{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T15:00:00+0000", "message": "Entrevista a Liliana Alan\u00edz, abogada querellante en una de las causas por la desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado.", "id": "138825709486612_1450471371655366"}, {"created_time": "2017-10-11T14:00:00+0000", "message": "La candidata a senadora por la provincia de Buenos Aires Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner present\u00f3 un audiovisual demoledor que demuestra las falsedades impulsadas por el juez federal.", "id": "138825709486612_1450468614988975"}, {"created_time": "2017-10-11T13:00:00+0000", "message": "Lo dijo el dirigente de Camioneros, en el marco de una entrevista radial. El referente gremial critic\u00f3 con dureza al Gobierno de Mauricio Macri.", "id": "138825709486612_1450467281655775"}, {"created_time": "2017-10-11T12:04:30+0000", "message": "Entrevista a Omar Plaini, el Secretario General de los Canillitas, luego de la conferencia de prensa de Cristina donde denunci\u00f3 la persecuci\u00f3n de la que fue objeto. \u201cEste es un gobierno que hasta el momento no ha dado respuestas ni a los sectores m\u00e1s necesitados ni a los trabajadores\u201d.", "id": "138825709486612_1450466411655862"}, {"created_time": "2017-10-10T22:11:00+0000", "message": "La fundadora de Mama Cultiva Argentina visit\u00f3 AGENCIA PACO URONDO TV y habl\u00f3 sobre la organizaci\u00f3n, la legislaci\u00f3n del cannabis medicinal y los cambios a partir de su utilizaci\u00f3n.", "id": "138825709486612_1450006251701878"}, {"created_time": "2017-10-10T22:06:53+0000", "message": "Foto: Manu Abasto", "story": "Agencia Paco Urondo - APU updated their cover photo.", "id": "138825709486612_1450074565028380"}, {"created_time": "2017-10-10T19:41:22+0000", "message": "El coordinador del Centro de Estudios Metropolitanos, Marcos Schiavi, analiz\u00f3 la situaci\u00f3n presupuestaria en la provincia de Buenos Aires. \"La coparticipaci\u00f3n municipal beneficia a los distritos m\u00e1s ricos y perjudica a los m\u00e1s pobres\", analiz\u00f3. La pelea por el Fondo del Conurbano. Por Yesica Meis", "id": "138825709486612_1449969898372180"}, {"created_time": "2017-10-10T19:33:35+0000", "story": "Agencia Paco Urondo - APU shared a link.", "id": "138825709486612_1449964011706102"}, {"created_time": "2017-10-10T19:15:00+0000", "message": "Los representantes de los trabajadores del Ingenio Ledesma rechazaron la oferta realizada por la empresa.", "id": "138825709486612_1449809335054903"}, {"created_time": "2017-10-10T18:44:56+0000", "message": "El video que Cristina Fernandez de Kirchner present\u00f3 hoy durante la conferencia de prensa en el Instituto PATRIA  \"Una vez mas, la utilizaci\u00f3n del atentado a la AMIA con fines pol\u00edticos\"\n\nInformate con el Periodismo Militante \nwww.agenciapacourondo.com.ar", "id": "138825709486612_1449902448378925"}, {"created_time": "2017-10-10T18:00:00+0000", "message": "Se oponen a la iniciativa del Ejecutivo de ceder a manos privadas las funciones y tareas que hoy est\u00e1n concentradas en el ente.", "id": "138825709486612_1449826495053187"}, {"created_time": "2017-10-10T17:30:01+0000", "message": "El hermano del joven desaparecido desde el 1 de agosto se refiri\u00f3 a la campa\u00f1a en su contra. \u201cHabr\u00eda que ver qu\u00e9 es lo \u2018serio\u2019 y lo \u2018importante\u2019 para el Presidente\", dijo tambi\u00e9n acerca de la respuesta de Mauricio Macri ante la preocupaci\u00f3n que le manifest\u00f3 Bono, el l\u00edder de U2, por la desaparici\u00f3n forzada de Santiago.", "id": "138825709486612_1449759638393206"}, {"created_time": "2017-10-10T17:18:39+0000", "message": "Cristina Fernandez de Kirchner se retira del Instituto PATRIA", "story": "Agencia Paco Urondo - APU was live.", "id": "138825709486612_1449856398383530"}, {"created_time": "2017-10-10T17:00:00+0000", "message": "La ex presidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner brind\u00f3 una conferencia de prensa en la cual habl\u00f3 sobre diversos temas de la actualidad pol\u00edtica y carg\u00f3 contra el presidente Maurcio Macri y el juez federal Claudio Bonadio: \"Hay que levantar la voz y denunciar la persecuci\u00f3n y el deterioro de nuestra calidad democr\u00e1tica\".", "id": "138825709486612_1449833755052461"}, {"created_time": "2017-10-10T16:30:00+0000", "message": "El segundo candidato a senador por el kirchnerismo, Jorge Taiana, particip\u00f3 de un acto con trabajadores del sindicato de obreros y empleados de refiner\u00edas de ma\u00edz (SOERM).", "id": "138825709486612_1449749685060868"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNkxUYzROalkwTXpjM09EYzJNekEzTnpjME56UVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UTTRPREkxTnpBNU5EZAzJOakV5WHpFME5UQTBOekV6TnpFMk5UVXpOallQQkhScGJXVUdXZADR4OEFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNkxUYzFORE0yTURnNE5URXhNRE13TmpRME1qUVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UTTRPREkxTnpBNU5EZAzJOakV5WHpFME5EazNORGsyT0RVd05qQTROamdQQkhScGJXVUdXZAHoxaUFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/138825709486612/posts?access_token=EAACEdEose0cBAHTYwdomN3VKj7JYZBbGEQXhIeJJcZAronwjATe6z92Rwiun1NAKMg17ZA9Fps6GQlxM7MaL7qvsTxqXiHusqxh6ZA3mZCI1arCZAxpyK5g0eHSqAIyInxvHDTcfbZAzXUkHxLncTGHxntYcVVfTZCal7iMi9GwALB03V2TLYwbV7SphSMNT3OYZD&pretty=1&limit=15&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNkxUYzFORE0yTURnNE5URXhNRE13TmpRME1qUVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UTTRPREkxTnpBNU5EZAzJOakV5WHpFME5EazNORGsyT0RVd05qQTROamdQQkhScGJXVUdXZAHoxaUFFPQZDZD"}}, "id": "138825709486612", "Source": "agenciapacourondo3"}