{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T15:00:00+0000", "message": "Los equipos econ\u00f3micos de \u201c1PAIS\u201d, encabezados por el diputado Marco Lavagna, informaron que la inflaci\u00f3n en el noveno mes del a\u00f1o fue 1,6%, acumulando 17,5% en lo que va de 2017.", "id": "138825709486612_1451332598235910"}, {"created_time": "2017-10-12T14:30:00+0000", "message": "Se trata de N\u00e9stor Berardozzi, apoderado de la lista de Maximiliano Cariglino en Malvinas Argentinas. Qued\u00f3 detenido a disposici\u00f3n de la Justicia federal en la DDI de San Mart\u00edn.", "id": "138825709486612_1451330234902813"}, {"created_time": "2017-10-12T13:40:00+0000", "message": "La vicepresidenta dijo que \"no es un tema que est\u00e9 decidiendo el Gobierno\", sino que \"es un tema del sector privado y la competencia, que siempre tiende a abaratar los precios\".", "id": "138825709486612_1451318618237308"}, {"created_time": "2017-10-12T12:48:54+0000", "message": "La candidata a diputada nacional en la Ciudad asegur\u00f3 que \"el Gobierno no tiene nada que ver\" con la desaparici\u00f3n del joven.", "id": "138825709486612_1451313608237809"}, {"created_time": "2017-10-12T01:38:05+0000", "message": "Periodismo Militante en la Facultad de Sociales - UBA.", "story": "Agencia Paco Urondo - APU added 4 new photos.", "id": "138825709486612_1450982374937599"}, {"created_time": "2017-10-11T20:59:35+0000", "message": "Tras la clasificaci\u00f3n de la Selecci\u00f3n Aregntina, La Garganta Poderosa public\u00f3 una carta bancando a Lionel Messi y cuestionando el giro del periodismo hegem\u00f3nico que lo cuestionaba.", "id": "138825709486612_1450814038287766"}, {"created_time": "2017-10-11T20:15:00+0000", "message": "El Legislador porte\u00f1o Pablo Ferreyra present\u00f3 un proyecto para derogar el art\u00edculo 81 del Anexo de la Ley N\u00b0 1472 del C\u00f3digo Contravencional de la Ciudad. \u201cLa criminalizaci\u00f3n se ha convertido para las fuerzas de seguridad en un \u201cjustificativo\u201d para  abusos, extorsi\u00f3n, discriminaci\u00f3n, violencia institucional/social e impunidad sobre estos sectores vulnerables\u201d.", "id": "138825709486612_1450775071624996"}, {"created_time": "2017-10-11T19:29:15+0000", "message": "Argentina le gan\u00f3 3-1 a Ecuador y clasific\u00f3 a Rusia 2018. La selecci\u00f3n sufri\u00f3 un gol antes del primer minuto de juego, pero el capit\u00e1n se puso el equipo al hombro y anot\u00f3 en tres oportunidades para dar vuelta el partido.", "id": "138825709486612_1450756761626827"}, {"created_time": "2017-10-11T18:20:42+0000", "message": "\"La gente va a pedir la unidad del peronismo despu\u00e9s del 22\"\nLa candidata a senadora por Unidad Ciudadana fue entrevistada por la Negra Vernaci y su equipo. Se chicane\u00f3 con el periodista Alejandro Bercovich.", "id": "138825709486612_1450713674964469"}, {"created_time": "2017-10-11T16:45:08+0000", "message": "Entrevista a Daniel Catalano, secretario general de ATE Capital, en el marco del  Encuentro Regional de la Agrupaci\u00f3n Verde y Blanca de ATE. 600 personas discutieron sobre la reunificaci\u00f3n de la CTA y la resistencia al ajuste neoliberal.", "id": "138825709486612_1450651374970699"}, {"created_time": "2017-10-11T16:00:00+0000", "message": "La ex mandataria agradeci\u00f3 a los dirigidos por Sampaoli por haber logrado la clasificaci\u00f3n para el mundial de Rusia 2018.", "id": "138825709486612_1450494498319720"}, {"created_time": "2017-10-11T15:00:00+0000", "message": "Entrevista a Liliana Alan\u00edz, abogada querellante en una de las causas por la desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado.", "id": "138825709486612_1450471371655366"}, {"created_time": "2017-10-11T14:00:00+0000", "message": "La candidata a senadora por la provincia de Buenos Aires Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner present\u00f3 un audiovisual demoledor que demuestra las falsedades impulsadas por el juez federal.", "id": "138825709486612_1450468614988975"}, {"created_time": "2017-10-11T13:00:00+0000", "message": "Lo dijo el dirigente de Camioneros, en el marco de una entrevista radial. El referente gremial critic\u00f3 con dureza al Gobierno de Mauricio Macri.", "id": "138825709486612_1450467281655775"}, {"created_time": "2017-10-11T12:04:30+0000", "message": "Entrevista a Omar Plaini, el Secretario General de los Canillitas, luego de la conferencia de prensa de Cristina donde denunci\u00f3 la persecuci\u00f3n de la que fue objeto. \u201cEste es un gobierno que hasta el momento no ha dado respuestas ni a los sectores m\u00e1s necesitados ni a los trabajadores\u201d.", "id": "138825709486612_1450466411655862"}, {"created_time": "2017-10-10T22:11:00+0000", "message": "La fundadora de Mama Cultiva Argentina visit\u00f3 AGENCIA PACO URONDO TV y habl\u00f3 sobre la organizaci\u00f3n, la legislaci\u00f3n del cannabis medicinal y los cambios a partir de su utilizaci\u00f3n.", "id": "138825709486612_1450006251701878"}, {"created_time": "2017-10-10T22:06:53+0000", "message": "Foto: Manu Abasto", "story": "Agencia Paco Urondo - APU updated their cover photo.", "id": "138825709486612_1450074565028380"}, {"created_time": "2017-10-10T19:41:22+0000", "message": "El coordinador del Centro de Estudios Metropolitanos, Marcos Schiavi, analiz\u00f3 la situaci\u00f3n presupuestaria en la provincia de Buenos Aires. \"La coparticipaci\u00f3n municipal beneficia a los distritos m\u00e1s ricos y perjudica a los m\u00e1s pobres\", analiz\u00f3. La pelea por el Fondo del Conurbano. Por Yesica Meis", "id": "138825709486612_1449969898372180"}, {"created_time": "2017-10-10T19:33:35+0000", "story": "Agencia Paco Urondo - APU shared a link.", "id": "138825709486612_1449964011706102"}, {"created_time": "2017-10-10T19:15:00+0000", "message": "Los representantes de los trabajadores del Ingenio Ledesma rechazaron la oferta realizada por la empresa.", "id": "138825709486612_1449809335054903"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNkxUVXlPRGszTlRRd01UZAzVPVFl5TXpVMk5UTVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UTTRPREkxTnpBNU5EZAzJOakV5WHpFME5URXpNekkxT1RneU16VTVNVEFQQkhScGJXVUdXZACtEY0FFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNkxURTBORGt3T0Rrd01UVTVPVEE1TkRrd01qVVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UTTRPREkxTnpBNU5EZAzJOakV5WHpFME5EazRNRGt6TXpVd05UUTVNRE1QQkhScGJXVUdXZADBjTkFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/138825709486612/posts?access_token=EAACEdEose0cBALiUHN4iYNlFdwpbJjfxfKewb3ZBNNl6e2YFxejPbfTrFFqiU5cwULtZBgACev4B5XWovc9xN4U7UVZBihbjeKad3P8AhYp7WbdHzD4a79ZBZBpfhdIYJVJnvgpwI4zSZBYTSJlTINagtZBKNgxdw5HAz3bdCDu93ZC7EnkfQ5qK4HIeGt51W64ZD&pretty=1&limit=20&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNkxURTBORGt3T0Rrd01UVTVPVEE1TkRrd01qVVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UTTRPREkxTnpBNU5EZAzJOakV5WHpFME5EazRNRGt6TXpVd05UUTVNRE1QQkhScGJXVUdXZADBjTkFFPQZDZD"}}, "id": "138825709486612", "Source": "agenciapacourondo4"}