{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T17:30:01+0000", "message": "El hermano del joven desaparecido desde el 1 de agosto se refiri\u00f3 a la campa\u00f1a en su contra. \u201cHabr\u00eda que ver qu\u00e9 es lo \u2018serio\u2019 y lo \u2018importante\u2019 para el Presidente\", dijo tambi\u00e9n acerca de la respuesta de Mauricio Macri ante la preocupaci\u00f3n que le manifest\u00f3 Bono, el l\u00edder de U2, por la desaparici\u00f3n forzada de Santiago.", "id": "138825709486612_1449759638393206"}, {"created_time": "2017-10-10T17:18:39+0000", "message": "Cristina Fernandez de Kirchner se retira del Instituto PATRIA", "story": "Agencia Paco Urondo - APU was live.", "id": "138825709486612_1449856398383530"}, {"created_time": "2017-10-10T17:00:00+0000", "message": "La ex presidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner brind\u00f3 una conferencia de prensa en la cual habl\u00f3 sobre diversos temas de la actualidad pol\u00edtica y carg\u00f3 contra el presidente Maurcio Macri y el juez federal Claudio Bonadio: \"Hay que levantar la voz y denunciar la persecuci\u00f3n y el deterioro de nuestra calidad democr\u00e1tica\".", "id": "138825709486612_1449833755052461"}, {"created_time": "2017-10-10T16:30:00+0000", "message": "El segundo candidato a senador por el kirchnerismo, Jorge Taiana, particip\u00f3 de un acto con trabajadores del sindicato de obreros y empleados de refiner\u00edas de ma\u00edz (SOERM).", "id": "138825709486612_1449749685060868"}, {"created_time": "2017-10-10T16:00:00+0000", "message": "El mi\u00e9rcoles 11 de octubre, los representantes de las 32 familias que se encuentran viviendo en la calle hace m\u00e1s de 80 d\u00edas, tendr\u00e1n una nueva audiencia con la Jueza L\u00f3pez Vergara con el Asesor Tutelar de la Ciudad, el Procurador General de la CABA Gabriel Mar\u00eda Astarloa y la Ministra de Desarrollo Humano y H\u00e1bitat, Guadalupe Tagliaferri.\nEl motivo de la misma es el incumplimiento de la medida cautelar que instaba al GCBA a dar una soluci\u00f3n habitacional a las familias perjudicadas durante el incendio.", "id": "138825709486612_1449718185064018"}, {"created_time": "2017-10-10T15:30:00+0000", "message": "La candidata de Unidad Ciudadana encabez\u00f3 un acto en Escobar y se refiri\u00f3 a la nota que revel\u00f3 que Mauricio Macri quiere \"mandar a la luna\" a opositores.", "id": "138825709486612_1449644355071401"}, {"created_time": "2017-10-10T15:16:57+0000", "message": "Conferencia de prensa de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner", "story": "Agencia Paco Urondo - APU shared Unidad Ciudadana's live video.", "id": "138825709486612_1449772408391929"}, {"created_time": "2017-10-10T15:00:00+0000", "message": "Luego de una reuni\u00f3n de gobernadores peronistas y legisladores se acord\u00f3 un documento con una serie de modificaciones propuestas en torno al borrador de presupuesto. Las provincias centran su reclamo en los Aportes del Tesoro Nacional (ATN), una caja que se conforma con el 1% de la masa coparticipable y el 2% del Impuesto a las Ganancias.", "id": "138825709486612_1449636391738864"}, {"created_time": "2017-10-10T14:30:00+0000", "message": "El ministro de Modernizaci\u00f3n, Andr\u00e9s Ibarra, anticip\u00f3 que el a\u00f1o que viene instar\u00e1 a subas salariales de hasta el 15%. Seg\u00fan el presupuesto que el Ejecutivo envi\u00f3 al Congreso, se espera para el 2018 una inflaci\u00f3n promedio del 15,7%.", "id": "138825709486612_1449640678405102"}, {"created_time": "2017-10-10T13:30:00+0000", "message": "El jefe de Gabinete asegur\u00f3 que los aumentos en las tarifas de los servicios no son reales sino que se trata de \"una percepci\u00f3n\" cargada de \"subjetividad\". Adem\u00e1s neg\u00f3 que \"existan coincidencias\" con las declaraciones de Domingo Cavallo quien compar\u00f3 el modelo econ\u00f3mico de Macri con el aplicado en la d\u00e9cada del 90.", "id": "138825709486612_1449651761737327"}, {"created_time": "2017-10-10T12:44:36+0000", "message": "Funcionarios comunales que responden al intendente Martiniano Molina quisieron impedir que se d\u00e9 visibilidad al tema. Aparecieron afiches rotos.", "id": "138825709486612_1449631855072651"}, {"created_time": "2017-10-10T12:00:00+0000", "message": "El 5 y 6 de octubre se realiz\u00f3 el IV Encuentro Nacional de Escritura en la C\u00e1rcel en el Centro Cultural Paco Urondo.", "id": "138825709486612_1449218735113963"}, {"created_time": "2017-10-10T03:56:11+0000", "message": "La familia difundi\u00f3 un texto a partir de operaciones medi\u00e1ticas sobre una mochila y un celular presentados ante la Justicia: se trata de elementos que ya fueron aportados en la investigaci\u00f3n y que no son los que el joven ten\u00eda al momento de la desaparici\u00f3n.", "id": "138825709486612_1449339268435243"}, {"created_time": "2017-10-09T23:28:56+0000", "message": "Luis Baraldini, ex jefe de la polic\u00eda pampeana durante la dictadura, es uno de los represores beneficiados con la prisi\u00f3n domiciliaria. La nueva impunidad, y los modos de narrarla.", "id": "138825709486612_1449217708447399"}, {"created_time": "2017-10-09T23:03:40+0000", "message": "\"Hay mucho que tiene que ver con el arte y la cultura, hay mesas tem\u00e1ticas con especialistas pero tambi\u00e9n producciones art\u00edsticas, una muestra de afichismo, de fotograf\u00eda estenopeica, espacio audiovisual, la feria de cooperativas de liberados y liberadas, espect\u00e1culos musicales\" afirma Cintia Bustelo, docente del Centro de Devoto e integrante de la Coordinaci\u00f3n del Programa de Extensi\u00f3n en C\u00e1rceles de la Facultad de Filosof\u00eda y Letras de la UBA que organiza el evento de Encuentro Nacional de Escritura en la C\u00e1rcel.", "id": "138825709486612_1449207141781789"}, {"created_time": "2017-10-09T20:30:00+0000", "message": "As\u00ed lo asegur\u00f3 Sergio Maldonado, hermano de Santiago, en el marco de la investigaci\u00f3n por la desaparici\u00f3n del joven artesano en el marco de la brutal represi\u00f3n de Gendarmer\u00eda a una comunidad mapuche.", "id": "138825709486612_1449088141793689"}, {"created_time": "2017-10-09T19:30:00+0000", "message": "\"Cuando Vidal dice haber realizado cambios en el sistema penitenciario para que \u00e9ste no haga lo que quiera y no ser ellos los que miren para otro lado, esa posverdad puede durar lo que dura encendida una c\u00e1mara en los programas donde se presenta\".", "id": "138825709486612_1449025218466648"}, {"created_time": "2017-10-09T18:30:00+0000", "message": "En el marco de la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda del Trabajador Rural (ayer 8 de octubre), AGENCIA PACO URONDO entrevist\u00f3 Gabriela Reartes, integrante de la comisi\u00f3n directiva de ATRES (Asociaci\u00f3n de Trabajadores Rurales y Estibadores de Salta), para hablar de las condiciones laborales en el sector.", "id": "138825709486612_1448993021803201"}, {"created_time": "2017-10-09T17:34:47+0000", "message": "Lo dijo el ex ministro de Salud en relaci\u00f3n a la pol\u00e9mica reforma de salud impulsada por el Gobierno de Mauricio Macri.", "id": "138825709486612_1448990958470074"}, {"created_time": "2017-10-09T15:33:00+0000", "story": "Agencia Paco Urondo - APU shared a link.", "id": "138825709486612_1448885895147247"}, {"created_time": "2017-10-09T14:58:00+0000", "message": "Desde 2012, luchaba incansable para que se hiciera justicia por su hijo Diego, que muri\u00f3 luego de ser salvajemente golpeado por la polic\u00eda de Catamarca. Por Santiago Haber Ahumada", "id": "138825709486612_1448879741814529"}, {"created_time": "2017-10-09T14:31:57+0000", "message": "////DE ESO NO SE HABLA EN PILAR \nCon bombos y platillos, el Gobierno anunci\u00f3 la detenci\u00f3n de un \"empresario narco\" en el bar porte\u00f1o Los Angelitos. El caso desat\u00f3 un esc\u00e1ndalo en Pilar. El an\u00e1lisis del concejal Juan Pablo Rold\u00e1n, de Unidad Ciudadana.", "id": "138825709486612_1448870158482154"}, {"created_time": "2017-10-09T14:00:52+0000", "message": "El ex ministro Cavallo pidi\u00f3 que el Gobierno ajuste despu\u00e9s de octubre: \"Le puede explotar en sus manos\".", "id": "138825709486612_1448848578484312"}, {"created_time": "2017-10-09T12:54:00+0000", "story": "Agencia Paco Urondo - APU shared a link.", "id": "138825709486612_1448763711826132"}, {"created_time": "2017-10-09T12:25:00+0000", "story": "Agencia Paco Urondo - APU shared a link.", "id": "138825709486612_1448763348492835"}, {"created_time": "2017-10-09T12:10:49+0000", "message": "Otra vez hubo irregularidades durante el conteo de votos.", "id": "138825709486612_1448780641824439"}, {"created_time": "2017-10-09T11:42:23+0000", "message": "En di\u00e1logo con AGENCIA PACO URONDO, los integrantes del Centro de Estudiantes de la Escuela de Pol\u00edtica y Gobierno (CEPyG) de la Universidad Nacional de San Mart\u00edn (UNSAM), manifestaron su preocupaci\u00f3n por las pol\u00edticas del gobierno nacional ligadas al \u00e1mbito universitario.", "id": "138825709486612_1448762928492877"}, {"created_time": "2017-10-08T21:00:00+0000", "message": "La obra de Juan Carlos Mart\u00ednez rese\u00f1a la historia de la nieta recuperada Carla Artes por parte de su abuela \u201cSacha\u201d. Su pr\u00f3xima edici\u00f3n circular\u00e1 en Francia, gracias a una iniciativa docente profundamente vinculada con la lucha argentina por la Memoria, la Verdad y la Justicia.", "id": "138825709486612_1447455851956918"}, {"created_time": "2017-10-08T20:00:00+0000", "story": "Agencia Paco Urondo - APU shared a link.", "id": "138825709486612_1447455538623616"}, {"created_time": "2017-10-08T19:30:00+0000", "message": "El domingo 8 de octubre, en coincidencia con el 50 aniversario del asesinato de Ernesto Che Guevara, se presentar\u00e1 en Alta Gracia el libro \u201cMasetti, el periodista de la revoluci\u00f3n\u201d, del escritor cordob\u00e9s Hern\u00e1n Vaca Narvaja. El evento se realizar\u00e1 a las 18 horas en el Museo Casa del Che Guevara (Avellaneda 501), donde se exhibir\u00e1 adem\u00e1s una muestra fotogr\u00e1fica con im\u00e1genes representativas de Masetti y el Che.", "id": "138825709486612_1447455205290316"}, {"created_time": "2017-10-08T18:30:00+0000", "message": "Si el teatro fuese una mancha, esta ser\u00eda roja, espesa y deforme. Es precisamente esa textura en erupci\u00f3n lo que se percibe en Himalaya y Nenamala, las dos obras actualmente en cartel, de la compa\u00f1\u00eda Rojo Accidente, dirigidas por Juan Ser\u00e9. Por Gabriela Ram", "id": "138825709486612_1447454678623702"}, {"created_time": "2017-10-08T18:00:00+0000", "message": "Daron Mastropiero es un artista visual destacado por sus producciones hiperrealistas realizadas con la t\u00e9cnica del bol\u00edgrafo, sus dibujos alcanzan un alto grado de realismo e impacto sobre los espectadores, adem\u00e1s es un artista cr\u00edtico y sensible sobre la realidad social Argentina, aqu\u00ed nos cuenta un poco de su obra y su perspectiva art\u00edstica. Por Gabriela Canteros", "id": "138825709486612_1447453835290453"}, {"created_time": "2017-10-08T17:30:00+0000", "message": "El m\u00fasico y ex guitarrista de Patricio Rey y sus Redonditos de Ricota se sum\u00f3 a los reclamos de otros artistas de rock y se refiri\u00f3 a la desaparici\u00f3n forzada del joven artesano.", "id": "138825709486612_1447453108623859"}, {"created_time": "2017-10-08T17:00:00+0000", "message": "El 14 de octubre presentar\u00e1n en CABA \"Felices los ni\u00f1os\", su \u00faltimo trabajo. Entrevista al cantante de la banda. Por Daniela Mor\u00e1n.", "id": "138825709486612_1447452751957228"}, {"created_time": "2017-10-08T16:00:01+0000", "message": "Un poema, un epigrama, dedicado a Santiago Maldonado por Paula Dor\u00edn.", "id": "138825709486612_1447451718623998"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNkxUZAzNNVGc1TXprNE1UZAzVPVGcxT1RjeE16UVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UTTRPREkxTnpBNU5EZAzJOakV5WHpFME5EazNOVGsyTXpnek9UTXlNRFlQQkhScGJXVUdXZADBEbVFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNk5UVTVNekEwT1RZANU1UTTBPVEV4TURZAd05BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE16ZAzRNalUzTURrME9EWTJNVEpmTVRRME56UTFNVGN4T0RZAeU16azVPQThFZAEdsdFpRWloya3VCQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/138825709486612/posts?access_token=EAACEdEose0cBAFfjDsuU1rqrmNwSHgGmDX2uvS1amZA95Y1cK4phkbksRdL3CfQ3vt04YbyEoYatE32wVs3hWUZCIBpAbZCHHCscuoZAB8ZCEzBV2ecUG9Y8euKyZAEB1sQ5uoRTldAuFbJZC0KUVxt4ZCZBMlmsMLVLjszZBxXpanocrCQXeHvaH6xoJiQy1QcCUZD&pretty=1&limit=35&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNk5UVTVNekEwT1RZANU1UTTBPVEV4TURZAd05BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE16ZAzRNalUzTURrME9EWTJNVEpmTVRRME56UTFNVGN4T0RZAeU16azVPQThFZAEdsdFpRWloya3VCQVE9PQZDZD"}}, "id": "138825709486612", "Source": "Agenciapacourondo2"}