{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T13:55:00+0000", "message": "\"Hay un 20% de posibilidades de que Maldonado est\u00e9 en Chile\", dijo Carri\u00f3.", "id": "138825709486612_1452160548153115"}, {"created_time": "2017-10-13T13:55:00+0000", "message": "/// EL TARIFAZO QUE SE VIENE", "id": "138825709486612_1452161041486399"}, {"created_time": "2017-10-13T13:29:00+0000", "message": "El hermano de Santiago Maldonado ironiz\u00f3 sobre las indignantes afirmaciones de Elisa Carri\u00f3 sobre el joven desaparecido.", "id": "138825709486612_1452159781486525"}, {"created_time": "2017-10-13T13:13:25+0000", "message": "/// CORRUPCI\u00d3N MACRISTA\nLa investigaci\u00f3n compromete al intendente radical de Santa Fe, Jos\u00e9 Manuel Corral. Un aliado clave de Casa Rosada.", "id": "138825709486612_1452154931487010"}, {"created_time": "2017-10-12T23:55:00+0000", "message": "El Estudio Jur\u00eddico Arslanian, a cargo de la defensa de la Procuradora General de la Naci\u00f3n, indic\u00f3 que \u201cgenera suspicacia el dictado de esta resoluci\u00f3n con anterioridad al lunes 23 de octubre\u201d.", "id": "138825709486612_1451731241529379"}, {"created_time": "2017-10-12T23:12:56+0000", "message": "Ma\u00f1ana se presenta el primer n\u00famero de los Cuadernos editados desde Rel\u00e1mpagos. Ensayos Cr\u00f3nicos en un Instante de Peligro y Negra Mala Testa\nSOMBRAS TERRIBLES. APOLOG\u00cdA DE LA NEGRADA\nTextos e im\u00e1genes sobre lo maldito\nCabur\u00e9 Libros Mexico 620 San Telmo\nViernes 13 a las 20 hs / Leen Mara Glozman, Juan Diego Incardona, Guillermo Korn y quien lo desee\nEvento: \nhttps://www.facebook.com/events/1981809402056782/", "id": "138825709486612_1451717168197453"}, {"created_time": "2017-10-12T22:07:56+0000", "message": "Segu\u00ed en vivo APU Tv. Hoy nos acompa\u00f1an Leonardo Elgorriaga, de Asociaci\u00f3n Abogados y Abogadas Laboralistas, y Dante Matropierro, actor de Okupas (El Negro Pablo).", "story": "Agencia Paco Urondo - APU shared Barricada Tev\u00e9's live video.", "id": "138825709486612_1451684191534084"}, {"created_time": "2017-10-12T21:00:00+0000", "message": "El viernes 20 de octubre a las 19:00 horas, se realizar\u00e1 el lanzamiento del n\u00famero \u00fanico de la revista Witolda. Revista de la persistencia, dedicada al escritor Witold Gombrowicz. El evento se llevar\u00e1 a cabo en el auditorio Jorge Luis Borges de la Biblioteca Nacional, por parte del Congreso Gombrowicz. En comunicaci\u00f3n con Agencia Paco Urondo, el director Nicol\u00e1s Hochman nos habla sobre esta obra.", "id": "138825709486612_1451595651542938"}, {"created_time": "2017-10-12T20:30:00+0000", "message": "El intendente de Ensenada habl\u00f3 con la prensa y critic\u00f3 con dureza a los dirigentes del peronismo que cuestionan a Cristina.", "id": "138825709486612_1451513638217806"}, {"created_time": "2017-10-12T20:00:00+0000", "message": "Ezequiel Varela fue asesinado por la Polic\u00eda el 11 de octubre en el barrio Marqu\u00e9s Anexo de la provincia de C\u00f3rdoba. Uno de los efectivos se encuentra imputado pero en libertad.", "id": "138825709486612_1451518474883989"}, {"created_time": "2017-10-12T19:30:01+0000", "message": "\u201cQue se presente y declare ante el juez, as\u00ed lo encontramos a Santiago por lo menos en un 20%\", afirm\u00f3 Sergio Maldonado, en respuesta a la diputada nacional de Cambiemos.", "id": "138825709486612_1451592308209939"}, {"created_time": "2017-10-12T19:00:00+0000", "message": "Lo dijo el candidato a senador por Unidad Ciudadana en una visita a la hist\u00f3rica casa del General Per\u00f3n, en el marco de la campa\u00f1a electoral.", "id": "138825709486612_1451501578219012"}, {"created_time": "2017-10-12T18:41:48+0000", "message": "Hoy en APU TV. \u00a1No se lo pierdan!", "story": "Agencia Paco Urondo - APU added 2 new photos.", "id": "138825709486612_1451568531545650"}, {"created_time": "2017-10-12T18:30:00+0000", "message": "El l\u00edder de la Federaci\u00f3n Gr\u00e1fica Bonaerense analiza lo que fue el 17 de octubre de 1945. \"El mensaje de aquel d\u00eda deber\u00eda ser recordado y reproducido en estos d\u00edas por la CGT y por todas las agrupaciones\".", "id": "138825709486612_1451493051553198"}, {"created_time": "2017-10-12T18:00:00+0000", "message": "\"Nos encontramos en d\u00edas donde la discusi\u00f3n sobre las pr\u00e1cticas de la \u00faltima dictadura se mantienen vigentes no solo por los cr\u00edmenes del Estado del pasado sino por las pr\u00e1cticas actuales que el Gobierno decide soslayar\". Por Santiago Asorey", "id": "138825709486612_1451483091554194"}, {"created_time": "2017-10-12T17:30:00+0000", "message": "Las organizaciones sociales presionan al Gobierno para que declare la emergencia en materia alimentaria.", "id": "138825709486612_1451480848221085"}, {"created_time": "2017-10-12T17:00:00+0000", "message": "Los trabajadores de la empresa Ledesma ratificaron la continuidad de la huelga por 48 horas m\u00e1s, hasta el s\u00e1bado 14 de octubre. El conflicto sigue sin encontrar soluci\u00f3n.", "id": "138825709486612_1451474378221732"}, {"created_time": "2017-10-12T16:30:00+0000", "message": "Alejandro Horowicz analiza el panorama frente a las elecciones del 22 de octubre y la reacci\u00f3n del gobierno ante la desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado. \u201cHoy gobiernan los poderes f\u00e1cticos: los partidos pol\u00edticos son cajitas manejadas para hacer marketing\u201d.", "id": "138825709486612_1451439701558533"}, {"created_time": "2017-10-12T16:00:00+0000", "message": "Frente a la plana mayor del empresariado, en el coloquio Idea, confirm\u00f3 el camino de negociaci\u00f3n entre la CGT y el Gobierno y que lo que suceda en las urnas repercutir\u00e1 en las decisiones de la central obrera.", "id": "138825709486612_1451343671568136"}, {"created_time": "2017-10-12T15:30:00+0000", "message": "Ricardo Lorenzetti, Elena Highton de Nolasco, Juan Carlos Maqueda y Carlos Rosenkrantz sentenciaron que los jueces laborales no pueden incrementar el importe de la indemnizaci\u00f3n por accidente de trabajo.", "id": "138825709486612_1451343431568160"}, {"created_time": "2017-10-12T15:00:00+0000", "message": "Los equipos econ\u00f3micos de \u201c1PAIS\u201d, encabezados por el diputado Marco Lavagna, informaron que la inflaci\u00f3n en el noveno mes del a\u00f1o fue 1,6%, acumulando 17,5% en lo que va de 2017.", "id": "138825709486612_1451332598235910"}, {"created_time": "2017-10-12T14:30:00+0000", "message": "Se trata de N\u00e9stor Berardozzi, apoderado de la lista de Maximiliano Cariglino en Malvinas Argentinas. Qued\u00f3 detenido a disposici\u00f3n de la Justicia federal en la DDI de San Mart\u00edn.", "id": "138825709486612_1451330234902813"}, {"created_time": "2017-10-12T13:40:00+0000", "message": "La vicepresidenta dijo que \"no es un tema que est\u00e9 decidiendo el Gobierno\", sino que \"es un tema del sector privado y la competencia, que siempre tiende a abaratar los precios\".", "id": "138825709486612_1451318618237308"}, {"created_time": "2017-10-12T12:48:54+0000", "message": "La candidata a diputada nacional en la Ciudad asegur\u00f3 que \"el Gobierno no tiene nada que ver\" con la desaparici\u00f3n del joven.", "id": "138825709486612_1451313608237809"}, {"created_time": "2017-10-12T01:38:05+0000", "message": "Periodismo Militante en la Facultad de Sociales - UBA.", "story": "Agencia Paco Urondo - APU added 4 new photos.", "id": "138825709486612_1450982374937599"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNkxUSXlOamMxTWpnNU9UZA3hOelEwTVRJM056RVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UTTRPREkxTnpBNU5EZAzJOakV5WHpFME5USXhOakExTkRneE5UTXhNVFVQQkhScGJXVUdXZAURGdEFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNk56QTVPVE0xT1RrME5qWTFORGc1TVRNMU9ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE16ZAzRNalUzTURrME9EWTJNVEpmTVRRMU1EazRNak0zTkRrek56VTVPUThFZAEdsdFpRWlozc2Q5QVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/138825709486612/posts?access_token=EAACEdEose0cBAA1sU5hiPTGXvVMFVwTlzvRq91F4wGUaSOLMab6izIigrJvZB51TqdoOOZBt2bZC0mzSURyZAvAu3HcXxsdtisdGVNI6yd9BOawA3lx4ZCv8yZCLujy9BuuXn6aXj93Vs4StasHR1MjvaOZAlduGiqlQoGZBd83nTRGgVFC7hjol7nOjp8PQII4ZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNemc0TWpVM01EazBPRFkyTVRJNk56QTVPVE0xT1RrME5qWTFORGc1TVRNMU9ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE16ZAzRNalUzTURrME9EWTJNVEpmTVRRMU1EazRNak0zTkRrek56VTVPUThFZAEdsdFpRWlozc2Q5QVE9PQZDZD"}}, "id": "138825709486612", "Source": "agenciapacourondo5"}