{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-09T02:23:51+0000", "message": "La cantante cont\u00f3, entre l\u00e1grimas, c\u00f3mo debi\u00f3 lidiar con la pobreza y con un padre violento que la golpeaba a ella y a su madre.\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "id": "121157534566507_1911564795525763"}, {"created_time": "2017-10-09T01:54:04+0000", "message": "El corte en \u201cPonele La Firma con Marcelo Polino.  #Backstage #Programon \ud83d\udcfa\ud83d\ude00\ud83d\ude0e", "id": "121157534566507_1911543275527915"}, {"created_time": "2017-10-09T01:50:59+0000", "message": "Backstage de #LaCornisa. Maquillaje para Rodr\u00edguez Larreta", "id": "121157534566507_1911540772194832"}, {"created_time": "2017-10-09T01:50:26+0000", "message": "Juan Suris rompe el silencio en La Cornisa: \"En este Gobierno puedo hablar, fui reh\u00e9n de la corrupci\u00f3n\"", "id": "121157534566507_1911537005528542"}, {"created_time": "2017-10-09T01:30:02+0000", "message": "Con los tapones de punta: el \"Pollo\" Sobrero en Debo Decir: \"Dietrich es De Vido\"", "id": "121157534566507_1911524625529780"}, {"created_time": "2017-10-09T01:26:55+0000", "message": "La Gobernadora, que habl\u00f3 de todo con Luis Majul, le contest\u00f3 a la ex presidente luego de que la calificara de \"sultana\".", "id": "121157534566507_1911522415530001"}, {"created_time": "2017-10-09T01:25:15+0000", "message": "El \"Pollo\" Sobrero tuvo que elegir entre Cristina y Macri para comprarle un auto usado: \"Ni en pe\ud83d\udca9\ud83d\udca9\"", "id": "121157534566507_1911519335530309"}, {"created_time": "2017-10-09T00:48:28+0000", "message": "Mar\u00eda Eugenia Vidal en \"La Cornisa\" con Luis Majul", "id": "121157534566507_1911485138867062"}, {"created_time": "2017-10-09T00:47:54+0000", "message": "Mar\u00eda Eugenia Vidal cont\u00f3 en \"La Cornisa\" los motivos por los cuales vive en una base militar", "id": "121157534566507_1911483205533922"}, {"created_time": "2017-10-09T00:33:13+0000", "message": "\ud83d\udcfa Vidal con Majul en \"La Cornisa\" sobre la detenci\u00f3n del \"Pata\" Medina: \"Hay una Justicia que est\u00e1 reaccionando\"", "id": "121157534566507_1911473218868254"}, {"created_time": "2017-10-09T00:13:24+0000", "message": "El hotel Waldorf: el \u00faltimo gran negocio de N\u00e9stor Kirchner en La Cornisa", "id": "121157534566507_1911460268869549"}, {"created_time": "2017-10-09T00:12:26+0000", "message": "Rodr\u00edguez Larreta en La Cornisa: \"La inseguridad es el principal problema en todos los barrios\"", "id": "121157534566507_1911461275536115"}, {"created_time": "2017-10-08T23:58:08+0000", "message": "La editorial Luis Majul en \"La Cornisa: \u00bfQui\u00e9nes est\u00e1n en la \"lista negra\" de Macri?", "id": "121157534566507_1911452028870373"}, {"created_time": "2017-10-08T23:15:16+0000", "message": "Fuerte rev\u00e9s para Maradona: perdi\u00f3 el juicio contra Mancuso y ahora recibir\u00e1 una contrademanda", "id": "121157534566507_1911425025539740"}, {"created_time": "2017-10-08T22:38:45+0000", "message": "Mareados, abstenerse! Ponele La Firma, con Marcelo Polino, en versi\u00f3n... \ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a", "id": "121157534566507_1911403152208594"}, {"created_time": "2017-10-08T21:31:40+0000", "message": "#PlanetaAmerica \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude30", "id": "121157534566507_1911361085546134"}, {"created_time": "2017-10-08T20:50:13+0000", "message": "Hasta Scorpion cay\u00f3 en en el festival de la Luna en el Barrio Chino \u00a1Cuidado con la \"Fatality\", chicos! \u2620\ufe0f\ud83d\ude31\ud83d\udd2b", "id": "121157534566507_1911331875549055"}, {"created_time": "2017-10-08T20:46:10+0000", "message": "#AmericaNoticias  A que a esta no la ten\u00edas, \u00bfc\u00f3mo se dice \"Vamos\" y \"Gracias\" en chino? \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "id": "121157534566507_1911324988883077"}, {"created_time": "2017-10-08T20:38:39+0000", "message": "#AmericaNoticias Celebran el festival de la Luna en el Barrio Chino", "id": "121157534566507_1911321052216804"}, {"created_time": "2017-10-08T20:23:59+0000", "message": "#AmericaNoticias \u00bfQui\u00e9n es el famoso gal\u00e1n que se niega a los desnudos?", "id": "121157534566507_1911307038884872"}, {"created_time": "2017-10-08T20:14:35+0000", "message": "#AmericaNotiicias C\u00f3mo estar\u00e1 el clima durante la semana \ud83c\udf1e\u2600\ufe0f\ud83c\udf24", "id": "121157534566507_1911298775552365"}, {"created_time": "2017-10-08T18:40:57+0000", "message": "Horacio Garc\u00eda Belsunce: \"Ojal\u00e1 que Mar\u00eda Marta tenga esa paz que nunca tuvo\" > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1911226422226267"}, {"created_time": "2017-10-08T18:04:01+0000", "message": "AHORA > Exclusivo: habla Horacio Garc\u00eda Belsunce en #MauroLaPuraVerdad\n\nEn vivo > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1911197708895805"}, {"created_time": "2017-10-08T17:03:27+0000", "message": "AHORA > El homenaje de #PasionEspecialDomingo a #WalterOlmos #EnAmerica y http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1911140892234820"}, {"created_time": "2017-10-08T15:11:50+0000", "message": "HOY en #PasionEspecialDomingo no te pierdas el homenaje a #WalterOlmos > #EnAmerica y http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1911044075577835"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNk1qazVNamd6TlRneE9UUXdNakl4TnprNU9BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1qRXhOVGMxTXpRMU5qWTFNRGRmTVRreE1UVTJORGM1TlRVeU5UYzJNdzhFZAEdsdFpRWloydDIzQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNk1qWXlOVEUxTWpBNE5EUTVPVGN5TWpVd053OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1qRXhOVGMxTXpRMU5qWTFNRGRmTVRreE1UQTBOREEzTlRVM056ZA3pOUThFZAEdsdFpRWloya0EyQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/121157534566507/posts?access_token=EAACEdEose0cBACfX3IZAHLcUd0dIq1jk6R42OPjqgeRLd2d99XqmwNyUF09HYzFMhOU8ZAzkXnbAHjLwZC4E4nN9Amix334DvtdhU4GTlIdZA9B36Y0OZAhx0UURvt8cV8wEdTKgC13nw7Hp2uKYpLzWSyZC1BRlr7lRUL30OOmSRHwjJQbfZBacGcp6bskDIQZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNk1qWXlOVEUxTWpBNE5EUTVPVGN5TWpVd053OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1qRXhOVGMxTXpRMU5qWTFNRGRmTVRreE1UQTBOREEzTlRVM056ZA3pOUThFZAEdsdFpRWloya0EyQVE9PQZDZD"}}, "id": "121157534566507", "Source": "AmericaTV1"}