{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T15:42:45+0000", "message": "\"Si el resultado es adverso o positivo, solo seguir\u00e1 siendo una excusa para olvidarnos por un rato de todo eso\"", "id": "121157534566507_1913224585359784"}, {"created_time": "2017-10-10T15:13:37+0000", "message": "AHORA - 60 periodistas y 7 preguntas: la conferencia de prensa de @CFKArgentina\n\nSeguilo en VIVO: http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913196385362604"}, {"created_time": "2017-10-10T15:11:23+0000", "message": "Repasamos los t\u00edtulos de otra edici\u00f3n de #TeCuento, con @lajeantonio y @carolinalosada\n\nEn VIVO: http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913191685363074"}, {"created_time": "2017-10-10T15:02:44+0000", "message": "#TeCuento al mediod\u00eda con Antonio Laje y Carolina Losada \n\n#Backstage #IntimidadAmericaTV", "story": "Am\u00e9rica TV was live.", "id": "121157534566507_1913184052030504"}, {"created_time": "2017-10-10T14:49:46+0000", "message": "Vamos que venimos \n\nYa comienza #TeCuento al Mediod\u00eda #EnAmerica", "id": "121157534566507_1913174582031451"}, {"created_time": "2017-10-10T14:25:24+0000", "message": "Cocinando Para Vos > Nada mejor para acompa\u00f1ar el partido de #Argentina que una rica pizza a la parrilla \ud83d\ude0b\ud83c\udf74\ud83c\udf55", "story": "Am\u00e9rica TV added 3 new photos.", "id": "121157534566507_1913140285368214"}, {"created_time": "2017-10-10T14:15:17+0000", "message": "Ingenioso (y p\u00edcaro) aviso del canal brasilero SporTV  para promocionar el partido #Brasil vs #Chile \u00a1Hoje temos que ganhar verdeamarelha! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "121157534566507_1913131022035807"}, {"created_time": "2017-10-10T13:48:08+0000", "message": "EN VOS CONFIAMOS \ud83d\udd1f\n\n#VamosArgentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\u26bd\ufe0f", "story": "Am\u00e9rica TV is with Silvia Delorenzini.", "id": "121157534566507_1913110645371178"}, {"created_time": "2017-10-10T13:38:17+0000", "message": "Misterioso hallazgo en Pipinas", "id": "121157534566507_1913101755372067"}, {"created_time": "2017-10-10T13:05:57+0000", "message": "Harto de los trapitos, amenaz\u00f3 a uno con un machete\n\n#BDA - http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913071898708386"}, {"created_time": "2017-10-10T12:38:51+0000", "message": "EXCLUSIVO - Encontraron un barril con cal enterrado en una quinta del Pata Medina\n\n#BDA - http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913048415377401"}, {"created_time": "2017-10-10T12:15:15+0000", "message": "Una voz en el celular: a pocos d\u00edas de las elecciones, Cristina hace campa\u00f1a por WhatsApp\n\n#BDA - http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913026868712889"}, {"created_time": "2017-10-10T11:52:43+0000", "message": "Para enterarte de lo que pasa, Antonio Laje te cuenta los t\u00edtulos m\u00e1s importantes en #BDA > #BuenMartes \ud83d\ude03\ud83c\udf24\ud83d\udcaa (\u00a1Y AGUANTE \ud83c\udde6\ud83c\uddf7)", "id": "121157534566507_1913007332048176"}, {"created_time": "2017-10-10T03:27:33+0000", "message": "#AnimalesSueltos  Bono le pregunt\u00f3 a Macri por Santiago Maldonado", "id": "121157534566507_1912699052079004"}, {"created_time": "2017-10-10T03:10:35+0000", "message": "#AnimalesSueltos El mensaje de Jorge Taiana para Cambiemos: \"Ya perdieron en agosto y van a volver a perder en octubre\"", "id": "121157534566507_1912685545413688"}, {"created_time": "2017-10-10T02:41:09+0000", "message": "\u00a1EXCLUSIVO! Rodolfo Tailhade: \"Bonadio es un delincuente\"\n\n#AnimalesSueltos > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1912658312083078"}, {"created_time": "2017-10-10T02:35:12+0000", "message": "CFK: \"Quiero un Presidente que se preocupe por las listas del supermercado\"\n\n#AnimalesSueltos > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1912652908750285"}, {"created_time": "2017-10-10T01:46:43+0000", "message": "AHORA > La familia De Vido suma causas\n\nEl debate en #LunesIntratable > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1912622025420040"}, {"created_time": "2017-10-10T01:40:53+0000", "message": "#LunesIntratable", "id": "121157534566507_1912620052086904"}, {"created_time": "2017-10-10T01:29:48+0000", "message": "AHORA > Cuenta regresiva para las Elecciones: A todo o nada\n\n#LunesIntratable en vivo > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1912608265421416"}, {"created_time": "2017-10-10T01:15:43+0000", "message": "AHORA > Causa Nisman: Cristina no puede salir del pa\u00eds\n\n#LunesIntratable > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1912599082089001"}, {"created_time": "2017-10-10T01:08:46+0000", "message": "AHORA > Horacio Larreta: \"La seguridad es mi principal preocupaci\u00f3n\"\n\n#LunesIntratable > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1912594462089463"}, {"created_time": "2017-10-10T00:50:26+0000", "message": "AHORA > Horacio Larreta: \"Vamos a seguir gobernando en minor\u00eda\"\n\nOpin\u00e1 en #LunesIntratable > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1912582878757288"}, {"created_time": "2017-10-10T00:43:48+0000", "message": "Horacio Larreta: \"El resultado de las PASO fue muy bueno en todo el pa\u00eds\"\n\n#LunesIntratable en vivo > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1912578252091084"}, {"created_time": "2017-10-10T00:37:26+0000", "message": "AHORA > Horacio Larreta en vivo en #LunesIntratable #EnAmerica y http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1912574135424829"}, {"created_time": "2017-10-09T23:05:33+0000", "message": "#AmericaNoticias Pol\u00e9mica por la foto de Banega en un boliche. Tranquilo, Guille. tranquilo  \u26bd\ufe0f\ud83d\ude21\ud83d\ude48\ud83d\udd7a\ud83c\udf7a", "id": "121157534566507_1912511968764379"}, {"created_time": "2017-10-09T22:51:15+0000", "message": "#AmericaNoticias El \"SuperPan\" que busca terminar con la desnutrici\u00f3n en Argentina \u00bfNo me cre\u00e9s? Te lo  cuenta Mariano Yezze \ud83e\udd5c", "id": "121157534566507_1912501485432094"}, {"created_time": "2017-10-09T22:22:48+0000", "message": "#AmericaNoticias Armados y con chalecos antibala, se robaron la  recaudaci\u00f3n de una panader\u00eda en Temperley", "id": "121157534566507_1912483945433848"}, {"created_time": "2017-10-09T21:42:34+0000", "message": "Maradona amenaz\u00f3 con dar de baja su cuenta de Instagram si no llega a \"1 mill\u00f3n de cosos (seguidores)\" . Te lo cuenta Sofi Macaggi, que cada d\u00eda est\u00e1 mas linda!!! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d EEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE #Antorcha", "id": "121157534566507_1912458585436384"}, {"created_time": "2017-10-09T21:24:12+0000", "message": "#Infama Moria y Susana enfrentadas por la Selecci\u00f3n Argentina. Una los mata, la otra los banca. Te lo cuenta Cora Debarbieri \ud83d\ude40\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude21\ud83d\ude0d", "id": "121157534566507_1912442928771283"}, {"created_time": "2017-10-09T21:15:32+0000", "message": "\ud83d\udcfaLos bellos recuerdos de Valer\u00eda Lynch sobre su mam\u00e1 en #Infama \ud83d\ude00", "id": "121157534566507_1912436025438640"}, {"created_time": "2017-10-09T21:10:09+0000", "message": "\u00a1Creer o reventar! Valeria Lynch , en #Infama, cont\u00f3 su misteriosa relaci\u00f3n con el n\u00famero 38 \ud83d\ude40\ud83d\ude40", "id": "121157534566507_1912429605439282"}, {"created_time": "2017-10-09T19:54:03+0000", "message": "#LaCornisa con Luis Majul\n\nTodos los domingos 20:30hs #EnAmerica\n\nGracias @betocernicchiaro por la foto!!", "id": "121157534566507_1912370472111862"}, {"created_time": "2017-10-09T19:42:42+0000", "message": "ESTAMOS MUY NERVIOSOS (por no decir otra cosa) POR LA SELECCI\u00d3N\n\n\u00bfLlegamos al Mundial? Para tranquilizarnos fuimos a hablar con un especialista en la materia como Paulo Vilouta > Y esto nos contest\u00f3", "story": "Am\u00e9rica TV is with Rub\u00e9n Giedrys at Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires.", "id": "121157534566507_1912266458788930"}, {"created_time": "2017-10-09T19:31:05+0000", "message": "HOY > EN OTRO D\u00cdA DE BUENAS NOTICIAS (?)", "story": "Am\u00e9rica TV shared UNO's video.", "id": "121157534566507_1912348238780752"}, {"created_time": "2017-10-09T19:24:24+0000", "message": "Pol\u00e9micas declaraciones de Yanina Latorre en su pelea con Tit\u00ed Fern\u00e1ndez y su mujer \n\n\u00bfDe qu\u00e9 lado est\u00e1s?", "id": "121157534566507_1912340155448227"}, {"created_time": "2017-10-09T19:01:16+0000", "message": "#EnAmerica se viene \u00a1SERGIO DENIS! #TeQuieroTanto #HagamosElAmorConAlegria", "story": "Am\u00e9rica TV is with Abel Francisco Cardile and 2 others.", "id": "121157534566507_1912326345449608"}, {"created_time": "2017-10-09T18:35:48+0000", "message": "Nos vinimos a hacer un poco de #backstage en @pamealatarde", "id": "121157534566507_1912306075451635"}, {"created_time": "2017-10-09T17:34:39+0000", "message": "\u00a1FELICITACIONES A Los Creadores por el premio PRODU AWARDS a la innovaci\u00f3n! \n\nORGULLOSOS de tenerlos #EnAmerica", "id": "121157534566507_1912252798790296"}, {"created_time": "2017-10-09T17:18:05+0000", "message": "Sono sono sono, me llaman del bar de Moe \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5", "id": "121157534566507_1912245482124361"}, {"created_time": "2017-10-09T16:54:49+0000", "message": "Fuerte denuncia en La Cornisa >", "id": "121157534566507_1912227485459494"}, {"created_time": "2017-10-09T16:26:38+0000", "message": "Dominique Mettez se quebr\u00f3 al aire a recordar a Edgardo Ato\u00f1ana\n\nMir\u00e1 el video >", "id": "121157534566507_1912202652128644"}, {"created_time": "2017-10-09T16:15:38+0000", "message": "HOY EN #INTRUSOS\n\nLizy Tagliani se sum\u00f3 al programa de #Susana > Todo el chisme #EnAmerica", "id": "121157534566507_1912193682129541"}, {"created_time": "2017-10-09T15:22:36+0000", "message": "LA SELECCI\u00d3N A TODO O NADA\n\n\u00bfC\u00f3mo afecta jugar en la altura? \u00bfLa pelota dobla?", "id": "121157534566507_1912127068802869"}, {"created_time": "2017-10-09T15:07:54+0000", "message": "YA COMENZ\u00d3 #EnAmerica > #TeCuento al Mediod\u00eda con Antonio Laje y Carolina Losada\n\nEstos son los temas del d\u00eda >", "id": "121157534566507_1912115642137345"}, {"created_time": "2017-10-09T14:51:15+0000", "message": "GRAN VIDEORECETA DE Cocinando Para Vos\n\n\u00a1BURGUERS REBOZADAS EN PAPAS FRITAS! \u00bfQui\u00e9n se anima a intentarlas? >", "story": "Am\u00e9rica TV shared Cocinando Para Vos's video.", "id": "121157534566507_1912099582138951"}, {"created_time": "2017-10-09T14:26:03+0000", "message": "A las 13hs no se pierdan #Intrusos \n\n#EnVivo en http://AmericaTV.com.ar", "id": "121157534566507_1912076315474611"}, {"created_time": "2017-10-09T14:22:27+0000", "message": "La Gobernadora de la provincia de Buenos Aires, que habl\u00f3 de todo con Luis Majul, le contest\u00f3 a la ex presidente luego de que la calificara de \"sultana\" >", "id": "121157534566507_1912074162141493"}, {"created_time": "2017-10-09T13:44:34+0000", "message": "Foto de @delucave: \n\"#antesdecantar #retoque #makeup #labombatucumana #hagomitrabajoconamor\"", "id": "121157534566507_1912039375478305"}, {"created_time": "2017-10-09T02:23:51+0000", "message": "La cantante cont\u00f3, entre l\u00e1grimas, c\u00f3mo debi\u00f3 lidiar con la pobreza y con un padre violento que la golpeaba a ella y a su madre.\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "id": "121157534566507_1911564795525763"}, {"created_time": "2017-10-09T01:54:04+0000", "message": "El corte en \u201cPonele La Firma con Marcelo Polino.  #Backstage #Programon \ud83d\udcfa\ud83d\ude00\ud83d\ude0e", "id": "121157534566507_1911543275527915"}, {"created_time": "2017-10-09T01:50:59+0000", "message": "Backstage de #LaCornisa. Maquillaje para Rodr\u00edguez Larreta", "id": "121157534566507_1911540772194832"}, {"created_time": "2017-10-09T01:50:26+0000", "message": "Juan Suris rompe el silencio en La Cornisa: \"En este Gobierno puedo hablar, fui reh\u00e9n de la corrupci\u00f3n\"", "id": "121157534566507_1911537005528542"}, {"created_time": "2017-10-09T01:30:02+0000", "message": "Con los tapones de punta: el \"Pollo\" Sobrero en Debo Decir: \"Dietrich es De Vido\"", "id": "121157534566507_1911524625529780"}, {"created_time": "2017-10-09T01:26:55+0000", "message": "La Gobernadora, que habl\u00f3 de todo con Luis Majul, le contest\u00f3 a la ex presidente luego de que la calificara de \"sultana\".", "id": "121157534566507_1911522415530001"}, {"created_time": "2017-10-09T01:25:15+0000", "message": "El \"Pollo\" Sobrero tuvo que elegir entre Cristina y Macri para comprarle un auto usado: \"Ni en pe\ud83d\udca9\ud83d\udca9\"", "id": "121157534566507_1911519335530309"}, {"created_time": "2017-10-09T00:48:28+0000", "message": "Mar\u00eda Eugenia Vidal en \"La Cornisa\" con Luis Majul", "story": "Am\u00e9rica TV is with Cipriano Edgardo Benavente.", "id": "121157534566507_1911485138867062"}, {"created_time": "2017-10-09T00:47:54+0000", "message": "Mar\u00eda Eugenia Vidal cont\u00f3 en \"La Cornisa\" los motivos por los cuales vive en una base militar", "id": "121157534566507_1911483205533922"}, {"created_time": "2017-10-09T00:33:13+0000", "message": "\ud83d\udcfa Vidal con Majul en \"La Cornisa\" sobre la detenci\u00f3n del \"Pata\" Medina: \"Hay una Justicia que est\u00e1 reaccionando\"", "id": "121157534566507_1911473218868254"}, {"created_time": "2017-10-09T00:13:24+0000", "message": "El hotel Waldorf: el \u00faltimo gran negocio de N\u00e9stor Kirchner en La Cornisa", "id": "121157534566507_1911460268869549"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNk1qYzVOVEUxT0RBNU5qSTVORE0zTXpFd05ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1qRXhOVGMxTXpRMU5qWTFNRGRmTVRreE16SXlORFU0TlRNMU9UYzROQThFZAEdsdFpRWlozT3AxQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNkxUTXlNRFU0TkRVd05EWXdPVEV4TWpVME9URVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01USXhNVFUzTlRNME5UWTJOVEEzWHpFNU1URTBOakF5TmpnNE5qazFORGtQQkhScGJXVUdXZAHEvSkFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/121157534566507/posts?access_token=EAACEdEose0cBAM1CWuECu3M29CtiD0bMv9ds4rodKFShRYENScH664OKQUgJ5awkyK40BjZCpGD4LZCa5DzOYZCGoV1GBpadTmGqqgqflKGNRpAZCZCZBSVzoor9SfZCL6MF7OaASIth7f1vntztQ7CgLcIOgBjFbFhz18PyDFMboEi1x1X2zZCXZAFdmftMpACAZD&pretty=1&limit=60&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNkxUTXlNRFU0TkRVd05EWXdPVEV4TWpVME9URVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01USXhNVFUzTlRNME5UWTJOVEEzWHpFNU1URTBOakF5TmpnNE5qazFORGtQQkhScGJXVUdXZAHEvSkFFPQZDZD"}}, "id": "121157534566507", "Source": "AmericaTV2"}