{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T02:53:54+0000", "message": "\u00a1EXCLUSIVO! Caso Maldonado: la pericia del celular\n\n#AnimalesSueltos > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1915848701764039"}, {"created_time": "2017-10-13T02:53:10+0000", "message": "\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "id": "121157534566507_1915849315097311"}, {"created_time": "2017-10-13T02:37:31+0000", "message": "Avellaneda: El tenso momento de una ambulancia que no llega\n\n#AnimalesSueltos en vivo > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1915835468432029"}, {"created_time": "2017-10-13T02:25:50+0000", "message": "#Backstage Maquillaje para Luis Novaresio antes del comienzo de #AnimalesSueltos. PH @car_sismondi \ud83d\ude00", "id": "121157534566507_1915827351766174"}, {"created_time": "2017-10-13T01:45:12+0000", "message": "#JuevesIntratable La gobernadora habl\u00f3 de todo: el escrache a Macri en La Pampa, el caso Maldonado y sobre las pr\u00f3ximas elecciones. Tambi\u00e9n tuvo un nuevo duelo con Brancatelli.", "id": "121157534566507_1915794871769422"}, {"created_time": "2017-10-13T01:44:34+0000", "message": "Vidal sobre el caso Maldonado: \"Espero que podamos encontrar a Santiago con vida\"", "id": "121157534566507_1915793505102892"}, {"created_time": "2017-10-13T01:35:32+0000", "message": "#JuevesIntratable @mariuvidal: \"No admito la Justicia militante\"\n\nEn vivo #EnAmerica y http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1915786145103628"}, {"created_time": "2017-10-13T01:23:29+0000", "message": "#JuevesIntratable Vidal: \"La inflaci\u00f3n va a ser la m\u00e1s baja de los \u00faltimos ocho a\u00f1os\"", "id": "121157534566507_1915774768438099"}, {"created_time": "2017-10-13T01:22:50+0000", "message": "AHORA > Mar\u00eda E. Vidal: \"Las protestas sociales se hacen en paz\"\n\n#JuevesIntratable en vivo > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1915774851771424"}, {"created_time": "2017-10-13T01:07:33+0000", "message": "As\u00ed fue el nuevo \"duelo\" entre Mar\u00eda Eugenia Vidal y Diego Brancatelli en este #JuevesIntratable", "id": "121157534566507_1915759708439605"}, {"created_time": "2017-10-13T00:40:10+0000", "message": "#JuevesIntratable Vidal tras el nuevo escrache a Macri: \"Tenemos que dejar atr\u00e1s el camino de violencia\"", "id": "121157534566507_1915740875108155"}, {"created_time": "2017-10-13T00:27:17+0000", "message": "Dur\u00e1n Garca le sac\u00f3 la ficha a las mentiras de los pol\u00edticos que est\u00e1n en campa\u00f1a, en la mesa de \"Pol\u00e9mica en el Bar\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "121157534566507_1915730921775817"}, {"created_time": "2017-10-12T23:10:11+0000", "message": "Bienvenidos a Pol\u00e9mica en el Bar\ud83c\udf55\u2615\ufe0f\ud83c\udf7c\ud83c\udf7a", "story": "Am\u00e9rica TV was live.", "id": "121157534566507_1915674645114778"}, {"created_time": "2017-10-12T22:38:01+0000", "message": "\ud83d\udcde\u260e\ufe0f\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "id": "121157534566507_1915655651783344"}, {"created_time": "2017-10-12T22:19:32+0000", "message": "Backstage Guillermo Andino en Am\u00e9rica Noticias", "id": "121157534566507_1915646215117621"}, {"created_time": "2017-10-12T21:10:01+0000", "story": "Am\u00e9rica TV shared a link.", "id": "121157534566507_1915567768458799"}, {"created_time": "2017-10-12T21:05:27+0000", "message": "Barbie V\u00e9lez, cada vez m\u00e1s junto a su hermanastro \u00bfSe confirma el romance?", "id": "121157534566507_1915588478456728"}, {"created_time": "2017-10-12T20:49:25+0000", "message": "#Infama Operan a Zulemita Menem por tercera vez", "id": "121157534566507_1915576825124560"}, {"created_time": "2017-10-12T20:33:32+0000", "message": "As\u00ed se prepar\u00f3 Florencia Pe\u00f1a para recibir a Felipe, su tercer hijo, antes de del parto \ud83d\ude00\ud83d\ude02\ud83d\ude1a", "id": "121157534566507_1915566281792281"}, {"created_time": "2017-10-12T20:13:13+0000", "message": "#Intrusos", "id": "121157534566507_1915554168460159"}, {"created_time": "2017-10-12T19:01:39+0000", "message": "Nuevo cap\u00edtulo en la guerra entre Cristina Kirchner y Los Legrand\n\nAhora Nacho Viale le contest\u00f3 duro a la ex presidenta >", "id": "121157534566507_1915494148466161"}, {"created_time": "2017-10-12T18:59:37+0000", "message": "Volvi\u00f3 la guerra entre la modelos\n\nJulieta Prandi se defiende y aclara que ella no le puso el apodo \"Muqui\" a Pampita", "id": "121157534566507_1915491095133133"}, {"created_time": "2017-10-12T18:40:38+0000", "message": "\"Muqui\" El pol\u00e9mico apodo que le pusieron a Pampita  \n\n\u00bfDiscriminaci\u00f3n o celos entre modelos? Mir\u00e1 la charla entre Nicole Neumann y Carolina Ardohain", "id": "121157534566507_1915476248467951"}, {"created_time": "2017-10-12T18:34:55+0000", "message": "#EnAmerica ya comenz\u00f3 #PamelaAlaTarde\n\nLo ves #EnVivo en http://AmericaTV.com.ar", "id": "121157534566507_1915472581801651"}, {"created_time": "2017-10-12T18:32:51+0000", "message": "Los compa\u00f1eros de UNO nos ense\u00f1an los pasos que ten\u00e9s que seguir para tener un d\u00eda saludable \u2600\ud83c\udf38\ud83e\udd50\ud83e\udd5b\ud83c\udf4f", "story": "Am\u00e9rica TV shared UNO's video.", "id": "121157534566507_1915470661801843"}, {"created_time": "2017-10-12T18:21:15+0000", "message": "\u00a1FELICIDADES FLOR! \ud83d\ude0d\ud83d\udc76\ud83c\udf39", "id": "121157534566507_1915461568469419"}, {"created_time": "2017-10-12T17:42:20+0000", "message": "\u00a1UNA BUENA NOTICIA!\n\n\u00a1NACI\u00d3 FELIPE, EL HIJO DE FLORENCIA PE\u00d1A! \u00a1MUCHAS FELICIDADES!", "id": "121157534566507_1915430008472575"}, {"created_time": "2017-10-12T17:34:25+0000", "message": "\"No va a suceder nada\", asegur\u00f3 una investigadora", "id": "121157534566507_1915423485139894"}, {"created_time": "2017-10-12T17:26:50+0000", "message": "- Entonces Carmen Barbieri, que llora en cada programa \u00bfEst\u00e1 desequilibrada?\n\nA QUE NO SABE QU\u00c9 CONTEST\u00d3 DADY \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "121157534566507_1915416435140599"}, {"created_time": "2017-10-12T17:08:59+0000", "message": "\"Cristina tiene que ir a esos lugares, tiene que vender entradas\" y \"Chiche Gelblung se quiso levantar a CFK porque es un seductor\"\n\nDady Brieva en #Intrusos", "id": "121157534566507_1915402441808665"}, {"created_time": "2017-10-12T17:06:22+0000", "message": "- \"Yo creo que SIN DUDAS se opera para que CFK no vaya\" a algunos programas de TV\n\nDady Brieva en #Intrusos", "id": "121157534566507_1915398885142354"}, {"created_time": "2017-10-12T17:03:26+0000", "message": "\"Me averg\u00fcenzo, y lo voy a hacer toda la vida, de haberme metido con el hijo de alguien por una bronca personal\" \n\nDady Brieva en #Intrusos", "id": "121157534566507_1915395918475984"}, {"created_time": "2017-10-12T16:57:15+0000", "message": "Dady Brieva en #Intrusos opin\u00f3 sobre el enojo de CFK con Mirtha Legrand y su \"Lo dice la gente\"", "id": "121157534566507_1915390535143189"}, {"created_time": "2017-10-12T16:49:15+0000", "message": "\u00a1BRANCATELLI CUMPLE!\n\nPrometi\u00f3 y cumpli\u00f3. \nArgentina clasific\u00f3 al Mundial y @diegobrancatelli pag\u00f3 su promesa \ud83d\udcaa\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "121157534566507_1915384825143760"}, {"created_time": "2017-10-12T15:51:55+0000", "message": "Si quer\u00e9s degustar algo dulce, pero distinto, entonces prob\u00e1 con esta RECETA EN VIDEO > Helado frito \ud83d\ude0d\n\nIngredientes\n\nBocha de helado 3u\nHarina c/n\nHuevo batido c/n\nPanko c/n\nAz\u00facar y canela c/n\nCrema de pistachos c/n\nAceite fre\u00edr c/n\n\nProcedimiento:\n\nHacer 3 bochas del helado que m\u00e1s te guste y reservar en el frezzer 24hs. Pasar por la harina, el huevo, el panko y fre\u00edr. Pasar por az\u00facar con canela y servir con la crema de pistachos", "id": "121157534566507_1915332558482320"}, {"created_time": "2017-10-12T15:39:25+0000", "message": "ATENCI\u00d3N Hay un nuevo Palermo > \"Palermo Alcohollywood\"\n\nEl descontrol de la noche, en un informe de Gabriel Pr\u00f3speri para #TeCuento al mediod\u00eda", "id": "121157534566507_1915323135149929"}, {"created_time": "2017-10-12T15:38:31+0000", "message": "RECETA de Cocinando Para Vos : \n\"Sabl\u00e9e de almendras, helado y frutillas \ud83e\udd5e\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nMasa: \nHarina 600 gr \nManteca 600 gr\nAz\u00facar 450 gr\nAlmendras picadas 270 gr\nRelleno\nHelado de crema c/n\nFrutillas c/n\nAzucar impalpable\n\nProceso: \nPara la masa, mezclar todos los ingredientes para formar una masa que quedara arenosa, estirarla y cortar discos de 28 cm di\u00e1metro. Cocinar a 180 grados durante 15 minutos aprox, hasta que est\u00e9n dorados. Dejar enfriar y armar la torta con las frutillas previamente salteadas en manteca y frias y el helado. Por ultimmo espolvorear con az\u00facar impalpable.\"", "id": "121157534566507_1915323448483231"}, {"created_time": "2017-10-12T15:35:00+0000", "message": "Ellis es un beb\u00e9 prematuro que naci\u00f3 seis semanas antes de lo previsto", "id": "121157534566507_1915303805151862"}, {"created_time": "2017-10-12T15:10:55+0000", "message": "VILLA LURO - Allanaron la casa de Claudia Ferro, buscaron un cuerpo detr\u00e1s de una pared\n\nEl informe de #TeCuento al Mediodia >", "id": "121157534566507_1915300075152235"}, {"created_time": "2017-10-12T14:47:16+0000", "message": "Tenemos #ElMejorPlan para vos\n\nViajes, diversi\u00f3n, comidas ricas y Deborah de Corral\n\nDesde este s\u00e1bado #EnAmerica", "id": "121157534566507_1915281435154099"}, {"created_time": "2017-10-12T14:38:45+0000", "message": "\u00bfQu\u00e9 comemos? En Cocinando Para Vos te traemos la receta de un plato que responde a esa pregunta \ud83d\ude0b \n\nHAMBURGUESAS DE LENTEJAS CON PAN INTEGRAL\n\nLentejas 1 taza\nArroz yaman\u00ed 1 taza\nCebolla colorada 1\nZanahoria 1\nMorr\u00f3n rojo 1/2\n1 huevo o 2 claras\nQueso parmesano \u00bd taza\nC/n pan rallado\nSal y pimienta\nAceite de oliva\n\nDip de remolacha\nR\u00facula\nPalta\nTomate\nPan de hamburguesa integral \n\nProcedimiento:\n\n1. Cocinar las lentejas y el arroz yaman\u00ed.\n2. En un wok saltear las verduras.\n3. Colocar todo en la procesadora junto al huevo, parmesano y un poco de pan rallado.\n4. Armar las hamburguesas con la mano y cocinarlas en la sart\u00e9n con un poco de aceite de oliva.\n5. Montar colocando una base de r\u00facula, untar la hamburguesa con el dip de remolacha y terminar con tomate y palta. \n6. Acompa\u00f1ar con papines cocidos en agua y sarteneados con oliva y romero.", "story": "Am\u00e9rica TV added 3 new photos.", "id": "121157534566507_1915274071821502"}, {"created_time": "2017-10-12T14:14:21+0000", "message": "Adelantamos el #DiaDeLaMadre con Maru Botana y sus hijos en Cocinando Para Vos  > #EnVivo en http://AmericaTV.com.ar", "id": "121157534566507_1915251708490405"}, {"created_time": "2017-10-12T14:12:58+0000", "message": "Alejandro Finocchiaro dialog\u00f3 con Antonio Laje y expres\u00f3 el enojo que existe en el oficialismo con el ex gobernador", "id": "121157534566507_1915250578490518"}, {"created_time": "2017-10-12T14:07:20+0000", "message": "\u00bfY ustedes? \u00bfCumplieron sus promesas por el partido de la selecci\u00f3n? \n\nDiego Brancatelli cumpli\u00f3! Mir\u00e1 el video >", "id": "121157534566507_1915245898490986"}, {"created_time": "2017-10-12T13:32:42+0000", "message": "#BDA - \"Rezamos para que puedan descubrir qu\u00e9 pas\u00f3 con Santiago\": la emotiva carta de Bono a la familia Maldonado", "id": "121157534566507_1915215448494031"}, {"created_time": "2017-10-12T12:55:06+0000", "message": "Cristina Kirchner, dur\u00edsima contra la diva: \"Mirtha Legrand es una mala persona\"\n\n#BDA - http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1915183678497208"}, {"created_time": "2017-10-12T12:08:25+0000", "message": "\u00bfLa caja de una camioneta convertida en jacuzzi? Fer Carolei te lo muestra (junto con la tirolesa mortal \ud83d\ude43) en sus #virales de hoy \ud83d\udec0\ud83d\ude99\ud83d\ude02", "id": "121157534566507_1915143718501204"}, {"created_time": "2017-10-12T11:48:19+0000", "message": "En esta ma\u00f1ana lluviosa, Antonio Laje te cuenta los t\u00edtulos del d\u00eda en #BDA > #BuenJueves \ud83c\udf27\ud83d\ude00\ud83d\udc4d", "id": "121157534566507_1915128948502681"}, {"created_time": "2017-10-12T03:10:36+0000", "message": "#AnimalesSueltos \"Boom\" de cr\u00e9ditos hipotecarios: \u00bfaumentan las propiedades?", "id": "121157534566507_1914844745197768"}, {"created_time": "2017-10-12T02:49:52+0000", "message": "Sergio Massa: \"No vamos a permitir que haya una reforma laboral\"\n\nExclusivo #AnimalesSueltos > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1914828115199431"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNkxUUTNPRFV5TlRrd056QXlNVGsyT1RjME56VVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01USXhNVFUzTlRNME5UWTJOVEEzWHpFNU1UVTRORGczTURFM05qUXdNemtQQkhScGJXVUdXZAUFxd2dFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNkxUY3dOVGN4TURFMk1UVTRNamc0TVRVNU1qTVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01USXhNVFUzTlRNME5UWTJOVEEzWHpFNU1UUTRNamd4TVRVeE9UazBNekVQQkhScGJXVUdXZADdZAVUFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/121157534566507/posts?access_token=EAACEdEose0cBAL8cmqNMrZAjjZAQ8oPLHUTzZB9sZAurAvDd1h6gP3OgrpW3BdZBar7i98Gxp7XfbtHozx72Ff4tFFaQ1ox6dHvlQb8d2ZCY41IOl7CaaGU2y76M8d8xY1NIi6epYrb82xqfVJ8CZCZBZCY6kVmZAsuP8MPMAogFWkd05nunNrFQ9UMEZCh7XBPZAZBAZD&pretty=1&limit=50&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNkxUY3dOVGN4TURFMk1UVTRNamc0TVRVNU1qTVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01USXhNVFUzTlRNME5UWTJOVEEzWHpFNU1UUTRNamd4TVRVeE9UazBNekVQQkhScGJXVUdXZADdZAVUFFPQZDZD"}}, "id": "121157534566507", "Source": "AmericaTV5"}