{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T13:05:47+0000", "message": "\u00bfEl famoso \"pacto de no agresi\u00f3n\"? \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con #Falcao en Per\u00fa - Colombia? \ud83e\udd14\n\n#BDA - http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1914145605267682"}, {"created_time": "2017-10-11T12:35:26+0000", "message": "#BDA > Cristina Kirchner: \"S\u00e9 que encabezo la lista negra del presidente Macri\"", "id": "121157534566507_1914118278603748"}, {"created_time": "2017-10-11T12:07:32+0000", "message": "Parecido, pero diferente: del llanto de Enzo P\u00e9rez por la clasificaci\u00f3n al llanto de Chile por la eliminaci\u00f3n\n\n#BDA  - #EnAm\u00e9rica", "id": "121157534566507_1914094965272746"}, {"created_time": "2017-10-11T11:58:34+0000", "message": "Con el pasaje al #Mundial en el bolsillo, as\u00ed lleg\u00f3 la #Seleccion a Buenos Aires\n\n#BDA - http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1914087941940115"}, {"created_time": "2017-10-11T11:45:43+0000", "message": "Otra vez con el alma en el cuerpo, empezamos el d\u00eda bien informados con Antonio Laje en #BDA > #BuenMiercoles (\u00a1CLASIFICAMOS! \ud83e\udd23\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa)", "id": "121157534566507_1914078428607733"}, {"created_time": "2017-10-11T02:47:59+0000", "message": "Conflicto gremial: protesta de recolectores y violenta agresi\u00f3n\n\n#AnimalesSueltos en vivo > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913770278638548"}, {"created_time": "2017-10-11T02:37:42+0000", "message": "VAMOS ARGENTINA!!!", "id": "121157534566507_1913763588639217"}, {"created_time": "2017-10-11T02:22:51+0000", "message": "AHORA > La intimidad del festejo de la Selecci\u00f3n ante el triunfo a Ecuador\n\n#AnimalesSueltos en vivo > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913752421973667"}, {"created_time": "2017-10-11T02:16:45+0000", "message": "VAMOS ARGENTINA!!!!", "id": "121157534566507_1913748565307386"}, {"created_time": "2017-10-11T01:49:53+0000", "message": "AHORA > Elecciones 2017: Se calienta la campa\u00f1a\n\nEl debate en #MartesIntratable > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913726948642881"}, {"created_time": "2017-10-11T01:28:29+0000", "message": "AHORA > \u00a1ARGENTINA CLASIFIC\u00d3 A RUSIA! #VamosMiSeleccion \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913707995311443"}, {"created_time": "2017-10-11T00:41:31+0000", "message": "CFK dio una conferencia de prensa despu\u00e9s de 6 a\u00f1os\n\nOpin\u00e1 en #MartesIntratable > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913669078648668"}, {"created_time": "2017-10-10T23:48:51+0000", "message": "GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL As\u00ed lo festejan en \"Pol\u00e9mica en el Bar\"", "id": "121157534566507_1913629535319289"}, {"created_time": "2017-10-10T23:47:08+0000", "message": "Esta no me la pierdo... Diego Brancatelli prometi\u00f3 que grita \"Viva Macri\" en \"Pol\u00e9mica\" si Argentina va al Mundial \ud83e\udd23\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "121157534566507_1913627718652804"}, {"created_time": "2017-10-10T23:38:33+0000", "message": "La mesa de \"Pol\u00e9mica en el Bar\" se congel\u00f3 con el gol de Ecuador \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude30", "id": "121157534566507_1913621731986736"}, {"created_time": "2017-10-10T23:22:02+0000", "message": "Especial de #AmericaNoticias: la obesidad afecta a uno de cada tres chicos", "id": "121157534566507_1913609758654600"}, {"created_time": "2017-10-10T23:12:01+0000", "message": "\u00a1Qu\u00e9 lindo el nuevo tatuaje de Virchu Gallardo!  \u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83d\ude0d", "id": "121157534566507_1913603381988571"}, {"created_time": "2017-10-10T22:49:23+0000", "message": "Foto de @balbochristian  -  M\u00f3vil 1. #Cobertura #Noticiero #News #Am\u00e9ricaTV #A24 #Periodismo #Journalism #Tiemporeal #Vivo #Aquiyahora #Micromomento #Coyuntura #Inmediatez #Cr\u00f3nica #Lugardeloshechos #Segundoasegundo #Photooftheday", "id": "121157534566507_1913589008656675"}, {"created_time": "2017-10-10T22:20:10+0000", "message": "La AFA llev\u00f3 un brujo a Ecuador y los jugadores se enojaron \ud83d\ude31\ud83d\udd2b\ud83d\ude21\n\n\ud83c\udfb5Hab\u00eda una vez un bru, un brujito que en Gulub\u00fa\ud83c\udfb5 (El CM la cantaba de pibe. Se me pianta un lagrim\u00f3n...)", "id": "121157534566507_1913570658658510"}, {"created_time": "2017-10-10T22:06:52+0000", "message": "#AmericaNoticias La AFA vallada por temor a incidentes", "id": "121157534566507_1913559398659636"}, {"created_time": "2017-10-10T21:53:07+0000", "message": "#AmericaNoticias Misterioso barril con cal en la quinta del \"Pata\" Medina", "id": "121157534566507_1913542581994651"}, {"created_time": "2017-10-10T21:48:32+0000", "message": "Si vamos al Mundial. sopita para Ventura durante toda la semana y Pia Shaw se pone la bikini para conducir #Infama \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc59", "id": "121157534566507_1913538505328392"}, {"created_time": "2017-10-10T21:27:38+0000", "message": "MUCHA FACHA la de Antonio Laje, en parte gracias a las h\u00e1biles manos de @vanesammiguel en #maquillaje y @silvanaveronicaluna en peluqueria \ud83d\ude0e\u2764\ufe0f\ud83d\ude09", "id": "121157534566507_1913523965329846"}, {"created_time": "2017-10-10T21:14:51+0000", "message": "Cuestionario #Infama para Diego Reinhold.  Sin repetir y sin soplar, cinco jugadores de la Selecci\u00f3n Argentina... (cri cri)  \u26bd\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude31\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "121157534566507_1913514238664152"}, {"created_time": "2017-10-10T21:06:47+0000", "message": "#VamosArgentina El genio de Nico Scarpino se convirti\u00f3, por un momento, en el notero de @infama \ud83d\ude01\u26bd\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd23", "id": "121157534566507_1913507361998173"}, {"created_time": "2017-10-10T20:37:57+0000", "message": "#VamosArgentina Guido Z\u00e1ffora se volvi\u00f3 loco!! Subi\u00f3 al 24 y le pregunt\u00f3 a los pasajeros c\u00f3mo va a salir la Selecci\u00f3n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00bfLlevaste la SUBE?", "id": "121157534566507_1913482425334000"}, {"created_time": "2017-10-10T20:25:01+0000", "message": "#VamosArgentina Sampaoli,  Guido Z\u00e1ffora es argentino. Convocalo!!! \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f", "id": "121157534566507_1913465345335708"}, {"created_time": "2017-10-10T20:13:56+0000", "message": "INFORME DE #PamelaAlaTarde\n\n\u00bfCu\u00e1nto gasta una familia tipo en alimentos por semana? \u00bfAlcanza?", "id": "121157534566507_1913454352003474"}, {"created_time": "2017-10-10T19:53:12+0000", "message": "Listo, ahora s\u00ed: agarrate, Ecuador, porque ahora tenemos el apoyo que faltaba: el de Seraf\u00edn Dengra. \u00a1Hasta levantar la Copa no paramos! \n\n#argentinavsecuador #mundial #rusia2018 #cabala #serafo #VamosArgentina", "id": "121157534566507_1913435988671977"}, {"created_time": "2017-10-10T18:41:51+0000", "message": "#EnAmerica empez\u00f3 #PamelaAlaTarde con un fuerte esc\u00e1ndalo\n\nLA FURIA DE BABY ETCHECOPAR CONTRA ROBERTO NAVARRO >", "id": "121157534566507_1913379198677656"}, {"created_time": "2017-10-10T18:14:20+0000", "message": "\u00a1Qu\u00e9 nervios LPM!  No damos m\u00e1s con el partido de \ud83c\uddea\ud83c\udde8  y \ud83c\udde6\ud83c\uddf7  entonces le preguntamos a Tano Tano qu\u00e9 onda, para que nos llene de optimismo... \u00a1VAMOS ARGENTINA CARAJO!", "id": "121157534566507_1913353215346921"}, {"created_time": "2017-10-10T17:20:08+0000", "message": "Parece que ahora lo que garpa en Instagram son las fotos descontracturadas \ud83d\ude2f \ud83d\udcf1", "story": "Am\u00e9rica TV shared UNO's video.", "id": "121157534566507_1913312655350977"}, {"created_time": "2017-10-10T15:42:45+0000", "message": "\"Si el resultado es adverso o positivo, solo seguir\u00e1 siendo una excusa para olvidarnos por un rato de todo eso\"", "id": "121157534566507_1913224585359784"}, {"created_time": "2017-10-10T15:13:37+0000", "message": "AHORA - 60 periodistas y 7 preguntas: la conferencia de prensa de @CFKArgentina\n\nSeguilo en VIVO: http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913196385362604"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNkxUWXhPRFEwTWpjeE16TTBOVE0wTkRRNU56Y1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01USXhNVFUzTlRNME5UWTJOVEEzWHpFNU1UUXhORFUyTURVeU5qYzJPRElQQkhScGJXVUdXZADRYS3dFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNkxURXdORGcyT1RNeE9UTTFOakkyTURVek1Ua1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01USXhNVFUzTlRNME5UWTJOVEEzWHpFNU1UTXhPVFl6T0RVek5qSTJNRFFQQkhScGJXVUdXZAHpqb1FFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/121157534566507/posts?access_token=EAACEdEose0cBABj84fe8S5TBIanzMysFxl5SBGHeanZCUYMWKmQRNEtihSFW9BdxVoAk2ZCUBamnVRW9Dea7lgRdHCjVPogVwXrNrfvZBL7gXlF0WFQB98DJWoZBpz8D2YxZBXiGV8jT7mAw74cMiBWc66CNewZCWGg2NuWTepnKa33HW6s44etrM0xeUB9J0ZD&pretty=1&limit=34&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNkxURXdORGcyT1RNeE9UTTFOakkyTURVek1Ua1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01USXhNVFUzTlRNME5UWTJOVEEzWHpFNU1UTXhPVFl6T0RVek5qSTJNRFFQQkhScGJXVUdXZAHpqb1FFPQZDZD"}}, "id": "121157534566507", "Source": "AmericaTV3"}