{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T13:32:42+0000", "message": "#BDA - \"Rezamos para que puedan descubrir qu\u00e9 pas\u00f3 con Santiago\": la emotiva carta de Bono a la familia Maldonado", "id": "121157534566507_1915215448494031"}, {"created_time": "2017-10-12T12:55:06+0000", "message": "Cristina Kirchner, dur\u00edsima contra la diva: \"Mirtha Legrand es una mala persona\"\n\n#BDA - http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1915183678497208"}, {"created_time": "2017-10-12T12:08:25+0000", "message": "\u00bfLa caja de una camioneta convertida en jacuzzi? Fer Carolei te lo muestra (junto con la tirolesa mortal \ud83d\ude43) en sus #virales de hoy \ud83d\udec0\ud83d\ude99\ud83d\ude02", "id": "121157534566507_1915143718501204"}, {"created_time": "2017-10-12T11:48:19+0000", "message": "En esta ma\u00f1ana lluviosa, @lajeantonio te cuenta los t\u00edtulos del d\u00eda en #BDA > #BuenJueves \ud83c\udf27\ud83d\ude00\ud83d\udc4d", "id": "121157534566507_1915128948502681"}, {"created_time": "2017-10-12T03:10:36+0000", "message": "#AnimalesSueltos \"Boom\" de cr\u00e9ditos hipotecarios: \u00bfaumentan las propiedades?", "id": "121157534566507_1914844745197768"}, {"created_time": "2017-10-12T02:49:52+0000", "message": "Sergio Massa: \"No vamos a permitir que haya una reforma laboral\"\n\nExclusivo #AnimalesSueltos > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1914828115199431"}, {"created_time": "2017-10-12T02:41:00+0000", "message": "Todo sea por la Selecci\u00f3n....", "id": "121157534566507_1914820441866865"}, {"created_time": "2017-10-12T01:23:59+0000", "message": "AHORA > A 11 d\u00edas, los candidatos van por el voto m\u00e1s deseado\n\n#MiercolesIntratable > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1914770245205218"}, {"created_time": "2017-10-12T00:59:26+0000", "message": "AHORA > Felipe Sol\u00e1: \"Tantas acusaciones generan rechazo\"\n\n#MiercolesIntratable > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1914753655206877"}, {"created_time": "2017-10-12T00:43:06+0000", "message": "AHORA > Cristina le solt\u00f3 la mano a Julio de Vido\n\nOpin\u00e1 en #MiercolesIntratable > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1914741718541404"}, {"created_time": "2017-10-12T00:38:37+0000", "message": "AHORA > De Vido: se sienta en el banquillo pero no habla\n\n#MiercolesIntratable en vivo > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1914735578542018"}, {"created_time": "2017-10-11T23:33:08+0000", "message": "Una receta de @cocinandopvos >  LASA\u00d1A \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b Masa de pasta estirada 6 hojas\nQueso lincoln 200 gr\nQueso reggianito 200 gr\nQueso cheddar ingles 200 gr\nCrema de leche 200cc \nSalsa blanca 500 gr\nArvejas congeladas 200 gr\nRicota 500 gr\nEspinaca 2 atados \nPara la salsa:\nCebolla picada 1\nZanahoria picada 1\nApio 1 rama\nCarne picada 500 gr\nSalchicha parrillera 250 gr\nSalsa de tomate 500 cc \nProcedimiento:\nPara la salsa, rehogar todas las verduras, agregar la carne, la\nsalchicha y cocinar hasta que se separen bien todos los trocitos y no queden grumos, incorporar la salsa de tomate, cocinar hasta que tome buen espesor. \nMezclar la ricota con la espinaca cocida en sart\u00e9n y bien picada a\ncuchillo, condimentar con sal, pimienta y parmesano. \nPoner a hervir un agua para blanquear las masas de lasa\u00f1a.\nRallar los quesos y mezclar con la salsa blanca con sal, pimienta, las arvejas y nuez moscada.\nEn una placa de horno poner una fina capa de salsa blanca, cubrir la superficie con masa y condimentar con salsa blanca, , disponer otra capa\nde masa, la mezcla de ricota y espinaca, otra capa de masa y la bolo\u00f1esa, repetir esta acci\u00f3n hasta lograr 6 pisos, espolvorear con bastante\nparmesano por encima. Llevar a horno precalentado al m\u00e1ximo por unos 15 a 20 minutos, dejar reposar 10 minutos antes de servir.", "id": "121157534566507_1914692171879692"}, {"created_time": "2017-10-11T23:33:06+0000", "message": "Receta de @cocinandopvos -  GALLETITAS DE Queso \ud83e\uddc0\n\nHARINA 500 GR\nSAL 20 GR\nCREMA 125 GR\nHIERBA A GUSTO  PICADA 2 CDAS\nAGUA 125 CC\nPOLVO DE HORNEAR 1 PIZCA\nMANTECA 50 GR\nHUEVO PARA PINCELAR\nPARMESANO PARA ESPOLVOREAR \nProcedimiento:\nAmasar todos los ingredientes juntos hasta lograr un bollo homog\u00e9neo, dejarla\ndescansar media hora y estirar bien bien finito, pincelar con huevo, espolvorear con\nparmesano y llevar a horno a 200 gr hasta que est\u00e9n bien doradas.", "id": "121157534566507_1914692075213035"}, {"created_time": "2017-10-11T22:16:28+0000", "message": "#AmericaNoticias en el allanamiento a la casa de Claudia Ferro, a diez meses de su desaparici\u00f3n. Bomberos van a tirar una pared abajo.", "id": "121157534566507_1914610958554480"}, {"created_time": "2017-10-11T22:09:42+0000", "message": "#AmericaNoticias Allanan la casa de Claudia Ferro, a diez meses de su desaparici\u00f3n", "id": "121157534566507_1914606005221642"}, {"created_time": "2017-10-11T21:06:41+0000", "message": "El hombre que viaj\u00f3 a Ecuador con el plantel que clasific\u00f3 al Mundial de Rusia explic\u00f3 que la \"mala racha\" se deb\u00eda a un \"pasado de promesas incumplidas\" \u26bd\ufe0f\ud83d\ude4f\u26bd\ufe0f\ud83d\ude4f\u26bd\ufe0f\ud83d\ude4f", "id": "121157534566507_1914548135227429"}, {"created_time": "2017-10-11T20:35:41+0000", "message": "El \"Brujo\" Manuel con #Infama cont\u00f3 c\u00f3mo ayud\u00f3 a la Selecci\u00f3n: \"Toqu\u00e9 las camisetas\" \ud83d\ude4f\ud83d\udd90\u26bd\ufe0f", "id": "121157534566507_1914522338563342"}, {"created_time": "2017-10-11T20:19:37+0000", "message": "Bomba en \"Pamela a la Tarde\": \u00bfLuli Salazar y Dybala juntos?  \u2764\ufe0f\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3", "id": "121157534566507_1914506591898250"}, {"created_time": "2017-10-11T19:55:27+0000", "message": "\u00a1GRANDE @U2!", "id": "121157534566507_1914487541900155"}, {"created_time": "2017-10-11T19:26:00+0000", "message": "Ahora #EnAmerica >", "id": "121157534566507_1914461015236141"}, {"created_time": "2017-10-11T19:15:43+0000", "message": "Ya lleg\u00f3 Sergio Massa a #PamelaAlaTarde \n\nEn instantes #EnAmerica", "id": "121157534566507_1914452081903701"}, {"created_time": "2017-10-11T18:55:10+0000", "message": "El enojo de CFK con Mirtha Legrand\n\n\"Decir que N\u00e9stor no estaba en el caj\u00f3n no es ser cr\u00edtico, eso es ser mala persona\"", "id": "121157534566507_1914427985239444"}, {"created_time": "2017-10-11T18:48:45+0000", "message": "Im\u00e1genes de archivo en Pamela a la Tarde\n\nMirtha Legrand junto a N\u00e9stor y Cristina Kichner juntos en Calafate en 2003", "id": "121157534566507_1914422675239975"}, {"created_time": "2017-10-11T18:18:20+0000", "message": "\u00bfTODO GRACIAS A \"EL BRUJO\"?\n\nAhora lo debatimos #EnAmerica", "story": "Am\u00e9rica TV shared Pamela a la Tarde's post.", "id": "121157534566507_1914400708575505"}, {"created_time": "2017-10-11T17:54:06+0000", "message": "EXCLUSIVO\n\n\"La Bomba\" Tucumana contra sus hermanos: \"Si pudiera me cambiar\u00eda el apellido por el de mi madre\"", "id": "121157534566507_1914379248577651"}, {"created_time": "2017-10-11T17:41:06+0000", "message": "AHORA en #Intrusos\n\n\"La Bomba\" Tucumana envi\u00f3 un dur\u00edsimo audio contra su hermana >", "id": "121157534566507_1914367255245517"}, {"created_time": "2017-10-11T17:36:14+0000", "message": "Los hijos de Olga, dur\u00edsimos contra \"La Bomba\" Tucumana\n\nInforme de Pablo Layus desde Tucum\u00e1n para #Intrusos", "id": "121157534566507_1914360331912876"}, {"created_time": "2017-10-11T17:31:22+0000", "message": "El esc\u00e1ndalo familia de la \"Bomba\" Tucumana\n\n\"Gladys se llev\u00f3 a mi mam\u00e1 hace un a\u00f1o y la aisl\u00f3 de todos nosotros\", denuncia su herman Olga", "id": "121157534566507_1914352778580298"}, {"created_time": "2017-10-11T17:31:03+0000", "message": "El esc\u00e1ndalo familiar de la \"Bomba\" Tucumana\n\n\"Le tenemos miedo, ella tiene mucho poder\"", "id": "121157534566507_1914354838580092"}, {"created_time": "2017-10-11T17:21:53+0000", "message": "AHORA en #Intrusos \n\nOlga y Ram\u00f3n, los hermanos de la \"Bomba\" Tucumana le piden por favor que deje de hablar de su pad", "id": "121157534566507_1914346768580899"}, {"created_time": "2017-10-11T16:28:02+0000", "message": "\"Este es un lugar m\u00e1gico. Ac\u00e1 vienen desde un cartonero hasta personajes que no van a poder creer\"", "id": "121157534566507_1914298818585694"}, {"created_time": "2017-10-11T15:07:42+0000", "message": "YA COMENZ\u00d3 #TeCuento al mediod\u00eda con Antonio Laje y Carolina Losada\n\nEstos son los temas del d\u00eda > \n#Argentina #Catalu\u00f1a #Amenazas", "id": "121157534566507_1914245138591062"}, {"created_time": "2017-10-11T14:34:39+0000", "message": "En Cocinando Para Vos hoy preparamos unos exquisitos TACOS DE POLLO > Ac\u00e1 va la receta\n\nPara hacer los tacos \n(Salen entre 8 y 10 unidades)\nHarina 0000 1 taza \nSal 1 cdita\nAceite 4 cdas\nAgua 200 cc\n\nRelleno:\nPatas de pollo 2\nQueso en hebras 50 gr\nCebolla 1 \nMorr\u00f3n rojo 1\nAjo en polvo 1 cdita\nLechuga 200 gr\nQueso crema 40 gr\nSalsa picante 4 cdas\nAceite 1 cdita\nSal y pimienta\n\nProcedimiento:\nTacos\n1) En un bowl mediano unir todos los ingredientes y amasar hasta lograr\nuna textura lisa y brillante. Tapar y dejar reposar por 30 minutos fuera\nde la heladera.\n2) Hacer bochitas del tama\u00f1o de una pelotita de ping-pong, espolvorear la\nmesada con harina y estirar hasta obtener c\u00edrculos de 1 o 2 mil\u00edmetros de\ngrosor.\n3) En una sart\u00e9n grande, a fuego fuerte y sin materia grasa, colocar los\ndiscos y cocinar 10 segundos de cada lado, si se sobre cocinan se parten.\nUna vez listos y en caliente, colocarlos en una bolsita de arranque o\nrepasador, si las dejas destapadas se secan.\nRelleno:\n1) En una sart\u00e9n chica agregar 1 cucharadita de aceite, colocar los\nmorrones y cocinar 3 por minutos a fuego medio.\n2) En un bowl agregar el pollo, el queso, la cebolla, salpimentar, sumar\nel morr\u00f3n, espolvorear el ajo en polvo y mezclar bien.\n3) A\u00f1adir un poco de lechuga en el taco, incorporar la mezcla, cerrar y\nacompa\u00f1ar con queso crema. Si te gusta el picante, ba\u00f1ar de salsa.", "story": "Am\u00e9rica TV added 5 new photos.", "id": "121157534566507_1914221218593454"}, {"created_time": "2017-10-11T14:32:17+0000", "message": "El volante fue uno de los puntos m\u00e1s altos de #Argentina", "id": "121157534566507_1914219445260298"}, {"created_time": "2017-10-11T13:30:28+0000", "message": "\u00bfQU\u00c9, QU\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9? \u00bfC\u00d3MO? \n\n\u00bfCARNE DE GUANACO PARA LA PARRILLA?", "id": "121157534566507_1914167301932179"}, {"created_time": "2017-10-11T13:05:47+0000", "message": "\u00bfEl famoso \"pacto de no agresi\u00f3n\"? \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con #Falcao en Per\u00fa - Colombia? \ud83e\udd14\n\n#BDA - http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1914145605267682"}, {"created_time": "2017-10-11T12:35:26+0000", "message": "#BDA > Cristina Fernandez de Kirchner : \"S\u00e9 que encabezo la lista negra del presidente Mauricio Macri\"", "id": "121157534566507_1914118278603748"}, {"created_time": "2017-10-11T12:07:32+0000", "message": "Parecido, pero diferente: del llanto de Enzo P\u00e9rez por la clasificaci\u00f3n al llanto de Chile por la eliminaci\u00f3n\n\n#BDA  - #EnAm\u00e9rica", "id": "121157534566507_1914094965272746"}, {"created_time": "2017-10-11T11:58:34+0000", "message": "Con el pasaje al #Mundial en el bolsillo, as\u00ed lleg\u00f3 la #Seleccion a Buenos Aires\n\n#BDA - http://Americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1914087941940115"}, {"created_time": "2017-10-11T11:45:43+0000", "message": "Otra vez con el alma en el cuerpo, empezamos el d\u00eda bien informados con Antonio Laje en #BDA > #BuenMiercoles (\u00a1CLASIFICAMOS! \ud83e\udd23\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa)", "id": "121157534566507_1914078428607733"}, {"created_time": "2017-10-11T02:47:59+0000", "message": "Conflicto gremial: protesta de recolectores y violenta agresi\u00f3n\n\n#AnimalesSueltos en vivo > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913770278638548"}, {"created_time": "2017-10-11T02:37:42+0000", "message": "VAMOS ARGENTINA!!!", "id": "121157534566507_1913763588639217"}, {"created_time": "2017-10-11T02:22:51+0000", "message": "AHORA > La intimidad del festejo de la Selecci\u00f3n ante el triunfo a Ecuador\n\n#AnimalesSueltos en vivo > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913752421973667"}, {"created_time": "2017-10-11T02:16:45+0000", "message": "VAMOS ARGENTINA!!!!", "id": "121157534566507_1913748565307386"}, {"created_time": "2017-10-11T01:49:53+0000", "message": "AHORA > Elecciones 2017: Se calienta la campa\u00f1a\n\nEl debate en #MartesIntratable > http://www.americatv.com.ar/", "id": "121157534566507_1913726948642881"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNkxURXdOelV6T1RVMU1qWXlORGd3TmpNM016TVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01USXhNVFUzTlRNME5UWTJOVEEzWHpFNU1UVXlNVFUwTkRnME9UUXdNekVQQkhScGJXVUdXZADl1K2dFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNk5URTNNek15TkRVeU9EZAzJNelF5TlRjek1nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1qRXhOVGMxTXpRMU5qWTFNRGRmTVRreE16Y3lOamswT0RZAME1qZAzRNUThFZAEdsdFpRWlozWGpCQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/121157534566507/posts?access_token=EAACEdEose0cBAOeipkgTsY3ssbATslQ5poADuUh43g8bof3nNnOGVGcGoO7b5lzfrbCbySIP9T7BEoGBAcLsLjR83woJW5RNdsnnK4jhyLmlplUlAZCtEsZCS4OgAGUYLmA01nsorzFo3XxReAyroN4XKFckn5AV9F49WSYPbMJZCOcgHjYn4tz7aLbxFYZD&pretty=1&limit=45&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNakV4TlRjMU16UTFOalkxTURjNk5URTNNek15TkRVeU9EZAzJNelF5TlRjek1nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1qRXhOVGMxTXpRMU5qWTFNRGRmTVRreE16Y3lOamswT0RZAME1qZAzRNUThFZAEdsdFpRWlozWGpCQVE9PQZDZD"}}, "id": "121157534566507", "Source": "AmericaTV4"}