{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T15:27:24+0000", "story": "C5N is live now.", "id": "87545580838_10156325026755839"}, {"created_time": "2017-10-10T14:47:28+0000", "message": "Si ganamos \u00bfser\u00e1n c\u00e1bala?", "id": "87545580838_10156324912080839"}, {"created_time": "2017-10-10T14:13:14+0000", "message": "#ClimaARG: Rige alerta por tormentas fuertes en:\n\n-Norte de Corrientes.\n-Centro y este del Chaco.\n-Formosa.\n-Misiones.\n\nActualizaci\u00f3n: 15:30 hs. \u00bfEst\u00e1s en el \u00e1rea de cobertura? Escribinos! #LlueveEn + tu ciudad o pueblo http://twitter.com/c5n", "id": "87545580838_10156324837115839"}, {"created_time": "2017-10-10T13:47:20+0000", "message": "A TODO o nada: Los equipos que prob\u00f3 Jorge Sampaoli para Ecuador vs. Argentina por las Eliminatorias https://goo.gl/Fozfpd", "story": "C5N updated their cover photo.", "id": "87545580838_10156324768870839"}, {"created_time": "2017-10-10T13:13:01+0000", "message": "HOY 20.30 la AFA - Selecci\u00f3n Argentina define su futuro rumbo a #Rusia2018. \nContanos cu\u00e1l es tu c\u00e1bala, la mostramos al aire en #ArgentinaEnVivo", "id": "87545580838_10156324709965839"}, {"created_time": "2017-10-10T12:30:24+0000", "message": "\u26bd\ufe0f  La Selecci\u00f3n se encuentra frente a un panorama m\u00e1s que complicado de cara al encuentro frente a Ecuador", "id": "87545580838_10156324633585839"}, {"created_time": "2017-10-10T12:00:01+0000", "message": "Volv\u00e9 a ver Desaf\u00edo 2017 con Marcelo Zlotogwiazda \u2192 https://goo.gl/T34mTo", "id": "87545580838_10156324502950839"}, {"created_time": "2017-10-10T11:30:02+0000", "message": "\u00bfA qu\u00e9 se deben las expectativas negativas sobre la evoluci\u00f3n del empleo?", "id": "87545580838_10156324501825839"}, {"created_time": "2017-10-10T11:03:26+0000", "message": "Volv\u00e9 a ver Minuto Uno con GatoSylvestre \u2192 https://youtu.be/2oseZZxYwX8", "id": "87545580838_10156324480970839"}, {"created_time": "2017-10-10T10:30:00+0000", "message": "Hoy se conocer\u00e1 el dato del IPC de septiembre", "id": "87545580838_10156324416195839"}, {"created_time": "2017-10-10T09:37:00+0000", "message": "Estas son las portadas de los diarios del martes 10 de octubre de 2017", "story": "C5N added 18 new photos.", "id": "87545580838_10156324361435839"}, {"created_time": "2017-10-10T09:18:40+0000", "message": "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 en tu ciudad o pueblo?", "id": "87545580838_10156324336165839"}, {"created_time": "2017-10-10T09:00:01+0000", "message": "Un informe del Instituto de Investigaci\u00f3n Social, Econ\u00f3mica y Pol\u00edtica Ciudadana (ISEPCi) revel\u00f3 que las jubilaciones y salario m\u00ednimos y la Asignaci\u00f3n Universal por Hijo (AUH) perdieron hasta septiembre \u00faltimo entre 2,7% y 7,3% de poder adquisitivo.", "id": "87545580838_10156322589190839"}, {"created_time": "2017-10-10T07:00:00+0000", "message": "Despu\u00e9s de que un gerente de locaciones de la serie \"Narcos\" fuera asesinado en septiembre, el hijo del fallecido narcotraficante colombiano le pidi\u00f3 a la empresa estadounidense que sea m\u00e1s \"cuidadosa\" en el trato de la historia, ya que esta podr\u00eda traer m\u00e1s conflictos en la vida real.", "id": "87545580838_10156322662755839"}, {"created_time": "2017-10-10T06:00:01+0000", "message": "Sergio Maldonado asegur\u00f3 este lunes que tiene \"esperanza\" de encontrar con vida a su hermano Santiago y se\u00f1al\u00f3 que tiene presente \"todo el tiempo\" la imagen del joven desaparecido desde el 1 de agosto pasado.\n\n\"Mi vieja lo espera a Santiago vivo todos los d\u00edas, por eso todav\u00eda tengo esperanza\", afirm\u00f3 Maldonado, quien indic\u00f3: \"Su imagen la tengo presente todo el tiempo, no la puedo sacar de mi cabeza\".", "id": "87545580838_10156322594950839"}, {"created_time": "2017-10-10T04:00:00+0000", "message": "Cada fin de semana en La Plata, el Bosque y Parque Saavedra se llenan de nenes y adolescentes con sus ca\u00f1as improvisadas las costas de las lagunas buscando posar con el trofeo para la foto y luego devolverlo.", "id": "87545580838_10156322592340839"}, {"created_time": "2017-10-10T03:00:01+0000", "message": "Una soldado voluntaria del Ej\u00e9rcito Argentino denunci\u00f3 haber sido v\u00edctima de un abuso sexual perpetrado por un suboficial en horas de la ma\u00f1ana del viernes pasado. \n\nLa fuerza emiti\u00f3 un comunicado en el que repudia el hecho ocurrido en la Agrupaci\u00f3n de Artiller\u00eda Antia\u00e9rea 601 de la ciudad de Mar del Plata y donde aclaran que el agresor fue separado de su cargo.\n\nAdem\u00e1s, el escrito aclara que la v\u00edctima fue contenida mediante asistencia jur\u00eddica, m\u00e9dica y psicol\u00f3gica, y que fue acompa\u00f1ada por personal m\u00e9dico a la Comisar\u00eda de la Mujer local para radicar la denuncia.", "id": "87545580838_10156322507665839"}, {"created_time": "2017-10-10T00:46:46+0000", "message": "Un estudiante de tercer a\u00f1o de una escuela de la ciudad bonaerense de Ramos Mej\u00eda, ingres\u00f3 al establecimiento con dos armas de fuego, aunque poco despu\u00e9s alert\u00f3 de ello al 911 y cuando un polic\u00eda manipulaba una de ellas, efectu\u00f3 un disparo involuntario en el despacho del director, informaron fuentes policiales.\n\nEl hecho ocurri\u00f3 el mediod\u00eda del viernes \u00faltimo en la Escuela Media N\u00b06 \"F\u00e9lix Bogado\" del partido de La Matanza, cuando un alumno de tercer a\u00f1o inform\u00f3 al 911 que hab\u00eda llevado una pistola, por lo que patrulla policial se acerc\u00f3 a la escuela.\n\nTras el ingreso de la polic\u00eda, el joven, que estaba en el patio, entreg\u00f3 el arma que ten\u00eda en su poder, pero al revisar su mochila la polic\u00eda verific\u00f3 tambi\u00e9n que tambi\u00e9n hab\u00eda llevado un \"pistol\u00f3n\".", "id": "87545580838_10156322495910839"}, {"created_time": "2017-10-10T00:24:15+0000", "message": "\u00bfQu\u00e9 resultados se tienen que dar para que Argentina clasifique a Rusia 2018?\n@priettonacho te lo cuenta en un minuto para que veas el partido \u00a1con toda la data!\n#VamosArgentina", "id": "87545580838_10156323368210839"}, {"created_time": "2017-10-10T00:00:00+0000", "message": "M\u00e1s de 500 due\u00f1os de peque\u00f1as y medianas empresas industriales se movilizar\u00e1n el martes al Congreso para advertir que la Argentina no cuenta con un plan de desarrollo fabril que contemple a los proveedores locales y pedir\u00e1n mayores regulaciones al comercio exterior.\n\nLa advertencia de los empresarios llega un a\u00f1o despu\u00e9s de la sanci\u00f3n de la Ley Pyme, que en los hechos es observada como un \"paliativo\" contra la crisis de demanda pero no plantea un plan de desarrollo para el sector hacia el mediano y largo plazo.\n\nHasta ahora, unas 325.000 empresas se inscribieron al r\u00e9gimen habilitado por esa ley para contar con beneficios impositivos, mientras siguen sufriendo la presi\u00f3n fiscal, el estancamiento del consumo y el alt\u00edsimo costo de financiamiento.", "id": "87545580838_10156322494830839"}, {"created_time": "2017-10-09T23:00:00+0000", "message": "\"La comunicaci\u00f3n de exportaci\u00f3n no constituye un tr\u00e1mite de vigilancia sanitaria\". La afirmaci\u00f3n es categ\u00f3rica, y fue expresada por la Administraci\u00f3n Nacional de Medicamentos, Alimentos y Tecnolog\u00eda M\u00e9dica (Anmat) en la disposici\u00f3n 4262/2017. Este reglamento except\u00faa a los productos de uso dom\u00e9stico o domisanitarios de su intervenci\u00f3n cuando se destinan a exportaci\u00f3n.\n\nHasta entonces, la Aduana ordenaba adjuntar a la destinaci\u00f3n de exportaci\u00f3n el correspondiente \"Certificado\" que acreditara la intervenci\u00f3n de la autoridad sanitaria en original o fax. S\u00ed, fax. Expresamos que la intervenci\u00f3n del Instituto Nacional de Alimentos (INAL) quedar\u00eda reservada \u00fanicamente a la exportaci\u00f3n de productos alimenticios para consumo humano y materias primas para uso en la industria alimentaria. Pero ya no m\u00e1s.", "id": "87545580838_10156322453925839"}, {"created_time": "2017-10-09T22:00:01+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156322489240839"}, {"created_time": "2017-10-09T21:20:17+0000", "message": "Se trata de Cristian V\u00e1squez, quien habr\u00eda roto de una trompada la c\u00e1mara del periodista de C5N que cubr\u00eda la desconcentraci\u00f3n de la marcha.", "id": "87545580838_10156322921430839"}, {"created_time": "2017-10-09T21:00:01+0000", "message": "Los empresarios del combustible comenzaron a preparar sus estaciones de servicio para un aumento de los precios de las naftas y el gasoil promedio de entre 8% y 10% despu\u00e9s de las elecciones del 22 de octubre.\n\nEl presidente de la Confederaci\u00f3n de Entidades del Comercio de Hidrocarburos y Afines (Cecha), Carlos Gold, dijo a NA que despu\u00e9s de las elecciones se va a replicar en el mercado minorista el incremento que se concret\u00f3 recientemente en el rubro mayorista.\n\n\"Ya hay una se\u00f1al para que ocurra el incremento en el precio minorista, que es lo que hizo el rubro mayorista que aplic\u00f3 una suba de entre 9% y 11% en el inicio de octubre, cuando se liber\u00f3 el precio del petr\u00f3leo a nivel nacional\", expres\u00f3 Gold.", "id": "87545580838_10156322449075839"}, {"created_time": "2017-10-09T20:30:00+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156322590460839"}, {"created_time": "2017-10-09T20:10:54+0000", "message": "#AHORA: Cristina Kirchner en Escobar. Segu\u00ed en C5N.COM", "story": "C5N was live.", "id": "87545580838_10156322745030839"}, {"created_time": "2017-10-09T20:00:00+0000", "message": "Esa suma tambi\u00e9n se dar\u00e1 como recompensan a quienes suministren datos acerca de Nataly Gonzalo y Maximiliano Sosa. La suma est\u00e1 destinada \"a aquellas personas quienes, sin haber intervenido en el hecho delictual, brinden datos \u00fatiles que sirvan para lograr la aprehensi\u00f3n o dar con el paradero\" de las personas buscadas.", "id": "87545580838_10156322447635839"}, {"created_time": "2017-10-09T19:00:01+0000", "message": "Los peritos psiqui\u00e1tricos determinaron que Julieta Silva, la joven acusada de atropellar y matar a su novio a la salida de un bar de San Rafael, es \"peligrosa para terceros\" y no garantizaron que la mujer pueda acceder a la prisi\u00f3n domiciliaria.", "id": "87545580838_10156322442945839"}, {"created_time": "2017-10-09T19:00:00+0000", "message": "El Gobierno impuso un arancel del 105,1% a la importaci\u00f3n de multiprocesadoras para cocina provenientes de China porque sospecha de dumping y ante el impacto negativo en la industria nacional. \n\nAs\u00ed lo determin\u00f3 el ministro de la Producci\u00f3n, Francisco Cabrera, a trav\u00e9s de la Resoluci\u00f3n 521-E/2017 publicada en el Bolet\u00edn Oficial. \n\nSe trata de aparatos de funciones m\u00faltiples, provistos de accesorios intercambiables, para procesar alimentos, de uso manual; batidora de uso manual, incluso presentadas con accesorios y licuadoras originarias de china.", "id": "87545580838_10156322441180839"}, {"created_time": "2017-10-09T18:59:24+0000", "message": "Un informe del Instituto de Investigaci\u00f3n Social, Econ\u00f3mica y Pol\u00edtica Ciudadana (ISEPCi) revel\u00f3 que las jubilaciones y salario m\u00ednimos y la Asignaci\u00f3n Universal por Hijo (AUH) perdieron hasta septiembre \u00faltimo entre 2,7% y 7,3% de poder adquisitivo.\n\nEl \u00cdndice Barrial de Precios que mensualmente elabora el ISEPCi reflej\u00f3 el mes pasado un aumento de 1,57% de las canastas b\u00e1sicas para una familia de dos adultos y dos ni\u00f1os. \"Luego del amesetamiento que los precios de los alimentos que presentaron en los meses de mayo y junio (+0,71%), el espiral ascendente registrado en la primera parte del a\u00f1o parece retomar la curva en los meses de julio, agosto y septiembre (+4,56% en ese trimestre)\", destac\u00f3 el reporte al que accedi\u00f3 \u00e1mbito.com.", "id": "87545580838_10156322588435839"}, {"created_time": "2017-10-09T18:00:00+0000", "message": "Los casos de acoso escolar aumentaron un 30 por ciento con relaci\u00f3n a la \u00faltima medici\u00f3n realizada en octubre de 2016. En total, se denunciaron 2.907 hechos de violencia contra menores, lo que significa ocho casos por d\u00eda.", "id": "87545580838_10156322330860839"}, {"created_time": "2017-10-09T17:30:00+0000", "message": "El exministro de Econom\u00eda Domingo Cavallo, sostuvo que hay \"una gran coincidencia entre la econom\u00eda de Macri y la de los '90\", y asegur\u00f3 que \"todos los que est\u00e1n (ahora) en el Gobierno trabajaron conmigo\". Adem\u00e1s, consider\u00f3 que tanto a este Gobierno como al de Carlos Menem los enlaza \"una moneda estable y una econom\u00eda con baja inflaci\u00f3n\".", "id": "87545580838_10156322253640839"}, {"created_time": "2017-10-09T17:07:01+0000", "message": "La empresa se disculp\u00f3 y declar\u00f3 que su objetivo era representar a mujeres de color de manera original", "id": "87545580838_10156322290085839"}, {"created_time": "2017-10-09T16:38:06+0000", "message": "La Defensor\u00eda del Pueblo de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires present\u00f3 en la legislatura porte\u00f1a un proyecto de ley llamado \"Alcoholemia Cero\", con el objetivo de contribuir con la disminuci\u00f3n de accidentes viales, una de las principales causas de defunci\u00f3n en el mundo y tambi\u00e9n en la Argentina.\n\nComo anticip\u00f3 \u00c1mbito Financiero, el proyecto estipula que estar\u00e1 prohibido en la Ciudad de Buenos Aires conducir con m\u00e1s de cero gramos de alcohol por litro de sangre e incorpora una nueva escala para descuentos de puntos en el registro de conducir.\n\nA trav\u00e9s de un comunicado, Defensor\u00eda del Pueblo dio a conocer que, en el informe de Siniestralidad Vial presentado por el organismo en 2016 se contabilizaron 9.090 siniestros en los que 9.776 personas resultaron heridas y 66 fallecieron.", "id": "87545580838_10156322252305839"}, {"created_time": "2017-10-09T14:22:20+0000", "message": "Por las medidas migratorias que impuso", "id": "87545580838_10156321805480839"}, {"created_time": "2017-10-09T13:04:58+0000", "message": "Un estudiante entr\u00f3 a la instituci\u00f3n en Ramos Mej\u00eda con dos armas, decenas de municiones y un cuchillo de caza", "id": "87545580838_10156321627875839"}, {"created_time": "2017-10-09T12:02:12+0000", "message": "#Elecciones2017: La alianza oficialista ECO-Cambiemos se impuso al frente peronista Podemos M\u00e1s", "id": "87545580838_10156321487110839"}, {"created_time": "2017-10-09T10:53:46+0000", "message": "Las ventas al pa\u00eds vecino son las \u00fanicas que est\u00e1n creciendo, seg\u00fan an\u00e1lisis de una consultora", "id": "87545580838_10156321359815839"}, {"created_time": "2017-10-09T10:09:21+0000", "message": "Estas son las portadas de los diarios del lunes 9 de octubre de 2017", "story": "C5N added 17 new photos.", "id": "87545580838_10156321271275839"}, {"created_time": "2017-10-09T09:15:39+0000", "message": "#ClimaARG: Rige alerta por abundantes lluvias en:\n\n-Este de Formosa.\n-Norte de Misiones.\n\nActualizaci\u00f3n: 15:30 hs. \u00bfEst\u00e1s en el \u00e1rea de cobertura? Escribinos! #LlueveEn + tu ciudad o pueblo http://twitter.com/c5n", "id": "87545580838_10156321196535839"}, {"created_time": "2017-10-09T09:00:02+0000", "message": "Tambi\u00e9n habl\u00f3 de la desaparici\u00f3n forzada de Santiago Maldonado", "id": "87545580838_10156320429420839"}, {"created_time": "2017-10-09T08:00:01+0000", "message": "Ni Arjen Robben conf\u00eda en que su selecci\u00f3n clasifique", "id": "87545580838_10156320421295839"}, {"created_time": "2017-10-09T07:00:01+0000", "message": "Una captura de pantalla de WhatsApp presagi\u00f3 el femicidio de M\u00f3nica Esteban, la mujer asesinada por su pareja, Mario Alberto Saucedo", "id": "87545580838_10156320441845839"}, {"created_time": "2017-10-09T05:00:02+0000", "message": "Las localidades de la parcialidad ecuatoriana ya est\u00e1n agotadas", "id": "87545580838_10156320440340839"}, {"created_time": "2017-10-09T04:00:02+0000", "message": "Defensa del Consumidor public\u00f3 el detalle con las denuncias que recibieron en septiembre", "id": "87545580838_10156320431370839"}, {"created_time": "2017-10-09T03:00:00+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156320422400839"}, {"created_time": "2017-10-09T01:30:01+0000", "message": "Tambi\u00e9n habl\u00f3 de la desaparici\u00f3n forzada de Santiago Maldonado", "id": "87545580838_10156320428655839"}, {"created_time": "2017-10-09T00:29:28+0000", "message": "\"Un camino distinto empieza a ser posible. Gracias a todos los correntinos que fueron a votar\"", "id": "87545580838_10156320424555839"}, {"created_time": "2017-10-08T23:26:10+0000", "message": "La elecci\u00f3n para gobernador parece polarizada entre Gustavo Vald\u00e9s y Carlos Mauricio \"Camau\" Esp\u00ednola", "id": "87545580838_10156320265850839"}, {"created_time": "2017-10-08T22:30:02+0000", "message": "Existe el peligro de que el edificio se desplome", "id": "87545580838_10156320034720839"}, {"created_time": "2017-10-08T21:13:38+0000", "message": "Otro argentino ya est\u00e1 clasificado al Mundial", "id": "87545580838_10156319989915839"}, {"created_time": "2017-10-08T19:42:29+0000", "message": "La CAME public\u00f3 un estudio donde detalla en gasto promedio y c\u00f3mo es la competencia entre comercios", "id": "87545580838_10156319768080839"}, {"created_time": "2017-10-08T18:00:01+0000", "message": "Carla Giselle Bufano se preparaba para ser docente, su marido no lo soport\u00f3 y la asesin\u00f3 delante de sus hijos. El caso moviliz\u00f3 a otras estudiantes sobre lo que les pasa en la casa.", "id": "87545580838_10156319014895839"}, {"created_time": "2017-10-08T17:58:16+0000", "message": "La gira Clubmediafest por Lima termin\u00f3.\ud83d\udca5\ud83d\udca3 A las 17 hs llega a la Argentina ElrubiusOMG \u00a1Sigue el sale del youtuber m\u00e1s famoso!", "id": "87545580838_10156319496855839"}, {"created_time": "2017-10-08T17:00:00+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156318997670839"}, {"created_time": "2017-10-08T16:00:01+0000", "message": "Una escuela de Rosario se convirti\u00f3 en el primer centro educativo p\u00fablico del nivel medio en todo el pa\u00eds en tener ba\u00f1os mixtos. La decisi\u00f3n fue consultada con los alumnos para \"apostar por la igualdad\", seg\u00fan explic\u00f3 la directora.\n\nLa Escuela de Ense\u00f1anza Media 432 Bernardino Rivadavia, ubicada sobre el Boulevard Oro\u00f1o al 1100, se convirti\u00f3 en la primera con ba\u00f1os mixtos con tres lavatorios y dos cub\u00edculos con inodoro, inform\u00f3 el Diario Panorama.", "id": "87545580838_10156318989140839"}, {"created_time": "2017-10-08T14:57:50+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156318988040839"}, {"created_time": "2017-10-08T13:26:55+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156318759585839"}, {"created_time": "2017-10-08T12:46:42+0000", "message": "Evalu\u00f3 que es \"muy pronto para saber\" cu\u00e1les ser\u00e1n los efectos de la salida del acuerdo global aunque analiz\u00f3 que, en primera instancia, \"no es algo muy bueno\".\n\n\"Como con el pas\u00f3 del Brexit a\u00fan no sabemos lo qu\u00e9 significa la salida de EEUU de este acuerdo aunque lanz\u00f3: \"El presidente Trump es muy inconsistente con sus pol\u00edticas\".\n\nMaskin estim\u00f3 que quiz\u00e1s los EEUU no salgan del acuerdo clim\u00e1tico. \"A nivel federal es pa\u00eds es muy descentralizado y en muchos de los 50 estados, incluyendo el m\u00edo Massachusetts, han decidido incrementar sus esfuerzos para pelear contra el cambio clim\u00e1tico para contrarrestar esta pol\u00edtica del estado federal\", defini\u00f3 y cerr\u00f3: \"Creo que no va a ser tan malo como muchos piensan\". \n\nDurante su charla explic\u00f3 sobre c\u00f3mo reducir las emisiones de gases de efecto invernadero a trav\u00e9s de la Teor\u00eda de Subastas. \"Obligar a las empresas a que reduzcan sus emisiones es pol\u00edticamente costoso. Es m\u00e1s estrat\u00e9gico brindarles un incentivo econ\u00f3mico. Y la forma que propone el gobierno brit\u00e1nico es a trav\u00e9s de una subasta\", un mecanismo que seg\u00fan el Premio Nobel puede llegar a ser \"altamente eficaz\" en el desaf\u00edo de reducir el carbono.", "id": "87545580838_10156318621270839"}, {"created_time": "2017-10-08T11:00:01+0000", "message": "Carla Giselle Bufano se preparaba para ser docente, su marido no lo soport\u00f3 y la asesino delante de sus hijos", "id": "87545580838_10156317336785839"}, {"created_time": "2017-10-08T10:23:59+0000", "message": "Son casos muy distintos pero todos tienen un denominador com\u00fan, el gobierno los us\u00f3 como chivos expiatorios para cargar contra el sindicalismo en su conjunto. Caso por caso, \u00bfde qu\u00e9 se los acusa?.", "id": "87545580838_10156318385485839"}, {"created_time": "2017-10-08T10:00:00+0000", "message": "Scocco marc\u00f3 los primeros con dos minutos de diferencia en el primer tiempo. Palacios puso el 3 a 0 a los 41 del complemento", "id": "87545580838_10156317337545839"}, {"created_time": "2017-10-08T09:00:01+0000", "message": "El Mundial tiene un efecto revitalizador para las finanzas de todos los seleccionados que lo juegan", "id": "87545580838_10156317339600839"}, {"created_time": "2017-10-08T07:00:00+0000", "message": "La Fuerza separ\u00f3 de su cargo al hombre, que cumpl\u00eda sus funciones en Mar del Plata", "id": "87545580838_10156317349095839"}, {"created_time": "2017-10-08T06:00:02+0000", "message": "El presidente Mauricio Macri y Barack Obama mantuvieron este s\u00e1bado un encuentro informal en el que jugaron al golf y hablaron de pol\u00edtica. \u00bfPero el ex mandatario estadounidense vino s\u00f3lo a eso?", "id": "87545580838_10156317348415839"}, {"created_time": "2017-10-08T05:00:01+0000", "message": "Ocurri\u00f3 cuando se estaban acomodando en un camping en Unquillo, C\u00f3rdoba", "id": "87545580838_10156317341075839"}, {"created_time": "2017-10-08T04:00:02+0000", "message": "La decisi\u00f3n fue consultada con los alumnos para \"apostar por la igualdad\"", "id": "87545580838_10156317340395839"}, {"created_time": "2017-10-08T03:00:00+0000", "message": "El Mundial tiene un efecto revitalizador para las finanzas de todos los seleccionados que lo juegan", "id": "87545580838_10156317338395839"}, {"created_time": "2017-10-08T02:00:01+0000", "message": "Entrevista de DocSalud", "id": "87545580838_10156316250875839"}, {"created_time": "2017-10-08T00:50:50+0000", "message": "Carla Giselle Bufano se preparaba para ser docente, su marido no lo soport\u00f3 y la asesino delante de sus hijos", "id": "87545580838_10156317327900839"}, {"created_time": "2017-10-07T23:56:08+0000", "message": "\u00a1Gan\u00f3 River! Con dos goles de Ignacio Scocco y uno de Exequiel Palacios, el Millonario venci\u00f3 a Defensa y Justicia por 3 a 0 y avanz\u00f3 a cuartos de final de la Copa Argentina", "id": "87545580838_10156317223615839"}, {"created_time": "2017-10-07T23:03:59+0000", "message": "Portugal define mano a mano la clasificaci\u00f3n directa con Suiza, que viene de golear 5 a 2 a Hungr\u00eda", "id": "87545580838_10156317046710839"}, {"created_time": "2017-10-07T22:08:16+0000", "message": "El viudo de Mar\u00eda Marta Garc\u00eda Belsunce habl\u00f3 del llamado a indagatoria de Nicol\u00e1s Pachelo y su ex pareja, In\u00e9s D\u00e1valos Cornejo", "id": "87545580838_10156316904160839"}, {"created_time": "2017-10-07T19:48:12+0000", "message": "El presidente Mauricio Macri y Barack Obama mantuvieron este s\u00e1bado un encuentro informal en el que jugaron al golf y hablaron de pol\u00edtica. \u00bfPero el ex mandatario estadounidense vino s\u00f3lo a eso?", "id": "87545580838_10156316583085839"}, {"created_time": "2017-10-07T19:00:02+0000", "message": "La mam\u00e1 del nene subi\u00f3 a las redes sociales la imagen que recorri\u00f3 el mundo", "id": "87545580838_10156316391025839"}, {"created_time": "2017-10-07T18:12:36+0000", "message": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f \u00a1Mir\u00e1 el video ac\u00e1!", "id": "87545580838_10156316368885839"}, {"created_time": "2017-10-07T16:54:06+0000", "message": "El Presidente argentino y el exmandatario estadounidense mantuvieron una actividad fuera de protocolo", "id": "87545580838_10156316180760839"}, {"created_time": "2017-10-07T15:47:58+0000", "message": "Ocurri\u00f3 al mediod\u00eda en inmediaciones del Museo de Historia Natural de la capital inglesa", "id": "87545580838_10156316013740839"}, {"created_time": "2017-10-07T15:12:20+0000", "message": "Volv\u00e9 a ver Minuto Uno con GatoSylvestre \u2192 https://youtu.be/YPprl_Le23Q", "id": "87545580838_10156315889545839"}, {"created_time": "2017-10-07T14:16:58+0000", "message": "Actualmente hay cerca de 1.100 inscripciones de personas y/o parejas que esperan poder adoptar", "id": "87545580838_10156315755620839"}, {"created_time": "2017-10-07T13:15:19+0000", "message": "Los datos corresponden a la Ciudad de Buenos Aires", "id": "87545580838_10156315612210839"}, {"created_time": "2017-10-07T12:28:56+0000", "message": "El Comit\u00e9 contra la Desaparici\u00f3n Forzada de las Naciones Unidas envi\u00f3 una carta al Gobierno nacional", "id": "87545580838_10156315528255839"}, {"created_time": "2017-10-07T11:53:49+0000", "message": "Estas son las portadas de los diarios del s\u00e1bado 7 de octubre de 2017", "story": "C5N added 14 new photos.", "id": "87545580838_10156315465545839"}, {"created_time": "2017-10-07T11:23:41+0000", "message": "#ClimaBUE: S\u00e1bado con cielo algo nublado y m\u00e1xima de 22\u00ba en Buenos Aires. \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 el tiempo en tu ciudad o pueblo?", "id": "87545580838_10156315412260839"}, {"created_time": "2017-10-07T11:00:01+0000", "message": "Boca sufri\u00f3 la baja de su capit\u00e1n, v\u00edctima de la ruptura del ligamento cruzado anterior y el lateral interno de la rodilla izquierda", "id": "87545580838_10156314424435839"}, {"created_time": "2017-10-07T10:00:01+0000", "message": "Ya le hab\u00eda adelantado la decisi\u00f3n a su pareja", "id": "87545580838_10156314416290839"}, {"created_time": "2017-10-07T09:00:00+0000", "message": "ESTE SABADO | Segu\u00ed todas las novedades del mundo de los autos en #Autoshow con Roberto Ghiorsi. Desde las 23:30, por C5N y streaming de YouTube \u2192 https://youtu.be/yc702qA1CPw", "id": "87545580838_10156314418740839"}, {"created_time": "2017-10-07T08:00:01+0000", "message": "La Furia Roja gole\u00f3 3 a 0 a Albania", "id": "87545580838_10156314428375839"}, {"created_time": "2017-10-07T07:00:00+0000", "message": "Asegur\u00f3 que Macri \"inici\u00f3 esfuerzos para reconectar a la Argentina con la comunidad mundial\".", "id": "87545580838_10156314429655839"}, {"created_time": "2017-10-07T06:00:01+0000", "message": "Ocurri\u00f3 en Singapur", "id": "87545580838_10156314431905839"}, {"created_time": "2017-10-07T05:00:01+0000", "message": "Los pap\u00e1s m\u00e1s creativos son los que se ganan el t\u00edtulo de virales", "id": "87545580838_10156314433220839"}, {"created_time": "2017-10-07T04:00:01+0000", "message": "\"Volv\u00e9 a mirar a tu cielo, Leo\"", "id": "87545580838_10156314433885839"}, {"created_time": "2017-10-07T03:00:01+0000", "message": "La Furia Roja gole\u00f3 3 a 0 a Albania", "id": "87545580838_10156314426275839"}, {"created_time": "2017-10-07T02:00:01+0000", "message": "Boca sufri\u00f3 la baja de su capit\u00e1n, v\u00edctima de la ruptura del ligamento cruzado anterior y el lateral interno de la rodilla izquierda", "id": "87545580838_10156314425220839"}, {"created_time": "2017-10-07T01:00:01+0000", "message": "Ya le hab\u00eda adelantado su decisi\u00f3n a su pareja", "id": "87545580838_10156314415255839"}, {"created_time": "2017-10-07T00:38:41+0000", "message": "As\u00ed grababa ElrubiusOMG un mensaje para todos los j\u00f3venes que lo esperan en Argentina para el Clubmediafest del pr\u00f3ximo 14/10 https://instagram.com/p/BZ6zORIAKuj/", "id": "87545580838_10156314432930839"}, {"created_time": "2017-10-07T00:00:00+0000", "message": "ESTA NOCHE | Lo contrataron par ayudar a j\u00f3venes adictos: los reclut\u00f3 y arm\u00f3 una banda delictiva. Desde las 22, segu\u00ed #ElExpediente con Mauro Szeta y Paulo Kablan por C5N y streaming de YouTube \u2192 https://youtu.be/yc702qA1CPw", "id": "87545580838_10156314251570839"}, {"created_time": "2017-10-06T22:44:07+0000", "message": "El Triunfador Hugo Lamadrid ya eligi\u00f3 sus once jugadores para clasificar al Mundial de Rusia. \u00bfCu\u00e1les son los tuyos?", "id": "87545580838_10156314145550839"}, {"created_time": "2017-10-06T21:39:29+0000", "message": "Una holandesa de 20 a\u00f1os cre\u00f3 una cuenta de Instagram para mostrarle a las personas lo frecuente y el contexto en que ocurre el acoso callejero", "id": "87545580838_10156314037210839"}, {"created_time": "2017-10-06T21:05:50+0000", "message": "Aracely, de 26 a\u00f1os, pudo grabar gran parte del violento episodio con su tel\u00e9fono celular y las im\u00e1genes de la agresi\u00f3n se viralizaron r\u00e1pidamente", "id": "87545580838_10156313935665839"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4ODROelUwTlRVNE1EZA3pPRG8zTVRFd09EazBNalk0TXpnd09UUTROekl3RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVGczTlRRMU5UZA3dPRE00WHpFd01UVTJNekkxTURJMk56VTFPRE01RHdSMGFXMWxCbG5jNXR3QgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTROelUwTlRVNE1EZA3pPRG90TmpReU1UVXdOVEUzTlRBNE5qZAzVORGt5TWc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDA0TnpVME5UVTRNRGd6T0Y4eE1ERTFOak14TXprek5UWTJOVGd6T1E4RWRHbHRaUVpaMS9BdUFRPT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/87545580838/posts?access_token=EAACEdEose0cBACpzXwdPC5hPZAWr9FYQRtZC9S3AgIHiwuoZCX9rT67hnF7aavicSZBZCAtnqHW4YbYUUjj6vf74wGYNYxqQmHASVkwbAJmAgDqZCPW53ajIVfLjXMxQZBwVomoslnEIxJRGOOA989AMHCvx3tuZAZA7QVkEZAGPDF2y3EO5Od1y7jEFDCzQ0ohqkZD&pretty=1&limit=100&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTROelUwTlRVNE1EZA3pPRG90TmpReU1UVXdOVEUzTlRBNE5qZAzVORGt5TWc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDA0TnpVME5UVTRNRGd6T0Y4eE1ERTFOak14TXprek5UWTJOVGd6T1E4RWRHbHRaUVpaMS9BdUFRPT0ZD"}}, "id": "87545580838", "Source": "C5N2"}