{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T12:35:01+0000", "message": "Volv\u00e9 a ver Minuto Uno con GatoSylvestre \u2192 https://goo.gl/JCNLiF", "id": "87545580838_10156327665255839"}, {"created_time": "2017-10-11T11:45:00+0000", "message": "Cuando m\u00e1s se lo esperaba, el capit\u00e1n de la Selecci\u00f3n tuvo una nueva actuaci\u00f3n consagratoria", "id": "87545580838_10156327599705839"}, {"created_time": "2017-10-11T10:49:02+0000", "message": "\u2708\ufe0f Cinco de los seis sindicatos aeron\u00e1uticos advirtieron sobre la posible adopci\u00f3n de \"medidas de acci\u00f3n directa\" entre el jueves y el domingo", "id": "87545580838_10156327510555839"}, {"created_time": "2017-10-11T10:09:46+0000", "message": "#ClimaARG: Rige alerta por tormentas fuertes en:\n\n-Norte de Santa Fe.\n-Corrientes.\n-Chaco.\n-Formosa.\n-Misiones.\n-Este de Salta.\n-Centro y norte de Santiago del Estero.\n\nActualizaci\u00f3n: 9:30 hs. \u00bfEst\u00e1s en el \u00e1rea de cobertura? Escribinos! #LlueveEn + tu ciudad o pueblo http://twitter.com/c5n", "id": "87545580838_10156327457280839"}, {"created_time": "2017-10-11T09:51:08+0000", "message": "Estas son las portadas de los diarios del mi\u00e9rcoles 11 de octubre de 2017", "story": "C5N added 18 new photos.", "id": "87545580838_10156327436310839"}, {"created_time": "2017-10-11T09:25:20+0000", "message": "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 en tu ciudad o pueblo?", "id": "87545580838_10156327406890839"}, {"created_time": "2017-10-11T09:00:00+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156326024385839"}, {"created_time": "2017-10-11T08:00:00+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156326026470839"}, {"created_time": "2017-10-11T06:00:01+0000", "message": "El estr\u00e9s relacionado al empleo y sus trastornos asociados se encuentran en peligroso aumento. La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) asegura que una de cada cinco personas padece alg\u00fan problema de salud mental en el trabajo. Uno de los principales factores recae en el estigma y la falta de conciencia sobre este tipo de problemas en ese \u00e1mbito. Es por ese motivo que bajo el lema \u201cLa salud mental en el trabajo\u201d, se conmemora este 10 de octubre el D\u00eda Mundial de la Salud Mental.", "id": "87545580838_10156325894810839"}, {"created_time": "2017-10-11T05:00:00+0000", "message": "La intendenta de La Matanza, Ver\u00f3nica Magario, present\u00f3 ante la Justicia un recurso para tratar de impedir que el Mercado de Hacienda de Liniers sea trasladado a ese populoso partido bonaerense, en un predio de la localidad de Tapiales. Magario present\u00f3 el reclamo ante el Juzgado Federal en turno Civil, Comercial y Contencioso Administrativo de San Mart\u00edn.\n\nLa intendenta dijo que hizo esa presentaci\u00f3n para \"defender a los matanceros de un nuevo atropello por parte de la gobernadora Mar\u00eda Eugenia Vidal y del presidente Mauricio Macri\".", "id": "87545580838_10156325891885839"}, {"created_time": "2017-10-11T03:00:01+0000", "message": "Huellas de dinosaurios saur\u00f3podos y ter\u00f3podos y de aves del \u00faltimo per\u00edodo del Cret\u00e1cico fueron descubiertas en la localidad juje\u00f1a de Maimar\u00e1, en la Quebrada de Humahuaca, por investigadores de las universidades de Salta, Tucum\u00e1n y R\u00edo Negro, como indicios de la existencia de \"un mar de poca profundidad\" pero con miles de kil\u00f3metros cuadrados de extensi\u00f3n, dijo el investigador del Conicet Carlos C\u00f3nsole Gonella.", "id": "87545580838_10156325890595839"}, {"created_time": "2017-10-11T01:23:42+0000", "message": "\u00a1A RUSIA! Con tres goles de Leo Messi, Argentina le gan\u00f3 a Ecuador por 3 a 1 y se clasific\u00f3 al Mundial de #Rusia2018", "id": "87545580838_10156326540400839"}, {"created_time": "2017-10-10T23:36:30+0000", "message": "Argentina gana 3 a 1 ante Ecuador de cara a la clasificaci\u00f3n mundial Rusia 2018", "id": "87545580838_10156326310990839"}, {"created_time": "2017-10-10T23:00:00+0000", "message": "La cantidad de latinoamericanos y caribe\u00f1os que padecen hambre aument\u00f3 6% en 2016 respecto del a\u00f1o anterior para ubicarse en 42,5 millones de personas y la regi\u00f3n tendr\u00e1 problemas para cumplir su meta de erradicar el hambre en 2030 si contin\u00faa esta tendencia, se inform\u00f3 el martes.\n\nLa Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Alimentaci\u00f3n y la Agricultura (FAO) y la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud (OPS) advirtieron en un informe conjunto los indicios de un deterioro de la situaci\u00f3n en Sudam\u00e9rica, donde el hambre creci\u00f3 de 5% en 2015 a 5,6% en 2016.", "id": "87545580838_10156325890120839"}, {"created_time": "2017-10-10T22:00:00+0000", "message": "Un grupo de alumnos rompieron los ca\u00f1os de su escuela e inundaron todas las instalaciones, por lo que las clases debieron ser suspendidas. Horas m\u00e1s tarde, uno de los atacantes se delat\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta en Facebook.\n\nEl ataque vand\u00e1lico ocurri\u00f3 el fin de semana en la Escuela T\u00e9cnica N\u00ba 2, ubicada en la esquina de las calles 12 y 169 de la ciudad de Berisso, donde concurren miles de alumnos.", "id": "87545580838_10156325633655839"}, {"created_time": "2017-10-10T21:00:00+0000", "message": "El Gobierno autoriz\u00f3 la comercializaci\u00f3n en todo el pa\u00eds de la carne de guanaco.\n\nSe trata de una experiencia piloto y se llevar\u00e1 a cabo hasta el 31 de octubre. En esta primera experiencia, se comercializar\u00e1n 200 guanacos, es decir como cuatro o cinco toneladas de carne sin hueso, que ser\u00e1n direccionadas al mercado gastron\u00f3mico nacional, a las carnicer\u00edas regionales y a las industrias para desarrollar embutidos, salazones o hamburguesas.", "id": "87545580838_10156325411605839"}, {"created_time": "2017-10-10T20:00:01+0000", "message": "\"Cuando corta el sem\u00e1foro, queda la camioneta de Fede, esta camioneta, mi auto y atr\u00e1s otra que era de una mujer que estaba con \u00e9l. Sale el tipo a encararme sacado, cuando no le hab\u00eda hecho nada. Al ver eso Fede sali\u00f3 a ver qu\u00e9 pasaba, entonces el hombre lo encara y le da un cabezazo en la boca\", continu\u00f3.\n\nLaurita mencion\u00f3 que la mujer de la camioneta de atr\u00e1s sali\u00f3 a agredirla: \u201cEmpez\u00f3 a gritarme en un estado en el que no pod\u00edas ponerte a discutir. Cuando vi que golpearon a Fede atin\u00e9 a salir del auto a ver si estaba bien y lo \u00fanico que me sal\u00eda era decirles que estuvieran tranquilos\u201d.", "id": "87545580838_10156325385125839"}, {"created_time": "2017-10-10T19:09:29+0000", "message": "En los colegios, los m\u00e1s chicos enviaron su aliento a la Selecci\u00f3n Argentina para el partido de hoy. Envianos tu video a C5N por mensaje privado", "id": "87545580838_10156325684215839"}, {"created_time": "2017-10-10T19:04:09+0000", "message": "Usuarios de todo el pa\u00eds piden compartir el \"San Lionel de los milagros\" para que Argentina se clasifique al Mundial de Rusia 2018.", "id": "87545580838_10156325670705839"}, {"created_time": "2017-10-10T19:00:01+0000", "message": "El Gobierno nacional insistir\u00e1 con que en diciembre se firme un Tratado de Libre Comercio (TLC) entre el Mercosur y la Uni\u00f3n Europea, tras la decepci\u00f3n de los pa\u00edses sudamericanos por la oferta recibida sobre el mercado de carnes enfriadas y congeladas.\n\nEl ministro de la Producci\u00f3n, Francisco Cabrera, y el secretario de Relaciones Econ\u00f3micas Internacionales de la Canciller\u00eda, Horacio Reyser, se reunieron este lunes en Marruecos con el canciller brasile\u00f1o Aloysio Nunes Ferreira.\n\nFuentes oficiales dijeron a NA que en la reuni\u00f3n se continu\u00f3 reforzando la alianza de cara al tratado de libre comercio con la Uni\u00f3n Europea", "id": "87545580838_10156325341390839"}, {"created_time": "2017-10-10T18:46:18+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156325631730839"}, {"created_time": "2017-10-10T18:00:01+0000", "message": "\"No tienen que hablar de f\u00fatbol\", afirm\u00f3 el conductor Iudica. \"No hay periodistas deportivas mujeres\", remarc\u00f3 Mauro Viale", "id": "87545580838_10156325337355839"}, {"created_time": "2017-10-10T17:33:09+0000", "message": "Es un sentimiento... #VamosArgentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nVamos Leo Messi \ud83d\udd1f", "id": "87545580838_10156325451060839"}, {"created_time": "2017-10-10T17:16:33+0000", "message": "#AHORA: Catalu\u00f1a define su independencia. C5N.com", "story": "C5N was live.", "id": "87545580838_10156325417860839"}, {"created_time": "2017-10-10T17:10:27+0000", "message": "Vamos Leo Messi \ud83d\udd1f\n\n#VamosArgentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "story": "C5N updated their cover photo.", "id": "87545580838_10156325394450839"}, {"created_time": "2017-10-10T17:02:12+0000", "message": "Conferencia del presidente del Gobierno de Catalu\u00f1a, Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3, en el Parlamento, para informar el futuro pol\u00edtico", "story": "C5N shared Govern de Catalunya's live video.", "id": "87545580838_10156325370400839"}, {"created_time": "2017-10-10T16:30:37+0000", "message": "El jefe de Gabinete, Marcos Pe\u00f1a, confirm\u00f3 que despu\u00e9s de las elecciones legislativas del 22 de octubre se viene una bater\u00eda de aumentos de tarifas de luz, gas y agua. \n\n\"Tarifazo es una percepci\u00f3n subjetiva\", consider\u00f3 el funcionario, quien asegur\u00f3 que los incrementos a aplicarse ser\u00e1n \"muchos m\u00e1s bajos que los del a\u00f1o pasado\". \n\n\u00c1mbito.com inform\u00f3 con precisi\u00f3n el 6 de septiembre pasado que despu\u00e9s de la votaci\u00f3n de diputados y senadores el Gobierno ten\u00eda previsto avanzar con subas en los precios del transporte p\u00fablico, las naftas, los servicios p\u00fablicos, la telefon\u00eda m\u00f3vil, el monotributo, los peajes, las prepagas y hasta los cigarrillos.", "id": "87545580838_10156325284715839"}, {"created_time": "2017-10-10T15:27:24+0000", "story": "C5N was live.", "id": "87545580838_10156325026755839"}, {"created_time": "2017-10-10T14:47:28+0000", "message": "Si ganamos \u00bfser\u00e1n c\u00e1bala?", "id": "87545580838_10156324912080839"}, {"created_time": "2017-10-10T14:13:14+0000", "message": "#ClimaARG: Rige alerta por tormentas fuertes en:\n\n-Norte de Corrientes.\n-Centro y este del Chaco.\n-Formosa.\n-Misiones.\n\nActualizaci\u00f3n: 15:30 hs. \u00bfEst\u00e1s en el \u00e1rea de cobertura? Escribinos! #LlueveEn + tu ciudad o pueblo http://twitter.com/c5n", "id": "87545580838_10156324837115839"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4ODROelUwTlRVNE1EZA3pPRG80TURjME1qRXhNalkwTlRZAd09EZAzNNVGd6RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVGczTlRRMU5UZA3dPRE00WHpFd01UVTJNekkzTmpZAMU1qVTFPRE01RHdSMGFXMWxCbG5lRC9VQgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4NDROelUwTlRVNE1EZA3pPRG8wTnpnME1EUTRNemN3TXpJMk1UYzVNekFQREdGd2FWOXpkRzl5ZAVY5cFpBOGRPRGMxTkRVMU9EQTRNemhmTVRBeE5UWXpNalE0TXpjeE1UVTRNemtQQkhScGJXVUdXZAHpWZAWdFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/87545580838/posts?access_token=EAACEdEose0cBAMzWZCd1qxIj2rnWx8ZArhAzuzZCFTp0ZCTLSKYw857V9ZBRS5fXdZAEfFD4nveKXgLQN3Aw3v9vMCuHIrhsyPKPXbghIoE8lzj6WoZBOZAAcD6Exc18IxRnFQZC4VqwJjmJcnQ4ghz9hCZBeRwypD8tdyOdZAfLfB3HInkhc3nTtHCsZC9qI5xbwqIZD&pretty=1&limit=30&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4NDROelUwTlRVNE1EZA3pPRG8wTnpnME1EUTRNemN3TXpJMk1UYzVNekFQREdGd2FWOXpkRzl5ZAVY5cFpBOGRPRGMxTkRVMU9EQTRNemhmTVRBeE5UWXpNalE0TXpjeE1UVTRNemtQQkhScGJXVUdXZAHpWZAWdFPQZDZD"}}, "id": "87545580838", "Source": "C5N3"}