{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T10:08:57+0000", "message": "No saldr\u00e1n vuelos de Aerol\u00edneas Argentinas y Austral hasta las 8 de la ma\u00f1ana por medida de fuerza gremial. Se reprogramar\u00e1n todos los vuelos", "id": "87545580838_10156332897940839"}, {"created_time": "2017-10-13T10:00:00+0000", "message": "El show emocion\u00f3 a todos \ud83e\udd17", "id": "87545580838_10156332867970839"}, {"created_time": "2017-10-13T09:39:16+0000", "message": "Estas son las portadas de los diarios del viernes 13 de octubre de 2017", "story": "C5N added 7 new photos.", "id": "87545580838_10156332848285839"}, {"created_time": "2017-10-13T09:00:00+0000", "message": "El sindicalismo decidi\u00f3 \"copar\" el Coloquio de Idea y en una actitud activa no dejaron de participar en las conferencias y se los vio conversar animadamente con el sector empresario. Estos encuentros casuales, sin embargo, tambi\u00e9n dieron lugar a reuniones m\u00e1s formales y con un prop\u00f3sito concreto: construir un \u00e1mbito para discutir temas de fondo del pa\u00eds entre sindicalistas y empresarios.\n\nLa conversaci\u00f3n se dio este jueves por la ma\u00f1ana en el restaurante del primer piso del Sheraton entre Cristiano Rattazzi, Guillermo Stanley, Horacio Mart\u00ednez, Oscar Andreani y los gremialistas Andr\u00e9s Rodr\u00edguez, Juan Carlos Schmid y Julio Piumato.\n\n\"La idea es tener un foro donde debatir temas tales como la inflaci\u00f3n, la econom\u00eda informal, la pobreza, ser\u00eda algo parecido al Dialogo Social\", explic\u00f3 a este medio Andr\u00e9s Rodr\u00edguez, de UPCN.", "id": "87545580838_10156331758310839"}, {"created_time": "2017-10-13T08:00:01+0000", "message": "Todos hemos visto ese cartel en los pasillos de cines y teatros que proh\u00edben el ingreso a la sala con comida y bebida que no haya sido comprada en el establecimiento, pero lo cierto es que la negativa es ilegal y en esta nota te explicamos c\u00f3mo defenderte.", "id": "87545580838_10156331743890839"}, {"created_time": "2017-10-13T06:00:00+0000", "message": "El \u00edndice de precios al consumidor porte\u00f1o subi\u00f3 1,6% en septiembre, con lo que en los \u00faltimos nueve meses acumul\u00f3 un incremento de 18,6%, inform\u00f3 este jueves la oficina de Estad\u00edsticas del Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires.\n\nLa variaci\u00f3n del \u00edndice porte\u00f1o durante septiembre respondi\u00f3 principalmente a las subas en los rubros Vivienda, agua, electricidad y otros combustibles (1,9%); Alimentos y bebidas no alcoh\u00f3licas (1,7%), Salud (2,7%); y Prendas de vestir y calzado (3,5%), que, en conjunto, explicaron el 66,7% de la variaci\u00f3n del nivel general.\n\nEl \u00edtem Vivienda, agua, electricidad y otros combustibles promedi\u00f3 un incremento de 1,9%, reflejando principalmente el alza en los gastos comunes de la vivienda (al impactar el segundo tramo de aumento en los salarios de los encargados de edificio) y en menor medida, las actualizaciones en los valores de los alquileres.", "id": "87545580838_10156331741035839"}, {"created_time": "2017-10-13T05:00:01+0000", "message": "Hace un tiempo, las redes sociales entablaron una discusi\u00f3n por las franjas de un vestido, \u00bfblanco y dorado o azul y negro?, parec\u00eda que todo el mundo se hab\u00eda vuelto dalt\u00f3nico. Este tipo de ilusiones \u00f3pticas pueden hacer que se vean dos formas diferentes en una misma imagen,pero en el caso de la fotograf\u00eda de \"el vestido\" es la primera vez que una imagen pod\u00eda ser vista de colores diferentes, dependiendo de cada persona.", "id": "87545580838_10156331744620839"}, {"created_time": "2017-10-13T04:00:01+0000", "message": "Candelaria Tinelli realiz\u00f3 una conmovedora publicaci\u00f3n en su cuenta de Instagram, donde a diario comparte postales de la intimidad de su vida y queda expuesta a recibir cr\u00edticas y halagos, como la mayor\u00eda de las personas p\u00fablicas.", "id": "87545580838_10156331737615839"}, {"created_time": "2017-10-13T03:00:01+0000", "message": "Argentina figura entre los pa\u00edses que solicitaron casi 3,5 millones de entradas para la primera fase del Mundial de Rusia, que comenz\u00f3 a mediados de septiembre, seg\u00fan inform\u00f3 este jueves la FIFA.\n\nEn torno al 70 por ciento de esas solicitudes proceden de Rusia, mientras que el resto fue solicitado, adem\u00e1s de la Argentina, desde Alemania, Brasil, M\u00e9xico, Estados Unidos, Colombia, Egipto, China o Polonia, seg\u00fan inform\u00f3 EFE.\n\nM\u00e1s de 300.000 corresponden corresponden a hinchas que quieren asistir a la final del 15 de julio de 2018 en el estadio Luzhnik\u00ed, mientras 150.000 compraron localidades para acudir al partido inaugural del 14 de junio.", "id": "87545580838_10156331728150839"}, {"created_time": "2017-10-13T01:00:00+0000", "message": "\u201cYa pasaron mil a\u00f1os y me cans\u00f3. Siempre me se\u00f1alaron a m\u00ed y no tengo nada que ver y cada vez que lo aclaro pareciera que en vez de aclarar oscurece\u201d.\n\n\u201cNo tengo ganas de seguirle dando de comer a la gente que quiere hablar pavadas. Yo estoy muy tranquila y s\u00e9 que nunca le pondr\u00eda ese apodo a ella ni a nadie y nunca dije qui\u00e9n fue sabiendo incluso qui\u00e9n fue as\u00ed que nada, me mantengo al margen\u201d, cerr\u00f3 Prandi.", "id": "87545580838_10156331726600839"}, {"created_time": "2017-10-13T00:00:00+0000", "message": "Tras numerosas denuncias de los vecinos, la Fiscal\u00eda de la Ciudad rescat\u00f3 a un perro con evidentes secuelas de maltrato f\u00edsico, que se encontraba abandonado y atado a una cadena en la terraza de un taller mec\u00e1nico ubicado en el barrio de Parque Chacabuco. Asimismo, su due\u00f1a fue imputada por los delitos de maltrato y crueldad animal.", "id": "87545580838_10156331725225839"}, {"created_time": "2017-10-12T23:00:00+0000", "message": "Familiares de Salvador, un chico de 13 a\u00f1os que permanece internado en estado cr\u00edtico en la Fundaci\u00f3n Favaloro a la espera de un donante de coraz\u00f3n, iniciaron una campa\u00f1a alertando sobre la situaci\u00f3n del ni\u00f1o.\n\n\"Salva tiene 13 a\u00f1os y necesita un coraz\u00f3n. Confiamos en el inmenso valor de otra familia que decida hacer este supremo acto de amor\", se\u00f1alaron a trav\u00e9s de una campa\u00f1a iniciada en redes sociales.", "id": "87545580838_10156331724500839"}, {"created_time": "2017-10-12T22:30:00+0000", "message": "La sanjuanina es integrante del \u00fanico equipo femenino latinoamericano de nivel mundial", "id": "87545580838_10156331732035839"}, {"created_time": "2017-10-12T22:00:00+0000", "message": "El 53 Coloquio de IDEA comenz\u00f3 con el pedido de la gobernadora de Buenos Aires, Mar\u00eda Eugenia Vidal, a los hombres de negocios \"de salir de la zona de comodidad\" y sumarse a la transformaci\u00f3n que lleva adelante el Gobierno. \n\n\"Necesitamos salir de nuestra zona de comodidad y de nuestra esfera individual. Cada uno debe tomar un riesgo y que ese riesgo le cueste\", dijo Vidal en una suerte de entrevista sobre el escenario ante casi un millar de empresarios. \"Hay que incomodarse\", sostuvo. Por su parte, el titular del foro, Javier Go\u00f1i, exhort\u00f3 a los a empresarios no callarse ante las injusticias.\n\n\"Faltan pocos d\u00edas para la elecci\u00f3n donde se define algo m\u00e1s profundo que enfrentar las mafias, llevar el SAME a la provincia, o las guardias en los hospitales. Se define si queremos consolidar un camino de verdad, una transformaci\u00f3n\", dijo Vidal en el Sheraton de Mar del Plata.", "id": "87545580838_10156331314115839"}, {"created_time": "2017-10-12T21:54:34+0000", "message": "La cantidad de amenazas de bomba en escuelas de la Provincia ament\u00f3 en los \u00faltimos meses. El ministerio de Seguridad provincial detuvo a un joven que recib\u00eda por encargo los pedidos y efectuaba los mensajes intimidatorios.", "id": "87545580838_10156331719515839"}, {"created_time": "2017-10-12T21:00:01+0000", "message": "Hay ajustes pautados en gas, luz y transporte para noviembre y diciembre, en el marco de la revisi\u00f3n tarifaria integral. El Gobierno podr\u00eda postergarlos para mantener en 20% el aumento de precios. Pero si lo hace, se acumular\u00edan en el primer trimestre de 2018 , afectando la meta del a\u00f1o pr\u00f3ximo.", "id": "87545580838_10156331309910839"}, {"created_time": "2017-10-12T20:00:00+0000", "message": "\u201cYa pasaron mil a\u00f1os y me cans\u00f3. Siempre me se\u00f1alaron a m\u00ed y no tengo nada que ver y cada vez que lo aclaro pareciera que en vez de aclarar oscurece\u201d.\n\n\u201cNo tengo ganas de seguirle dando de comer a la gente que quiere hablar pavadas. Yo estoy muy tranquila y s\u00e9 que nunca le pondr\u00eda ese apodo a ella ni a nadie y nunca dije qui\u00e9n fue sabiendo incluso qui\u00e9n fue as\u00ed que nada, me mantengo al margen\u201d, cerr\u00f3 Prandi.", "id": "87545580838_10156331214175839"}, {"created_time": "2017-10-12T19:44:18+0000", "message": "#MiPa\u00eds: Circuito Chico en San Carlos de Bariloche. VIsta hacia el lago Nahuel Huapi y su Brazo Campanario | Foto: Los viajes de David y Neus", "story": "C5N updated their cover photo.", "id": "87545580838_10156331463700839"}, {"created_time": "2017-10-12T19:30:00+0000", "message": "Una mujer denunci\u00f3 que un polic\u00eda le apunt\u00f3 con un arma mientras ella ten\u00eda a su beb\u00e9 en brazos durante un err\u00f3neo allanamiento por desalojo en su casa en la localidad neuquina de Cutral Co.\n\nLa mujer explic\u00f3 que el hecho ocurri\u00f3 cuando con su marido se preparaban para arrancar el d\u00eda en la vivienda que alquilan cuando efectivos derribaron la puerta y los redujeron.", "id": "87545580838_10156331316165839"}, {"created_time": "2017-10-12T19:00:00+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156331199790839"}, {"created_time": "2017-10-12T18:00:30+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156331196185839"}, {"created_time": "2017-10-12T17:36:18+0000", "message": "Te regalamos entradas para el Club Media Fest del pr\u00f3ximo s\u00e1bado. \u00bfC\u00f3mo? Seguinos en Instagram @c5n y contanos por qu\u00e9 VOS tenes que ganar ac\u00e1-> https://goo.gl/mzM8rD", "id": "87545580838_10156331126565839"}, {"created_time": "2017-10-12T16:03:12+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156330849775839"}, {"created_time": "2017-10-12T13:40:13+0000", "message": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99 Mir\u00e1 el emotivo encuentro del youtuber Rubius con Mauricio, un fan de 13 a\u00f1os que cumpli\u00f3 su deseo de conocerlo gracias a Make-A-Wish Pide un Deseo Per\u00fa \u27a1 https://youtu.be/93GXUTI-fug", "id": "87545580838_10156330468685839"}, {"created_time": "2017-10-12T13:05:00+0000", "message": "Volv\u00e9 a ver Minuto Uno con GatoSylvestre \u2192 https://youtu.be/fq91go9_aQM", "id": "87545580838_10156330348605839"}, {"created_time": "2017-10-12T12:22:45+0000", "message": "\ud83c\udf9f Desde Defensa al Consumidor expusieron por qu\u00e9 no te pueden impedir entrar con productos adquiridos fuera del complejo", "id": "87545580838_10156330308690839"}, {"created_time": "2017-10-12T11:19:28+0000", "message": "Hay ajustes pautados en gas, luz y transporte para noviembre y diciembre", "id": "87545580838_10156330193865839"}, {"created_time": "2017-10-12T10:40:49+0000", "message": "Capt\u00f3 US$800 millones v\u00eda Letes y otros $22.500 millones en BONAR 2022", "id": "87545580838_10156330131990839"}, {"created_time": "2017-10-12T09:48:53+0000", "message": "Estas son las portadas de los diarios del jueves 12 de octubre de 2017", "story": "C5N added 19 new photos.", "id": "87545580838_10156330054505839"}, {"created_time": "2017-10-12T09:21:33+0000", "message": "#ClimaARG: Rige alerta por tormentas fuertes en:\n\n-Noreste de Santa Fe.\n-Norte de Entre R\u00edos.\n-Este del Chaco.\n-Este de Formosa.\n-Corrientes.\n-Misiones.\n-Santiago del Estero.\n\nActualizaci\u00f3n: 15:30 hs. \u00bfEst\u00e1s en el \u00e1rea de cobertura? Escribinos! #LlueveEn + tu ciudad o pueblo http://twitter.com/c5n", "id": "87545580838_10156330019020839"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTROelUwTlRVNE1EZA3pPRG90TXpZAek1EUXlPRE0xTXpFMU56WTFNREUxTVE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDA0TnpVME5UVTRNRGd6T0Y4eE1ERTFOak16TWpnNU56azBNRGd6T1E4RWRHbHRaUVpaNEpDNUFRPT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4NDROelUwTlRVNE1EZA3pPRG80TXpZAeU9EQTJPVFF4TWpjMU1ESTNOVGtQREdGd2FWOXpkRzl5ZAVY5cFpBOGRPRGMxTkRVMU9EQTRNemhmTVRBeE5UWXpNekF3TVRrd01qQTRNemtQQkhScGJXVUdXZADgwSFFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/87545580838/posts?access_token=EAACEdEose0cBANZAcDVkq8qytX4OulTnd9Xui4rQBwFgr913E6xbFRkp53IRV9bgEmwBZCS6UiGHPi2HacvZCRhHbiB9ge2SxHVZA0tzzrBZAgeksXAlGtVWdWKlN3TVKY6DVwZBRWSvaPV0iMF4pZBXVacyBQ8ANSG95SKP4LKiGOdZBMnOV3OKABDijrlHQ2oZD&pretty=1&limit=30&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4NDROelUwTlRVNE1EZA3pPRG80TXpZAeU9EQTJPVFF4TWpjMU1ESTNOVGtQREdGd2FWOXpkRzl5ZAVY5cFpBOGRPRGMxTkRVMU9EQTRNemhmTVRBeE5UWXpNekF3TVRrd01qQTRNemtQQkhScGJXVUdXZADgwSFFFPQZDZD"}}, "id": "87545580838", "Source": "C5N5"}