{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-09T10:09:21+0000", "message": "Estas son las portadas de los diarios del lunes 9 de octubre de 2017", "story": "C5N added 17 new photos to the album: LAS PORTADAS DE LOS DIARIOS DE HOY.", "id": "87545580838_10156321271275839"}, {"created_time": "2017-10-09T09:15:39+0000", "message": "#ClimaARG: Rige alerta por abundantes lluvias en:\n\n-Noreste de Corrientes.\n-Este de Formosa.\n-Misiones.\n\nActualizaci\u00f3n: 9:30 hs. \u00bfEst\u00e1s en el \u00e1rea de cobertura? Escribinos! #LlueveEn + tu ciudad o pueblo http://twitter.com/c5n", "id": "87545580838_10156321196535839"}, {"created_time": "2017-10-09T09:00:02+0000", "message": "Tambi\u00e9n habl\u00f3 de la desaparici\u00f3n forzada de Santiago Maldonado", "id": "87545580838_10156320429420839"}, {"created_time": "2017-10-09T08:00:01+0000", "message": "Ni Arjen Robben conf\u00eda en que su selecci\u00f3n clasifique", "id": "87545580838_10156320421295839"}, {"created_time": "2017-10-09T07:00:01+0000", "message": "Una captura de pantalla de WhatsApp presagi\u00f3 el femicidio de M\u00f3nica Esteban, la mujer asesinada por su pareja, Mario Alberto Saucedo", "id": "87545580838_10156320441845839"}, {"created_time": "2017-10-09T05:00:02+0000", "message": "Las localidades de la parcialidad ecuatoriana ya est\u00e1n agotadas", "id": "87545580838_10156320440340839"}, {"created_time": "2017-10-09T04:00:02+0000", "message": "Defensa del Consumidor public\u00f3 el detalle con las denuncias que recibieron en septiembre", "id": "87545580838_10156320431370839"}, {"created_time": "2017-10-09T03:00:00+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156320422400839"}, {"created_time": "2017-10-09T01:30:01+0000", "message": "Tambi\u00e9n habl\u00f3 de la desaparici\u00f3n forzada de Santiago Maldonado", "id": "87545580838_10156320428655839"}, {"created_time": "2017-10-09T00:29:28+0000", "message": "\"Un camino distinto empieza a ser posible. Gracias a todos los correntinos que fueron a votar\"", "id": "87545580838_10156320424555839"}, {"created_time": "2017-10-08T23:26:10+0000", "message": "La elecci\u00f3n para gobernador parece polarizada entre Gustavo Vald\u00e9s y Carlos Mauricio \"Camau\" Esp\u00ednola", "id": "87545580838_10156320265850839"}, {"created_time": "2017-10-08T22:30:02+0000", "message": "Existe el peligro de que el edificio se desplome", "id": "87545580838_10156320034720839"}, {"created_time": "2017-10-08T21:13:38+0000", "message": "Otro argentino ya est\u00e1 clasificado al Mundial", "id": "87545580838_10156319989915839"}, {"created_time": "2017-10-08T19:42:29+0000", "message": "La CAME public\u00f3 un estudio donde detalla en gasto promedio y c\u00f3mo es la competencia entre comercios", "id": "87545580838_10156319768080839"}, {"created_time": "2017-10-08T18:00:01+0000", "message": "Carla Giselle Bufano se preparaba para ser docente, su marido no lo soport\u00f3 y la asesin\u00f3 delante de sus hijos. El caso moviliz\u00f3 a otras estudiantes sobre lo que les pasa en la casa.", "id": "87545580838_10156319014895839"}, {"created_time": "2017-10-08T17:58:16+0000", "message": "La gira Clubmediafest por Lima termin\u00f3.\ud83d\udca5\ud83d\udca3 A las 17 hs llega a la Argentina ElrubiusOMG \u00a1Sigue el sale del youtuber m\u00e1s famoso!", "id": "87545580838_10156319496855839"}, {"created_time": "2017-10-08T17:00:00+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156318997670839"}, {"created_time": "2017-10-08T16:00:01+0000", "message": "Una escuela de Rosario se convirti\u00f3 en el primer centro educativo p\u00fablico del nivel medio en todo el pa\u00eds en tener ba\u00f1os mixtos. La decisi\u00f3n fue consultada con los alumnos para \"apostar por la igualdad\", seg\u00fan explic\u00f3 la directora.\n\nLa Escuela de Ense\u00f1anza Media 432 Bernardino Rivadavia, ubicada sobre el Boulevard Oro\u00f1o al 1100, se convirti\u00f3 en la primera con ba\u00f1os mixtos con tres lavatorios y dos cub\u00edculos con inodoro, inform\u00f3 el Diario Panorama.", "id": "87545580838_10156318989140839"}, {"created_time": "2017-10-08T14:57:50+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156318988040839"}, {"created_time": "2017-10-08T13:26:55+0000", "story": "C5N shared a link.", "id": "87545580838_10156318759585839"}, {"created_time": "2017-10-08T12:46:42+0000", "message": "Evalu\u00f3 que es \"muy pronto para saber\" cu\u00e1les ser\u00e1n los efectos de la salida del acuerdo global aunque analiz\u00f3 que, en primera instancia, \"no es algo muy bueno\".\n\n\"Como con el pas\u00f3 del Brexit a\u00fan no sabemos lo qu\u00e9 significa la salida de EEUU de este acuerdo aunque lanz\u00f3: \"El presidente Trump es muy inconsistente con sus pol\u00edticas\".\n\nMaskin estim\u00f3 que quiz\u00e1s los EEUU no salgan del acuerdo clim\u00e1tico. \"A nivel federal es pa\u00eds es muy descentralizado y en muchos de los 50 estados, incluyendo el m\u00edo Massachusetts, han decidido incrementar sus esfuerzos para pelear contra el cambio clim\u00e1tico para contrarrestar esta pol\u00edtica del estado federal\", defini\u00f3 y cerr\u00f3: \"Creo que no va a ser tan malo como muchos piensan\". \n\nDurante su charla explic\u00f3 sobre c\u00f3mo reducir las emisiones de gases de efecto invernadero a trav\u00e9s de la Teor\u00eda de Subastas. \"Obligar a las empresas a que reduzcan sus emisiones es pol\u00edticamente costoso. Es m\u00e1s estrat\u00e9gico brindarles un incentivo econ\u00f3mico. Y la forma que propone el gobierno brit\u00e1nico es a trav\u00e9s de una subasta\", un mecanismo que seg\u00fan el Premio Nobel puede llegar a ser \"altamente eficaz\" en el desaf\u00edo de reducir el carbono.", "id": "87545580838_10156318621270839"}, {"created_time": "2017-10-08T11:00:01+0000", "message": "Carla Giselle Bufano se preparaba para ser docente, su marido no lo soport\u00f3 y la asesino delante de sus hijos", "id": "87545580838_10156317336785839"}, {"created_time": "2017-10-08T10:23:59+0000", "message": "Son casos muy distintos pero todos tienen un denominador com\u00fan, el gobierno los us\u00f3 como chivos expiatorios para cargar contra el sindicalismo en su conjunto. Caso por caso, \u00bfde qu\u00e9 se los acusa?.", "id": "87545580838_10156318385485839"}, {"created_time": "2017-10-08T10:00:00+0000", "message": "Scocco marc\u00f3 los primeros con dos minutos de diferencia en el primer tiempo. Palacios puso el 3 a 0 a los 41 del complemento", "id": "87545580838_10156317337545839"}, {"created_time": "2017-10-08T09:00:01+0000", "message": "El Mundial tiene un efecto revitalizador para las finanzas de todos los seleccionados que lo juegan", "id": "87545580838_10156317339600839"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4ODROelUwTlRVNE1EZA3pPRG90TnprNU1URTVPRGcwTWpBMk5ERXdOamc0RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVGczTlRRMU5UZA3dPRE00WHpFd01UVTJNekl4TWpjeE1qYzFPRE01RHdSMGFXMWxCbG5iU3RFQgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTROelUwTlRVNE1EZA3pPRG90TXpBeU56TTJOak16TXprd01qZAzNOVGd6TWc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDA0TnpVME5UVTRNRGd6T0Y4eE1ERTFOak14TnpNek9UWXdNRGd6T1E4RWRHbHRaUVpaMmVrUkFRPT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/87545580838/posts?access_token=EAACEdEose0cBAOzcE53wHcC1bNAwimIrwm9tPpRYExCpGbTqZAVhBfiYgVpkM96oGEqZCuciLZBlpx3QROt7NNZAXg0xjxah7gT7BN99rMKzrwMPb22hbz8QZChg7ZAW73eTA8xFzgjmLI19Q1wGZB6Ag7AMahy34GHljCWECRpftFwKvsfMrujVDj2ZA6W1Un8ZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTROelUwTlRVNE1EZA3pPRG90TXpBeU56TTJOak16TXprd01qZAzNOVGd6TWc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDA0TnpVME5UVTRNRGd6T0Y4eE1ERTFOak14TnpNek9UWXdNRGd6T1E4RWRHbHRaUVpaMmVrUkFRPT0ZD"}}, "id": "87545580838", "Source": "C5N1"}