{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T14:52:48+0000", "message": "Nueva hora y nuevo lugar. No se suspende por lluvia. Nos vemos en Hurlingham. \ud83d\udc4b", "id": "115689108495633_1678696132194915"}, {"created_time": "2017-10-12T01:15:27+0000", "message": "Gracias a todos y todas en Radio Con Vos.", "id": "115689108495633_1678141285583733"}, {"created_time": "2017-10-11T23:36:07+0000", "message": "Gracias Merlo! \ud83d\ude0d", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner added 8 new photos.", "id": "115689108495633_1678070938924101"}, {"created_time": "2017-10-11T22:42:31+0000", "message": "Ahora, desde Merlo.", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner shared Unidad Ciudadana's live video.", "id": "115689108495633_1678033508927844"}, {"created_time": "2017-10-11T22:36:56+0000", "message": "Ya estamos en Merlo!", "id": "115689108495633_1678030205594841"}, {"created_time": "2017-10-11T17:49:50+0000", "message": "Gracias a todos y todas en Radio Con Vos 89.9, lo pasamos muy muy bien con la negra, con Berco y el equipo, me encant\u00f3 la nota \ud83d\ude18\n\nAlta entrevista, negra. Qui\u00e9n te dijo que vos no sos periodista???", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner added 23 new photos.", "id": "115689108495633_1677787552285773"}, {"created_time": "2017-10-11T14:55:43+0000", "message": "Estamos con la negra Vernaci nos pueden mirar aqu\u00ed:", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner shared Radio Con Vos 89.9's live video.", "id": "115689108495633_1677659882298540"}, {"created_time": "2017-10-11T14:15:59+0000", "message": "#CristinaEnRCV ya estamos con la negra Vernaci \ud83d\ude0fwww.radioconvos.com.ar", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner added 4 new photos.", "id": "115689108495633_1677614892303039"}, {"created_time": "2017-10-11T14:10:44+0000", "message": "#CristinaEnRCV", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner shared Radio Con Vos 89.9's live video.", "id": "115689108495633_1677610215636840"}, {"created_time": "2017-10-11T14:05:06+0000", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner shared Unidad Ciudadana's live video.", "id": "115689108495633_1677605582303970"}, {"created_time": "2017-10-11T14:01:16+0000", "message": "En seguida empezamos! Esc\u00fachanos en www.radioconvos.com.ar", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner added 2 new photos.", "id": "115689108495633_1677602242304304"}, {"created_time": "2017-10-11T13:45:58+0000", "message": "En minutos estamos en Radio Con Vos 89.9 con Elizabeth Vernaci. www.radioconvos.com.ar  #CristinaEnRCV \ud83d\ude18", "id": "115689108495633_1677588942305634"}, {"created_time": "2017-10-11T11:11:18+0000", "message": "Hoy #CristinaEnMerlo  \u2600\ufe0f\u200f", "id": "115689108495633_1677463848984810"}, {"created_time": "2017-10-11T01:24:36+0000", "message": "Gracias a la selecci\u00f3n nacional por darnos una alegr\u00eda a todxs lxs argentinxs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "115689108495633_1677073279023867"}, {"created_time": "2017-10-10T19:04:36+0000", "message": "Hay deterioro de las garant\u00edas electorales y de las libertades p\u00fablicas. Vimos gente presa por un tuit y personas privadas de su libertad por besarse en una estaci\u00f3n de trenes. Hay deterioro de la seguridad ciudadana, simbolizado en la desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado.", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner added 2 new photos \u2014 at Instituto PATRIA.", "id": "115689108495633_1676777709053424"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVFUyT0RreE1EZAzBPVFUyTXpNNkxUWTRNakEzTmpnME5qTTBNRFExTmpJMk9UY1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTFOamc1TVRBNE5EazFOak16WHpFMk56ZAzJPVFl4TXpJeE9UUTVNVFVQQkhScGJXVUdXZACtCd0FFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVFUyT0RreE1EZAzBPVFUyTXpNNk5UUTVPRGsxTXprME9EZAzFNelkxTlRnek5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UVTJPRGt4TURnME9UVTJNek5mTVRZAM05qYzNOemN3T1RBMU16UXlOQThFZAEdsdFpRWlozUm5FQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/115689108495633/posts?access_token=EAACEdEose0cBAAXki3NYywfTRycyZCg5ZCWkfl4wnz3MMt0Ulu0Xgpg588Drt2YcO9V7Q3c4VzPH8zZAEjSZAXtjtywqoYNFSSNwZAZBuZCpRATbCLdwqxMMD4VyP9Yb5mVNsCNdK2WZCfZBDuWPnezGEXdGzUhg5EB5oFMF1XwDSplzMppTDQSkOCN2JQQBpANsZD&pretty=1&limit=15&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVFUyT0RreE1EZAzBPVFUyTXpNNk5UUTVPRGsxTXprME9EZAzFNelkxTlRnek5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UVTJPRGt4TURnME9UVTJNek5mTVRZAM05qYzNOemN3T1RBMU16UXlOQThFZAEdsdFpRWlozUm5FQVE9PQZDZD"}}, "id": "115689108495633", "Source": "CFKArgentina4"}