{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-08T23:24:28+0000", "message": "Gracias Malvinas Argentinas los quiero mucho!!! \ud83d\ude0d", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner added 32 new photos to the album: En Malvinas Argentinas.", "id": "115689108495633_1675029732561555"}, {"created_time": "2017-10-09T01:29:28+0000", "message": "Este 22 de octubre tenemos que unir en Unidad Ciudadana los votos de todos los que creen que hay que parar el ajuste.", "id": "115689108495633_1675116399219555"}, {"created_time": "2017-10-08T23:38:59+0000", "message": "#AhoraUnidadCiudadana en Malvinas Argentinas. \u2600\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "115689108495633_1675040615893800"}, {"created_time": "2017-10-08T21:05:26+0000", "message": "En Malvinas Argentinas.", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner shared Unidad Ciudadana's live video.", "id": "115689108495633_1674942699236925"}, {"created_time": "2017-10-08T20:55:11+0000", "message": "Hola Malvinas Argentinas, en un ratito ya estoy llegando \ud83d\ude0d #CristinaEnMalvinas", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner added 3 new photos.", "id": "115689108495633_1674934379237757"}, {"created_time": "2017-10-08T13:10:34+0000", "message": "Hoy #CristinaEnMalvinas \u2600\ufe0f", "id": "115689108495633_1674559662608562"}, {"created_time": "2017-10-07T01:15:16+0000", "message": "Cuando el gobierno habla de reforma laboral quiere decir ajuste y flexibilizaci\u00f3n. Quieren que trabajes m\u00e1s y ganes menos.", "id": "115689108495633_1673011486096713"}, {"created_time": "2017-10-06T22:58:20+0000", "message": "Gracias #Quilmes \ud83d\udc96", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner added 22 new photos to the album: En Quilmes!", "id": "115689108495633_1672923692772159"}, {"created_time": "2017-10-07T00:40:31+0000", "message": "Hay que suspender el aumento en las tarifas y revisarlas, porque se tornan impagables para la gente.", "id": "115689108495633_1672989366098925"}, {"created_time": "2017-10-07T00:35:29+0000", "message": "Los argentinos tiene que saber que est\u00e1n endeudando al pa\u00eds de una manera brutal y peligrosa que nos va a llevar a una crisis en un futuro.", "id": "115689108495633_1672987029432492"}, {"created_time": "2017-10-06T22:03:46+0000", "message": "Con las candidatas y candidatos de Quilmes.  #AhoraUnidadCiudadana \u2600\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "115689108495633_1672893372775191"}, {"created_time": "2017-10-06T21:19:24+0000", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner shared Unidad Ciudadana's live video.", "id": "115689108495633_1672848062779722"}, {"created_time": "2017-10-06T15:41:28+0000", "message": "El endeudamiento de la Argentina deber\u00eda preocupar a todos los argentinos porque ha sido hist\u00f3ricamente la gran restricci\u00f3n, un problema estructural. En apenas un a\u00f1o y medio m\u00e1s de 100 mil millones de d\u00f3lares. Ni en los peores momentos de la dictadura hubo un nivel de endeudamiento tan vertiginoso. Cuando pasan estas cosas, una persona y una sociedad no est\u00e1ran condenadas al \u00e9xito, sino a repetir viejos errores.", "id": "115689108495633_1672571899474005"}, {"created_time": "2017-10-06T14:57:48+0000", "message": "Unidad Ciudadana para defender el trabajo y la producci\u00f3n nacional.", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner shared Unidad Ciudadana's video.", "id": "115689108495633_1672542219476973"}, {"created_time": "2017-10-06T14:53:28+0000", "id": "115689108495633_1672538442810684"}, {"created_time": "2017-10-06T12:57:36+0000", "message": "Hoy en Quilmes. \u2600", "id": "115689108495633_1672443902820138"}, {"created_time": "2017-10-06T12:48:24+0000", "message": "Ayer con Juan Zabaleta y  Mart\u00edn Rodr\u00edguez, primer candidato a concejal de Unidad Ciudadana Hurlingham.", "id": "115689108495633_1672436259487569"}, {"created_time": "2017-10-06T12:41:33+0000", "message": "Hay que suspender los aumentos de los servicios p\u00fablicos y hacer una revisi\u00f3n tarifaria.", "id": "115689108495633_1672420649489130"}, {"created_time": "2017-10-05T23:37:55+0000", "message": "Cierre del II Congreso de Econom\u00eda de EPPA en el Teatro Roma de Avellaneda.", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner added 17 new photos to the album: En el Teatro Roma en Avellaneda.", "id": "115689108495633_1671957266202135"}, {"created_time": "2017-10-05T23:19:49+0000", "message": "Hoy en el Instituto PATRIA con Juan Zabaleta, intendente de Hurlingham.", "id": "115689108495633_1671947876203074"}, {"created_time": "2017-10-05T17:53:22+0000", "id": "115689108495633_1671719882892540"}, {"created_time": "2017-10-05T17:39:23+0000", "message": "Hoy en Argentina las tarifas de los servicios son un saqueo.", "id": "115689108495633_1671708252893703"}, {"created_time": "2017-10-05T17:27:28+0000", "message": "Ni en los peores momentos de la dictadura hubo un nivel de endeudamiento tan vertiginoso. \u00bfC\u00f3mo va a pagar esta deuda la Provincia de Buenos Aires? Alguien tiene que preguntar y la gente tiene que saber.", "id": "115689108495633_1671696269561568"}, {"created_time": "2017-10-05T16:25:06+0000", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner shared Unidad Ciudadana's live video.", "id": "115689108495633_1671642819566913"}, {"created_time": "2017-10-05T15:11:46+0000", "message": "Hoy en Radio Pop con Beto Casella.", "story": "Cristina Fernandez de Kirchner added 10 new photos.", "id": "115689108495633_1671583259572869"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVFUyT0RreE1EZAzBPVFUyTXpNNkxUWTVOakF3T0RVM09ETXhOVEl3TmpreU1ESVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTFOamc1TVRBNE5EazFOak16WHpFMk56VXdNamszTXpJMU5qRTFOVFVQQkhScGJXVUdXZAHJSckFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVFUyT0RreE1EZAzBPVFUyTXpNNkxUVTNNRFV3TnpBeE16YzFNelkxTWpjM016TVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTFOamc1TVRBNE5EazFOak16WHpFMk56RTFPRE15TlRrMU56STROamtQQkhScGJXVUdXZAFpMc2dFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/115689108495633/posts?access_token=EAACEdEose0cBAPSI2036PlmTkZA08YoH46ahnqYw580l69HZBYpUo4S9gkyliupNcNNOVr3ZBcXqqDmn8Ngd0C7KSBp9CbdqKsb0epiOt2gTwkP62Q7qFzcUGbl6OjOWBrgAB6CPRCOYMZCQZAn70pt9GUoA11Txn12GLLRT3uLUMrGLPNGbzXWtDFDR0t7MZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVFUyT0RreE1EZAzBPVFUyTXpNNkxUVTNNRFV3TnpBeE16YzFNelkxTWpjM016TVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTFOamc1TVRBNE5EazFOak16WHpFMk56RTFPRE15TlRrMU56STROamtQQkhScGJXVUdXZAFpMc2dFPQZDZD"}}, "id": "115689108495633", "Source": "CFKArgentina1"}