{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T14:22:33+0000", "message": "CaixaBank traslad\u00f3 su sede social y fiscal a Valencia, as\u00ed recuper\u00f3 1.385 millones de euros en los mercados.", "id": "238778949515431_1606013042792008"}, {"created_time": "2017-10-11T14:20:00+0000", "message": "Vamos a estar en Mar del Plata para informarte sobre el encuentro m\u00e1s importante centrado en el nuevo rol del empresario\n\nEnterate de todo lo que pasa en #ColoquioIDEA \nCobertura especial por Cronista\n\n\u00a1No te pierdas de nada! Ingres\u00e1 en >> bit.ly/2yYBnJY <<", "id": "238778949515431_1605037936222852"}, {"created_time": "2017-10-11T14:16:00+0000", "message": "Energ\u00eda: hay oportunidades. Hay lugar. Hay repercusi\u00f3n en la Bolsa. Y hay que arriesgarse para crecer.\n\nTodos los tips, todas las voces. Enterate en One Shot Oil & Gas, del Cronista. Hecho por especialistas.", "id": "238778949515431_1605019879557991"}, {"created_time": "2017-10-11T14:10:46+0000", "message": "Una vez all\u00ed, las mejores formas de desplazarse ser\u00edan: alquilar un auto, ya que es la opci\u00f3n de transporte m\u00e1s c\u00f3moda.", "id": "238778949515431_1606006182792694"}, {"created_time": "2017-10-11T14:00:50+0000", "message": "Adem\u00e1s, como plus, casi no habr\u00e1 presencia del justicialismo, ya que Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner no estar\u00e1 presente", "id": "238778949515431_1605998659460113"}, {"created_time": "2017-10-11T13:51:57+0000", "message": "Industriales pymes llevaron al Congreso una serie de iniciativas para \u201cmejorar la competitividad\u201d del sector, entre las que sobresale la propuesta de crear un sistema de \u201cSeguro de Desempleo y Retiro\u201d, que reemplace la indemnizaci\u00f3n por despido", "id": "238778949515431_1605989349461044"}, {"created_time": "2017-10-11T13:39:11+0000", "message": "Si bien el 80% de las operaciones mundiales de bolsa est\u00e1 automatizado, esta firma argentina utiliza un robot que realiza an\u00e1lisis t\u00e9cnico y fundamental de los activos y a partir de eso arma una cartera, que opera sin intervenci\u00f3n humana.", "id": "238778949515431_1605980839461895"}, {"created_time": "2017-10-11T13:29:01+0000", "message": "En 2019 vencen las concesiones del Puerto Buenos Aires y desde la Administraci\u00f3n General de Puertos (AGP) le est\u00e1n dando los \u00faltimos retoques a un ambicioso plan de redise\u00f1o", "id": "238778949515431_1605973796129266"}, {"created_time": "2017-10-11T13:21:08+0000", "message": "El exsecretario de Finanzas trabaja en Nueva York en el armado de instrumentos espec\u00edficos de inversi\u00f3n para financiar proyectos provinciales", "id": "238778949515431_1605968452796467"}, {"created_time": "2017-10-11T13:11:20+0000", "message": "La CNV autoriza la oferta p\u00fablica y la Bolsa se ocupa de las normas relativas al listado. Ambas instituciones requieren documentaci\u00f3n e informaci\u00f3n a las empresas que aspiran a cotizar o que ya est\u00e1n listadas en el mercado", "id": "238778949515431_1605961352797177"}, {"created_time": "2017-10-11T13:04:00+0000", "message": "Se viene la 5ta edici\u00f3n Premio al CEO\n\nJueves 2 de noviembre en el Sheraton Buenos Aires\n\nInfo en >> bit.ly/2xtt78r << \u00a1Los esperamos!", "id": "238778949515431_1605025386224107"}, {"created_time": "2017-10-11T12:59:08+0000", "message": "Luis Galli de Noblex cont\u00f3 c\u00f3mo fue apostar a una campa\u00f1a que deb\u00eda pagar los televisores que vendi\u00f3 si la Argentina no entraba al mundial", "id": "238778949515431_1605953099464669"}, {"created_time": "2017-10-11T12:45:55+0000", "message": "Tras la clasificaci\u00f3n de la selecci\u00f3n argentina, los principales medios del mundo elogiaron la actuaci\u00f3n de \u201cla pulga\u201d", "id": "238778949515431_1605942952799017"}, {"created_time": "2017-10-11T12:32:28+0000", "message": "Mir\u00e1 cu\u00e1ntos diputados se eligen, qui\u00e9nes terminan sus mandatos, qui\u00e9nes entrar\u00edan y c\u00f3mo quedar\u00eda el nuevo Congreso", "id": "238778949515431_1605932639466715"}, {"created_time": "2017-10-11T12:21:40+0000", "message": "Coninagro present\u00f3 un documento donde refleja la dif\u00edcil situaci\u00f3n y advierte sobre la p\u00e9rdida de productores. Tabaco, peras y manzanas, los m\u00e1s complicados", "id": "238778949515431_1605922656134380"}, {"created_time": "2017-10-11T12:08:31+0000", "message": "Del total de casos evaluados por el sistema de homologaci\u00f3n, 123 fueron rechazados y en otros 514 no se determin\u00f3 incapacidad.", "id": "238778949515431_1605915069468472"}, {"created_time": "2017-10-11T11:54:39+0000", "message": "Las importantes obras que se rematan este a\u00f1o llegaron al Banco Ciudad desde diferentes \u00e1mbitos", "id": "238778949515431_1605907062802606"}, {"created_time": "2017-10-11T11:43:49+0000", "message": "Buscan un socio financiero para fondearse m\u00e1s barato y as\u00ed reducir su deuda financiera, ya que hoy la tasa de pr\u00e9stamos interbancarios (call) est\u00e1 en el orden de 26%", "id": "238778949515431_1605900262803286"}, {"created_time": "2017-10-11T11:29:46+0000", "message": "La fabricante de electrodom\u00e9sticos y equipos electr\u00f3nicos BGH est\u00e1 a punto de incursionar en el incipiente mercado de celulares \"refurbished\" (reacondicionados o refabricados), que a nivel global representan un 15% de las ventas totales de telefon\u00eda m\u00f3vil", "id": "238778949515431_1605891822804130"}, {"created_time": "2017-10-11T11:16:59+0000", "message": "La decisi\u00f3n del gobierno nacional de desarrollar el tren con licitaciones transparentes moviliza a una de las empresas l\u00edderes del sector a escala global", "id": "238778949515431_1605883999471579"}, {"created_time": "2017-10-11T10:56:39+0000", "message": "#Editorial Dentro de las empresas, la discusi\u00f3n sobre las variables macroecon\u00f3micas ya no tiene el tono dr\u00e1stico de 2016 | Por #Hern\u00e1nDeGo\u00f1i", "id": "238778949515431_1605872279472751"}, {"created_time": "2017-10-11T10:39:23+0000", "message": "Vamos a estar en Mar del Plata para informarte sobre el encuentro m\u00e1s importante centrado en el nuevo rol del empresario. \nEnterate de todo lo que pasa en #ColoquioIDEA . Cobertura especial por @Cronistacom \n\u00a1No te pierdas de nada!  Ingres\u00e1 en: http://bit.ly/2yYBnJY", "story": "Cronista updated their cover photo.", "id": "238778949515431_1605862232807089"}, {"created_time": "2017-10-11T10:21:10+0000", "message": "#Tapa #Mi\u00e9rcoles Segu\u00ed leyendo en www.cronista.com", "id": "238778949515431_1605852049474774"}, {"created_time": "2017-10-11T10:15:38+0000", "message": "En su discurso en el Parlamento catal\u00e1n, el presidente de la Generalitat, Carles Puigdemont, destac\u00f3 que \"vivimos un momento excepcional, de dimensi\u00f3n hist\u00f3rica. Sus consecuencias y efectos van mucho m\u00e1s all de nuestro pa\u00eds\".", "id": "238778949515431_1605849356141710"}, {"created_time": "2017-10-11T07:25:59+0000", "message": "Mientras las ventas en shoppings caen, el e-Commerce crece a\u00f1o a a\u00f1o. Pocos players locales concentran la oferta en un mercado cautivo", "id": "238778949515431_1605769622816350"}, {"created_time": "2017-10-11T05:45:32+0000", "message": "Steve Jobs se qued\u00f3 fuera de su propia empresa porque \u00e9l no la controlaba, sino los accionistas", "id": "238778949515431_1605721686154477"}, {"created_time": "2017-10-11T05:09:10+0000", "message": "A las unificaciones impositivas, se le sumar\u00eda una web para sacar turnos online y destrabar las colas en las oficinas del correo", "id": "238778949515431_1605704892822823"}, {"created_time": "2017-10-11T04:37:44+0000", "message": "Ser\u00e1 en un estado de los EE.UU. Tanto la red social como Amazon buscan los lugares en donde consigan los mejores incentivos impositivos", "id": "238778949515431_1605690102824302"}, {"created_time": "2017-10-11T04:00:15+0000", "message": "La banda irlandesa accedi\u00f3 al pedido de la producci\u00f3n de atrasar el comienzo de su concierto una hora y media para que la gente pueda ver desde all\u00ed el partido Argentina-Ecuador.", "id": "238778949515431_1605669006159745"}, {"created_time": "2017-10-11T03:34:38+0000", "message": "Est\u00e1n en picos hist\u00f3ricos tanto el nivel general como el uso de electricidad, gas y agua y el transporte de pasajeros. Transporte de carga, en cambio, sigue muy lejos de sus m\u00e1ximos.", "id": "238778949515431_1605656092827703"}, {"created_time": "2017-10-11T03:02:46+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1605637392829573"}, {"created_time": "2017-10-11T02:42:04+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1605614616165184"}, {"created_time": "2017-10-11T02:26:58+0000", "message": "Cristian Zaccardo, campe\u00f3n del mundo en 2006 con la selecci\u00f3n de Italia,  ya tiene perfil en la red social Linkedin, donde ofrece sus servicios al club que quiera ficharlo", "id": "238778949515431_1605605512832761"}, {"created_time": "2017-10-11T02:06:44+0000", "message": "Tras ver que las empresas pierden un 8% de sus operaciones por la mala administraci\u00f3n de los cobros con tarjetas de cr\u00e9dito, idearon una soluci\u00f3n", "id": "238778949515431_1605593002834012"}, {"created_time": "2017-10-11T01:48:51+0000", "message": "La autoridad monetaria destac\u00f3 que la suba de precios muestra signos de desaceleraci\u00f3n pero la inflaci\u00f3n n\u00facleo sigue en valores superiores a los esperados.", "id": "238778949515431_1605581866168459"}, {"created_time": "2017-10-11T01:35:06+0000", "message": "Chile, Colombia, Mexico y Per\u00fa ser\u00edan los pa\u00edses elegidos para el desembarco de la compa\u00f1\u00eda sueca en Sudam\u00e9rica.", "id": "238778949515431_1605572479502731"}, {"created_time": "2017-10-11T01:21:08+0000", "message": "Los pagos m&oacute;viles ya mueven m&aacute;s de US$ 5 billones al a&ntilde;o. Las empresas tecnol&oacute;gicas desplazaron a las financieras.", "id": "238778949515431_1605562852837027"}, {"created_time": "2017-10-11T01:13:00+0000", "message": "Vamos a estar en Mar del Plata para informarte sobre el encuentro m\u00e1s importante centrado en el nuevo rol del empresario\n\nEnterate de todo lo que pasa en #ColoquioIDEA \nCobertura especial por Cronista\n\n\u00a1No te pierdas de nada! Ingres\u00e1 en >> https://goo.gl/mZc1Kz <<", "id": "238778949515431_1605032062890106"}, {"created_time": "2017-10-11T01:06:59+0000", "message": "As\u00ed lo indica el \u00cdndice General de Expectativas Econ\u00f3micas elaborado por Kantar Tns Gallup, que subi\u00f3 2 puntos en septiembre y 6 en la comparaci\u00f3n interanual.", "id": "238778949515431_1605554246171221"}, {"created_time": "2017-10-11T00:53:32+0000", "message": "El ministro de Finanzas mantuvo adem\u00e1s un encuentro con fondos de inversi\u00f3n que tendr\u00edan inter\u00e9s en la Argentina.", "id": "238778949515431_1605545906172055"}, {"created_time": "2017-10-11T00:40:17+0000", "message": "Al parecer, los hinchas de f\u00fatbol re\u00fanen las caracter\u00edsticas ideales del target de cliente al que apuntan este tipo de firmas", "id": "238778949515431_1605534506173195"}, {"created_time": "2017-10-11T00:27:45+0000", "message": "Durante la \u00faltima semana, algunas de las mayores empresas catalanas y muchas de tama\u00f1o mediano trasladaron su domicilio social fuera de Catalu\u00f1a a otras comunidades aut\u00f3nomas para despejar la incertidumbre sobre sus negocios", "id": "238778949515431_1605527739507205"}, {"created_time": "2017-10-11T00:16:48+0000", "message": "Lo asegur\u00f3 el ministro de Modernizaci\u00f3n en el Congreso Mundial del Desarrollo de las Comunicaciones", "id": "238778949515431_1605520359507943"}, {"created_time": "2017-10-11T00:05:37+0000", "message": "En el marco de la conferencia internacional que se realiz\u00f3 en C\u00f3rdoba, Juan Verde, presidente de de Advanced Leadership, explic\u00f3 la rentabilidad de esta nueva econom\u00eda", "id": "238778949515431_1605514209508558"}, {"created_time": "2017-10-10T23:56:00+0000", "message": "Llega la 6ta edici\u00f3n de Marketing & Communications\n26 de Octubre en la Rural\n\nM\u00e1s info en >> bit.ly/2kDDkcu <<\n\n#Marketing2017 \u00a1Los esperamos!", "id": "238778949515431_1605128442880468"}, {"created_time": "2017-10-10T23:53:53+0000", "message": "Si bien la cifra tuvo una leve mejor\u00eda a nivel interanual, a\u00fan engloba a 11,5 millones de personas", "id": "238778949515431_1605507112842601"}, {"created_time": "2017-10-10T23:44:56+0000", "message": "Incluso, la desaceleraci\u00f3n de la percepci\u00f3n de riesgo para la Argentina es mucho mayor que la del resto de la regi\u00f3n", "id": "238778949515431_1605500579509921"}, {"created_time": "2017-10-10T23:38:59+0000", "message": "El primer exchange abri\u00f3 en 2010 y cada bitcoin costaba US$ 0.003. Averigua cu\u00e1nto tendr\u00edas si hubieses invertido antes", "id": "238778949515431_1605496692843643"}, {"created_time": "2017-10-10T23:29:13+0000", "message": "#Columnistas Energ\u00e9ticas y Estado: contigo no quiero, pero sin ti no puedo", "id": "238778949515431_1605491939510785"}, {"created_time": "2017-10-10T23:18:23+0000", "message": "Mientras las grandes automotrices diagraman sus planes para importar veh\u00edculos de propulsi\u00f3n el\u00e9ctrica, tambi\u00e9n existen proyectos de empresas argentinas para lanzar el primero de industria nacional", "id": "238778949515431_1605485566178089"}, {"created_time": "2017-10-10T23:05:13+0000", "message": "El economista Miguel \u00c1ngel Boggiano habl\u00f3 con Apertura.com sobre la distinci\u00f3n otorgada a Richard H. Thaler, a quien conoci\u00f3 durante sus estudios en la Universidad de Chicago", "id": "238778949515431_1605479056178740"}, {"created_time": "2017-10-10T22:53:00+0000", "message": "Este 12 de octubre se viene la 2da edici\u00f3n del Innovation Summit\n\nInscribite en >> bit.ly/2f5hixk <<\n\n#Innovation2017 \u00a1Los esperamos!", "id": "238778949515431_1604381122955200"}, {"created_time": "2017-10-10T22:50:29+0000", "message": "Es una de las iniciativas que presentaron hoy en el Congreso empresarios pymes autoconvocados, quienes presentaron a legisladores un informe con el estado de situaci\u00f3n del sector y borradores de una bater\u00eda de 12 proyectos de ley para \u201cmejorar la competitividad\u201d.", "id": "238778949515431_1605470586179587"}, {"created_time": "2017-10-10T22:38:15+0000", "message": "Con la reforma pol\u00edtica durmiendo el sue\u00f1o de los justos, o de los injustos dependiendo a qui\u00e9n se le pregunte, el Gobierno insistir\u00e1 luego del 22-O en su promesa de que en las presidenciales de 2019 no se vote con el sistema actual de m\u00faltiples papeletas", "id": "238778949515431_1605464096180236"}, {"created_time": "2017-10-10T22:28:27+0000", "message": "#Columnistas se calcula que el 60% de los desempleados argentinos son menores de 30 a\u00f1os", "id": "238778949515431_1605459132847399"}, {"created_time": "2017-10-10T22:19:42+0000", "message": "Lo estableci\u00f3 el Ministerio de Educaci\u00f3n a trav\u00e9s de una resoluci\u00f3n. El ministro, Enrique Riera, hab\u00eda dicho el mes pasado que, para \u00e9l y para el Estado, la familia est\u00e1 formada por \"pap\u00e1, mam\u00e1, hijitos\".", "id": "238778949515431_1605454906181155"}, {"created_time": "2017-10-10T22:05:58+0000", "message": "Moda, rock y activismo: el l\u00edder de U2 cultiva un v\u00ednculo especial con la moda, al combinar etiquetas de lujo con prendas de su propia marca de indumentaria sustentable.", "id": "238778949515431_1605447462848566"}, {"created_time": "2017-10-10T21:55:07+0000", "message": "A pesar de la dificultad que tuvieron para importar soluciones y automatizar procesos, las empresas argentinas est\u00e1n dando pasos t\u00edmidos en la direcci\u00f3n correcta", "id": "238778949515431_1605440402849272"}, {"created_time": "2017-10-10T21:40:36+0000", "message": "Otro argentino, Diego Schwartzman debut\u00f3 con un triunfo y jugar\u00e1 en la segunda fase ante el suizo Roger Federer.", "id": "238778949515431_1605432142850098"}, {"created_time": "2017-10-10T21:27:52+0000", "message": "La tecnolog\u00eda nos da satisfacciones, como la de ahorrar dinero en las compras de comestibles", "id": "238778949515431_1605424896184156"}, {"created_time": "2017-10-10T21:15:00+0000", "message": "Se abre el juego para 2018 y Apertura la City lo investiga en detalle.\nEntrevistas: Ayerra anticipa el futuro econ\u00f3mico. Gonz\u00e1lez Fraga y Ortiz Batalla analizan el tema Cr\u00e9ditos.\nTodo sobre el Premio CFO del A\u00f1o. La revolucionaria plataforma Stripe y sus genios fundadores.", "id": "238778949515431_1605018782891434"}, {"created_time": "2017-10-10T21:10:44+0000", "message": "As\u00ed lo reconoci\u00f3 el jefe de Gabinete, Marcos Pe\u00f1a. \u201cCalificarlos de tarifazos es una percepci\u00f3n subjetiva\u201d, asegur\u00f3.", "id": "238778949515431_1605416012851711"}, {"created_time": "2017-10-10T21:02:55+0000", "message": "La recuperaci\u00f3n de la econom\u00eda, con la construcci\u00f3n \u2013apuntalada por la obra p\u00fablica y los cr\u00e9ditos hipotecarios\u2013 la industria automotriz y el agro a la cabeza; y el resultado positivo de las PASO le aportan confianza al Gobierno de cara a las pr\u00f3ximas elecciones de octubre.", "id": "238778949515431_1605412292852083"}, {"created_time": "2017-10-10T20:52:00+0000", "message": "Se viene la 5ta edici\u00f3n Premio al CEO\nJueves 2 de noviembre en el Sheraton Buenos Aires\n\nInfo en >> bit.ly/2xtt78r << \u00a1Los esperamos!", "id": "238778949515431_1604379916288654"}, {"created_time": "2017-10-10T20:42:11+0000", "message": "Asegurar un retiro tranquilo sin depender del sistema previsional y antes de que sea tarde es todo un desaf\u00edo", "id": "238778949515431_1605394412853871"}, {"created_time": "2017-10-10T20:29:09+0000", "message": "\u00bfSingle o blended?\u00bfPuro o en coocktail?\u00bfDe Spyside o de las Highlands?", "id": "238778949515431_1605385656188080"}, {"created_time": "2017-10-10T20:17:29+0000", "message": "Se trata de j\u00f3venes nacidos a partir de 1995. Sus fortalezas y sus debilidades", "id": "238778949515431_1605378986188747"}, {"created_time": "2017-10-10T20:05:25+0000", "message": "El nuevo cap\u00edtulo de Espert que tiene como blanco a los sindicalistas", "id": "238778949515431_1605369342856378"}, {"created_time": "2017-10-10T19:52:36+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1605360586190587"}, {"created_time": "2017-10-10T19:40:29+0000", "message": "Aunque afirma que la gesti\u00f3n de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner \u201cllev\u00f3 al pa\u00eds a un rumbo totalmente equivocado y falso\u201d, el exsocio de Donald Trump es optimista respecto al gobierno de  Maurico Macri, motivo que lo llev\u00f3 a invertir  \u2013por primera vez\u2013  en  su pa\u00eds natal.", "id": "238778949515431_1605353162857996"}, {"created_time": "2017-10-10T19:27:41+0000", "message": "#Columnistas Seguramente existir\u00e1n tambi\u00e9n inversores cautos que prefieran pasarse al d\u00f3lar y esperar posicionados en esa moneda hasta conocer el resultado de las elecciones", "id": "238778949515431_1605343439525635"}, {"created_time": "2017-10-10T19:16:52+0000", "message": "Mir\u00e1 cu\u00e1ntos diputados se eligen, qui\u00e9nes terminan sus mandatos, qui\u00e9nes entrar\u00edan y c\u00f3mo quedar\u00eda el nuevo Congreso", "id": "238778949515431_1605336906192955"}, {"created_time": "2017-10-10T19:06:31+0000", "message": "Desde la mesa de dinero de SBS Fondos siguen viendo buenas oportunidades en t\u00e9rminos del mercado de acciones, en pesos, y en algunos bonos soberanos en d\u00f3lares por la buena perspectiva electoral y la continua mejora del nivel de actividad", "id": "238778949515431_1605330779526901"}, {"created_time": "2017-10-10T18:56:46+0000", "message": "Los recursos indumentarios del presidente de la AFA son tan previsibles como las metas de su gesti\u00f3n. Cambiar para que nada cambie, su lema del placard al despacho de la calle Viamonte.", "id": "238778949515431_1605324799527499"}, {"created_time": "2017-10-10T18:48:55+0000", "message": "Qu\u00e9 hacen las marcas a la hora de la derrota de un equipo sponsoreado", "id": "238778949515431_1605320299527949"}, {"created_time": "2017-10-10T18:34:22+0000", "message": "La econom\u00eda de India tiene como oportunidad la juventud de su poblaci\u00f3n", "id": "238778949515431_1605311116195534"}, {"created_time": "2017-10-10T18:20:41+0000", "message": "El equipo que dirige Jorge Sampaoli tiene hoy ante Ecuador otra posibilidad de acceder al Mundial de Rusia, y aunque sus estrellas no convierten hace varios partidos, es el favorito", "id": "238778949515431_1605302739529705"}, {"created_time": "2017-10-10T18:09:38+0000", "message": "Asegur\u00f3 que Mauricio Macri ser\u00eda feliz de poder \"enviarla en un cohete a la luna\"", "id": "238778949515431_1605294429530536"}, {"created_time": "2017-10-10T17:57:11+0000", "message": "Ponerle demasiadas fichas a la victoria de un equipo podr\u00eda ser letal", "id": "238778949515431_1605286019531377"}, {"created_time": "2017-10-10T17:43:32+0000", "message": "La Polic\u00eda lo hall\u00f3 durante un allanamiento en una propiedad del sindicalista detenido, ubicada en la localidad bonaerense de Pipinas. Investigan qu\u00e9 hay en su interior.", "id": "238778949515431_1605275772865735"}, {"created_time": "2017-10-10T17:30:37+0000", "message": "El Tribunal Oral Federal N\u00b0 4 desestim\u00f3 \u201cin limine\u201d el pedido de la defensa del expresidente. Se opuso adem\u00e1s que Cristina Kirchner declare como testigo en el juicio.", "id": "238778949515431_1605267552866557"}, {"created_time": "2017-10-10T17:17:49+0000", "message": "En Balcarce 50 gener\u00f3 sorpresa la contundente victoria lograda en un distrito justicialista como La Pampa, y tambi\u00e9n, el triunfo conseguido en Neuqu\u00e9n", "id": "238778949515431_1605259356200710"}, {"created_time": "2017-10-10T17:05:41+0000", "message": "Sucede que mucho se realiza por Home Banking y esos billetes quedan en saldos a la vista", "id": "238778949515431_1605252252868087"}, {"created_time": "2017-10-10T16:56:24+0000", "message": "El gigante petrolero chino concentra en esa provincia patag\u00f3nica el 90% de sus operaciones a trav\u00e9s de 16 \u00e1reas petroleras convencionales, y el restante 10% en el sur de Mendoza.", "id": "238778949515431_1605245572868755"}, {"created_time": "2017-10-10T16:43:18+0000", "message": "La decisi\u00f3n de la Agencia de Administraci\u00f3n de Bienes del Estado fue publicada hoy en el Bolet\u00edn Oficial", "id": "238778949515431_1605235056203140"}, {"created_time": "2017-10-10T16:30:47+0000", "message": "Eligen cortes con poca grasa y esperan m\u00e1s oferta disponible", "id": "238778949515431_1605222156204430"}, {"created_time": "2017-10-10T16:17:35+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1605205716206074"}, {"created_time": "2017-10-10T16:14:38+0000", "message": "Un especialista en datos de diferentes deportes public\u00f3 diferentes escenarios y las posibilidades num\u00e9ricas de la albiceleste", "id": "238778949515431_1605203186206327"}, {"created_time": "2017-10-10T15:57:01+0000", "message": "\"Actualmente no hay suficientes bonos en el mundo a niveles atractivos y en general los rendimientos deber\u00edan ser de 30 a 40 puntos b\u00e1sicos m\u00e1s altos.\"", "id": "238778949515431_1605188286207817"}, {"created_time": "2017-10-10T15:44:43+0000", "message": "La mayor gestora de activos del mundo busca sacar ventaja de la reciente tensi\u00f3n social en el pa\u00eds ib\u00e9rico.", "id": "238778949515431_1605180359541943"}, {"created_time": "2017-10-10T15:30:55+0000", "message": "El Gobierno nacional prorrog\u00f3 hoy hasta el 31 de diciembre la declaraci\u00f3n de la emergencia agropecuaria para varias zonas de la provincia de C\u00f3rdoba afectadas por las lluvias, que hab\u00eda vencido el pasado 30 de junio.", "id": "238778949515431_1605170982876214"}, {"created_time": "2017-10-10T15:17:25+0000", "message": "La salida de Sabadell de Catalu\u00f1a fue secundada por otro gran banco, CaixaBank", "id": "238778949515431_1605159729544006"}, {"created_time": "2017-10-10T15:05:15+0000", "message": "Ayer todav\u00eda quedaban algunos tickets oficiales para los que no quieran abonar la locura de la reventa", "id": "238778949515431_1605149222878390"}, {"created_time": "2017-10-10T14:55:41+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1605135279546451"}, {"created_time": "2017-10-10T14:51:45+0000", "message": "Cada vez que se habla del futuro del trabajo, el impacto que tendr\u00e1 la automatizaci\u00f3n y la tecnolog\u00eda, generan incertidumbre acerca de qu\u00e9 habilidades ser\u00e1n necesarias para adaptarse al nuevo mercado laboral", "id": "238778949515431_1605131152880197"}, {"created_time": "2017-10-10T14:38:56+0000", "message": "Quienes m\u00e1s alentar\u00e1n hoy al equipo ser\u00e1n las empresas. Los sponsors no quieren dejar de impulsar productos y la AFA de ganar un m\u00ednimo de u$s 12 millones por participar", "id": "238778949515431_1605119839547995"}, {"created_time": "2017-10-10T14:25:10+0000", "message": "Puigdemont har\u00e1 un anuncio clave para el futuro de Catalu\u00f1a. El jefe del Gobierno espa\u00f1ol \"har\u00e1 todo lo necesario\" para impedir la secesi\u00f3n de esa comunidad", "id": "238778949515431_1605104849549494"}, {"created_time": "2017-10-10T14:12:42+0000", "message": "Despu\u00e9s de las modificaciones que hizo el Senado, la C\u00e1mara baja debe analizar si valida la nueva redacci\u00f3n del texto. Massa y el FpV cuestionan un art\u00edculo", "id": "238778949515431_1605094786217167"}, {"created_time": "2017-10-10T14:03:47+0000", "message": "Son parte de una revoluci\u00f3n que llamamos hoy en d\u00eda transformaci\u00f3n digital, es decir, un conjunto de explosiones, colisiones y convergencia de nuevas tecnolog\u00edas e innovaciones y la experiencia de utilizarlas", "id": "238778949515431_1605082529551726"}, {"created_time": "2017-10-10T13:51:00+0000", "message": "Se viene la 5ta edici\u00f3n Premio al CEO\nJueves 2 de noviembre en el Sheraton Buenos Aires\n\nInfo en >> bit.ly/2xtt78r << \u00a1Los esperamos!", "id": "238778949515431_1604379606288685"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNk5UQTJOVFV3T0RBNU9UZA3pNelExT1RnMU9BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU16ZAzNOemc1TkRrMU1UVTBNekZAmTVRZAd05qQXhNekEwTWpjNU1qQXdPQThFZAEdsdFpRWlozaWtwQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNk9ESTFOekE0TlRJeE16YzNOVE0wTXpjNE13OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU16ZAzNOemc1TkRrMU1UVTBNekZAmTVRZAd05ETTNPVFl3TmpJNE9EWTROUThFZAEdsdFpRWlozTkJFQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/238778949515431/posts?access_token=EAACEdEose0cBANVZCYCAJA9D3lYZB8VzVMqPfYrZCHjUTN8wiJ3PzlUzxylx40ruM9sk6Bbml1iTzWx7ZBAPyZANaWZBwQuaaZCTvnybEfdZBAQ3tUtBLeGJ3wkO3ZANjhCscvAP8uTKgbAqSZARNfKHVeRFIm859ZCh4n5bW3wzOCC8rSEboIkePjVjON7QFBXazkZD&pretty=1&limit=100&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNk9ESTFOekE0TlRJeE16YzNOVE0wTXpjNE13OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU16ZAzNOemc1TkRrMU1UVTBNekZAmTVRZAd05ETTNPVFl3TmpJNE9EWTROUThFZAEdsdFpRWlozTkJFQVE9PQZDZD"}}, "id": "238778949515431", "Source": "cronistacomercial3"}