{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T14:43:53+0000", "message": "En una nueva entrevista radial, la candidata a senadora de Unidad Ciudadana evit\u00f3 respaldar a su ex ministro, mientras enfrenta el juicio por la Tragedia de Once", "id": "238778949515431_1606957862697526"}, {"created_time": "2017-10-12T14:30:58+0000", "message": "Carri\u00f3 dio apertura a la reyerta de palabras asegurando que Vamos Juntos \"es el coraz\u00f3n de Cambiemos\".", "id": "238778949515431_1606947599365219"}, {"created_time": "2017-10-12T14:15:10+0000", "message": "Innovation Summit 2\u00aa Edici\u00f3n - Segundo bloque", "story": "Cronista is live now.", "id": "238778949515431_1606917026034943"}, {"created_time": "2017-10-12T14:09:10+0000", "message": "Siga el Innovation Summit 2017", "id": "238778949515431_1606928836033762"}, {"created_time": "2017-10-12T13:53:35+0000", "message": "\u201cPor segunda jornada consecutiva el tipo de cambio mostr\u00f3 cierta debilidad que desemboc\u00f3 en un retroceso de su cotizaci\u00f3n.\u201d", "id": "238778949515431_1606912986035347"}, {"created_time": "2017-10-12T13:37:37+0000", "message": "Con r\u00e9cord de asistencia arranc\u00f3 IDEA. Los ejecutivos se muestran optimistas y festejan la coincidencia de agenda con el Gobierno", "id": "238778949515431_1606899319370047"}, {"created_time": "2017-10-12T13:18:00+0000", "message": "Conoc\u00e9 al argentino-cubano Jorge P\u00e9rez. CEO de Related Group, una de las firmas de Real Estate m\u00e1s exitosas de Estados Unidos.\nAyer socio de Trump, hoy su feroz cr\u00edtico. Adem\u00e1s, el mayor certamen de bartenders del mundo y la vuelta de los cabrios.", "id": "238778949515431_1605021209557858"}, {"created_time": "2017-10-12T13:05:16+0000", "message": "#Columnistas Pero nada es gratis \u00bfc\u00f3mo se financiar\u00e1 esta dram\u00e1tica quita en impuestos?", "id": "238778949515431_1606867639373215"}, {"created_time": "2017-10-12T12:43:57+0000", "message": "De todas formas, Marra pronostica que puede haber una pausa en las pr\u00f3ximas semanas", "id": "238778949515431_1606848779375101"}, {"created_time": "2017-10-12T12:20:43+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1606830146043631"}, {"created_time": "2017-10-12T12:18:54+0000", "message": "La venta se produce cuando se cumplen 23 a\u00f1os de la inauguraci\u00f3n del tren como paseo tur\u00edstico", "id": "238778949515431_1606828739377105"}, {"created_time": "2017-10-12T12:06:15+0000", "message": "Innovation Summit 2\u00aa Edici\u00f3n - Primer bloque", "story": "Cronista was live.", "id": "238778949515431_1606774316049214"}, {"created_time": "2017-10-12T11:55:13+0000", "message": "El Valor Agregado de Distribuci\u00f3n se ajustar\u00eda 19% en noviembre y otro 17% en febrero de 2018", "id": "238778949515431_1606810446045601"}, {"created_time": "2017-10-12T11:28:55+0000", "message": "Las inundaciones golpean a un tercio de la producci\u00f3n agropecuaria de la zona n\u00facleo de la Pampa H\u00fameda. Las hect\u00e1reas gravemente afectadas superan los 7 millones. Los casos.", "id": "238778949515431_1606793219380657"}, {"created_time": "2017-10-12T11:04:38+0000", "message": "#Editorial El presidente Mauricio Macri tendr\u00e1 ma\u00f1ana una platea inmejorable para reforzar los lineamientos de su gesti\u00f3n | Por #Hern\u00e1nDeGo\u00f1i", "id": "238778949515431_1606778446048801"}, {"created_time": "2017-10-12T10:29:40+0000", "message": "La decisi\u00f3n del gobierno nacional de desarrollar el tren con licitaciones transparentes moviliza a una de las empresas l\u00edderes del sector a escala global", "id": "238778949515431_1606749372718375"}, {"created_time": "2017-10-12T09:58:29+0000", "message": "Luego de los resultados de las PASO, cambi\u00f3 el mapa inversor", "id": "238778949515431_1606729012720411"}, {"created_time": "2017-10-12T09:36:26+0000", "message": "#Tapa #Jueves Segu\u00ed leyendo en www.cronista.com", "id": "238778949515431_1606715759388403"}, {"created_time": "2017-10-12T09:21:53+0000", "message": "\u201cPero si uno es profesional y demostraba que sab\u00eda con las decisiones que tomaba, entonces ve\u00edan que pod\u00edan aprender de mi.\u201d", "id": "238778949515431_1606708012722511"}, {"created_time": "2017-10-12T08:50:56+0000", "message": "La proyecci\u00f3n es contar con 40 locales en 2019", "id": "238778949515431_1606691849390794"}, {"created_time": "2017-10-12T08:20:11+0000", "message": "Se trata de un sitio y una App m\u00f3vil que sirve para imprimir fotos r\u00e1pidamente. Funciona de manera muy sencilla: el usuario elige las fotos en su tel\u00e9fono o sus redes sociales, paga por el servicio, y al poco tiempo, las recibe en su domicilio", "id": "238778949515431_1606678126058833"}, {"created_time": "2017-10-12T07:49:03+0000", "message": "#Columnistas \u00bfC\u00f3mo impactan las tarifas sobre las expensas?", "id": "238778949515431_1606663586060287"}, {"created_time": "2017-10-12T07:26:43+0000", "message": "En el marco de la Semana Mundial del Inversor se organiz\u00f3 el panel \u201cM\u00e1s Mujeres en las Finanzas\u201d donde mujeres destacadas del mundo financiero compartieron consejos y experiencias", "id": "238778949515431_1606652349394744"}, {"created_time": "2017-10-12T07:02:40+0000", "message": "\"Es para darle m\u00e1s prolijidad; es como cuando vas a sacar el registro.\"", "id": "238778949515431_1606641849395794"}, {"created_time": "2017-10-12T06:44:37+0000", "message": "\u201cSudam\u00e9rica va a convertirse a largo plazo en un mercado importante de crecimiento\" se\u00f1alaron", "id": "238778949515431_1606632916063354"}, {"created_time": "2017-10-12T06:13:10+0000", "message": "El presidente espa\u00f1ol quiere tener el panorama claro, tras el ambiguo y confuso discurso de ayer de Carles Puigdemont, mientras baraja la posibilidad de aplicar el articulo 155 de la Constituci\u00f3n", "id": "238778949515431_1606616656064980"}, {"created_time": "2017-10-12T05:41:25+0000", "message": "Esta etapa de crecimiento de India durar\u00e1 d\u00e9cadas pero no ser\u00e1 este el \u00fanico pa\u00eds asi\u00e1tico cuya econom\u00eda va a crecer.", "id": "238778949515431_1606596732733639"}, {"created_time": "2017-10-12T05:17:51+0000", "message": "\"El nuevo puerto significa un hecho hist\u00f3rico para el pa\u00eds y para todo el sector.\"", "id": "238778949515431_1606574246069221"}, {"created_time": "2017-10-12T05:05:01+0000", "message": "La idea es llegar a fin de mes con un poco m\u00e1s de holgura y todo suma, hasta los peque\u00f1os ahorros que podemos lograr en la factura de energ\u00eda el\u00e9ctrica que, aumentos mediantes, ya pueden que no sean tan peque\u00f1os", "id": "238778949515431_1606567452736567"}, {"created_time": "2017-10-12T04:39:01+0000", "message": "DeliHeat naci\u00f3 en 2015 y espera facturar m\u00e1s de $2,4 millones para 2018", "id": "238778949515431_1606536552739657"}, {"created_time": "2017-10-12T04:07:31+0000", "message": "La medida fue dispuesta por la resoluci\u00f3n 284-E/2017 publicada hoy en el Bolet\u00edn Oficial", "id": "238778949515431_1606518309408148"}, {"created_time": "2017-10-12T03:55:12+0000", "message": "Pepe S\u00e1nchez, Fabricio Oberto, Chapu Nocioni, m\u00e1s Manu Gin\u00f3bili y Luis Scola en video, trataron de transmitir a los empresarios del Coloquio qu\u00e9 valores de ese grupo maravilloso pod\u00edan ponerse al servicio de la idea de transformaci\u00f3n que necesita la Argentina parea salir adelante.", "id": "238778949515431_1606510396075606"}, {"created_time": "2017-10-12T03:41:01+0000", "message": "Las inversiones comprometidas contemplan varias obras, como la incorporaci\u00f3n de nuevos gasoductos, ramales y redes, estaciones reguladoras de presi\u00f3n y plantas compresoras.", "id": "238778949515431_1606502519409727"}, {"created_time": "2017-10-12T03:06:35+0000", "message": "Son tiendas con un detalle \"especial\". Adem\u00e1s, abrir\u00e1 una en Los Angeles, y 10 m\u00e1s en el resto de los EE.UU. y Canad\u00e1", "id": "238778949515431_1606483056078340"}, {"created_time": "2017-10-12T02:53:42+0000", "message": "\"Los mismos ser\u00e1n enviados en formato de base de datos digital.\"", "id": "238778949515431_1606476086079037"}, {"created_time": "2017-10-12T02:40:14+0000", "message": "Los tickets ya est\u00e1n a la venta, y se pueden adquirir desde la web oficial de la FIFA.", "id": "238778949515431_1606469559413023"}, {"created_time": "2017-10-12T02:16:21+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1606458262747486"}, {"created_time": "2017-10-12T02:03:33+0000", "message": "Contar con los mejores recursos humanos es clave de toda empresa", "id": "238778949515431_1606450842748228"}, {"created_time": "2017-10-12T01:49:05+0000", "message": "Dante Sica analiza el nuevo modelo de negocios al que las empresas deber\u00e1n adaptarse", "id": "238778949515431_1606442056082440"}, {"created_time": "2017-10-12T01:35:19+0000", "message": "El fatal terremoto que azot\u00f3 a Ciudad de M\u00e9xico el mes pasado dio lugar a un doloroso debate p\u00fablico sobre qu\u00e9 parte de la corrupci\u00f3n end\u00e9mica del pa\u00eds fue responsable de la destrucci\u00f3n", "id": "238778949515431_1606434646083181"}, {"created_time": "2017-10-12T01:21:33+0000", "message": "#Columnistas Bajar la inflaci\u00f3n a pesar del d\u00e9ficit", "id": "238778949515431_1606426496083996"}, {"created_time": "2017-10-12T01:08:33+0000", "message": "Dami\u00e1n Testori, subsecretario de Pol\u00edtica y Gesti\u00f3n Pyme, habl\u00f3 sobre los beneficios de la Ley Pyme, los desaf\u00edos que tienen los empresarios y las herramientas que hay para facilitarles el trabajo.", "id": "238778949515431_1606419829417996"}, {"created_time": "2017-10-12T00:54:48+0000", "message": "Moda, rock y activismo: el l\u00edder de U2 cultiva un v\u00ednculo especial con la moda, al combinar etiquetas de lujo con prendas de su propia marca de indumentaria sustentable.", "id": "238778949515431_1606412869418692"}, {"created_time": "2017-10-12T00:40:46+0000", "message": "Tambi\u00e9n por encima de Cristina asoma un c\u00famulo de agrupaciones de izquierda, que recibieron, al menos, $ 38,5 millones", "id": "238778949515431_1606403576086288"}, {"created_time": "2017-10-12T00:32:50+0000", "message": "\"Ac\u00e1 no todos somos el Pata Medina, esta es la avanzada para la reforma laboral despu\u00e9s de las elecciones.\"", "id": "238778949515431_1606399536086692"}, {"created_time": "2017-10-12T00:25:58+0000", "message": "\u00bfQu\u00e9 pretendemos los j\u00f3venes del milenio para el futuro del planeta? \u00bfCu\u00e1l ser\u00eda el trabajo ideal, que nos proyecte como personas? Frente a la posibilidad de reflexionar al respecto, sabemos que nos cabe la responsabilidad de responder.", "id": "238778949515431_1606396319420347"}, {"created_time": "2017-10-12T00:16:27+0000", "message": "Los economistas estuvieron en El Cronista para presentar su nuevo libro y opinaron sobre Dujovne, Caputo y Sturzenegger.", "id": "238778949515431_1606390276087618"}, {"created_time": "2017-10-12T00:10:25+0000", "message": "Con la participaci\u00f3n al Mundial de Rusia 2018 asegurada tras el hist\u00f3rico triunfo ante Ecuador, el crack argentino Lionel Messi y el resto del plantel pudo desahogarse y con diferentes cantos de tribuna festejaron en el vestuario del estadio Atahualpa de Quito, ubicado a 2850 metros de altura.", "id": "238778949515431_1606387459421233"}, {"created_time": "2017-10-12T00:05:00+0000", "message": "Se viene la 5ta edici\u00f3n Premio al CEO\n\nJueves 2 de noviembre en el Sheraton Buenos Aires\n\nInfo en >> bit.ly/2xtt78r << \u00a1Los esperamos!", "id": "238778949515431_1605025996224046"}, {"created_time": "2017-10-12T00:03:50+0000", "message": "En respuesta a los reclamos de los mandatarios, el ministro del Interior asegur\u00f3 adem\u00e1s que el actual gobierno es el primero \"que le devuelve recursos a las provincias\".", "id": "238778949515431_1606384012754911"}, {"created_time": "2017-10-11T23:54:48+0000", "message": "Pasado el susto con la Selecci\u00f3n, los usuarios de Twitter se dedicaron a festejar la eliminaci\u00f3n del pa\u00eds trasandino de Rusia 2018.", "id": "238778949515431_1606378142755498"}, {"created_time": "2017-10-11T23:44:01+0000", "message": "El concepto de ventaja comparativa esbozado por David Ricardo puede ser de utilidad para los ejecutivos, seg\u00fan la autora estadounidense Tiffany Dufu.", "id": "238778949515431_1606371856089460"}, {"created_time": "2017-10-11T23:34:22+0000", "message": "Se dividiran en 117 lotes de rieles y material ferros y m\u00e1s de 10.000 durmienteos de quebracho. Cualquier persona puede participar del remate online hasta el 25 de octubre.", "id": "238778949515431_1606367732756539"}, {"created_time": "2017-10-11T23:27:21+0000", "message": "Esta nueva forma jur\u00eddica permite a los emprendedores argentinos crear una empresa en 24 horas y en forma digital en la Ciudad de Buenos Aires", "id": "238778949515431_1606364566090189"}, {"created_time": "2017-10-11T23:19:31+0000", "message": "Para el instrumento de 210 d\u00edas la tasa fue de 2,83% mientras que la de 364 d\u00edas el tipo de inter\u00e9s fue de 3,10%. Asimismo, los t\u00edtulos p\u00fablicos en pesos se adjudicaron con una tasa badlar privada m\u00e1s 200 puntos b\u00e1sicos.", "id": "238778949515431_1606359459424033"}, {"created_time": "2017-10-11T23:07:04+0000", "message": "En cuanto al uso de peajes, se registr\u00f3 un 2,9% de suba interanual en el paso de los veh\u00edculos.", "id": "238778949515431_1606350146091631"}, {"created_time": "2017-10-11T22:57:13+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1606344682758844"}, {"created_time": "2017-10-11T22:47:24+0000", "message": "Ambas modalidades tienen ventajas y desventajas", "id": "238778949515431_1606339326092713"}, {"created_time": "2017-10-11T22:34:31+0000", "message": "El otro reclamo que hace el Fondo a la pol\u00edtica econ\u00f3mica local tiene que ver con la cantidad de circulante disponible", "id": "238778949515431_1606333742759938"}, {"created_time": "2017-10-11T22:26:30+0000", "message": "El m\u00e1ximo tribunal volvi\u00f3 a sostener que los jueces laborales no pueden incrementar injustificadamente el importe de la indemnizaci\u00f3n por accidente de trabajo.", "id": "238778949515431_1606329939426985"}, {"created_time": "2017-10-11T22:12:46+0000", "message": "Los economistas hablaron en El Cronista sobre su nuevo libro y la pol\u00edtica econ\u00f3mica en la gesti\u00f3n Macri.", "id": "238778949515431_1606322599427719"}, {"created_time": "2017-10-11T22:00:59+0000", "message": "En una econom\u00eda a\u00fan en v\u00edas de recuperaci\u00f3n, la peque\u00f1a y mediana industria enfocada en el mercado dom\u00e9stico registra n\u00fameros rojos", "id": "238778949515431_1606315929428386"}, {"created_time": "2017-10-11T21:49:17+0000", "message": "El IIP es un indicador trimestral que muestra qu\u00e9 porcentaje de los cr\u00e9ditos obtenidos con las garant\u00edas otorgadas a peque\u00f1as y medianas empresas se destinaron a inversi\u00f3n real productiva (bienes de capital y plantas, entre otros) de mediano y largo plazo", "id": "238778949515431_1606310566095589"}, {"created_time": "2017-10-11T21:36:18+0000", "message": "A d\u00edas de una elecci\u00f3n decisiva para CFK, el periodista analiza el surgimiento del cristinismo, en simult\u00e1neo con la muerte de N\u00e9stor Kirchner, eje de su \u00faltimo libro de investigaci\u00f3n", "id": "238778949515431_1606303239429655"}, {"created_time": "2017-10-11T21:26:30+0000", "message": "#Columnistas La encrucijada de la reforma laboral desaf\u00eda al Gobierno, a empresarios y sindicalistas | Por #Juli\u00e1nDeDiego", "id": "238778949515431_1606298076096838"}, {"created_time": "2017-10-11T21:14:42+0000", "message": "A trav\u00e9s de un decreto, firmado en conjunto por los ministerios de Hacienda, Producci\u00f3n y Energ\u00eda, el Gobierno extendi\u00f3 los beneficios impositivos para la compra de equipos destinados a la producci\u00f3n de energ\u00eda verde.", "id": "238778949515431_1606291242764188"}, {"created_time": "2017-10-11T21:02:33+0000", "message": "El economista y director del Programa Argentina 2030 sostuvo que el pa\u00eds necesita tiempo para desarrollarse. \"Con el nivel de pobreza que ten\u00e9s no pod\u00e9s darte el lujo de ir demasiado r\u00e1pido\", afirm\u00f3.", "id": "238778949515431_1606284802764832"}, {"created_time": "2017-10-11T20:57:01+0000", "message": "Llega la 6ta edici\u00f3n de Marketing & Communications\n\n26 de Octubre en la Rural\n\nM\u00e1s info en >> bit.ly/2kDDkcu <<\n\n#Marketing2017 \u00a1Los esperamos!", "id": "238778949515431_1605128699547109"}, {"created_time": "2017-10-11T20:51:00+0000", "message": "Enviamos el diario a tu oficina y regalos para que vivas como un verdadero #Suscripstar\n\n\u00a1Suscribite! www.cronista.com/suscripstar", "id": "238778949515431_1605317006194945"}, {"created_time": "2017-10-11T20:40:44+0000", "message": "Se encargan no s\u00f3lo de curar las obras sino las carreras de los artistas. Sus estrategias para posicionarse en un mercado peque\u00f1o pero s\u00faper competitivo", "id": "238778949515431_1606272356099410"}, {"created_time": "2017-10-11T20:30:46+0000", "message": "En Gran Breta\u00f1a, las fintech ya lanzaron al mercado asegurador aplicaciones m\u00f3viles que simplifican la compra de p\u00f3lizas de seguros", "id": "238778949515431_1606266589433320"}, {"created_time": "2017-10-11T20:22:52+0000", "message": "En una econom\u00eda en la que las peque\u00f1as y medianas empresas toman un protagonismo crucial, ICBC ampli\u00f3 su portafolio de l\u00edneas de financiamiento para apuntalar el desarrollo de este sector clave", "id": "238778949515431_1606263076100338"}, {"created_time": "2017-10-11T20:06:15+0000", "message": "Un an\u00e1lisis de los activos a tener en cuenta a la hora de invertir", "id": "238778949515431_1606252582768054"}, {"created_time": "2017-10-11T19:53:14+0000", "message": "En este segmento, la venta por Internet creci&oacute; el doble que el ecommerce general en un a&ntilde;o", "id": "238778949515431_1606244476102198"}, {"created_time": "2017-10-11T19:41:08+0000", "message": "Colombia y Per\u00fa necesitaban solo un resultado positivo para clasificarse al Mundial de Rusia 2018 o asegurarse un lugar en la instancia del repechaje ante Nueva Zelanda.", "id": "238778949515431_1606237382769574"}, {"created_time": "2017-10-11T19:27:24+0000", "message": "Estefi Rubio desaroll\u00f3 Pago Chico, una marca de prendas artesanales y customizadas. Sus clientas: Nicole Neumann, Lali Esp\u00f3sito y Cande Tinelli", "id": "238778949515431_1606226099437369"}, {"created_time": "2017-10-11T19:16:10+0000", "message": "La candidata de Unidad Ciudadana dio una conferencia de prensa, algo que no hac\u00eda desde 2008, para acusar a Macri y al juez Bonadio por citarla a Comodoro Py post-elecciones", "id": "238778949515431_1606218792771433"}, {"created_time": "2017-10-11T19:05:00+0000", "message": "Se viene la 5ta edici\u00f3n Premio al CEO\n\nJueves 2 de noviembre en el Sheraton Buenos Aires\n\nInfo en >> bit.ly/2xtt78r << \u00a1Los esperamos!", "id": "238778949515431_1605025679557411"}, {"created_time": "2017-10-11T19:02:50+0000", "message": "Luego del triunfo por 2 a 0 frente a Kosovo, los jugadores de Islandia -un pa\u00eds de apenas 300 mil habitantes- realizaron un tradicional \"festejo vikingo\" para festejar su hist\u00f3rica clasificaci\u00f3n al Mundial de Rusia 2018.", "id": "238778949515431_1606208289439150"}, {"created_time": "2017-10-11T18:50:09+0000", "message": "Extremadamente lujosos o rabiosamente deportivos, los cabrio ocupan un lugar destacado en el line up de los modelos importados de alta gama que volvieron a lucirse en las concesionarias locales", "id": "238778949515431_1606199642773348"}, {"created_time": "2017-10-11T18:38:56+0000", "message": "#Columnistas \u00bfC\u00f3mo impactan las tarifas sobre las expensas?", "id": "238778949515431_1606191722774140"}, {"created_time": "2017-10-11T18:27:24+0000", "message": "El \u00edndice lleva acumulados 17,5 puntos en los primeros nueve meses del a\u00f1o, con lo que supera la meta prevista por el Gobierno para todo el a\u00f1o. El Central ayer mantuvo la tasa de pases sin cambios a la espera de que la inflaci\u00f3n n\u00facleo se desacelere a\u00fan m\u00e1s.", "id": "238778949515431_1606180986108547"}, {"created_time": "2017-10-11T18:23:04+0000", "message": "El objetivo es minimizar el tiempo y el esfuerzo necesario al tomar decisiones", "id": "238778949515431_1606178369442142"}, {"created_time": "2017-10-11T18:05:28+0000", "message": "#Columnistas Lo que se ve detr\u00e1s de Catalu\u00f1a", "id": "238778949515431_1606166972776615"}, {"created_time": "2017-10-11T17:47:46+0000", "message": "Tras destacar que \"los porcentajes de los aumentos ser\u00e1n mucho m\u00e1s bajos que los que toc\u00f3 el a\u00f1o pasado\", Pe\u00f1a afirm\u00f3 que \"lo que no hay es sorpresa\"", "id": "238778949515431_1606155619444417"}, {"created_time": "2017-10-11T17:34:15+0000", "message": "El Ministerio de Producci\u00f3n firm\u00f3 ayer un convenio con la consultora Manpower para facilitar la reinserci\u00f3n laboral de los trabajadores del Programa de Transformaci\u00f3n Productiva (PTP), que permitir\u00e1 que toda la red de clientes de la empresa acceda a la base de trabajadores del plan", "id": "238778949515431_1606147519445227"}, {"created_time": "2017-10-11T17:25:26+0000", "message": "Las coberturas de RC concentran la mayor parte de la operatoria de las p\u00f3lizas patrimoniales", "id": "238778949515431_1606141876112458"}, {"created_time": "2017-10-11T17:11:31+0000", "message": "\u201cMe r\u00edo cuando me imitan, pero no les doy mucha bola.\u201d", "id": "238778949515431_1606131746113471"}, {"created_time": "2017-10-11T16:53:00+0000", "message": "\u00a1Emprendedores! @SistemaB y @AperturaCom te invitan a participar del Concurso #Protagonistas2017  \n\nInfo en >> bit.ly/2fog2Cn", "id": "238778949515431_1604381649621814"}, {"created_time": "2017-10-11T16:52:48+0000", "message": "La mayor\u00eda de los economistas pronostica un 2018 con un crecimiento superior al 3%, con baja en la inflaci\u00f3n, aumento de la inversi\u00f3n y crecimiento del empleo. Incluso, algunos afirman que se va a crecer en el 2019 y hasta en el 2020", "id": "238778949515431_1606107592782553"}, {"created_time": "2017-10-11T16:39:02+0000", "message": "Se observ\u00f3 un fuerte repunte despu\u00e9s de las PASO y se revirti\u00f3 el peor momento, el de principios de 2017", "id": "238778949515431_1606089992784313"}, {"created_time": "2017-10-11T16:28:45+0000", "message": "La empresa de Jeff Bezos realiza agresivas campa\u00f1as de reclutamiento en las principales universidades de los Estados Unidos", "id": "238778949515431_1606084242784888"}, {"created_time": "2017-10-11T16:15:16+0000", "message": "Los Bonos del Tesoro Nacional tienen vencimiento en octubre de 2023. La normativa fue publicada hoy en el Bolet\u00edn Oficial.", "id": "238778949515431_1606076259452353"}, {"created_time": "2017-10-11T16:00:58+0000", "message": "La corona fue fundida durante el per\u00edodo subsiguiente de la Restauraci\u00f3n con el resto de atributos de poder creados por Napole\u00f3n, como su cetro", "id": "238778949515431_1606068779453101"}, {"created_time": "2017-10-11T15:45:13+0000", "message": "El barrio m\u00e1s caro de la Ciudad es Puerto Madero, donde el metro cuadrado super\u00f3 los u$s 5.500", "id": "238778949515431_1606061356120510"}, {"created_time": "2017-10-11T15:32:00+0000", "message": "Una encuesta de expectativas mostr\u00f3 un avance de las previsiones de inflaci\u00f3n para este a\u00f1o por segundo mes consecutivo, y el cuarto avance mensual al hilo de las expectativas para 2018", "id": "238778949515431_1606055482787764"}, {"created_time": "2017-10-11T15:25:59+0000", "message": "Una encuesta de expectativas mostr\u00f3 un avance de las previsiones de inflaci\u00f3n para este a\u00f1o por segundo mes consecutivo, y el cuarto avance mensual al hilo de las expectativas para 2018", "id": "238778949515431_1606052716121374"}, {"created_time": "2017-10-11T15:12:40+0000", "message": "El ministro de Seguridad bonaerense habl\u00f3 del tema y cont\u00f3 c\u00f3mo se realiz\u00f3 el procedimiento, por qu\u00e9 llegaron hasta el campo de Pipinas.", "id": "238778949515431_1606046416122004"}, {"created_time": "2017-10-11T15:05:12+0000", "message": "Las principales empresas agregaron arribos y se lanza una nueva empresa argentina, con un buque m\u00e1s chico. A\u00fan se est\u00e1 lejos del r\u00e9cord, pero hay optimismo", "id": "238778949515431_1606042756122370"}, {"created_time": "2017-10-11T14:47:56+0000", "message": "Distintos estudios coinciden en que 80% de las ofertas de empleo son para personas menores de esa edad. Esta mirada cr\u00edtica predomina m\u00e1s entre las Pyme", "id": "238778949515431_1606031746123471"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNkxUSXlOVFEwTkRnek16QTROelF4TkRZAMk9UVVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01qTTROemM0T1RRNU5URTFORE14WHpFMk1EWTVOVGM0TmpJMk9UYzFNallQQkhScGJXVUdXZADkvcVFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNkxUTTROREUwT1RJMU5ERTNOelF3T1Rjd01nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU16ZAzNOemc1TkRrMU1UVTBNekZAmTVRZAd05qQXpNVGMwTmpFeU16UTNNUThFZAEdsdFpRWlozaThjQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/238778949515431/posts?access_token=EAACEdEose0cBAH63dwamSSNeVBYLJ0Pf5lIarZCsR84aeyiT379JN7l82KUZBdi1ZBZARhf7pQqpZAntZB7NhuLP2U1dXjdQIjS2kzFQOepvneSgPEOuqiIZAZB9DutS0HZBGKvCZBVaz8qTH6nM9Ob5EKYWUK2RZCTsGw0QOliIPV0meKYK2bqNk7KfVYc40RoB3UZD&pretty=1&limit=100&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNkxUTTROREUwT1RJMU5ERTNOelF3T1Rjd01nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU16ZAzNOemc1TkRrMU1UVTBNekZAmTVRZAd05qQXpNVGMwTmpFeU16UTNNUThFZAEdsdFpRWlozaThjQVE9PQZDZD"}}, "id": "238778949515431", "Source": "cronistacomercial4-2"}