{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T13:28:20+0000", "message": "Seg\u00fan la consultora, Cambiemos retiene el 97% de los votantes de las PASO, y Unidad Ciudadana el 92%", "id": "238778949515431_1607835512609761"}, {"created_time": "2017-10-13T13:10:23+0000", "message": "La inflaci\u00f3n de septiembre fue del 1,9% y la meta del Banco Central para este a\u00f1o fue incumplida en s\u00f3lo 9 meses", "id": "238778949515431_1607820992611213"}, {"created_time": "2017-10-13T12:54:29+0000", "message": "Seg\u00fan el FMI, una mayor deuda familiar puede impulsar el crecimiento econ\u00f3mico en el corto plazo, pero estos efectos se revierten en un t\u00e9rmino de tres a cinco a\u00f1os", "id": "238778949515431_1607809115945734"}, {"created_time": "2017-10-13T12:38:58+0000", "message": "Antes de fin de a\u00f1o habr\u00e1 m\u00e1s de 70 cajeros autom\u00e1ticos en las estaciones YPF de todo el pa\u00eds mediante un acuerdo entre la Asociaci\u00f3n de Operadores de YPF (AOYPF) y Red Link", "id": "238778949515431_1607798132613499"}, {"created_time": "2017-10-13T12:08:27+0000", "message": "Banco do Brasil llam\u00f3 a Stuart Milne para preguntarle si quer\u00eda ejercer el put. \"Vendemos juntos y vos sal\u00eds conmigo al precio de venta, que ser\u00e1 mayor al del put\", fue el pacto no escrito", "id": "238778949515431_1607774255949220"}, {"created_time": "2017-10-13T11:35:05+0000", "message": "La AFIP anunci\u00f3 hoy que cre\u00f3 un plan de pagos especial para aquellos contribuyentes que, tras haber quedado excluidos del r\u00e9gimen por superar los l\u00edmites permitidos (tanto de facturaci\u00f3n como del resto de requisitos), acumularon un rojo con el r\u00e9gimen general. Vea los detalles", "id": "238778949515431_1607749945951651"}, {"created_time": "2017-10-13T11:11:12+0000", "message": "El secretario de coordinaci\u00f3n interministerial del Gabinete, Mario Quintana, afirm\u00f3 hoy que no habr\u00e1 una gran reforma laboral en la Argentina y avis\u00f3 que la inflaci\u00f3n de este a\u00f1o cerrar en el 21%.", "id": "238778949515431_1607727262620586"}, {"created_time": "2017-10-13T10:57:03+0000", "message": "Personal de cinco gremios del sector deliberaban en asamblea si aceptaban la oferta de incremento salarial del 16 por ciento, que ofrece el Ejecutivo. Reclaman entre el 24 y el 26 por ciento. Podr\u00eda haber paro el fin de semana largo.", "id": "238778949515431_1607716192621693"}, {"created_time": "2017-10-13T10:54:20+0000", "message": "#Editorial En el momento en el que el contexto pol\u00edtico y econ\u00f3mico invita a pensar m\u00e1s en el largo plazo, el dato de inflaci\u00f3n de septiembre forz\u00f3 un aterrizaje inmediato en la coyuntura | Por #Hern\u00e1nDeGo\u00f1i", "id": "238778949515431_1607714229288556"}, {"created_time": "2017-10-13T10:32:17+0000", "message": "#Tapa #Viernes Segu\u00ed leyendo en www.cronista.com", "id": "238778949515431_1607699852623327"}, {"created_time": "2017-10-13T09:40:54+0000", "message": "Se trata de un asistente desarrollado por una divisi&oacute;n de inteligencia artificial de Intel que usa \"memoria asociativa\" para encontrar anomal&iacute;as.", "id": "238778949515431_1607665705960075"}, {"created_time": "2017-10-13T09:02:58+0000", "message": "En el Innovation Summit que presentan El Cronista Comercial, Apertura e Infotechnology, el experto en innovaci\u00f3n Juan Ramiro Fern\u00e1ndez cont\u00f3 c\u00f3mo las marcas pueden llegar mejor a sus p\u00fablicos de inter\u00e9s", "id": "238778949515431_1607642062629106"}, {"created_time": "2017-10-13T07:42:39+0000", "message": "\"Invertiremos en infraestructura y capacitaci\u00f3n, algo que requiere cientos de millones de d\u00f3lares.\"", "id": "238778949515431_1607599629300016"}, {"created_time": "2017-10-13T06:56:50+0000", "message": "Francia dice que el acuerdo del Mercosur con la UE puede esperar", "id": "238778949515431_1607577682635544"}, {"created_time": "2017-10-13T04:53:50+0000", "message": "Con un auditorio repleto de empresarios, el presidente del 53\u00b0 Coloquio de Idea, dio el puntapi\u00e9 formal a la convenci\u00f3n que cada a\u00f1o re\u00fane a empresarios y emprendedores en Mar del Plata", "id": "238778949515431_1607505475976098"}, {"created_time": "2017-10-13T04:21:26+0000", "message": "\u201cTenemos que pasar a reformas donde cada uno tiene que ceder un poco\u201d se\u00f1al\u00f3", "id": "238778949515431_1607487085977937"}, {"created_time": "2017-10-13T03:50:54+0000", "message": "La tecnolog\u00eda actual tiene muchas herramientas para facilitarle la vida al inversor. Te contamos cu\u00e1les", "id": "238778949515431_1607469695979676"}, {"created_time": "2017-10-13T03:38:06+0000", "message": "Rich Sauer, director Jur\u00eddico de Microsoft explic\u00f3 que las empresas tienen que adoptar nuevas tecnolog\u00edas, pero tambi\u00e9n enfrentar sus desaf\u00edos", "id": "238778949515431_1607460155980630"}, {"created_time": "2017-10-13T03:25:12+0000", "message": "Buscar\u00e1 desprenderse de 65 mil toneladas de material ferroviario. El primer remate ya est\u00e1 en marcha mediante una plataforma de subastas web.", "id": "238778949515431_1607453029314676"}, {"created_time": "2017-10-13T03:12:33+0000", "message": "En la encuesta de D\u2019Alessio Irol, la reforma impositiva es el tema que, seg\u00fan los ejecutivos, m\u00e1s impacta en sus negocios y en la productividad del pa\u00eds y el primero a atacar. Le sigue la inflaci\u00f3n. Cambia (un poco) la opini\u00f3n sobre aciertos y errores del Gobierno.", "id": "238778949515431_1607446319315347"}, {"created_time": "2017-10-13T02:59:51+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1607438829316096"}, {"created_time": "2017-10-13T02:46:01+0000", "message": "El jefe de  Gabinete, Marcos Pe\u00f1a, encabeza una charla en el marco del Coloquio IDEA. Desde Mar del Plata, plante\u00f3 que  la crisis de 2001 fue \u201cuna potencial suerte para la Argentina\u201d", "id": "238778949515431_1607430822650230"}, {"created_time": "2017-10-13T02:33:04+0000", "message": "El presidente norteamericano acus\u00f3 a la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura de tener un \u201csesgo contra\u201d ese pa\u00eds.", "id": "238778949515431_1607422245984421"}, {"created_time": "2017-10-13T02:19:05+0000", "message": "La AFIP anunci\u00f3 hoy que cre\u00f3 un plan de pagos especial para aquellos contribuyentes que, tras haber quedado excluidos del r\u00e9gimen por superar los l\u00edmites permitidos (tanto de facturaci\u00f3n como del resto de requisitos), acumularon un rojo con el r\u00e9gimen general. Vea los detalles.", "id": "238778949515431_1607414319318547"}, {"created_time": "2017-10-13T02:06:05+0000", "message": "El sector proyecta un crecimiento de entre 5% y 10% en volumen contra el a\u00f1o pasado", "id": "238778949515431_1607407259319253"}, {"created_time": "2017-10-13T01:53:04+0000", "message": "\u201cTiene una gran comprensi\u00f3n y consideraci\u00f3n por el patrimonio de HSBC y la pasi\u00f3n por construir el banco para la pr\u00f3xima generaci\u00f3n\" se\u00f1alaron", "id": "238778949515431_1607398769320102"}, {"created_time": "2017-10-13T01:39:20+0000", "message": "La agencia de recaudaci\u00f3n tributaria informar\u00e1, a trav\u00e9s de distintos medios, cada vez que registre movimientos importantes, como la compra de un auto o un inmueble.", "id": "238778949515431_1607391295987516"}, {"created_time": "2017-10-13T01:26:32+0000", "message": "En el Innovation Summit 2017, Lalo Zanoni cont&oacute; c&oacute;mo la conectividad de las cosas lleva a un cambio de paradigma.", "id": "238778949515431_1607383412654971"}, {"created_time": "2017-10-13T01:15:46+0000", "message": "Emilio Ocampo (ex Citibank, Chase Manhattan, Morgan Stanley) asegura que San Mart\u00edn sigui\u00f3 \u00f3rdenes brit\u00e1nicas, no cre\u00eda en la autodeterminaci\u00f3n de los pueblos americanos y se deshizo de sus detractores", "id": "238778949515431_1607377772655535"}, {"created_time": "2017-10-13T01:02:58+0000", "message": "La mandataria inaugur\u00f3 el coloquio de IDEA y reclam\u00f3 el voto a Cambiemos. \"El 22 se define si queremos consolidar un camino de transformaci\u00f3n profundo\", dijo", "id": "238778949515431_1607370605989585"}, {"created_time": "2017-10-13T00:50:07+0000", "message": "Por otra parte, tambi\u00e9n por mayor\u00eda, la Corte se abstuvo de pronunciarse sobre la constitucionalidad de la ley que obliga a los trabajadores a demandar por accidentes de trabajo ante la Justicia civil y no ante la laboral", "id": "238778949515431_1607364545990191"}, {"created_time": "2017-10-13T00:39:52+0000", "message": "Es para el caso de prestadores de servicios que no vendan a consumidores finales. Adem\u00e1s, habr\u00e1 tiempo hasta el 20 de diciembre para declarar un domicilio electr\u00f3nico y, de no hacerlo, se bloquear\u00e1 la constancia.", "id": "238778949515431_1607359809323998"}, {"created_time": "2017-10-13T00:28:53+0000", "message": "El PSOE anunci\u00f3 un acuerdo con el jefe de Gobierno espa\u00f1ol para reformar en 2018 la Constituci\u00f3n por la crisis catalana. Bimbo y AXA trasladar\u00e1n sus sedes a Madrid y Bilbao", "id": "238778949515431_1607348042658508"}, {"created_time": "2017-10-13T00:16:05+0000", "message": "A trav\u00e9s del Bolet\u00edn Oficial, el Gobierno inform\u00f3 la venta de bonos en d\u00f3lares a los bancos Credit Suisse e Industrial y Comercial de China, que ser\u00e1n recomprados en fecha a confirmar.", "id": "238778949515431_1607341155992530"}, {"created_time": "2017-10-13T00:02:23+0000", "message": "#Columnistas \u00bfCu\u00e1n verde son los bonos verdes?", "id": "238778949515431_1607333769326602"}, {"created_time": "2017-10-12T23:54:29+0000", "message": "Consultado sobre las dificultades para avanzar en una reforma impositiva, por las negociaciones con las provincias, Rattazzi se\u00f1al\u00f3 que, cualquiera sea el tiempo que lleve, hay que hacer esa reforma, hay que comenzarla\u201d.", "id": "238778949515431_1607329562660356"}, {"created_time": "2017-10-12T23:47:00+0000", "message": "Se viene la 5ta edici\u00f3n Premio al CEO, jueves 2 de noviembre en el Sheraton Buenos Aires\n\nInfo en >> bit.ly/2xtt78r \n\n\u00a1Los esperamos!", "id": "238778949515431_1607146472678665"}, {"created_time": "2017-10-12T23:39:44+0000", "message": "Juan N\u00e1poli, en IDEA \"Es probable un endurecimiento de la pol\u00edtica del BCRA\"", "id": "238778949515431_1607323349327644"}, {"created_time": "2017-10-12T23:30:53+0000", "message": "En la inauguraci\u00f3n habl\u00f3 la gobernadora de Buenos Aires, Mar\u00eda Eugenia Vidal", "id": "238778949515431_1607319465994699"}, {"created_time": "2017-10-12T23:21:16+0000", "message": "Un encuesta muestra un nivel de optimismo r\u00e9cord en las expectativas de los ejecutivos. Dante Sica present\u00f3 un informe de Abeceb sobre la actual situaci\u00f3n econ\u00f3mica que tambi\u00e9n ensaya una explicaci\u00f3n sobre las preocupaciones. El documento completo.", "id": "238778949515431_1607314369328542"}, {"created_time": "2017-10-12T23:09:19+0000", "message": "El ministro de Finanzas dijo que conversa con el BID y el Banco Mundial para la infraestructura nacional y con la CAF para la de provincias. La inversi\u00f3n podr\u00eda llegar a u$s 1000 millones", "id": "238778949515431_1607307999329179"}, {"created_time": "2017-10-12T22:59:27+0000", "message": "\"Hoy estamos empezando a recoger los frutos de lo que realizamos en 2016.\"", "id": "238778949515431_1607302985996347"}, {"created_time": "2017-10-12T22:45:52+0000", "message": "Un decreto conjunto por los ministerios de Hacienda, Producci\u00f3n y Energ\u00eda prorrog\u00f3 beneficios impositivos para la compra de insumos para producir energ\u00eda verde", "id": "238778949515431_1607295909330388"}, {"created_time": "2017-10-12T22:36:08+0000", "message": "El gobierno en Montevideo expres\u00f3 que el bloqueo unilateral de Brasil al ingreso de productos l\u00e1cteos uruguayos viola normas internacionales, y por eso revisar\u00e1 su relaci\u00f3n comercial con el pa\u00eds vecino", "id": "238778949515431_1607291719330807"}, {"created_time": "2017-10-12T22:26:22+0000", "message": "Es lo que muestra la encuesta de expectativas que revel\u00f3 D'Alessio Irol en el coloquio de IDEA en Mar del Plata", "id": "238778949515431_1607286969331282"}, {"created_time": "2017-10-12T22:16:24+0000", "message": "El periodista expuso ante el auditore y les recrimin\u00f3 no haber denunciado hechos de intimidaci\u00f3n durante el kirchnerismo. Un importante dirigente le sali\u00f3 al cruce.", "id": "238778949515431_1607282199331759"}, {"created_time": "2017-10-12T22:03:26+0000", "message": "#Columnistas Costos laborales, en la mirada de las econom\u00edas regionales", "id": "238778949515431_1607275319332447"}, {"created_time": "2017-10-12T21:49:42+0000", "message": "El plan de negocios, cuyos detalles se mantienen todav\u00eda en reserva, prev\u00e9 el desarrollo de una red de distribuci\u00f3n en diferentes cadenas de retail, para luego avanzar en la apertura de locales comerciales propios.", "id": "238778949515431_1607268692666443"}, {"created_time": "2017-10-12T21:39:46+0000", "message": "De acuerdo a los analistas, Apple entr\u00f3 en este mercado ya que durante a\u00f1os el iPhone, su producto estrella, ha empujado su negocio hasta el 54% de sus ingresos", "id": "238778949515431_1607263546000291"}, {"created_time": "2017-10-12T21:24:55+0000", "message": "La inteligencia artificial esta impulsando la automatizaci\u00f3n. Santiago Bilinkis explica como anticiparse", "id": "238778949515431_1607256852667627"}, {"created_time": "2017-10-12T21:15:07+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1607251862668126"}, {"created_time": "2017-10-12T21:02:14+0000", "message": "Tras perder el primer set, el tandilense mejor\u00f3 su y se impuso ante alem\u00e1n Zverev. Tambi\u00e9n ganaron Nadal y Federer.", "id": "238778949515431_1607244122668900"}, {"created_time": "2017-10-12T20:51:12+0000", "message": "La desinflaci\u00f3n le permiti\u00f3 al banco central recortar ininterrumpidamente la tasa de referencia Selic. Baj\u00f3 el valor de la comida para consumo en los hogares", "id": "238778949515431_1607238392669473"}, {"created_time": "2017-10-12T20:38:00+0000", "message": "Si para algo existen las ideas que fallan, es para fallar cada vez menos. Las empresas est\u00e1n empezando a hablar de sus fracasos\n\nAdem\u00e1s: el amanecer de Pepsico despu\u00e9s de la tormenta, el negocio heredado por los hijos de Trump y mucho m\u00e1s. Apertura de octubre", "id": "238778949515431_1607119499348029"}, {"created_time": "2017-10-12T20:33:14+0000", "message": "Destac\u00f3 que el pa\u00eds volvi\u00f3 a crecer y la inflaci\u00f3n est\u00e1 bajando, pero hizo hincapi\u00e9 en el problema del elevado d\u00e9ficit fiscal y en la necesidad de continuar las pol\u00edticas p\u00fablicas.", "id": "238778949515431_1607228439337135"}, {"created_time": "2017-10-12T20:19:58+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1607221206004525"}, {"created_time": "2017-10-12T20:05:52+0000", "message": "En concreto, el fondo de Allaria busca levantar 7 torres de viviendas de uno, dos y tres ambientes en el barrio porte\u00f1o de Caballito", "id": "238778949515431_1607210809338898"}, {"created_time": "2017-10-12T19:52:17+0000", "message": "Seg\u00fan el Indec, acumula 17,6% con respecto a diciembre de 2016, es decir 0,6 por encima del nunca corregido objetivo que se propuso la autoridad monetaria para todo el a\u00f1o.  Prendas de  vestir y calzado, salud y educaci\u00f3n, los rubros que m\u00e1s impactaron.", "id": "238778949515431_1607200406006605"}, {"created_time": "2017-10-12T19:47:14+0000", "message": "El grupo suizo Origin Wine Global Distribution, con bodegas en Sud\u00e1frica, Suiza y Mendoza y oficinas en varios pa\u00edses, compr\u00f3 a la mendocina Finca La Anita, conocida por ser una de las primeras bodegas boutique del pa\u00eds", "id": "238778949515431_1607195999340379"}, {"created_time": "2017-10-12T19:33:50+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1607186542674658"}, {"created_time": "2017-10-12T19:20:17+0000", "message": "Segu\u00ed en vivo el evento de IDEA en Cronista", "id": "238778949515431_1607176496008996"}, {"created_time": "2017-10-12T19:16:00+0000", "message": "Vamos a estar en Mar del Plata para informarte sobre el encuentro m\u00e1s importante centrado en el nuevo rol del empresario. \nEnterate de todo lo que pasa en #ColoquioIDEA \n\nCobertura especial por Cronista\n\n\u00a1No te pierdas de nada! Ingres\u00e1 en >> bit.ly/2yYBnJY <<", "id": "238778949515431_1606976742695638"}, {"created_time": "2017-10-12T19:10:20+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1607171176009528"}, {"created_time": "2017-10-12T19:03:34+0000", "message": "#Columnistas El Mingo vuelve: quien quiera o\u00edr que oiga", "id": "238778949515431_1607166832676629"}, {"created_time": "2017-10-12T18:53:39+0000", "message": "Al mismo tiempo que Morty y su abuelo contin\u00faan vagando por la galaxia, McDonald\u2019s, desde la BBC aseguran que en algunos locales de McDonald\u2019s la polic\u00eda tuvo que contener a la turba iracunda de fan\u00e1ticos que clamaban simplemente por un sobre de salsa", "id": "238778949515431_1607160109343968"}, {"created_time": "2017-10-12T18:44:55+0000", "message": "Florencio Randazzo, otro candidato a senador, por Cumplir, tambi\u00e9n se espera que concurra al Coloquio ma\u00f1ana", "id": "238778949515431_1607152766011369"}, {"created_time": "2017-10-12T18:28:22+0000", "message": "La Federaci\u00f3n de C\u00e1maras Agroa\u00e9reas acord\u00f3 adquirir los primeros 10 aeroaplicadores que ofrecer\u00e1 a sus socios para comprar con financiamiento", "id": "238778949515431_1607135526013093"}, {"created_time": "2017-10-12T18:14:16+0000", "message": "La norma establece que ser\u00e1 \u201cnulo todo pacto o convenio que tienda a reducir las proporciones establecidas en el arancel fijado por la nueva norma, as\u00ed como toda renuncia anticipada total o parcial de los honorarios\u201d", "id": "238778949515431_1607125269347452"}, {"created_time": "2017-10-12T18:00:23+0000", "message": "Atr\u00e1s quedaron los tiempos en que se aprovechaba el d\u00eda de la madre para equipar el hogar con electrodom\u00e9sticos", "id": "238778949515431_1607114259348553"}, {"created_time": "2017-10-12T17:50:33+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1607108176015828"}, {"created_time": "2017-10-12T17:38:05+0000", "message": "El mercado mostr\u00f3 inter\u00e9s por los bonos a tasa variable y por las letras en d\u00f3lares de corto plazo. Pero un t\u00edtulo a tasa fija con vencimiento en 2023 tuvo menos suerte", "id": "238778949515431_1607096272683685"}, {"created_time": "2017-10-12T17:25:17+0000", "message": "No hab\u00eda duda de que la gran mayor\u00eda de los asistentes al Coloquio de IDEA ten\u00eda una gran expectativa por escuchar a Mar\u00eda Eugenia Vidal", "id": "238778949515431_1607087392684573"}, {"created_time": "2017-10-12T17:12:39+0000", "message": "Durante la 14\u00b0 conferencia anual de la consultora, afirmaron que esta industria todav\u00eda tiene mucho margen para el crecimiento.", "id": "238778949515431_1607077369352242"}, {"created_time": "2017-10-12T17:01:44+0000", "message": "La subasta del 25 de octubre pr\u00f3ximo, sin embargo, no ser\u00e1 la primera que Narv\u00e1ez Superbid realice para activos del Estado Nacional", "id": "238778949515431_1607066989353280"}, {"created_time": "2017-10-12T16:46:39+0000", "message": "Gran parte se debe a la mayor ponderaci\u00f3n que le asigna el mercado a que los cupones efect\u00faen el pago el pr\u00f3ximo a\u00f1o gracias a que el PBI crezca en 2017 m\u00e1s del 3%", "id": "238778949515431_1607056046021041"}, {"created_time": "2017-10-12T16:29:36+0000", "message": "Antes de fin de a\u00f1o, se lanza la licitaci\u00f3n p\u00fablica internacional. Habr\u00e1 dos terminales privadas de carga, una p\u00fablica y otra de cruceros", "id": "238778949515431_1607043056022340"}, {"created_time": "2017-10-12T16:21:34+0000", "message": "Holcim y Siderar registran las otras alzas m\u00e1s importantes. Los bonos se  mueven con signo positivo y los cupones PBI operan mixtos. En Wall Street, los ADRs de Franc\u00e9s lideran las alzas.", "id": "238778949515431_1607037956022850"}, {"created_time": "2017-10-12T16:13:31+0000", "message": "El supuesto acuerdo se hab&iacute;a cerrado por US$ 9.000 millones, 100 veces menos que el valor actual de mercado de la empresa creada por Steve Jobs.", "id": "238778949515431_1607032702690042"}, {"created_time": "2017-10-12T15:59:46+0000", "message": "La posibilidad de comprar viajes en cuotas y los altos costos de pasear por la Argentina, por altos precios locales, contin\u00faan impulsando los viajes de argentinos al exterior.", "id": "238778949515431_1607018729358106"}, {"created_time": "2017-10-12T15:38:00+0000", "message": "Vamos a estar en Mar del Plata para informarte sobre el encuentro m\u00e1s importante centrado en el nuevo rol del empresario. \nEnterate de todo lo que pasa en #ColoquioIDEA \n\nCobertura especial por Cronista \n\n\u00a1No te pierdas de nada! Ingres\u00e1 en >> bit.ly/2yYBnJY <<", "id": "238778949515431_1606976189362360"}, {"created_time": "2017-10-12T15:23:51+0000", "message": "La provincia que comanda Vidal no esperar\u00e1 la reforma tributaria nacional. Quiere bajar IIBB desde 2018 y que los intendentes tambi\u00e9n hagan el esfuerzo", "id": "238778949515431_1606990252694287"}, {"created_time": "2017-10-12T15:10:56+0000", "message": "Sin embargo, otros participantes de la discusi\u00f3n dec\u00edan que les preocupaba que los n\u00fameros no sean un problema fugaz sino un reflejo de acontecimientos \"m\u00e1s constantes\"", "id": "238778949515431_1606980019361977"}, {"created_time": "2017-10-12T15:00:44+0000", "message": "Vamos a estar en Mar del Plata para informarte sobre el encuentro m\u00e1s importante centrado en el nuevo rol del empresario. \nEnterate de todo lo que pasa en #ColoquioIDEA . Cobertura especial por @Cronistacom \n\u00a1No te pierdas de nada!  Ingres\u00e1 en: http://bit.ly/2yYBnJY", "story": "Cronista updated their cover photo.", "id": "238778949515431_1606971442696168"}, {"created_time": "2017-10-12T14:57:47+0000", "message": "Las billeteras m\u00f3viles van ganando terreno. Una empresa cre\u00f3 una soluci\u00f3n que emite nuevas tarjetas constantemente, datos virtuales que nacen y se desvanecen para una sola operaci\u00f3n", "id": "238778949515431_1606968986029747"}, {"created_time": "2017-10-12T14:43:53+0000", "message": "En una nueva entrevista radial, la candidata a senadora de Unidad Ciudadana evit\u00f3 respaldar a su ex ministro, mientras enfrenta el juicio por la Tragedia de Once", "id": "238778949515431_1606957862697526"}, {"created_time": "2017-10-12T14:30:58+0000", "message": "Carri\u00f3 dio apertura a la reyerta de palabras asegurando que Vamos Juntos \"es el coraz\u00f3n de Cambiemos\".", "id": "238778949515431_1606947599365219"}, {"created_time": "2017-10-12T14:15:10+0000", "message": "Innovation Summit 2\u00aa Edici\u00f3n - Segundo bloque", "story": "Cronista was live.", "id": "238778949515431_1606917026034943"}, {"created_time": "2017-10-12T14:09:10+0000", "message": "Siga el Innovation Summit 2017", "id": "238778949515431_1606928836033762"}, {"created_time": "2017-10-12T13:53:35+0000", "message": "\u201cPor segunda jornada consecutiva el tipo de cambio mostr\u00f3 cierta debilidad que desemboc\u00f3 en un retroceso de su cotizaci\u00f3n.\u201d", "id": "238778949515431_1606912986035347"}, {"created_time": "2017-10-12T13:37:37+0000", "message": "Con r\u00e9cord de asistencia arranc\u00f3 IDEA. Los ejecutivos se muestran optimistas y festejan la coincidencia de agenda con el Gobierno", "id": "238778949515431_1606899319370047"}, {"created_time": "2017-10-12T13:18:00+0000", "message": "Conoc\u00e9 al argentino-cubano Jorge P\u00e9rez. CEO de Related Group, una de las firmas de Real Estate m\u00e1s exitosas de Estados Unidos.\nAyer socio de Trump, hoy su feroz cr\u00edtico. Adem\u00e1s, el mayor certamen de bartenders del mundo y la vuelta de los cabrios.", "id": "238778949515431_1605021209557858"}, {"created_time": "2017-10-12T13:05:16+0000", "message": "#Columnistas Pero nada es gratis \u00bfc\u00f3mo se financiar\u00e1 esta dram\u00e1tica quita en impuestos?", "id": "238778949515431_1606867639373215"}, {"created_time": "2017-10-12T12:43:57+0000", "message": "De todas formas, Marra pronostica que puede haber una pausa en las pr\u00f3ximas semanas", "id": "238778949515431_1606848779375101"}, {"created_time": "2017-10-12T12:20:43+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1606830146043631"}, {"created_time": "2017-10-12T12:18:54+0000", "message": "La venta se produce cuando se cumplen 23 a\u00f1os de la inauguraci\u00f3n del tren como paseo tur\u00edstico", "id": "238778949515431_1606828739377105"}, {"created_time": "2017-10-12T12:06:15+0000", "message": "Innovation Summit 2\u00aa Edici\u00f3n - Primer bloque", "story": "Cronista was live.", "id": "238778949515431_1606774316049214"}, {"created_time": "2017-10-12T11:55:13+0000", "message": "El Valor Agregado de Distribuci\u00f3n se ajustar\u00eda 19% en noviembre y otro 17% en febrero de 2018", "id": "238778949515431_1606810446045601"}, {"created_time": "2017-10-12T11:28:55+0000", "message": "Las inundaciones golpean a un tercio de la producci\u00f3n agropecuaria de la zona n\u00facleo de la Pampa H\u00fameda. Las hect\u00e1reas gravemente afectadas superan los 7 millones. Los casos.", "id": "238778949515431_1606793219380657"}, {"created_time": "2017-10-12T11:04:38+0000", "message": "#Editorial El presidente Mauricio Macri tendr\u00e1 ma\u00f1ana una platea inmejorable para reforzar los lineamientos de su gesti\u00f3n | Por #Hern\u00e1nDeGo\u00f1i", "id": "238778949515431_1606778446048801"}, {"created_time": "2017-10-12T10:29:40+0000", "message": "La decisi\u00f3n del gobierno nacional de desarrollar el tren con licitaciones transparentes moviliza a una de las empresas l\u00edderes del sector a escala global", "id": "238778949515431_1606749372718375"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNk5EQTJPRGs0TnpNNU1qYzVNVFF6T0RVeU1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU16ZAzNOemc1TkRrMU1UVTBNekZAmTVRZAd056ZA3pOVFV4TWpZAd09UYzJNUThFZAEdsdFpRWlo0TDkwQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5RXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNk56ZAzVNalEyT1RZAd05EZAzRNVEU1TURnUERHRndhVjl6ZAEc5eWVWOXBaQThnTWpNNE56YzRPVFE1TlRFMU5ETXhYekUyTURZAM05Ea3pOekkzTVRnek56VVBCSFJwYldVR1dkOUVGQUU9"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/238778949515431/posts?access_token=EAACEdEose0cBAG69mVADs36H1MAqG6zT5vA5wn73sTtpwQcFrZA9OZAuvZAzFfRlSBtSe1SoZCGye3gXZAXt8g90smdLdeRVcZAc9ygw2iu7GDrw7ZBj8fevqskTIoMItYheyrhMAWITfrECwhUbZBmHkpJMxOPPiUMKpsZBvdFMaBGarWJqbGr34WFvjPvLASsUZD&pretty=1&limit=100&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5RXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNk56ZAzVNalEyT1RZAd05EZAzRNVEU1TURnUERHRndhVjl6ZAEc5eWVWOXBaQThnTWpNNE56YzRPVFE1TlRFMU5ETXhYekUyTURZAM05Ea3pOekkzTVRnek56VVBCSFJwYldVR1dkOUVGQUU9"}}, "id": "238778949515431", "Source": "cronistacomercial5"}