{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-09T10:45:21+0000", "message": "#Editorial Para mantener el gradualismo, la Casa Rosada necesita conseguir un shock de votos pro-reformas | Por #Hern\u00e1nDeGo\u00f1i", "id": "238778949515431_1604034306323215"}, {"created_time": "2017-10-09T10:12:10+0000", "message": "#Tapa #Lunes Segu\u00ed leyendo en www.cronista.com", "id": "238778949515431_1604016692991643"}, {"created_time": "2017-10-09T10:11:20+0000", "message": "Pareciera que el Gobierno tuviera una preocupaci\u00f3n por el d\u00e9ficit que posee actualmente el ANSES, determinando que sus reservas deben reforzarse con diferentes impuestos que se propone prorrogar y crear.", "id": "238778949515431_1604016192991693"}, {"created_time": "2017-10-09T09:46:08+0000", "message": "Una nueva apertura al mundo, la puesta en marcha de la Ley 27.191 y el Plan RenovAr favorecen el despegue de las fuentes limpias. Desaf\u00edos y oportunidades para las pymes.", "id": "238778949515431_1604000932993219"}, {"created_time": "2017-10-09T09:14:34+0000", "message": "Inteligencia artificial, realidad aumentada y virtual, internet de las cosas, blockchain e impresi\u00f3n 3D", "id": "238778949515431_1603982099661769"}, {"created_time": "2017-10-09T09:01:48+0000", "message": "La venta online y el cuidado de personas mayores, son las que tienen mejores perspectivas", "id": "238778949515431_1603976549662324"}, {"created_time": "2017-10-09T08:31:32+0000", "message": "Pese a que las miradas en el plano local est\u00e1n puestas sobre las elecciones, el impacto del factor externo no debe descartarse por completo", "id": "238778949515431_1603958906330755"}, {"created_time": "2017-10-09T08:03:05+0000", "message": "Seg\u00fan un estudio realizado en 138 pa\u00edses, este a\u00f1o el beneficio fue de u$s 9000 millones m\u00e1s que en 2016, y la rentabilidad total alcanzar\u00e1 los u$s 83 mil millones en 2022", "id": "238778949515431_1603943989665580"}, {"created_time": "2017-10-09T07:50:27+0000", "message": "Es el Parque dos Len\u00e7ois, en el estado de Maranh\u00e3o. De una extra\u00f1a belleza natural, sus interminables dunas de arena se combinan con una peque\u00f1a ciudad llena de encantos.", "id": "238778949515431_1603939012999411"}, {"created_time": "2017-10-09T03:52:13+0000", "message": "El Cronista Comercial es el Diario economico-politico mas valorado. Es la fuente mas confiable de informacion en temas de economia, finanzas y negocios.", "id": "238778949515431_1603815929678386"}, {"created_time": "2017-10-09T00:02:59+0000", "message": "Animados por sondeos que lo dan por encima de Tombolini y con posibilidades de ingresar al Congreso, Marcelo Ramal y otros candidatos del FIT estuvieron en Parque Patricios y el barrio Chino, en una recorrida de campa\u00f1a.", "id": "238778949515431_1603680709691908"}, {"created_time": "2017-10-08T23:25:21+0000", "message": "Un par de semanas atr\u00e1s autoridades del Ministerio de Salud y de la c\u00fapula cegetista, encabezadas por el dirigente Jos\u00e9 Luis Lingeri, lograron avanzar en la conformaci\u00f3n de la comisi\u00f3n ejecutiva que tendr\u00e1 a su cargo la implementaci\u00f3n de la, aunque el plan reci\u00e9n comenzar\u00e1 a funcionar el pr\u00f3ximo a\u00f1o.", "id": "238778949515431_1603660006360645"}, {"created_time": "2017-10-08T20:50:07+0000", "message": "La consultora analiz\u00f3 los vaivenes de la econom\u00eda desde 2012 que dejaron como resultado tres recesiones y tres recuperaciones. Concluy\u00f3 que la \u00faltima es la que muestra mayor solidez y vaticin\u00f3 c\u00f3mo terminar\u00e1 el a\u00f1o.", "id": "238778949515431_1603543169705662"}, {"created_time": "2017-10-08T20:25:12+0000", "message": "En el bloque de productos minerales no met\u00e1licos el crecimiento fue impulsado por la construcci\u00f3n tanto de obras p\u00fablicas como privadas", "id": "238778949515431_1603520703041242"}, {"created_time": "2017-10-08T19:02:48+0000", "message": "La AFIP detall\u00f3 que, sobre ese total, 1.128.000 de contribuyentes confirmaron su categor\u00eda actual, mientras que 572.000 la modificaron. La cifra representa un crecimiento de 130% respecto de los anteriores procesos de recategorizaci\u00f3n.", "id": "238778949515431_1603445616382084"}, {"created_time": "2017-10-08T18:39:13+0000", "message": "Servicios de internet, telefon\u00eda m\u00f3vil y tarjetas de cr\u00e9dito fueron los temas m\u00e1s reclamados en septiembre ante la Direcci\u00f3n Nacional de Defensa del Consumidor.", "id": "238778949515431_1603420509717928"}, {"created_time": "2017-10-08T18:14:38+0000", "message": "La demora de la sanci\u00f3n de la ley de Mercado de Capitales obstaculiza la consolidaci\u00f3n de este instrumento. Los desarrolladores esperan que en 2018 el proyecto sea aprobado y salde esta situaci\u00f3n.", "id": "238778949515431_1603396463053666"}, {"created_time": "2017-10-08T17:49:34+0000", "message": "La mitad de este crecimiento fue impulsado por la mejora de los cr\u00e9ditos en d\u00f3lares y los dirigidos a la compra de bienes durables, como los hipotecarios y los prendarios, seg\u00fan un informe de Ecolatina.", "id": "238778949515431_1603371373056175"}, {"created_time": "2017-10-08T17:23:45+0000", "message": "Econom\u00eda & Regiones advirti\u00f3 que los meses siguientes hasta finalizar 2017 \"no ser\u00edan f\u00e1ciles en materias de precios\".", "id": "238778949515431_1603343943058918"}, {"created_time": "2017-10-08T17:09:36+0000", "message": "El gabinete econ\u00f3mico asistir\u00e1 a la Reuni\u00f3n Anual del Fondo Monetario Internacional y Banco Mundial en Washington y se ausentar\u00e1 del 53\u00ba Coloquio que IDEA que se desarrollar\u00e1 en Mar del Plata.", "id": "238778949515431_1603329916393654"}, {"created_time": "2017-10-08T16:36:12+0000", "message": "Gracias al financiamiento que aport\u00f3 el banco chino EXIM, el Gobierno present\u00f3 esta ma\u00f1ana el inicio de la construcci\u00f3n del parque fotovoltaico m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina", "id": "238778949515431_1603303349729644"}, {"created_time": "2017-10-08T16:11:23+0000", "message": "El presidente de la Confederaci\u00f3n de Entidades del Comercio de Hidrocarburos y Afines (CECHA), Carlos Gold, dijo que se replicar\u00e1 en el mercado minorista el incremento que se concret\u00f3 recientemente en el rubro mayorista.", "id": "238778949515431_1603283726398273"}, {"created_time": "2017-10-08T15:44:08+0000", "message": "Una delegaci\u00f3n peque\u00f1os y medianos empresarios plantear\u00e1 ante la Comisi\u00f3n de Industria de la C\u00e1mara de Diputados la necesidad de sancionar una ley de ART, la ley del Compre Argentino y una reforma tributaria.", "id": "238778949515431_1603260373067275"}, {"created_time": "2017-10-08T15:18:34+0000", "message": "Ideales para perfiles agresivos, las opciones financieras pueden dejar grandes diferencias. Por qu\u00e9 est\u00e1n ganando terreno en el mercado local. C\u00f3mo evaluar el riesgo.", "id": "238778949515431_1603238433069469"}, {"created_time": "2017-10-08T14:53:00+0000", "message": "En realidad, el t\u00e9rmino abarca mucho m\u00e1s que la preservaci\u00f3n de los recursos naturales", "id": "238778949515431_1603215846405061"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNkxUTTROREE0TnprMU5EUTROakV3TlRRNU9UZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01qTTROemM0T1RRNU5URTFORE14WHpFMk1EUXdNelF6TURZAek1qTXlNVFVQQkhScGJXVUdXZAHRUUVFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNk1qVTRPVFUyTnpZAd056ZA3hPVGswTkRjNU1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU16ZAzNOemc1TkRrMU1UVTBNekZAmTVRZAd016SXhOVGcwTmpRd05UQTJNUThFZAEdsdFpRWloyanZANQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/238778949515431/posts?access_token=EAACEdEose0cBANJhK5A9czFuJRmJo8FyZAAZCqKzTi0kQKq2y8OX7p909odVoHsF3zEVNmb4kVtNzzFwNjIVlJmhzpiArFaWby5rDpWHkywmSTMHzMFJGZBZAomVeoM4x34OD89V1lhFYPpCMlejycYiRGrGXjAdfpknkVm83EOL1Upmdz2DEZAlKxc3AZCS4ZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNemczTnpnNU5EazFNVFUwTXpFNk1qVTRPVFUyTnpZAd056ZA3hPVGswTkRjNU1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU16ZAzNOemc1TkRrMU1UVTBNekZAmTVRZAd016SXhOVGcwTmpRd05UQTJNUThFZAEdsdFpRWloyanZANQVE9PQZDZD"}}, "id": "238778949515431", "Source": "cronistacomercial1"}