{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T15:45:08+0000", "message": "El ministro de Defensa asegur\u00f3 que a pedido de Macri van a redefinir el rol de las tres fuerzas ya que tienen \"armas de otro tiempo\".", "id": "118826701482992_1693644507334529"}, {"created_time": "2017-10-10T14:45:00+0000", "message": "Te mostramos todas las combinaciones de resultados que les pueden dar el boleto al mundial.", "id": "118826701482992_1693592844006362"}, {"created_time": "2017-10-10T13:45:01+0000", "message": "Vidal est\u00e1 acusada de gastar 18 millones de pesos de m\u00e1s al comprar 150 mil cajas para las fiestas.", "id": "118826701482992_1693546550677658"}, {"created_time": "2017-10-10T13:00:34+0000", "message": "El presidente de Bolivia cerr\u00f3 los actos de homenaje por el 50 aniversario de la muerte de Ernesto Che Guevara en Vallegrande, en el que llam\u00f3 a los j\u00f3venes a \"seguir el ejemplo guevarista\".", "id": "118826701482992_1693514297347550"}, {"created_time": "2017-10-10T12:15:02+0000", "message": "El reclamo viene de 2016.", "id": "118826701482992_1693476664017980"}, {"created_time": "2017-10-10T11:30:41+0000", "message": "Te dejamos tres microhistorias de Pedro Saborido, guionista de Peter Capusotto y sus Videos.", "id": "118826701482992_1693447444020902"}, {"created_time": "2017-10-10T10:30:20+0000", "message": "El gobierno asegura haber sincerado las estad\u00edsticas oficiales, pero un informe demuestra los enga\u00f1os metodol\u00f3gicos utilizados para la difusi\u00f3n del \u00edndice de pobreza.", "id": "118826701482992_1693410900691223"}, {"created_time": "2017-10-10T09:30:13+0000", "message": "El ministro de Transporte adujo \"cuestiones de agenda\" para rechazar la convocatoria de la Comisi\u00f3n de Obras P\u00fablicas de Diputados.", "id": "118826701482992_1693378520694461"}, {"created_time": "2017-10-10T07:30:18+0000", "message": "Opina el doctor Ernesto Antunez, ex Jefe de Gabinete de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n, Programas Sanitarios y Salud Comunitaria.", "id": "118826701482992_1693308487368131"}, {"created_time": "2017-10-10T05:00:32+0000", "message": "Entre desempleados, subocupados, sobreocupados y quienes buscan alg\u00fan trabajo extra se acumula casi el 60% de la poblaci\u00f3n econ\u00f3micamente activa.", "id": "118826701482992_1693199640712349"}, {"created_time": "2017-10-10T03:00:39+0000", "message": "Pese a los anuncios del gobierno, los n\u00fameros a\u00fan no alcanzan los de 2014 y 2015", "id": "118826701482992_1693121537386826"}, {"created_time": "2017-10-10T02:00:45+0000", "message": "El presidente sigue sin expresarse p\u00fablicamente sobre la desaparici\u00f3n del joven, pero el cantante de U2 le pregunt\u00f3 por el tema durante el encuentro en la Rosada.", "id": "118826701482992_1693082650724048"}, {"created_time": "2017-10-10T01:00:15+0000", "message": "El gobierno porte\u00f1o se vio obligado a revelar la informaci\u00f3n de los \u00faltimos 4 a\u00f1os ante la solicitud de la Justicia, en el marco de una causa iniciada por padres damnificados.", "id": "118826701482992_1693039937394986"}, {"created_time": "2017-10-10T00:15:44+0000", "message": "'Calica' Ferrer recuerda a su amigo Ernesto 'Che' Guevara, a 50 a\u00f1os de su asesinato en Bolivia.", "id": "118826701482992_1693011430731170"}, {"created_time": "2017-10-09T23:15:16+0000", "message": "Mediante un comunicado, desmintieron la aparici\u00f3n de una mochila y un celular de Santiago.", "id": "118826701482992_1692977657401214"}, {"created_time": "2017-10-09T22:15:00+0000", "message": "Ante el reclamo de diversos organismos, Ricardo Iorio fue bajado de la grilla del festival tras fotografiarse junto a Biondini.", "id": "118826701482992_1692937077405272"}, {"created_time": "2017-10-09T21:30:26+0000", "message": "Mientras el n\u00famero de turistas disminuye a\u00f1o a a\u00f1o, los balnearios anunciaron precios completamente alejados de la realidad para la temporada de verano.", "id": "118826701482992_1692910247407955"}, {"created_time": "2017-10-09T20:45:03+0000", "message": "No es ni la primera ni la \u00faltima vez que la Gendarmer\u00eda protagoniz\u00f3 una represi\u00f3n.", "id": "118826701482992_1692879164077730"}, {"created_time": "2017-10-09T20:42:11+0000", "message": "El 12 de octubre festejemos juntos el \u00a8D\u00eda de la diversidad Cultural\u00a8. Celebremos la riqueza de las diferencias culturales en nuestra amplia Am\u00e9rica.", "story": "Diario Tiempo Argentino updated their cover photo.", "id": "118826701482992_1692877190744594"}, {"created_time": "2017-10-09T19:45:01+0000", "message": "El militar que embosc\u00f3 y captur\u00f3 al Che reconoce a Tiempo: \"Tras 50 a\u00f1os, pienso que el Che Guevara ha sido un gran tipo porque ha querido instaurar una vida diferente para la gente humilde\".", "id": "118826701482992_1692839880748325"}, {"created_time": "2017-10-09T18:45:01+0000", "message": "En Barcelona existe la calle de los Besos. En Buenos Aires, toda una plaza.", "id": "118826701482992_1692793137419666"}, {"created_time": "2017-10-09T17:45:01+0000", "message": "\"Unos 2500 trabajadores de prensa se quedaron sin empleo en los \u00faltimos dos a\u00f1os\". Opina Adri\u00e1n Murano.", "id": "118826701482992_1692750360757277"}, {"created_time": "2017-10-09T16:45:08+0000", "message": "Como el p\u00f3ster de la pel\u00edcula Alanis exhibe a Sof\u00eda Gala amamantando, \"en el Cinemark de Palermo no est\u00e1 el afiche porque consideran que atenta contra la familia\".", "id": "118826701482992_1692705444095102"}, {"created_time": "2017-10-09T15:45:07+0000", "message": "Vald\u00e9s festej\u00f3 la elecci\u00f3n sin estar seguro de su victoria.", "id": "118826701482992_1692661847432795"}, {"created_time": "2017-10-09T14:45:08+0000", "message": "El exministro de Econom\u00eda de Menem asegur\u00f3 que le env\u00eda informes mensuales al gobierno que sabe que lee.", "id": "118826701482992_1692613627437617"}, {"created_time": "2017-10-09T13:45:09+0000", "message": "Los empresarios del combustible anunciaron los porcentajes de aumento para despu\u00e9s de elecciones.", "id": "118826701482992_1692565477442432"}, {"created_time": "2017-10-09T13:00:27+0000", "message": "\"Las estad\u00edsticas certifican cosas terribles. El c\u00e1ncer es la segunda causa de muerte en la Argentina.\"  Escribe Fernando Rosso.", "id": "118826701482992_1692530534112593"}, {"created_time": "2017-10-09T12:01:30+0000", "message": "Se trata de Christian Gribaudo, secretario general del club y presidente del Instituto de Previsi\u00f3n Social bonaerense. En los \u00faltimos meses se peg\u00f3 al actual titular de Boca y comenz\u00f3 a viajar con el plantel al interior. Aunque las elecciones son en diciembre de 2019, ya comenzaron a medirlo con los socios.", "id": "118826701482992_1692488507450129"}, {"created_time": "2017-10-09T11:00:16+0000", "message": "Mientras crece el esc\u00e1ndalo global alrededor de Monsanto, desde Agroindustria y Ambiente recomiendan fumigar a cien metros de los cascos urbanos.", "id": "118826701482992_1692434390788874"}, {"created_time": "2017-10-09T10:00:49+0000", "message": "Sin considerar la recomendaci\u00f3n de los asesores en inmunizaciones, el Ministerio compr\u00f3 a tres laboratorios privados un 30% m\u00e1s de dosis antigripales que en 2016.", "id": "118826701482992_1692400524125594"}, {"created_time": "2017-10-09T01:30:06+0000", "message": "La anulaci\u00f3n de la condena al due\u00f1o de La Veloz del Norte \ufffdsentenciado a 12 a\u00f1os de prisi\u00f3n por el secuestro de un delegado\ufffd revela  los l\u00edmites de los procesos sobre civiles.", "id": "118826701482992_1692087907490189"}, {"created_time": "2017-10-09T00:36:27+0000", "message": "Ocurri\u00f3 ayer en la Bas\u00edlica de Luj\u00e1n, donde se conmemor\u00f3 el 40 aniversario del uso del pa\u00f1uelo blanco como s\u00edmbolo ante la desaparici\u00f3n de personas durante la dictadura c\u00edvico militar. Video.", "id": "118826701482992_1692054224160224"}, {"created_time": "2017-10-09T00:00:37+0000", "message": "El gobierno dice que lo hace para sacarle una concesi\u00f3n a Crist\u00f3bal L\u00f3pez, pero los sindicatos rechazan esa explicaci\u00f3n.", "id": "118826701482992_1692034577495522"}, {"created_time": "2017-10-08T23:00:41+0000", "message": "En la causa en la que investigan irregularidades en una ampliaci\u00f3n de gasoductos adjudicada a la constructora brasile\u00f1a.", "id": "118826701482992_1692002304165416"}, {"created_time": "2017-10-08T22:30:07+0000", "message": "Fue el gran compa\u00f1ero de infancia, adolescencia y juventud de Guevara. C\u00f3mo se enter\u00f3 de la participaci\u00f3n del guerrillero en la Revoluci\u00f3n Cubana y de la muerte en Bolivia.", "id": "118826701482992_1691985530833760"}, {"created_time": "2017-10-08T22:00:26+0000", "message": "El exdirector del Buenos Aires Herald durante la dictadura public\u00f3 noticias sobre la represi\u00f3n y logr\u00f3 salvar vidas.", "id": "118826701482992_1691958314169815"}, {"created_time": "2017-10-08T21:00:32+0000", "message": "Ambos protagonizan \"Cu\u00e9ntame c\u00f3mo pas\u00f3\", la ficci\u00f3n de la TV P\u00fablica que retrata la historia de la familia Mart\u00ednez durante el convulsionado per\u00edodo que va de 1974 a 1983.", "id": "118826701482992_1691906174175029"}, {"created_time": "2017-10-08T20:00:08+0000", "message": "Aunque genera situaciones, el equipo no convierte. Previo al choque decisivo con Ecuador en Quito, Sampaoli ensaya variantes de ataque.", "id": "118826701482992_1691864037512576"}, {"created_time": "2017-10-08T19:00:25+0000", "message": "El escritor Guillermo Saccomanno acaba de publicar Antonio, texto dedicado a su amigo y colega Antonio Dal Masetto.", "id": "118826701482992_1691819987516981"}, {"created_time": "2017-10-08T18:00:22+0000", "message": "Desde que el guerrillero argentino es capturado, tras un corto combate en la Quebrada del Churo, hasta que es trasladado y asesinado en la escuela del pueblo, pasaron apenas 24 horas. A 50 a\u00f1os de su asesinato.", "id": "118826701482992_1691771214188525"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNkxUY3lOVGszTXpZAM09EUTBORE00TmpRMk5EQVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTRPREkyTnpBeE5EZA3lPVGt5WHpFMk9UTTJORFExTURjek16UTFNamtQQkhScGJXVUdXZAHpyQkFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNk5UZA3lPRFkwTmpnNE1EY3pNVGMyT0RrNU5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzRNalkzTURFME9ESTVPVEpmTVRZANU1UYzNNVEl4TkRFNE9EVXlOUThFZAEdsdFpRWloybWUyQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/118826701482992/posts?access_token=EAACEdEose0cBAMkyLWlxa1kjF8RZAkl2XwbaGkVkPmTZCKBgz4I0ySrZBf7PG0kJl1DLEHZBMn4xZAvr2elZBgvNZCBvlBgYTbMAZAYjI9LHRQiLu3nEQlRJJsR0eZBZAiNn95U4AcOMuDHyFLZAstKODiFm3wLdZCROJ9ZBQfVKzDdFHvyuQJzT74ZBHCmIUyNyuUyPsZD&pretty=1&limit=40&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNk5UZA3lPRFkwTmpnNE1EY3pNVGMyT0RrNU5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzRNalkzTURFME9ESTVPVEpmTVRZANU1UYzNNVEl4TkRFNE9EVXlOUThFZAEdsdFpRWloybWUyQVE9PQZDZD"}}, "id": "118826701482992", "Source": "diariotiempoargentino2"}