{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T13:44:01+0000", "message": "Bono, que es representante de Amnesty Internacional, agradeci\u00f3 la presencia de uno de los hermanos y de la cu\u00f1ada del artesano desaparecido en uno de sus recitales.", "id": "144178662273696_1691386367552910"}, {"created_time": "2017-10-13T13:30:01+0000", "message": "El economista dialog\u00f3 con \u00e1mbito.com- sobre los desaf\u00edos por delante del Gobierno. Advirti\u00f3 que \"no hay que esperar mucho de la reforma tributaria\".", "id": "144178662273696_1691323380892542"}, {"created_time": "2017-10-13T13:15:02+0000", "message": "Los datos se desprenden de la encuesta anual de IDEA. El 84% cree que la situaci\u00f3n actual es buena.", "id": "144178662273696_1691380764220137"}, {"created_time": "2017-10-13T13:00:01+0000", "message": "Contempla la posibilidad, aunque limitada, de que las personas jur\u00eddicas puedan ser aportantes expl\u00edcitas de las campa\u00f1as proselitistas.", "id": "144178662273696_1691320157559531"}, {"created_time": "2017-10-13T12:44:59+0000", "message": "Alcanza a los que deban anotarse como aut\u00f3nomos en IVA y Ganancias. Arranca en noviembre. Ser\u00e1 de hasta 36 meses y cuotas por un m\u00ednimo de $ 1.000.", "id": "144178662273696_1691379847553562"}, {"created_time": "2017-10-13T12:30:02+0000", "message": "Los tres distritos marcaron en septiembre un IPC menor al 1,9% que se registr\u00f3 a nivel nacional. A\u00fan restan anuncios de San Luis y Santa Fe sobre sus propios \u00edndices.", "id": "144178662273696_1691319760892904"}, {"created_time": "2017-10-13T12:00:01+0000", "message": "Aldo Abram, Rodrigo \u00c1lvarez y Claudio Lozano analizaron los datos del INDEC que marcaron la ruptura de lo previsto por el Gobierno.", "id": "144178662273696_1691315410893339"}, {"created_time": "2017-10-13T11:30:02+0000", "message": "Fue con relaci\u00f3n a agosto, seg\u00fan el INDEC. De esta forma, el \u00edndice de precios minorista super\u00f3 el 17%, la cota superior del objetivo establecido para 2017.", "id": "144178662273696_1691314240893456"}, {"created_time": "2017-10-13T11:06:23+0000", "message": "El rubro vivienda, agua, luz, gas y otros combustibles en GBA tuvo una variaci\u00f3n del 46,3% interanual a septiembre, y es el que m\u00e1s subi\u00f3 en ese lapso.", "id": "144178662273696_1691313214226892"}, {"created_time": "2017-10-13T11:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1691043830920497"}, {"created_time": "2017-10-13T10:30:03+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1691044340920446"}, {"created_time": "2017-10-13T10:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1691044997587047"}, {"created_time": "2017-10-13T09:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1691042800920600"}, {"created_time": "2017-10-13T08:00:02+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1691042100920670"}, {"created_time": "2017-10-13T07:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1691041514254062"}, {"created_time": "2017-10-13T06:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1691040764254137"}, {"created_time": "2017-10-13T05:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1691039417587605"}, {"created_time": "2017-10-13T04:00:03+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1691038607587686"}, {"created_time": "2017-10-13T03:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1691037587587788"}, {"created_time": "2017-10-13T03:01:01+0000", "message": "La tapa de \u00c1mbito Financiero del viernes 13 de octubre\n\n[ambito.com]", "id": "144178662273696_1691010917590455"}, {"created_time": "2017-10-13T02:50:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690923984265815"}, {"created_time": "2017-10-13T02:10:00+0000", "message": "Lo sostuvo un informe y lo justific\u00f3 por el \"repunte de las condiciones locales y externas\".", "id": "144178662273696_1690903730934507"}, {"created_time": "2017-10-13T01:37:42+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690966987594848"}, {"created_time": "2017-10-13T01:30:01+0000", "message": "El ente anunci\u00f3 la puesta en marcha de un plan de pagos relacionado con deudas originadas por exclusiones de oficio.", "id": "144178662273696_1690895307602016"}, {"created_time": "2017-10-13T01:04:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690937630931117"}, {"created_time": "2017-10-13T00:50:01+0000", "message": "El Presidente desembarc\u00f3 en La Pampa para apuntalar la candidatura a diputado Mart\u00edn Maquieyra.", "id": "144178662273696_1690812097610337"}, {"created_time": "2017-10-13T00:35:00+0000", "message": "La cifra es respecto al mes anterior, seg\u00fan inform\u00f3 el INDEC.", "id": "144178662273696_1690906244267589"}, {"created_time": "2017-10-13T00:10:00+0000", "message": "Desembarc\u00f3 en Hurlingham donde fue recibida por Zabaleta que volvi\u00f3 a sus filas tras acompa\u00f1ar al exministro en la PASO.", "id": "144178662273696_1690810047610542"}, {"created_time": "2017-10-13T00:00:01+0000", "message": "El estudio jur\u00eddico que encabeza Le\u00f3n Arslanian consider\u00f3 en un comunicado que la resoluci\u00f3n judicial gener\u00f3 \"estupor\".", "id": "144178662273696_1690902884267925"}, {"created_time": "2017-10-12T23:30:01+0000", "message": "La candidata a diputada por Unidad Ciudadana analiz\u00f3 en di\u00e1logo con \u00e1mbito.com este segundo tramo de la campa\u00f1a.", "id": "144178662273696_1690802294277984"}, {"created_time": "2017-10-12T22:50:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690800497611497"}, {"created_time": "2017-10-12T22:10:01+0000", "message": "El panel l\u00edder subi\u00f3 a 27.075,07 unidades, tras sufrir el mi\u00e9rcoles una toma de utilidades.", "id": "144178662273696_1690791550945725"}, {"created_time": "2017-10-12T21:30:01+0000", "message": "Lo dispuso del juez Ercolini en la causa que la investiga por administraci\u00f3n fraudulenta en la compra irregular de un edificio.", "id": "144178662273696_1690755070949373"}, {"created_time": "2017-10-12T20:50:00+0000", "message": "El billete cedi\u00f3 apenas un centavo en bancos y agencias de la city porte\u00f1a, seg\u00fan el promedio de \u00e1mbito.com.", "id": "144178662273696_1690740094284204"}, {"created_time": "2017-10-12T20:10:01+0000", "message": "Los datos se desprenden de la encuesta anual de IDEA. El 84% cree que la situaci\u00f3n actual es buena.", "id": "144178662273696_1690736937617853"}, {"created_time": "2017-10-12T19:29:01+0000", "message": "Fue con relaci\u00f3n a agosto. De esta forma, el \u00edndice de precios minorista super\u00f3 el 17% previsto por el BCRA.", "id": "144178662273696_1690711007620446"}, {"created_time": "2017-10-12T18:49:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690685094289704"}, {"created_time": "2017-10-12T18:09:20+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690665007625046"}, {"created_time": "2017-10-12T17:14:36+0000", "message": "El economista dialog\u00f3 con Ambito sobre los desaf\u00edos por delante del Gobierno.", "id": "144178662273696_1690615094296704"}, {"created_time": "2017-10-12T16:53:04+0000", "message": "El jefe de Gabinete dijo que en el peronismo hay \"una especie de nacionalismo provincial que se cae a pedazos\".", "id": "144178662273696_1690599644298249"}, {"created_time": "2017-10-12T16:21:10+0000", "message": "La Casa Blanca, que le criticaba su tendencia ideol\u00f3gica, dijo que la agencia para la cultura y la educaci\u00f3n de la ONU necesita una \"reforma fundamental\".", "id": "144178662273696_1690574734300740"}, {"created_time": "2017-10-12T16:11:59+0000", "message": "La ca\u00edda del el exsecretario de Obras P\u00fablicas", "id": "144178662273696_1690567330968147"}, {"created_time": "2017-10-12T15:21:29+0000", "message": "Los legisladores tuvieron que llamar a un nuevo cuarto intermedio para despu\u00e9s de las elecciones del 22-O.", "id": "144178662273696_1690515760973304"}, {"created_time": "2017-10-12T14:54:25+0000", "message": "Hay ajustes pautados en gas, luz y transporte para noviembre y diciembre, en el marco de la revisi\u00f3n tarifaria integral.", "id": "144178662273696_1690496654308548"}, {"created_time": "2017-10-12T10:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690014551023425"}, {"created_time": "2017-10-12T10:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690014264356787"}, {"created_time": "2017-10-12T09:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690012924356921"}, {"created_time": "2017-10-12T09:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690012491023631"}, {"created_time": "2017-10-12T08:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689973681027512"}, {"created_time": "2017-10-12T07:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689977827693764"}, {"created_time": "2017-10-12T06:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690008451024035"}, {"created_time": "2017-10-12T05:00:02+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690007941024086"}, {"created_time": "2017-10-12T04:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690007561024124"}, {"created_time": "2017-10-12T03:30:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690004404357773"}, {"created_time": "2017-10-12T03:05:57+0000", "message": "La tapa de \u00c1mbito Financiero del jueves 12 de octubre\n\n[ambito.com]", "id": "144178662273696_1690005531024327"}, {"created_time": "2017-10-12T02:40:01+0000", "message": "Lo dijo el titular del gremio de Obras Sanitarias. \"Habr\u00e1 que ver las expectativas reales de los primeros meses de 2018\", adelant\u00f3.", "id": "144178662273696_1689878674370346"}, {"created_time": "2017-10-12T02:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689877901037090"}, {"created_time": "2017-10-12T01:40:32+0000", "message": "\"Hay que incomodarse\", complet\u00f3 la gobernadora bonaerense en la cumbre empresaria en Mar del Plata. \"Necesitamos que se animen y que seamos cada vez m\u00e1s\", complet\u00f3.", "id": "144178662273696_1689950887696458"}, {"created_time": "2017-10-12T01:20:00+0000", "message": "El candidato encabez\u00f3 un acto en el estadio de Obras Sanitarias", "id": "144178662273696_1689872631037617"}, {"created_time": "2017-10-12T00:40:00+0000", "message": "Lo solicit\u00f3 la defensa de los acusados, que ser\u00e1n juzgados por la fuga de la c\u00e1rcel de General Alvear en diciembre de 2015.", "id": "144178662273696_1689870981037782"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk5UTXdOREE1T0RRNE1EQTNPVEU1TlRReE1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5EUXhOemcyTmpJeU56TTJPVFpmTVRZANU1UTTROak0yTnpVMU1qa3hNQThFZAEdsdFpRWlo0TU1oQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANkxURTBNREl6TkRjME5qRXpOVFV6TVRBeE1EWVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUTBNVGM0TmpZAeU1qY3pOamsyWHpFMk9EazROekE1T0RFd016YzNPRElQQkhScGJXVUdXZADY1NEFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/144178662273696/posts?access_token=EAACEdEose0cBAMZB7sgbOaidTZAlRqodzgbnCoudJ5PnnZAB7Jtj6KhPlZBFL2a0eekjO5cHuazWgvnnq76tHdGEV6PyRCsu501iFnY4piwpVsKsd8ZAqjqrQYZCCedEBlDTA7GUSYQQgXyL0eYEc6NTjJKH2q0R6FR1ZBTY9LMGZAicNrMpC5tIZCRZB8z0oZAQhUZD&pretty=1&limit=60&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANkxURTBNREl6TkRjME5qRXpOVFV6TVRBeE1EWVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUTBNVGM0TmpZAeU1qY3pOamsyWHpFMk9EazROekE1T0RFd016YzNPRElQQkhScGJXVUdXZADY1NEFFPQZDZD"}}, "id": "144178662273696", "Source": "DiarioAmbitoFinanciero5"}