{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T10:30:00+0000", "message": "Los que tienen a\u00f1os de militancia en la pol\u00edtica interna del Xeneize definen al delf\u00edn del presidente como \"uno de los tantos paracaidistas que llegaron al club por la pol\u00edtica\".", "id": "118826701482992_1696276970404616"}, {"created_time": "2017-10-13T09:30:18+0000", "message": "Se realiz\u00f3 un abrazo simb\u00f3lico a la Justicia, tras la decisi\u00f3n de la Corte de retomar la denuncia de la empresa contra la Provincia de Buenos Aires por prohibirle instalarse en su territorio.", "id": "118826701482992_1696238497075130"}, {"created_time": "2017-10-13T07:30:19+0000", "message": "Estatales y docentes ya avisaron que rechazar\u00e1n la oferta de un 10% de aumento para todo 2018 que les har\u00e1 Vidal.", "id": "118826701482992_1696178997081080"}, {"created_time": "2017-10-13T05:00:39+0000", "message": "Despu\u00e9s de haber fracasado dos veces en su intento de bajar el Obamacare en el Congreso, el presidente de Estados Unidos firm\u00f3 una resoluci\u00f3n que \"alivia\" obligaciones establecidas por la ley sanitaria.", "id": "118826701482992_1696088583756788"}, {"created_time": "2017-10-13T03:00:12+0000", "message": "La portada del \u00faltimo n\u00famero de la revista gener\u00f3 todo tipo de cuestionamientos, desde el dibujo hasta el t\u00edtulo.", "id": "118826701482992_1696007230431590"}, {"created_time": "2017-10-13T02:00:25+0000", "message": "La Ciudad se har\u00e1 cargo de la edificaci\u00f3n de un centro de tiro en la costa norte del R\u00edo de la Plata, pero el proyecto no aclara cu\u00e1l ser\u00e1 el costo de la obra.", "id": "118826701482992_1695960063769640"}, {"created_time": "2017-10-13T01:00:23+0000", "message": "Con el 1,9% de septiembre, el acumulado de 2017 lleg\u00f3 a 17,6%. Y a\u00fan faltan los tarifazos post eleccionarios.", "id": "118826701482992_1695926447106335"}, {"created_time": "2017-10-13T00:15:07+0000", "message": "Hacienda y Finanzas vendieron bonos por mil millones de d\u00f3lares a un banco de Islas Caim\u00e1n y otro de Dubai.", "id": "118826701482992_1695902820442031"}, {"created_time": "2017-10-12T23:15:01+0000", "message": "La Procuradora est\u00e1 acusada de presunta administraci\u00f3n fraudulenta por la compra de un inmueble para el organismo que encabeza.", "id": "118826701482992_1695866257112354"}, {"created_time": "2017-10-12T22:15:01+0000", "message": "Octubre llega con grandes premios. Asociate a Tiempo (ac\u00e1: http://bit.ly/2yj0lqd) y viv\u00ed tus d\u00edas m\u00e1s felices.", "id": "118826701482992_1695828880449425"}, {"created_time": "2017-10-12T21:30:16+0000", "message": "Para producirlo, procesar\u00e1n comida a punto de vencer -entregada por restaurantes y supermercados- con un producto granulado rico en carbohidratos y fibra.", "id": "118826701482992_1695801740452139"}, {"created_time": "2017-10-12T20:45:08+0000", "message": "\u00bfSer\u00e1 un hecho? Algunos medios africanos dan como ganador a George Weah, el hombre que brill\u00f3 en los 90.", "id": "118826701482992_1695774377121542"}, {"created_time": "2017-10-12T19:45:00+0000", "message": "Aqu\u00ed los detalles de las negociaciones para el acto del 16 de octubre en el Cilindro de Avellaneda.", "id": "118826701482992_1695735400458773"}, {"created_time": "2017-10-12T18:45:01+0000", "message": "Los acosadores m\u00e1s famosos temen que se rompan los acuerdos de confidencialidad.", "id": "118826701482992_1695685717130408"}, {"created_time": "2017-10-12T17:45:01+0000", "message": "Vidal afront\u00f3 conflictos con los m\u00e9dicos, los judiciales y los docentes, pero el resto del frente estatal se mantuvo mayoritariamente en calma.", "id": "118826701482992_1695641907134789"}, {"created_time": "2017-10-12T16:45:01+0000", "message": "Ellas colaboran con el equipo m\u00e9dico del Hospital Italiano y mejoran el humor familiar en el proceso de tratamiento.", "id": "118826701482992_1695601107138869"}, {"created_time": "2017-10-12T15:45:06+0000", "message": "Astiz \"no dudaba en elogiar a quienes capturaron a Santiago, ya al filo de obtener su cuarta condena a perpetuidad\".", "id": "118826701482992_1695554427143537"}, {"created_time": "2017-10-12T14:45:01+0000", "message": "Cualquier medida dr\u00e1stica puede empeorar las cosas en Catalu\u00f1a.", "id": "118826701482992_1695499597149020"}, {"created_time": "2017-10-12T13:45:03+0000", "message": "El gobierno incrementa los pasivos con para\u00edsos fiscales de las Islas Caim\u00e1n y Dubai.", "id": "118826701482992_1695452380487075"}, {"created_time": "2017-10-12T13:00:45+0000", "message": "\u00a1No te duermas! El domingo sale la \u00faltima l\u00e1mina de Le\u00f3n Ferrari. Y si te gustaron las anteriores, asociate y particip\u00e1 por una serigraf\u00eda original. \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f http://bit.ly/2wONHvQ", "id": "118826701482992_1695418917157088"}, {"created_time": "2017-10-12T12:33:40+0000", "message": "El derrape en su punto m\u00e1ximo: adoptar la teor\u00eda de que un desaparecido est\u00e1 en el extranjero.", "id": "118826701482992_1695397327159247"}, {"created_time": "2017-10-12T12:15:01+0000", "message": "Fuertes cr\u00edticas al gobierno en la presentaci\u00f3n del Observatorio de Tarifas", "id": "118826701482992_1695382813827365"}, {"created_time": "2017-10-12T11:30:32+0000", "message": "Pocos d\u00edas despu\u00e9s de que Otranto fuera separado de la causa, la ministra de Seguridad se autoriz\u00f3 a s\u00ed misma a intervenir en los sumarios internos de Gendarmer\u00eda.", "id": "118826701482992_1695348087164171"}, {"created_time": "2017-10-12T10:30:00+0000", "message": "La misma sala que la semana pasada anul\u00f3 el fallo contra el \u00fanico empresario condenado por delitos de lesa humanidad apart\u00f3 a Ernesto Kreplak de todas las causas en las que investiga a Jaime Lamont Smart.", "id": "118826701482992_1695306637168316"}, {"created_time": "2017-10-12T09:30:08+0000", "message": "El 53\u00b0 Coloquio de IDEA que comenz\u00f3 ayer promete aplausos para Macri y Vidal, presentes en La Feliz, de cara al ajuste post electoral..", "id": "118826701482992_1695268393838807"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNkxUWTJNVEEzTXpVNE5ESTBORGsyTlRjeU9UVVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTRPREkyTnpBeE5EZA3lPVGt5WHpFMk9UWXlOelk1TnpBME1EUTJNVFlQQkhScGJXVUdXZAUNWcUFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNk5UWXhORGcxTlRVMk56UTFNemt5TmpZAeE5nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzRNalkzTURFME9ESTVPVEpmTVRZANU5USTJPRE01TXpnek9EZA3dOdzhFZAEdsdFpRWlozellnQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/118826701482992/posts?access_token=EAACEdEose0cBAFkr35Id2Wgo6xtrfsBrGcfj4UMKwxnBfkSY4JEep6cZBaFICEPOd8UbPZBklZBiJDFgVZAbVhFKk5AYazFkHjgxdUAZAUbblZCZAZCXG9sAHI7QYtJhESqGq2NT7ARJ8DbUykbXjscd2i0r60oN3OIxr4FGNIZBTklZBUqYsoBaUfDfFStyRo8AkZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNk5UWXhORGcxTlRVMk56UTFNemt5TmpZAeE5nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzRNalkzTURFME9ESTVPVEpmTVRZANU5USTJPRE01TXpnek9EZA3dOdzhFZAEdsdFpRWlozellnQVE9PQZDZD"}}, "id": "118826701482992", "Source": "diariotiempoargentino5"}