{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T14:54:25+0000", "message": "Hay ajustes pautados en gas, luz y transporte para noviembre y diciembre, en el marco de la revisi\u00f3n tarifaria integral.", "id": "144178662273696_1690496654308548"}, {"created_time": "2017-10-12T10:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690014551023425"}, {"created_time": "2017-10-12T10:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690014264356787"}, {"created_time": "2017-10-12T09:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690012924356921"}, {"created_time": "2017-10-12T09:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690012491023631"}, {"created_time": "2017-10-12T08:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689973681027512"}, {"created_time": "2017-10-12T07:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689977827693764"}, {"created_time": "2017-10-12T06:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690008451024035"}, {"created_time": "2017-10-12T05:00:02+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690007941024086"}, {"created_time": "2017-10-12T04:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690007561024124"}, {"created_time": "2017-10-12T03:30:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1690004404357773"}, {"created_time": "2017-10-12T03:05:57+0000", "message": "La tapa de \u00c1mbito Financiero del jueves 12 de octubre\n\n[ambito.com]", "id": "144178662273696_1690005531024327"}, {"created_time": "2017-10-12T02:40:01+0000", "message": "Lo dijo el titular del gremio de Obras Sanitarias. \"Habr\u00e1 que ver las expectativas reales de los primeros meses de 2018\", adelant\u00f3.", "id": "144178662273696_1689878674370346"}, {"created_time": "2017-10-12T02:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689877901037090"}, {"created_time": "2017-10-12T01:40:32+0000", "message": "\"Hay que incomodarse\", complet\u00f3 la gobernadora bonaerense en la cumbre empresaria en Mar del Plata. \"Necesitamos que se animen y que seamos cada vez m\u00e1s\", complet\u00f3.", "id": "144178662273696_1689950887696458"}, {"created_time": "2017-10-12T01:20:00+0000", "message": "El candidato encabez\u00f3 un acto en el estadio de Obras Sanitarias", "id": "144178662273696_1689872631037617"}, {"created_time": "2017-10-12T00:40:00+0000", "message": "Lo solicit\u00f3 la defensa de los acusados, que ser\u00e1n juzgados por la fuga de la c\u00e1rcel de General Alvear en diciembre de 2015.", "id": "144178662273696_1689870981037782"}, {"created_time": "2017-10-11T23:57:01+0000", "message": "La fabricaci\u00f3n de acero crudo registr\u00f3 ese incremento impulsado principalmente por el sector de la obra p\u00fablica.", "id": "144178662273696_1689869594371254"}, {"created_time": "2017-10-11T23:20:00+0000", "message": "Taianao cruz\u00f3 el pedido del \u00fanico imputado en la causa.", "id": "144178662273696_1689784937713053"}, {"created_time": "2017-10-11T22:40:00+0000", "message": "Pretend\u00eda dejar sin efecto la acusaci\u00f3n por cohecho y negociaciones incompatibles con la funci\u00f3n p\u00fablica.", "id": "144178662273696_1689706964387517"}, {"created_time": "2017-10-11T22:00:01+0000", "message": "Seg\u00fan el economista jefe y actual director de FIEL, la tasa de inter\u00e9s no puede ser la \u00fanica herramienta antiinflacionaria.", "id": "144178662273696_1689738507717696"}, {"created_time": "2017-10-11T21:25:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689743621050518"}, {"created_time": "2017-10-11T21:00:00+0000", "message": "Seg\u00fan las actas, pareci\u00f3 quedar en el aire la posibilidad de una nueva suba de los tipos de inter\u00e9s a fin de a\u00f1o.", "id": "144178662273696_1689697244388489"}, {"created_time": "2017-10-11T20:40:00+0000", "message": "El ex gobernador santafesino se retract\u00f3 de haber equiparado a la administraci\u00f3n de Cambiemos con el nazismo.", "id": "144178662273696_1689617264396487"}, {"created_time": "2017-10-11T20:00:01+0000", "message": "La reducci\u00f3n se aplicar\u00e1 durante 60 meses desde enero para placas, l\u00e1minas, turbinas y radiadores, entre otros \u00edtems.", "id": "144178662273696_1689616474396566"}, {"created_time": "2017-10-11T19:51:11+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689695324388681"}, {"created_time": "2017-10-11T19:38:01+0000", "message": "Los jueces revocaron decisi\u00f3n de la C\u00e1mara Nacional de Apelaciones del Trabajo que avalaba un aumento \"injustificado\".", "id": "144178662273696_1689668544391359"}, {"created_time": "2017-10-11T19:20:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689615624396651"}, {"created_time": "2017-10-11T18:40:00+0000", "message": "A diferencia de las dise\u00f1adas para las PASO, en esta ocasi\u00f3n llevan una leyenda que identifica a las \"elecciones generales\".", "id": "144178662273696_1689615304396683"}, {"created_time": "2017-10-11T18:07:54+0000", "message": "Con esta cifra la suba de precios que calculan los bloques opositores acumul\u00f3 17,5% en nueves meses.", "id": "144178662273696_1689614131063467"}, {"created_time": "2017-10-11T15:17:03+0000", "message": "\"No estamos obligados a decir todo que si para ayudar\", afirm\u00f3 el diputado radical.", "id": "144178662273696_1689494244408789"}, {"created_time": "2017-10-11T15:16:59+0000", "message": "\"No estamos obligados a decir todo que si para ayudar\", afirm\u00f3 el diputado radical.", "id": "144178662273696_1689494127742134"}, {"created_time": "2017-10-11T15:16:47+0000", "message": "\"No estamos obligados a decir todo que si para ayudar\", afirm\u00f3 el diputado radical.", "id": "144178662273696_1689493927742154"}, {"created_time": "2017-10-11T15:03:52+0000", "message": "Lo revela el informe Perspectivas Econ\u00f3micas del FMI. Seg\u00fan el organismo, la suba de precios de este a\u00f1o ser\u00e1 de 22,3%.", "id": "144178662273696_1689485774409636"}, {"created_time": "2017-10-11T12:37:58+0000", "message": "El 53 Coloquio tendr\u00e1 novedades en los paneles de exposici\u00f3n y sumar\u00e1 oradores sub 30. Abre Vidal y cierra Macri.", "id": "144178662273696_1689359151088965"}, {"created_time": "2017-10-11T11:25:39+0000", "message": "El jefe de Gabinete dijo tambi\u00e9n que no habr\u00e1 ca\u00edda del salario real, aunque la suba en luz se estima en un 20% y en gas en m\u00e1s del 40%.", "id": "144178662273696_1689292267762320"}, {"created_time": "2017-10-11T10:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689013277790219"}, {"created_time": "2017-10-11T09:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689013901123490"}, {"created_time": "2017-10-11T09:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689012674456946"}, {"created_time": "2017-10-11T08:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689011667790380"}, {"created_time": "2017-10-11T07:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689009414457272"}, {"created_time": "2017-10-11T06:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689009014457312"}, {"created_time": "2017-10-11T05:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689008621124018"}, {"created_time": "2017-10-11T04:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689007797790767"}, {"created_time": "2017-10-11T03:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689005734457640"}, {"created_time": "2017-10-11T03:00:01+0000", "message": "La tapa de \u00c1mbito Financiero del mi\u00e9rcoles 11 de octubre\n\n[ambito.com]", "id": "144178662273696_1688997481125132"}, {"created_time": "2017-10-11T02:55:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688833134474900"}, {"created_time": "2017-10-11T02:20:01+0000", "message": "La vicepresidente, Soraya Sa\u00e9nz, sostuvo que \"el Gobierno no puede aceptar que se d\u00e9 validez a la ley del refer\u00e9ndum.", "id": "144178662273696_1688821417809405"}, {"created_time": "2017-10-11T01:40:00+0000", "message": "Se trata de un proyecto de ley presentado en la Legislatura.", "id": "144178662273696_1688817851143095"}, {"created_time": "2017-10-11T01:00:01+0000", "message": "Lo asegura un informe bancario. El 61% de los beneficiarios tienen un sueldo inferior a los $ 25 mil y tienen 39 a\u00f1os.", "id": "144178662273696_1688806101144270"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk5UQTJORFEzTlRJek56WTFPRFEyTWpjNE5ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5EUXhOemcyTmpJeU56TTJPVFpmTVRZANU1EUTVOalkxTkRNd09EVTBPQThFZAEdsdFpRWlozNEloQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5SXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk9UTXdPRFV6T1RjM01qZAzFOREEwTVRrNER3eGhjR2xmYzNSdmNubGZAhV1FQSURFME5ERTNPRFkyTWpJM016WTVObDh4TmpnNE9EQTJNVEF4TVRRME1qY3dEd1IwYVcxbEJsbmRiUkVC"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/144178662273696/posts?access_token=EAACEdEose0cBABOX2uIc5OQ5Pl0qXSDpEBr9PwSP9VqZBc925phnCeGRkS7bLAubyLIkr4ABpoY9FB6qJP2YK1dD0TI4MbN4fltTZBWZBMdKwaQCE7yfonbdGKVlcO9jTT9WkqJ3TL9p66XBGmEAuTaRzAM219QyR7JjyZBR4vZBkrTQq5HD9Nd7Gw8tjZAOMZD&pretty=1&limit=50&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5SXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk9UTXdPRFV6T1RjM01qZAzFOREEwTVRrNER3eGhjR2xmYzNSdmNubGZAhV1FQSURFME5ERTNPRFkyTWpJM016WTVObDh4TmpnNE9EQTJNVEF4TVRRME1qY3dEd1IwYVcxbEJsbmRiUkVC"}}, "id": "144178662273696", "Source": "DiarioAmbitoFinanciero4"}