{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-09T10:00:49+0000", "message": "Sin considerar la recomendaci\u00f3n de los asesores en inmunizaciones, el Ministerio compr\u00f3 a tres laboratorios privados un 30% m\u00e1s de dosis antigripales que en 2016.", "id": "118826701482992_1692400524125594"}, {"created_time": "2017-10-09T01:30:06+0000", "message": "La anulaci\u00f3n de la condena al due\u00f1o de La Veloz del Norte \ufffdsentenciado a 12 a\u00f1os de prisi\u00f3n por el secuestro de un delegado\ufffd revela  los l\u00edmites de los procesos sobre civiles.", "id": "118826701482992_1692087907490189"}, {"created_time": "2017-10-09T00:36:27+0000", "message": "Ocurri\u00f3 ayer en la Bas\u00edlica de Luj\u00e1n, donde se conmemor\u00f3 el 40 aniversario del uso del pa\u00f1uelo blanco como s\u00edmbolo ante la desaparici\u00f3n de personas durante la dictadura c\u00edvico militar. Video.", "id": "118826701482992_1692054224160224"}, {"created_time": "2017-10-09T00:00:37+0000", "message": "El gobierno dice que lo hace para sacarle una concesi\u00f3n a Crist\u00f3bal L\u00f3pez, pero los sindicatos rechazan esa explicaci\u00f3n.", "id": "118826701482992_1692034577495522"}, {"created_time": "2017-10-08T23:00:41+0000", "message": "En la causa en la que investigan irregularidades en una ampliaci\u00f3n de gasoductos adjudicada a la constructora brasile\u00f1a.", "id": "118826701482992_1692002304165416"}, {"created_time": "2017-10-08T22:30:07+0000", "message": "Fue el gran compa\u00f1ero de infancia, adolescencia y juventud de Guevara. C\u00f3mo se enter\u00f3 de la participaci\u00f3n del guerrillero en la Revoluci\u00f3n Cubana y de la muerte en Bolivia.", "id": "118826701482992_1691985530833760"}, {"created_time": "2017-10-08T22:00:26+0000", "message": "El exdirector del Buenos Aires Herald durante la dictadura public\u00f3 noticias sobre la represi\u00f3n y logr\u00f3 salvar vidas.", "id": "118826701482992_1691958314169815"}, {"created_time": "2017-10-08T21:00:32+0000", "message": "Ambos protagonizan \"Cu\u00e9ntame c\u00f3mo pas\u00f3\", la ficci\u00f3n de la TV P\u00fablica que retrata la historia de la familia Mart\u00ednez durante el convulsionado per\u00edodo que va de 1974 a 1983.", "id": "118826701482992_1691906174175029"}, {"created_time": "2017-10-08T20:00:08+0000", "message": "Aunque genera situaciones, el equipo no convierte. Previo al choque decisivo con Ecuador en Quito, Sampaoli ensaya variantes de ataque.", "id": "118826701482992_1691864037512576"}, {"created_time": "2017-10-08T19:00:25+0000", "message": "El escritor Guillermo Saccomanno acaba de publicar Antonio, texto dedicado a su amigo y colega Antonio Dal Masetto.", "id": "118826701482992_1691819987516981"}, {"created_time": "2017-10-08T18:00:22+0000", "message": "Desde que el guerrillero argentino es capturado, tras un corto combate en la Quebrada del Churo, hasta que es trasladado y asesinado en la escuela del pueblo, pasaron apenas 24 horas. A 50 a\u00f1os de su asesinato.", "id": "118826701482992_1691771214188525"}, {"created_time": "2017-10-08T17:00:01+0000", "message": "El proceso de \"armonizaci\u00f3n\" de las provincias con ANSES genera resistencias por los retrocesos en edad jubilatoria, movilidad y c\u00e1lculo de haberes.", "id": "118826701482992_1691720030860310"}, {"created_time": "2017-10-08T16:30:08+0000", "message": "El Colegio de Farmac\u00e9uticos llam\u00f3 a un abrazo a Tribunales contra la radicaci\u00f3n de la cadena en Buenos Aires. El v\u00ednculo de los jueces Rosatti y Rosenkrantz con la firma que presid\u00eda el el vicejefe de Gabinete Mario Quintana. Tiempo Argentino est\u00e1 en tu kiosco. Buscalo ahora.", "id": "118826701482992_1691699490862364"}, {"created_time": "2017-10-08T16:00:53+0000", "message": "El debate del Presupuesto 2018, la Ley de Responsabilidad Fiscal y la pr\u00f3rroga del Impuesto al Cheque genera alerta entre los gobernadores por el traslado del ajuste a las provincias. Tiempo Argentino ya est\u00e1 en tu kiosco. Buscalo ahora.", "id": "118826701482992_1691675670864746"}, {"created_time": "2017-10-08T15:30:03+0000", "message": "\"Acaso gobernar en el manual de Cambiemos sea, simplemente, crear percepciones.\" Escribe Roberto Caballero. Tiempo Argentino ya est\u00e1 en tu kiosco. Buscalo ahora.", "id": "118826701482992_1691647384200908"}, {"created_time": "2017-10-08T15:00:35+0000", "message": "Madres de Plaza de Mayo recordaron en Luj\u00e1n el primer d\u00eda en el que usaron el pa\u00f1uelo blanco para reclamar la aparici\u00f3n de sus hijos. Tiempo Argentino ya est\u00e1 en tu kiosco. Buscalo ahora.", "id": "118826701482992_1691623304203316"}, {"created_time": "2017-10-08T14:30:26+0000", "message": "Cientos de mujeres protestaron por la detenci\u00f3n arbitraria y discriminadora de dos mujeres en el Subte. Tiempo Argentino ya est\u00e1 en tu kiosco. Buscalo ahora.", "id": "118826701482992_1691600440872269"}, {"created_time": "2017-10-08T14:00:51+0000", "message": "La puesta en marcha de la Cobertura Universal de Salud (CUS) arranc\u00f3 con demoras llamativas en Mendoza. Tiempo Argentino ya est\u00e1 en tu kiosco. Buscalo ahora.", "id": "118826701482992_1691573790874934"}, {"created_time": "2017-10-08T13:30:08+0000", "message": "Desde Madrid el gobierno emiti\u00f3 un decreto para facilitar que las empresas puedan mudarse de Catalu\u00f1a para trasladarse a otras regiones de Espa\u00f1a. Tiempo Argentino ya est\u00e1 en tu kiosco. Buscalo ahora.", "id": "118826701482992_1691548327544147"}, {"created_time": "2017-10-08T13:00:37+0000", "message": "Mientras crece el esc\u00e1ndalo global alrededor de Monsanto, desde Agroindustria y Ambiente recomiendan fumigar a cien metros de los cascos urbanos. Tiempo Argentino ya est\u00e1 en tu kiosco. Buscalo ahora.", "id": "118826701482992_1691527890879524"}, {"created_time": "2017-10-08T12:30:20+0000", "message": "Buscalo en el kiosco.", "id": "118826701482992_1691506697548310"}, {"created_time": "2017-10-08T12:00:04+0000", "message": "Es lo que plantea un proyecto de ley para los sectores textil y del calzado que se usar\u00e1 de modelo para el blanqueo general. Tiempo Argentino ya est\u00e1 en tu kiosco. Buscalo ahora.", "id": "118826701482992_1691486410883672"}, {"created_time": "2017-10-08T11:30:47+0000", "message": "El ministerio de Seguridad podr\u00e1 intervenir en los sumarios de efectivos de las fuerzas federales. Tiempo Argentino ya est\u00e1 en tu kiosco. Buscalo ahora.", "id": "118826701482992_1691464820885831"}, {"created_time": "2017-10-08T11:03:27+0000", "message": "Sin considerar la recomendaci\u00f3n de los asesores en inmunizaciones, el Ministerio compr\u00f3 a tres laboratorios privados un 30% m\u00e1s de dosis antigripales que en 2016. Tiempo Argentino ya est\u00e1 en tu kiosco. Compralo ahora.", "id": "118826701482992_1691447847554195"}, {"created_time": "2017-10-08T10:00:00+0000", "message": "Esta es la tapa de Tiempo \ud83d\udcf0\nBuscalo en el kiosco \ud83d\udc4d\n#buendomingo", "id": "118826701482992_1691011514264495"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNkxUZAzJPVE16T0Rjek1UazNPRE0xTnpreE1Ea1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTRPREkyTnpBeE5EZA3lPVGt5WHpFMk9USTBNREExTWpReE1qVTFPVFFQQkhScGJXVUdXZAHRJMFFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNkxUWTVORFU0T1RBd01qWTRPREU1T0RJM09UTVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTRPREkyTnpBeE5EZA3lPVGt5WHpFMk9URXdNVEUxTVRReU5qUTBPVFVQQkhScGJXVUdXZAG4zSUFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/118826701482992/posts?access_token=EAACEdEose0cBANihCXZBTPO2MAhsnfJDqxKTarfOK2E9uuZAEJ33ssVuakAma3JVrG5RXtUTb6wFJNlnDYpmYQWtvE7AzzZCYQca96cYlQQjZCmklXULdLhtgZC2BLfMPFvJWNVGyUtfYwid5Ias9kAuS1ZA1yAv5ZB6ES8yuQWYDoLvmNAW0HjFjuNL4tZA7vcZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNkxUWTVORFU0T1RBd01qWTRPREU1T0RJM09UTVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTRPREkyTnpBeE5EZA3lPVGt5WHpFMk9URXdNVEUxTVRReU5qUTBPVFVQQkhScGJXVUdXZAG4zSUFFPQZDZD"}}, "id": "118826701482992", "Source": "diariotiempoargentino1"}