{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T13:45:08+0000", "message": "A pesar de hablar de \"percepci\u00f3n\", confirm\u00f3 que habr\u00e1 aumentos en agua, gas y luz despu\u00e9s de las elecciones.", "id": "118826701482992_1694522207246759"}, {"created_time": "2017-10-11T13:01:21+0000", "message": "Tarifazos, apertura de importaciones y disminuci\u00f3n del consumo en el mercado interno son algunas de las f\u00f3rmulas.", "id": "118826701482992_1694484953917151"}, {"created_time": "2017-10-11T12:15:05+0000", "message": "El escritor acaba de publicar 'Antonio', en homenaje a su amigo Antonio dal Masetto y se pregunta: \"\u00bfC\u00f3mo podr\u00eda haberlo escrito sin el otro?\"", "id": "118826701482992_1694449167254063"}, {"created_time": "2017-10-11T11:30:22+0000", "message": "De las 32 plazas disponibles para Rusia 2018, s\u00f3lo faltan definirse nueve.", "id": "118826701482992_1694419843923662"}, {"created_time": "2017-10-11T10:30:12+0000", "message": "Mientras desde la cartera laboral buscan debilitar el reclamo, los trabajadores del ingenio anunciaron un nuevo paro.", "id": "118826701482992_1694378353927811"}, {"created_time": "2017-10-11T09:30:21+0000", "message": "La causa hab\u00eda sido declarada prescripta el a\u00f1o pasado por los tribunales de Santa Fe, pero ahora la Corte Suprema analizar\u00e1 el caso.", "id": "118826701482992_1694346107264369"}, {"created_time": "2017-10-11T07:30:02+0000", "message": "La multitud que escuch\u00f3 a Carles Puigdemont pas\u00f3 de la emoci\u00f3n a la decepci\u00f3n por la falta de una declaraci\u00f3n tajante.", "id": "118826701482992_1694265333939113"}, {"created_time": "2017-10-11T05:00:33+0000", "message": "Con la suba del 1,5 por ciento de septiembre, la suma interanual ya lleg\u00f3 al 25%. Ocho puntos m\u00e1s de lo que hab\u00eda proyectado el oficialismo.", "id": "118826701482992_1694192110613102"}, {"created_time": "2017-10-11T03:00:00+0000", "message": "El gremio de trabajadores del Subte reclama justicia por Jos\u00e9 Mart\u00edn Mendoza, un trabajador de la L\u00ednea E desaparecido en 1976,", "id": "118826701482992_1694114657287514"}, {"created_time": "2017-10-11T02:25:13+0000", "message": "La magia de Messi meti\u00f3 a la Selecci\u00f3n en el Mundial.", "id": "118826701482992_1694092637289716"}, {"created_time": "2017-10-11T02:00:03+0000", "message": "En campa\u00f1a, la gobernadora anunci\u00f3 que las conversaciones comenzar\u00e1n el 1\u00b0 de noviembre: \"S\u00f3lo cumple con lo que se firm\u00f3 en la \u00faltima negociaci\u00f3n\", retrucaron desde el Frente Gremial.", "id": "118826701482992_1694076257291354"}, {"created_time": "2017-10-11T01:00:33+0000", "message": "Los gremios de todo el pa\u00eds marcharon contra la creaci\u00f3n de la SA decretada por el gobierno y compararon la movilizaci\u00f3n con la que se hizo contra el intento privatizador de De la R\u00faa.1", "id": "118826701482992_1694039653961681"}, {"created_time": "2017-10-11T00:15:08+0000", "message": "Las petroleras anunciaron que, luego de las elecciones, el precio del litro se ir\u00e1 a $22 en Buenos Aires. En el resto del pa\u00eds ya cuesta m\u00e1s que eso.", "id": "118826701482992_1694014397297540"}, {"created_time": "2017-10-10T23:15:01+0000", "message": "El taller Reverdecer fue desmantelado por el Servicio Penitenciario tras la fuga de cuatro presos. Los docentes denuncian \"un avasallamiento a la educaci\u00f3n en contexto de encierro\"", "id": "118826701482992_1693982027300777"}, {"created_time": "2017-10-10T22:15:01+0000", "message": "Eduardo L\u00f3pez Alonso supo ser el n\u00famero dos del Ej\u00e9rcito y est\u00e1 acusado junto a Rafael L\u00f3pez Fader por sus actuacioes en el centro clandestino El Campito.", "id": "118826701482992_1693947387304241"}, {"created_time": "2017-10-10T21:30:00+0000", "message": "Algunas vuelven, otras debutan. Todas pintan bien.", "id": "118826701482992_1693918173973829"}, {"created_time": "2017-10-10T20:45:05+0000", "message": "Tras el cierre fraudulento de AGR, en el \u00faltimo mes se sumaron despidos en la planta de Zepita (donde se imprime el diario) y en la redacci\u00f3n, donde ya suman 300 las bajas por \"retiros voluntarios\".", "id": "118826701482992_1693880687310911"}, {"created_time": "2017-10-10T19:45:01+0000", "message": "Santa Fe y La Pampa no se sumar\u00e1n a la Cobertura Universal de Salud, a la que consideran un retroceso.", "id": "118826701482992_1693834910648822"}, {"created_time": "2017-10-10T18:45:14+0000", "message": "\"Acaso gobernar en el manual de Cambiemos sea, simplemente, crear percepciones.\" Por Roberto Caballero", "id": "118826701482992_1693782017320778"}, {"created_time": "2017-10-10T17:45:13+0000", "message": "El presidente del gobierno catal\u00e1n, Carles Puigdemont, ir\u00e1 al Parlamento esta tarde. Desde Madrid le piden que no haga nada que resulte irreversible.", "id": "118826701482992_1693738263991820"}, {"created_time": "2017-10-10T16:45:05+0000", "message": "Acus\u00f3 a Macri y al juez Bonad\u00edo de \"persecuci\u00f3n pol\u00edtica\" y que donde el Poder Judicial act\u00faa como \"fuerza de tareas\" del ejecutivo.", "id": "118826701482992_1693694127329567"}, {"created_time": "2017-10-10T15:45:08+0000", "message": "El ministro de Defensa asegur\u00f3 que a pedido de Macri van a redefinir el rol de las tres fuerzas ya que tienen \"armas de otro tiempo\".", "id": "118826701482992_1693644507334529"}, {"created_time": "2017-10-10T14:45:00+0000", "message": "Te mostramos todas las combinaciones de resultados que les pueden dar el boleto al mundial.", "id": "118826701482992_1693592844006362"}, {"created_time": "2017-10-10T13:45:01+0000", "message": "Vidal est\u00e1 acusada de gastar 18 millones de pesos de m\u00e1s al comprar 150 mil cajas para las fiestas.", "id": "118826701482992_1693546550677658"}, {"created_time": "2017-10-10T13:00:34+0000", "message": "El presidente de Bolivia cerr\u00f3 los actos de homenaje por el 50 aniversario de la muerte de Ernesto Che Guevara en Vallegrande, en el que llam\u00f3 a los j\u00f3venes a \"seguir el ejemplo guevarista\".", "id": "118826701482992_1693514297347550"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNk5UVTJPVGczTXpRM05qSTFNVGM1TVRjMU5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzRNalkzTURFME9ESTVPVEpmTVRZANU5EVXlNakl3TnpJME5qYzFPUThFZAEdsdFpRWlozaUJrQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNk5qSTROak13TlRZANU56WTBOek0yTURnMk53OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzRNalkzTURFME9ESTVPVEpmTVRZANU16VXhOREk1TnpNME56VTFNQThFZAEdsdFpRWlozTVJ5QVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/118826701482992/posts?access_token=EAACEdEose0cBAExYUZCGyALu78GAxlWPUhsbCXlnP3gjDeDCDPdjcrCWOpPe9EkXrZC6kqYcbCcAUPsPTaWrIkyFm0iER4gzKuav72Rm8XCAUXqd0lMjZCoPqLrV4unPgBZBzCl9HBPeioZAFZBofIEMPO80aqfgLKhS3n7w29EhygLUBxJJ4cGGj8sN8cFBwZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNk5qSTROak13TlRZANU56WTBOek0yTURnMk53OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzRNalkzTURFME9ESTVPVEpmTVRZANU16VXhOREk1TnpNME56VTFNQThFZAEdsdFpRWlozTVJ5QVE9PQZDZD"}}, "id": "118826701482992", "Source": "diariotiempoargentino3"}