{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T13:45:03+0000", "message": "El gobierno incrementa los pasivos con para\u00edsos fiscales de las Islas Caim\u00e1n y Dubai.", "id": "118826701482992_1695452380487075"}, {"created_time": "2017-10-12T13:00:45+0000", "message": "\u00a1No te duermas! El domingo sale la \u00faltima l\u00e1mina de Le\u00f3n Ferrari. Y si te gustaron las anteriores, asociate y particip\u00e1 por una serigraf\u00eda original. \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f http://bit.ly/2wONHvQ", "id": "118826701482992_1695418917157088"}, {"created_time": "2017-10-12T12:33:40+0000", "message": "El derrape en su punto m\u00e1ximo: adoptar la teor\u00eda de que un desaparecido est\u00e1 en el extranjero.", "id": "118826701482992_1695397327159247"}, {"created_time": "2017-10-12T12:15:01+0000", "message": "Fuertes cr\u00edticas al gobierno en la presentaci\u00f3n del Observatorio de Tarifas", "id": "118826701482992_1695382813827365"}, {"created_time": "2017-10-12T11:30:32+0000", "message": "Pocos d\u00edas despu\u00e9s de que Otranto fuera separado de la causa, la ministra de Seguridad se autoriz\u00f3 a s\u00ed misma a intervenir en los sumarios internos de Gendarmer\u00eda.", "id": "118826701482992_1695348087164171"}, {"created_time": "2017-10-12T10:30:00+0000", "message": "La misma sala que la semana pasada anul\u00f3 el fallo contra el \u00fanico empresario condenado por delitos de lesa humanidad apart\u00f3 a Ernesto Kreplak de todas las causas en las que investiga a Jaime Lamont Smart.", "id": "118826701482992_1695306637168316"}, {"created_time": "2017-10-12T09:30:08+0000", "message": "El 53\u00b0 Coloquio de IDEA que comenz\u00f3 ayer promete aplausos para Macri y Vidal, presentes en La Feliz, de cara al ajuste post electoral..", "id": "118826701482992_1695268393838807"}, {"created_time": "2017-10-12T07:30:14+0000", "message": "En un acto en la Casa Central denunciaron la quita de prestaciones y el intento de volver al r\u00e9gimen de las AFJP.", "id": "118826701482992_1695209327178047"}, {"created_time": "2017-10-12T05:00:00+0000", "message": "CFK volvi\u00f3 a mostrar su fanatismo por Game of Thrones. Ac\u00e1, lo mejor de su entrevista con la Negra Vernaci.", "id": "118826701482992_1695135923852054"}, {"created_time": "2017-10-12T03:00:21+0000", "message": "N\u00e9stor Berardozzi, ex funcionario de Jes\u00fas Cariglino, fue detenido en el marco de una causa donde es investigado por coimas.", "id": "118826701482992_1695070900525223"}, {"created_time": "2017-10-12T02:00:02+0000", "message": "En plena cruzada del gobierno contra el fuero laboral, el M\u00e1ximo Tribunal desestim\u00f3 otra resoluci\u00f3n que obligaba a pagar una indemnizaci\u00f3n mayor a lo dispuesto por una aseguradora.", "id": "118826701482992_1695031847195795"}, {"created_time": "2017-10-12T01:00:11+0000", "message": "Pese al rechazo del oficialismo, el proyecto obtuvo el dictamen en la Comisi\u00f3n de Derechos Humanos.", "id": "118826701482992_1694996903865956"}, {"created_time": "2017-10-12T00:15:02+0000", "message": "La campa\u00f1a \"Que no te pongan la camiseta\" de las ong ACIJ y Poder Ciudadano revel\u00f3 cientos de denuncias de trabajadores que son presionados para participar de timbreos o hacer horas en los call center.", "id": "118826701482992_1694967960535517"}, {"created_time": "2017-10-11T23:15:02+0000", "message": "\u00a1Se va la \u00faltima! Este domingo, gratis con el diario, la \u00faltima l\u00e1mina de Le\u00f3n Ferrari. Si ten\u00e9s ganas de m\u00e1s, asociate y particip\u00e1s por el sorteo de una serigraf\u00eda original. \u00bfD\u00f3nde? Ac\u00e1 \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f http://bit.ly/2ydwjCh", "id": "118826701482992_1694932200539093"}, {"created_time": "2017-10-11T22:15:09+0000", "message": "Cerca de una decena de legisladores sesionar\u00e1n este jueves y viernes en la localidad patag\u00f3nica para \"darle mayor visibilidad\" a la b\u00fasqueda de Santiago Maldonado. Qu\u00e9 reuniones mantendr\u00e1n.", "id": "118826701482992_1694893537209626"}, {"created_time": "2017-10-11T21:31:31+0000", "message": "El ex gobernador debi\u00f3 pedir disculpas luego de que el gobierno entero y hasta su propio partido lo repudiaran y el Inadi le iniciara una denuncia. Qu\u00e9 fue lo que dijo.", "id": "118826701482992_1694862947212685"}, {"created_time": "2017-10-11T19:45:03+0000", "message": "Esta semana aprovech\u00e1 estos beneficios: libros como El inocente: Vida, pasi\u00f3n y muerte de Carlos Mugica de Sucarrat y Antonio de Saccomanno, obras de teatro; El cadete de Navarro, Parlantes Holof\u00f3nicos, adem\u00e1s entradas para el CAFF, Torquato Tasso, Sala Siranush, m\u00e1s de 50 obras musicales y teatrales.", "id": "118826701482992_1694792960553017"}, {"created_time": "2017-10-11T18:45:01+0000", "message": "Tiene el objetivo de \"orientar a las embarazadas en ese proceso, ofreciendo informaci\u00f3n confiable que las proteja de pr\u00e1cticas inseguras y clandestinas\".", "id": "118826701482992_1694740523891594"}, {"created_time": "2017-10-11T17:45:15+0000", "message": "Escuch\u00e1 la canci\u00f3n que cedieron los l\u00edderes de Agarrate Catalina a Abuelas de Plaza de Mayo.", "id": "118826701482992_1694696547229325"}, {"created_time": "2017-10-11T16:45:32+0000", "message": "Un siglo despu\u00e9s esta bailarina y mujer fatal sigue siendo una leyenda.", "id": "118826701482992_1694650297233950"}, {"created_time": "2017-10-11T15:49:41+0000", "message": "Quien encabez\u00f3 el ataque de una patota a Tiempo y Radio Am\u00e9rica se encuentra pr\u00f3fugo y publica fotos de sus lujos en Estados Unidos.", "id": "118826701482992_1694615050570808"}, {"created_time": "2017-10-11T14:45:07+0000", "message": "Advirti\u00f3 que podr\u00eda suspender la autonom\u00eda e intervenir el autogobierno si se confirma la declaraci\u00f3n de independencia.", "id": "118826701482992_1694574210574892"}, {"created_time": "2017-10-11T13:45:08+0000", "message": "A pesar de hablar de \"percepci\u00f3n\", confirm\u00f3 que habr\u00e1 aumentos en agua, gas y luz despu\u00e9s de las elecciones.", "id": "118826701482992_1694522207246759"}, {"created_time": "2017-10-11T13:01:21+0000", "message": "Tarifazos, apertura de importaciones y disminuci\u00f3n del consumo son algunos de los motivos de la crisis.", "id": "118826701482992_1694484953917151"}, {"created_time": "2017-10-11T12:15:05+0000", "message": "El escritor acaba de publicar 'Antonio', en homenaje a su amigo Antonio dal Masetto y se pregunta: \"\u00bfC\u00f3mo podr\u00eda haberlo escrito sin el otro?\"", "id": "118826701482992_1694449167254063"}, {"created_time": "2017-10-11T11:30:22+0000", "message": "De las 32 plazas disponibles para Rusia 2018, s\u00f3lo faltan definirse nueve.", "id": "118826701482992_1694419843923662"}, {"created_time": "2017-10-11T10:30:12+0000", "message": "Mientras desde la cartera laboral buscan debilitar el reclamo, los trabajadores del ingenio anunciaron un nuevo paro.", "id": "118826701482992_1694378353927811"}, {"created_time": "2017-10-11T09:30:21+0000", "message": "La causa hab\u00eda sido declarada prescripta el a\u00f1o pasado por los tribunales de Santa Fe, pero ahora la Corte Suprema analizar\u00e1 el caso.", "id": "118826701482992_1694346107264369"}, {"created_time": "2017-10-11T07:30:02+0000", "message": "La multitud que escuch\u00f3 a Carles Puigdemont pas\u00f3 de la emoci\u00f3n a la decepci\u00f3n por la falta de una declaraci\u00f3n tajante.", "id": "118826701482992_1694265333939113"}, {"created_time": "2017-10-11T05:00:33+0000", "message": "Con la suba del 1,5 por ciento de septiembre, la suma interanual ya lleg\u00f3 al 25%. Ocho puntos m\u00e1s de lo que hab\u00eda proyectado el oficialismo.", "id": "118826701482992_1694192110613102"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNk1UQTBNakUwTWpjeE1Ua3pPVEF3TWpJeE5ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzRNalkzTURFME9ESTVPVEpmTVRZANU5UUTFNak00TURRNE56QTNOUThFZAEdsdFpRWlozM0hmQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNk1qZAzNORFk1T1RReE5Ea3dPRE0wT1RRM013OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzRNalkzTURFME9ESTVPVEpmTVRZANU5ERTVNakV4TURZAeE16RXdNZAzhFZAEdsdFpRWlozYVZA4QVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/118826701482992/posts?access_token=EAACEdEose0cBADy7MYGZCateyIXZCkEPqUpdX8XIZBayh1EckSIm6I0Ei0sKa8fgCpOCRvIdWIW7wHl2vurtryymZCfrt0UB485PzXgZBHl3f5cPQhZBA1EOKAjmWFkTd8DWqPSu6TCdEY943vY0rFgDhfZBe3OzRKeyWnOYG9nGUlw2ZCy3WCfPVgzezmYWcdsZD&pretty=1&limit=30&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc0TWpZAM01ERTBPREk1T1RJNk1qZAzNORFk1T1RReE5Ea3dPRE0wT1RRM013OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzRNalkzTURFME9ESTVPVEpmTVRZANU5ERTVNakV4TURZAeE16RXdNZAzhFZAEdsdFpRWlozYVZA4QVE9PQZDZD"}}, "id": "118826701482992", "Source": "diariotiempoargentino4"}