{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-09T11:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687120174646196"}, {"created_time": "2017-10-09T10:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687115131313367"}, {"created_time": "2017-10-09T10:00:02+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687112511313629"}, {"created_time": "2017-10-09T09:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687109047980642"}, {"created_time": "2017-10-09T08:00:02+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687107847980762"}, {"created_time": "2017-10-09T07:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687105854647628"}, {"created_time": "2017-10-09T06:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687116181313262"}, {"created_time": "2017-10-09T05:00:02+0000", "message": "El economista del mes", "id": "144178662273696_1687118121313068"}, {"created_time": "2017-10-09T04:00:02+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687119554646258"}, {"created_time": "2017-10-09T03:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687113671313513"}, {"created_time": "2017-10-09T03:01:00+0000", "message": "La tapa de Ambito Financiero del lunes 9 de octubre\n\n[ambito.com]", "id": "144178662273696_1687089284649285"}, {"created_time": "2017-10-08T22:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1684646634893550"}, {"created_time": "2017-10-08T20:00:01+0000", "message": "El candidato a diputado nacional por el FIT apunt\u00f3 contra los gobernadores y critic\u00f3 el acercamiento de Cristina hacia peronismo.", "id": "144178662273696_1684642504893963"}, {"created_time": "2017-10-08T18:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1684641968227350"}, {"created_time": "2017-10-08T17:00:02+0000", "message": "El debate sobre la transparencia de las elecciones en nuestro pa\u00eds se renueva. Para echar luz sobre el estado de situaci\u00f3n, \u00e1mbito.com convoc\u00f3 a especialistas en materia electoral.", "id": "144178662273696_1684634904894723"}, {"created_time": "2017-10-08T15:00:03+0000", "message": "El BCRA pone en circulaci\u00f3n un nuevo billete. El anverso del billete, dise\u00f1ado de manera vertical, refiere al guanaco como animal representativo de la Estepa Patag\u00f3nica.", "id": "144178662273696_1684633558228191"}, {"created_time": "2017-10-08T15:00:01+0000", "message": "Los datos surgen de la comparaci\u00f3n interanual. Fueron en total 6.019 actos. Con respecto a un mes antes, el incremento es del 13%.", "id": "144178662273696_1684645478226999"}, {"created_time": "2017-10-08T15:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1684644951560385"}, {"created_time": "2017-10-08T14:00:01+0000", "message": "El Gobierno lanz\u00f3 Procrear Ahorro Joven, un cr\u00e9dito para personas de entre 18 y 35 a\u00f1os para la compra de la primera casa, cuyo valor no podr\u00e1 ser superior a $ 1.200.000.", "id": "144178662273696_1684643341560546"}, {"created_time": "2017-10-08T00:00:01+0000", "message": "Lo dijo en referencia a la decisi\u00f3n de EEUU de salir del Acuerdo de Cambio Clim\u00e1tico. \"Ponerse a discutir con un tonto, lo convierte a uno en un tonto\", lanz\u00f3.", "id": "144178662273696_1684651741559706"}, {"created_time": "2017-10-07T23:00:00+0000", "message": "Lo afirm\u00f3 el premio Nobel de Econom\u00eda, durante la cumbre sobre Econom\u00eda Verde que se desarrolla en C\u00f3rdoba.", "id": "144178662273696_1684647434893470"}, {"created_time": "2017-10-07T19:00:01+0000", "message": "Los datos surgen de la comparaci\u00f3n interanual. Fueron en total 6.019 actos. Con respecto a un mes antes, el incremento es del 13%.", "id": "144178662273696_1684643994893814"}, {"created_time": "2017-10-07T17:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1684629898228557"}, {"created_time": "2017-10-07T15:00:01+0000", "message": "La expansi\u00f3n econ\u00f3mica proyectada se mantuvo para 2017 en 2,8%, y entre 3% y 3,2% para los pr\u00f3ximos a\u00f1os. La inflaci\u00f3n anual esperada para los pr\u00f3ximos 12 meses se ubic\u00f3 en 16,9%.", "id": "144178662273696_1684608218230725"}, {"created_time": "2017-10-07T13:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1684606781564202"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk5EWXpNamM0TlRVM056SXpOak01TURBeE53OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5EUXhOemcyTmpJeU56TTJPVFpmTVRZANE56RXlNREUzTkRZAME5qRTVOZAzhFZAEdsdFpRWloyMWF4QVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk5EWXlNalF6TXprM09EQXdNekE0TlRZAd01ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5EUXhOemcyTmpJeU56TTJPVFpmTVRZANE5EWXdOamM0TVRVMk5ESXdNZAzhFZAEdsdFpRWloyTS9SQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/144178662273696/posts?access_token=EAACEdEose0cBACplZAMvIoTFARdZCJRoj6KDZB1fC7yyCNuH4dPtCucdIpS3FhrJ3ZBl0tPvfsFQhS3Rx9qFkKagCXqcZBX8pzoB1DfC61nTrfClKsGIWYMduXyUkSCdhOwnIcwtZBlLnlYwveArPfNrXJcnfZBF7byLJRXppVJb6iqPslxzX402YXCdo0gPhkZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk5EWXlNalF6TXprM09EQXdNekE0TlRZAd01ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5EUXhOemcyTmpJeU56TTJPVFpmTVRZANE5EWXdOamM0TVRVMk5ESXdNZAzhFZAEdsdFpRWloyTS9SQVE9PQZDZD"}}, "id": "144178662273696", "Source": "DiarioAmbitoFinanciero1"}