{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T12:37:58+0000", "message": "El 53 Coloquio tendr\u00e1 novedades en los paneles de exposici\u00f3n y sumar\u00e1 oradores sub 30. Abre Vidal y cierra Macri.", "id": "144178662273696_1689359151088965"}, {"created_time": "2017-10-11T11:25:39+0000", "message": "El jefe de Gabinete dijo tambi\u00e9n que no habr\u00e1 ca\u00edda del salario real, aunque la suba en luz se estima en un 20% y en gas en m\u00e1s del 40%.", "id": "144178662273696_1689292267762320"}, {"created_time": "2017-10-11T10:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689013277790219"}, {"created_time": "2017-10-11T09:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689013901123490"}, {"created_time": "2017-10-11T09:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689012674456946"}, {"created_time": "2017-10-11T08:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689011667790380"}, {"created_time": "2017-10-11T07:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689009414457272"}, {"created_time": "2017-10-11T06:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689009014457312"}, {"created_time": "2017-10-11T05:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689008621124018"}, {"created_time": "2017-10-11T04:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689007797790767"}, {"created_time": "2017-10-11T03:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1689005734457640"}, {"created_time": "2017-10-11T03:00:01+0000", "message": "La tapa de \u00c1mbito Financiero del mi\u00e9rcoles 11 de octubre\n\n[ambito.com]", "id": "144178662273696_1688997481125132"}, {"created_time": "2017-10-11T02:55:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688833134474900"}, {"created_time": "2017-10-11T02:20:01+0000", "message": "La vicepresidente, Soraya Sa\u00e9nz, sostuvo que \"el Gobierno no puede aceptar que se d\u00e9 validez a la ley del refer\u00e9ndum.", "id": "144178662273696_1688821417809405"}, {"created_time": "2017-10-11T01:40:00+0000", "message": "Se trata de un proyecto de ley presentado en la Legislatura.", "id": "144178662273696_1688817851143095"}, {"created_time": "2017-10-11T01:00:01+0000", "message": "Lo asegura un informe bancario. El 61% de los beneficiarios tienen un sueldo inferior a los $ 25 mil y tienen 39 a\u00f1os.", "id": "144178662273696_1688806101144270"}, {"created_time": "2017-10-11T00:20:00+0000", "message": "Ante la consulta de \u00e1mbito.com, Gustavo Vald\u00e9s consider\u00f3 que el reclamo de Vidal \"es leg\u00edtimo\" pero asegur\u00f3 que \"vamos a defender lo nuestro\".", "id": "144178662273696_1688797711145109"}, {"created_time": "2017-10-10T23:40:00+0000", "message": "Pidieron la suspensi\u00f3n por 365 d\u00edas de embargos y ejecuciones fiscales, la creaci\u00f3n de un sistema de seguro de desempleo y la limitaci\u00f3n del valor indemnizatorio.", "id": "144178662273696_1688779887813558"}, {"created_time": "2017-10-10T23:00:01+0000", "message": "La c\u00e1mara alta tiene en estudio varios proyectos que buscan modificar el art\u00edculo 128 del C\u00f3digo Penal.", "id": "144178662273696_1688759511148929"}, {"created_time": "2017-10-10T22:40:01+0000", "message": "El gobernador electo particip\u00f3 de un encuentro privado con el Presidente junto a su sucesor, Ricardo Colombi.", "id": "144178662273696_1688812051143675"}, {"created_time": "2017-10-10T22:20:01+0000", "message": "Son saur\u00f3podos y ter\u00f3podos y de aves del \u00faltimo per\u00edodo del Cret\u00e1cico.", "id": "144178662273696_1688751551149725"}, {"created_time": "2017-10-10T22:00:01+0000", "message": "Fue en julio frente al mismo mes de 2016. Respecto a junio aument\u00f3 0,7%.", "id": "144178662273696_1688807187810828"}, {"created_time": "2017-10-10T21:40:00+0000", "message": "Ambas entidades suscribieron un convenio de colaboraci\u00f3n.", "id": "144178662273696_1688749487816598"}, {"created_time": "2017-10-10T21:00:01+0000", "message": "La autoridad reconoci\u00f3 que en septiembre el IPC n\u00facleo \"no habr\u00eda quebrado los valores observados desde mayo\".", "id": "144178662273696_1688748311150049"}, {"created_time": "2017-10-10T20:48:01+0000", "message": "El \u00edndice Merval super\u00f3 nuevamente las 27.000 unidades, y marc\u00f3 un nuevo m\u00e1ximo hist\u00f3rico.", "id": "144178662273696_1688752661149614"}, {"created_time": "2017-10-10T20:20:01+0000", "message": "Un estudio revel\u00f3 un repunte de la ca\u00edda en la confianza de los consumidores. La bonanza tambi\u00e9n se reflej\u00f3 en c\u00f3mo se percibe la situaci\u00f3n laboral y econ\u00f3mica frente al a\u00f1o pasado.", "id": "144178662273696_1688687304489483"}, {"created_time": "2017-10-10T19:40:01+0000", "message": "Nicol\u00e1s Ciccone declar\u00f3 que particip\u00f3 de dos encuentros en donde estuvo el exvicepresidente. Boudou pidi\u00f3 la palabra y desminti\u00f3 esa versi\u00f3n.", "id": "144178662273696_1688686474489566"}, {"created_time": "2017-10-10T19:11:00+0000", "message": "La divisa estadounidense cedi\u00f3 en agencias y bancos de la city porte\u00f1a, seg\u00fan promedio de \u00e1mbito.com.", "id": "144178662273696_1688683261156554"}, {"created_time": "2017-10-10T19:00:01+0000", "message": "Exigen que se realicen con Boleta \u00danica Electr\u00f3nica y que se garantice el cumplimiento del cupo femenino en las listas.", "id": "144178662273696_1688651547826392"}, {"created_time": "2017-10-10T18:25:01+0000", "message": "El presidente de esa regi\u00f3n, Carles Puigdemont, le pidi\u00f3 plazo al Parlamento para \"llegar a una soluci\u00f3n acordada\".", "id": "144178662273696_1688649847826562"}, {"created_time": "2017-10-10T17:47:50+0000", "message": "As\u00ed lo inform\u00f3 la UMET. En doce meses acumula 25,3%. La suba fue impulsada por el rubro \"salud\", seguido por \"alimentos y bebidas\".", "id": "144178662273696_1688625971162283"}, {"created_time": "2017-10-10T16:42:33+0000", "message": "El jefe de Gabinete admiti\u00f3 que habr\u00e1 ajustes de entre 40% y 50% en las facturas, aunque pidi\u00f3 que no se le llame tarifazo.", "id": "144178662273696_1688573271167553"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk9EYzRORGs0TkRnMk56WTVPVE13TXpnNE1BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5EUXhOemcyTmpJeU56TTJPVFpmTVRZANE9UTTFPVEUxTVRBNE9EazJOUThFZAEdsdFpRWlozaENtQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5SXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk9UQXhNREUxTmpJMk16UXpNalkyTlRNNUR3eGhjR2xmYzNSdmNubGZAhV1FQSURFME5ERTNPRFkyTWpJM016WTVObDh4TmpnNE5UY3pNamN4TVRZAM05UVXpEd1IwYVcxbEJsbmMrSGtC"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/144178662273696/posts?access_token=EAACEdEose0cBAMAnjBsZAaZCdsJCqMUwbttRLZAkF3vXJmdGce3NnmqkxWkO0m2VZAsVd2xjyOSUnEzIzRlZBzACUZAP30KpYf0aXhUCRDjcHHBPKFGSErBXkiRyK1MgJJPne0GIrlwZBHB63ZCa0UOC0OZAMRUx8rIG2sZCEzEYkbCtNuplnUcDRpVKZA0hZCmKpsYZD&pretty=1&limit=32&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5SXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk9UQXhNREUxTmpJMk16UXpNalkyTlRNNUR3eGhjR2xmYzNSdmNubGZAhV1FQSURFME5ERTNPRFkyTWpJM016WTVObDh4TmpnNE5UY3pNamN4TVRZAM05UVXpEd1IwYVcxbEJsbmMrSGtC"}}, "id": "144178662273696", "Source": "DiarioAmbitoFinanciero3"}