{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T16:42:33+0000", "message": "El jefe de Gabinete admiti\u00f3 que habr\u00e1 ajustes de entre 40% y 50% en las facturas, aunque pidi\u00f3 que no se le llame tarifazo.", "id": "144178662273696_1688573271167553"}, {"created_time": "2017-10-10T16:00:54+0000", "message": "La candidata a senadora cruz\u00f3 fuerte al Presidente. Lo acus\u00f3 de \"obscenidad pol\u00edtica\" y dijo que el llamado a indagatoria que concret\u00f3 el juez Bonadio pretende \"manipular el proceso electoral creando un clima de persecuci\u00f3n pol\u00edtica\".", "id": "144178662273696_1688541134504100"}, {"created_time": "2017-10-10T15:11:59+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688502221174658"}, {"created_time": "2017-10-10T14:48:10+0000", "message": "El organismo pronostic\u00f3 un crecimiento de 2,5% para este a\u00f1o y el pr\u00f3ximo. Adem\u00e1s, evalu\u00f3 que la suba de precios estar\u00e1 en los dos per\u00edodos por encima de las metas del Banco Central.", "id": "144178662273696_1688485244509689"}, {"created_time": "2017-10-10T11:22:15+0000", "message": "El IPC de septiembre deber\u00e1 reflejar un rebote en los precios y cierto impacto de suba del d\u00f3lar.", "id": "144178662273696_1688341811190699"}, {"created_time": "2017-10-10T10:30:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688078841216996"}, {"created_time": "2017-10-10T10:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688079394550274"}, {"created_time": "2017-10-10T09:30:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688078194550394"}, {"created_time": "2017-10-10T09:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688080384550175"}, {"created_time": "2017-10-10T08:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688083591216521"}, {"created_time": "2017-10-10T07:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688085751216305"}, {"created_time": "2017-10-10T06:00:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688075551217325"}, {"created_time": "2017-10-10T05:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688025497888997"}, {"created_time": "2017-10-10T04:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1688082691216611"}, {"created_time": "2017-10-10T03:01:01+0000", "message": "La tapa de \u00c1mbito Financiero del martes 10 de octubre\n\n[ambito.com]", "id": "144178662273696_1688046297886917"}, {"created_time": "2017-10-10T02:50:01+0000", "message": "Monitorear\u00e1 casos de violencia de g\u00e9nero, situaci\u00f3n laboral de las mujeres, acceso a la salud y a derechos reproductivos.", "id": "144178662273696_1687951301229750"}, {"created_time": "2017-10-10T02:10:01+0000", "message": "El bolso fue retirado de la casa del artesano por su hermano Sergio d\u00edas despu\u00e9s de la desaparici\u00f3n.", "id": "144178662273696_1687949997896547"}, {"created_time": "2017-10-10T01:30:00+0000", "message": "La candidata a senadora nacional exigi\u00f3 la apertura de varios hospitales que est\u00e1n en construcci\u00f3n en Provincia.", "id": "144178662273696_1687941884564025"}, {"created_time": "2017-10-10T00:50:00+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687939274564286"}, {"created_time": "2017-10-10T00:10:01+0000", "message": "El Ejecutivo lo har\u00e1 tras la decepci\u00f3n de pa\u00edses del bloque por la oferta recibida sobre el mercado de carnes.", "id": "144178662273696_1687927651232115"}, {"created_time": "2017-10-09T23:49:22+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687945817896965"}, {"created_time": "2017-10-09T23:30:01+0000", "message": "El Gobierno dispuso la medida sobre la importaci\u00f3n de multiprocesadoras para cocina provenientes de ese pa\u00eds.", "id": "144178662273696_1687844917907055"}, {"created_time": "2017-10-09T22:50:01+0000", "message": "Un juez de La Plata le dict\u00f3 la prisi\u00f3n por amenazar a la Justicia con \"prender fuego a la Provincia\" si intentaban detenerlo.", "id": "144178662273696_1687844151240465"}, {"created_time": "2017-10-09T22:10:01+0000", "message": "El \u00edndice Merval cedi\u00f3 un \u00ednfimo un 0,1% en las 26.766 unidades. Fue una jornada at\u00edpica por el feriado en EEUU.", "id": "144178662273696_1687842077907339"}, {"created_time": "2017-10-09T21:30:01+0000", "message": "Participan 160 delegaciones. Lo organizan la Uni\u00f3n Internacional de Telecomunicaciones de la ONU y el Gobierno.", "id": "144178662273696_1687822344575979"}, {"created_time": "2017-10-09T20:50:01+0000", "message": "Los referentes del kirchnerismo volvieron a reclamar al Gobierno y a la Justicia para evitar \"manipulaci\u00f3n\" en los comicios.", "id": "144178662273696_1687821447909402"}, {"created_time": "2017-10-09T20:00:33+0000", "message": "La divisa sum\u00f3 su segunda alza consecutiva seg\u00fan el promedio de \u00e1mbito.com en agencias y bancos de la city.", "id": "144178662273696_1687793927912154"}, {"created_time": "2017-10-09T18:21:34+0000", "message": "Antes de la llegada de los aumentos previstos por el Gobierno, se detect\u00f3 una fuerte contracci\u00f3n en el poder de compra de los abuelos y los beneficiarios sociales.", "id": "144178662273696_1687720107919536"}, {"created_time": "2017-10-09T18:20:02+0000", "message": "Un informe advierte que \"presenta potencial riesgo biot\u00f3xico para los seres vivos y riesgo microbiol\u00f3gico para las personas\". Recomienda \"evitar todo contacto\".", "id": "144178662273696_1687703584587855"}, {"created_time": "2017-10-09T17:57:25+0000", "message": "Lo hizo el juez Bonadio. La expresidente deber\u00e1 concurrir a declarar el 26 de octubre. En la denuncia se la acusa de encubrir a los responsables del atentado a la AMIA.", "id": "144178662273696_1687702131254667"}, {"created_time": "2017-10-09T17:28:50+0000", "message": "El primer mandatario se reuni\u00f3 con el cantante de la banda irlandesa, en el marco de su agenda de campa\u00f1a.", "id": "144178662273696_1687680011256879"}, {"created_time": "2017-10-09T16:04:04+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687606221264258"}, {"created_time": "2017-10-09T15:46:40+0000", "message": "El exministro de Econom\u00eda asegur\u00f3 que el Gobierno est\u00e1 \"muy orientado\". Destac\u00f3 el mejoramiento de los indicadores y asegur\u00f3 que en el BCRA no lo consultan, pero lo leen.", "id": "144178662273696_1687593347932212"}, {"created_time": "2017-10-09T15:38:53+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687585007933046"}, {"created_time": "2017-10-09T14:46:44+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687538314604382"}, {"created_time": "2017-10-09T14:26:50+0000", "message": "El presidente se reunir\u00e1 con el cantante de la banda irlandesa.", "id": "144178662273696_1687525217939025"}, {"created_time": "2017-10-09T14:00:43+0000", "message": "Una soldado de la Agrupaci\u00f3n de Artiller\u00eda Antia\u00e9rea 601 acus\u00f3 ante las autoridades a su compa\u00f1ero por haberla agredido sexualmente.", "id": "144178662273696_1687495704608643"}, {"created_time": "2017-10-09T13:30:23+0000", "message": "Richard Thaler, fue reconocido con el galard\u00f3n por demostrar que las decisiones de las personas en temas econ\u00f3micos no siempre son racionales.", "id": "144178662273696_1687463537945193"}, {"created_time": "2017-10-09T13:30:01+0000", "message": "El Presidente pidi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la iniciativa antes de que finalice el a\u00f1o.", "id": "144178662273696_1687444027947144"}, {"created_time": "2017-10-09T12:51:45+0000", "message": "Seg\u00fan Consultatio, la evoluci\u00f3n de los mercados de las \u00faltimas semanas junto con el posible resultado positivo (para el Gobierno) en las pr\u00f3ximas elecciones, implicar\u00edan que habr\u00eda espacio para reformas estructurales.", "id": "144178662273696_1687442894613924"}, {"created_time": "2017-10-09T12:20:58+0000", "message": "La lista que encabeza Elisa Carri\u00f3 en la Ciudad de Buenos Aires personalizar\u00e1 conquista de sufragios hacia el padr\u00f3n del radicalismo.", "id": "144178662273696_1687417791283101"}, {"created_time": "2017-10-09T11:45:08+0000", "message": "En la marcha en reclamo para la aparici\u00f3n de Santiago Maldonado", "id": "144178662273696_1687395081285372"}, {"created_time": "2017-10-09T11:00:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687120174646196"}, {"created_time": "2017-10-09T10:30:01+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687115131313367"}, {"created_time": "2017-10-09T10:00:02+0000", "story": "Ambito shared a link.", "id": "144178662273696_1687112511313629"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5SXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk9UQXhNREUxTmpJMk16UXpNalkyTlRNNUR3eGhjR2xmYzNSdmNubGZAhV1FQSURFME5ERTNPRFkyTWpJM016WTVObDh4TmpnNE5UY3pNamN4TVRZAM05UVXpEd1IwYVcxbEJsbmMrSGtC", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk1UZAzNOalkxTXpNd09UUTFOalF3TmprME5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5EUXhOemcyTmpJeU56TTJPVFpmTVRZANE56RXhNalV4TVRNeE16WXlPUThFZAEdsdFpRWloyMGlpQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/144178662273696/posts?access_token=EAACEdEose0cBAPaB0s1kfOEGgOBsZAql2hcZAkdZB01MsingANxPy8l8ykzr7OirPvC0pIavp3hYh1QOHtN7zfjfqu0VApUYtiY6BAbCGcEAEVUX1TGmkYjoZCq1PUhQcx1A8FCzZAZCUPQZBRCxDt5UqPn8tH8ZA2cLPmMJf49ZBmQAneM5Oxjtt2YkmDZB8hVbgZD&pretty=1&limit=45&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhORFF4TnpnMk5qSXlOek0yT1RZANk1UZAzNOalkxTXpNd09UUTFOalF3TmprME5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5EUXhOemcyTmpJeU56TTJPVFpmTVRZANE56RXhNalV4TVRNeE16WXlPUThFZAEdsdFpRWloyMGlpQVE9PQZDZD"}}, "id": "144178662273696", "Source": "DiarioAmbitoFinanciero2"}