{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-08T15:27:31+0000", "message": "ENTRE TODOS SUMAMOS LAS GANAS DE SEGUIR CAMBIANDO LA PROVINCIA JUNTOS.", "id": "159224630305_10155500226285306"}, {"created_time": "2017-10-07T17:30:44+0000", "message": "UN NUEVO TIMBREO EN MAR DEL PLATA\n\nCon Mar\u00eda Eugenia Vidal, Guillermo Montenegro, Franco Bagnato y Vilma Baragiola vivimos un gran momento con los vecinos y escuchamos muchas opiniones y propuestas  para seguir cambiando juntos la provincia.", "id": "159224630305_10155498060655306"}, {"created_time": "2017-10-07T14:41:18+0000", "message": "AYER EN MAR DEL PLATA\n\nCon Mar\u00eda Eugenia Vidal recorrimos el puerto de Mar del Plata y conocimos a mucha gente  con ganas de seguir trabajando por la provincia.", "id": "159224630305_10155497696970306"}, {"created_time": "2017-10-06T15:20:00+0000", "message": "VISITANDO EL CENTRO DE JUBILADOS \"EL AMANECER\" EN MERLO\n\nCon todo su amor, las abuelas dedican su tiempo a narrar historias y cuentos en escuelas, hogares y geri\u00e1tricos. Desde su lugar impulsan a seguir luchando por los sue\u00f1os.", "id": "159224630305_10155495256480306"}, {"created_time": "2017-10-06T13:18:48+0000", "message": "MAURICIO MACRI Y MARIA EUGENIA VIDAL INAUGURARON EL METROBUS TRES DE FEBRERO", "story": "Esteban Bullrich shared Mar\u00eda Eugenia Vidal's live video.", "id": "159224630305_10155495070935306"}, {"created_time": "2017-10-05T20:00:59+0000", "message": "EL CAMBIO SON LOS BONAERENSES", "id": "159224630305_10155493510885306"}, {"created_time": "2017-10-05T17:08:51+0000", "message": "\u00a1GRACIAS JOS\u00c9!\n\nEn Merlo habl\u00e9 y desayun\u00e9 con Jos\u00e9, que me cont\u00f3 su historia. Dedic\u00f3 toda su vida a formar y a ayudar siendo profesor, psic\u00f3logo y asistente social.", "id": "159224630305_10155493085425306"}, {"created_time": "2017-10-05T00:00:00+0000", "message": "NUEVAS OBRAS PARA LA PROVINCIA\n\nCon Agustina Ciarletta y Alex Campbell visitamos la obra del nuevo puente \"El Taurita\", que une Tigre con San Fernando. Estamos trabajando para tener la Provincia que la generaci\u00f3n del cambio elige todos los d\u00edas.", "id": "159224630305_10155491197990306"}, {"created_time": "2017-10-04T21:49:57+0000", "message": "CON LOS VECINOS SURGEN LAS PROPUESTAS\n\nEn un nuevo timbreo en Tigre junto a Segundo Cernadas, tuvimos la suerte de conocer a Mar\u00eda Cristina, una vecina que se acerc\u00f3 a darnos su apoyo y contarnos cu\u00e1l es el cambio que sue\u00f1a para la Provincia.", "id": "159224630305_10155491201150306"}, {"created_time": "2017-10-04T17:03:01+0000", "message": "VAMOS A TRABAJAR JUNTOS PORQUE SOMOS LA GENERACI\u00d3N DEL CAMBIO", "id": "159224630305_10155490545675306"}, {"created_time": "2017-10-04T12:00:29+0000", "message": "VISITANDO A MARIO C\u00c1CERES, DEL FAMOSO \"EL HORNERO\" DE ROQUE P\u00c9REZ\n\nParada obligatoria en la ruta 205, \u00a1Los mejores quesos y fiambres! Un ejemplo de persona que ama lo que hace y trabaja todos los d\u00edas con la esperanza de que juntos vamos a hacer y tener la provincia que merecemos.", "id": "159224630305_10155489912510306"}, {"created_time": "2017-10-03T21:00:00+0000", "message": "JUNTOS ESTAMOS CAMBIANDO LA REALIDAD DE LA PROVINCIA", "id": "159224630305_10155488438470306"}, {"created_time": "2017-10-03T18:08:53+0000", "message": "CON LOS VECINOS DE OLAVARRIA\n\n\u00a1Todos somos la generaci\u00f3n que est\u00e1 cambiando la provincia para siempre!", "id": "159224630305_10155488110900306"}, {"created_time": "2017-10-03T15:02:31+0000", "story": "Esteban Bullrich shared Mar\u00eda Eugenia Vidal's live video.", "id": "159224630305_10155487698760306"}, {"created_time": "2017-10-03T12:10:54+0000", "message": "ESCUCH\u00c1NDOTE ES COMO NACEN NUESTRAS PROPUESTAS", "id": "159224630305_10155487377415306"}, {"created_time": "2017-10-02T16:49:25+0000", "message": "HOY PUDE VER Y VIVIR CON LOS VECINOS LA INAUGURACI\u00d3N DE LA OBRA DEL PUENTE LA NORIA QUE HIZO EL EQUIPO DE Mauricio Macri Y Mar\u00eda Eugenia Vidal", "story": "Esteban Bullrich added 3 new photos.", "id": "159224630305_10155484866685306"}, {"created_time": "2017-09-30T19:45:36+0000", "message": "JUNTOS PODEMOS \n\nHoy salimos con Mar\u00eda Eugenia Vidal,  Graciela Oca\u00f1a y Segundo Cernadas a recorrer Tigre, compartiendo unos mates con los vecinos, escuchamos y conocimos sus inquietudes, sabiendo que el cambio es posible porque lo hacemos entre todos.\n#CambiandoJuntos", "id": "159224630305_10155480137045306"}, {"created_time": "2017-09-29T22:47:57+0000", "message": "ESTAMOS TRANSFORMANDO LA PROVINCIA PARA SIEMPRE\n\nEscuch\u00e1 un fragmento de la comunicaci\u00f3n telef\u00f3nica con Radio Marti de San Nicol\u00e1s.", "id": "159224630305_10155478036800306"}, {"created_time": "2017-09-28T21:38:25+0000", "message": "AHORA TIENEN M\u00c1S ESPACIO PARA JUGAR Y M\u00c1S POSIBILIDADES DE APRENDER\n\nVisit\u00e9 a Norma, la directora de la escuela primaria N\u00b0 25 de La Cava y muy emocionada me cont\u00f3 que muy pronto ser\u00e1 una escuela de doble jornada.", "id": "159224630305_10155475400525306"}, {"created_time": "2017-09-28T14:29:29+0000", "message": "TRABAJANDO POR LA GENERACI\u00d3N DEL CAMBIO\n\nCon Martin Yeza en Pinamar recorrimos la obra de una de las escuelas m\u00e1s importantes y de alta tecnolog\u00eda de la regi\u00f3n, que le va a dar a los chicos una mejor educaci\u00f3n.", "id": "159224630305_10155474469725306"}, {"created_time": "2017-09-28T12:15:00+0000", "message": "AYER EN MAR DEL PLATA\n\nCuando vemos una obra en la calle sabemos que la hacemos entre todos para que la provincia siga creciendo.", "id": "159224630305_10155473263145306"}, {"created_time": "2017-09-27T18:13:13+0000", "message": "SEGUIMOS CAMBIANDO JUNTOS\n\nRecorriendo y escuchando a los vecinos en Mar del Plata. En cada encuentro veo las ganas de los bonaerenses de seguir trabajando juntos para que la Provincia siga creciendo.", "id": "159224630305_10155472449540306"}, {"created_time": "2017-09-26T15:36:33+0000", "story": "Esteban Bullrich shared Mar\u00eda Eugenia Vidal's live video.", "id": "159224630305_10155469332310306"}, {"created_time": "2017-09-26T12:15:00+0000", "message": "TIMBREANDO EN LA PLATA PARA ESCUCHAR A LOS VECINOS", "id": "159224630305_10155468434140306"}, {"created_time": "2017-09-25T21:48:37+0000", "message": "Muy triste por el fallecimiento de Juan Gentile, una persona entra\u00f1able con un coraz\u00f3n que siempre estuvo dispuesto a dar una mano. Lo voy a extra\u00f1ar mucho. Un abrazo a toda su familia.", "id": "159224630305_10155467095415306"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXhOVGt5TWpRMk16QXpNRFU2TlRVeU5ETXhNalk1TnpnNU1EWXdNakF5T1E4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR4TlRreU1qUTJNekF6TURWZAk1UQXhOVFUxTURBeU1qWXlPRFV6TURZAUEJIUnBiV1VHV2RwRDR3RT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXhOVGt5TWpRMk16QXpNRFU2T0Rnd056a3dPVFF5TnprMk5qZAzVOekl3TVE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR4TlRreU1qUTJNekF6TURWZAk1UQXhOVFUwTmpjd09UVTBNVFV6TURZAUEJIUnBiV1VHV2NsNXRRRT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/159224630305/posts?access_token=EAACEdEose0cBAMTBZCdTel2IxDQ22gixVRlvgdNZA7YkovPQBL2FERTTUu0QagfZCKk6MSEMm1ik5zDvOb08oz83C5auAaNdMKy1rw05lj9Oka9bMQAdcDeyJtGwMWKzLZAMaZCTo18yUtiQuPMsO56TE3j3EnHg3sE2osnS4Cmy9HFTMHrEtZC6XZBiawfZB9kZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXhOVGt5TWpRMk16QXpNRFU2T0Rnd056a3dPVFF5TnprMk5qZAzVOekl3TVE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR4TlRreU1qUTJNekF6TURWZAk1UQXhOVFUwTmpjd09UVTBNVFV6TURZAUEJIUnBiV1VHV2NsNXRRRT0ZD"}}, "id": "159224630305", "Source": "EstebanBullrich1"}