{"data": [{"created_time": "2017-10-09T12:37:00+0000", "message": "#C\u00edrculoRojo | La cuenta abierta por el juez Casas se encuentra en Twitter como @jpcyf10, es el primer Twitter oficial de un juzgado de la Ciudad.", "id": "34839376970_10155440050086971"}, {"created_time": "2017-10-09T12:30:00+0000", "message": "#LaVidrieraDeInfobae | Palermo abri\u00f3 sus puertas para recibir al Gran Premio Macro http://infob.ae/2yA7xiR Por Soledad Blardone.", "story": "Infobae added 3 new photos.", "id": "34839376970_10155440034121971"}, {"created_time": "2017-10-09T12:23:00+0000", "message": "El estudio fue realizado por el municipio de Chascom\u00fas en todas las escuelas medias.", "id": "34839376970_10155440015146971"}, {"created_time": "2017-10-09T12:17:58+0000", "message": "La soci\u00f3loga -coautora del libro \"Mitoman\u00edas de los sexos\"- habla sobre el neomachismo.\nPor Camila Hadad.", "id": "34839376970_10155440103771971"}, {"created_time": "2017-10-09T12:16:00+0000", "message": "Leon Goretzka abri\u00f3 la goleada con la que Alemania derrot\u00f3 al ya eliminado Azerbaiy\u00e1n por la \u00faltima jornada de eliminatorias europeas.", "id": "34839376970_10155440014146971"}, {"created_time": "2017-10-09T12:11:50+0000", "message": "La provincia representa apenas el 2,5% del padr\u00f3n nacional. Pero el resultado es festejado como un dato nacional.\nPor Eduardo Aulicino.", "id": "34839376970_10155440096421971"}, {"created_time": "2017-10-09T12:10:00+0000", "message": "La foto de Faisal BaDughaish mientras le ensa\u00f1a a manejar a su esposa caus\u00f3 revuelo en el pa\u00eds, pocos d\u00edas despu\u00e9s del hist\u00f3rico levantamiento de la prohibici\u00f3n.", "id": "34839376970_10155439956926971"}, {"created_time": "2017-10-09T12:06:00+0000", "message": "Un sondeo, realizado por la ONG a m\u00e1s de 22.000 personas de 20 pa\u00edses, revela un cuadro de rampante corrupci\u00f3n en la regi\u00f3n, con especial recelo de los ciudadanos hacia su polic\u00eda y los pol\u00edticos.", "id": "34839376970_10155439999911971"}, {"created_time": "2017-10-09T12:00:00+0000", "message": "Eve, la menor entre los hijos del fallecido genio tecnol\u00f3gico estadounidense, mantiene una relaci\u00f3n amorosa con un joven de una aristocr\u00e1tica familia del pa\u00eds vecino.", "id": "34839376970_10155439943806971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:56:42+0000", "message": "Minutos antes de entrar, el alumno advirti\u00f3 sus intenciones con un video en las redes sociales: \"Van a morir todos\", dijo.", "id": "34839376970_10155440071001971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:54:00+0000", "message": "#C\u00edrculoRojo | No s\u00f3lo pierde el peronismo con la elecci\u00f3n de Corrientes.", "id": "34839376970_10155440039591971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:50:00+0000", "message": "Con solo 6 a\u00f1os, Anabelle atraves\u00f3 un infierno. Viv\u00eda en la pobreza extrema, su madre la vendi\u00f3 a la mafia, quienes la explotaron aprovech\u00e1ndose de que padec\u00eda una rara enfermedad gen\u00e9tica.\nPor Gonzalo Erize", "id": "34839376970_10155439929551971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:46:00+0000", "message": "El mediocampista, de muy bajo rendimiento en el encuentro disputado en la Bombonera, particip\u00f3 de una fiesta de cumplea\u00f1os.", "id": "34839376970_10155439960206971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:41:31+0000", "message": "La causa judicial en la que est\u00e1 imputada Alejandra Gils Carb\u00f3 entra en etapa de definiciones.\nPor Omar Lavieri.", "id": "34839376970_10155440035886971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:40:00+0000", "message": "Se trata de una nueva investigaci\u00f3n del Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia.", "id": "34839376970_10155439912396971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:39:46+0000", "message": "Delilah Rene es una popular conductora radial. Cont\u00f3 su historia y gener\u00f3 una conmoci\u00f3n entre sus seguidores.", "id": "34839376970_10155440031861971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:37:00+0000", "message": "Aunque est\u00e1 prohibido por ordenanza realizar este tipo de homenajes a personas vivas, la escultura ya fue ubicada en la nueva Plazoleta del Futbolista en la ciudad del sur cordob\u00e9s.", "id": "34839376970_10155439925651971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:26:00+0000", "message": "Autos con vidrios rotos y abolladuras son s\u00f3lo algunas de las consecuencias que dej\u00f3 el temporal.", "id": "34839376970_10155439923471971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:20:00+0000", "message": "Jim Meehan, cofundador de PDT (Please Don't Tell) (Por favor, no lo digas) relanz\u00f3 el nuevo concepto de cocteler\u00eda y gan\u00f3 el premio al mejor bar del mundo. Sus consejos.", "id": "34839376970_10155439909701971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:04:00+0000", "message": "La v\u00edctima es un comerciante asi\u00e1tico, due\u00f1o de un supermercado. La distribuidora mayorista que emplea al repartidor no se hizo cargo.\nPor Miguel Prieto Toledo.", "id": "34839376970_10155439922391971"}, {"created_time": "2017-10-09T11:00:00+0000", "message": "Antes de que se pusiera de moda el OMG (\"Oh my god\", \u00a1Oh, Dios m\u00edo!\") existieron otras formas: \"G M\" significaba \"good morning\" (Buenos d\u00edas), \"S F D\" quer\u00eda decir \"stop for diner\" (parar para cenar).", "id": "34839376970_10155439908316971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:54:00+0000", "message": "El encuentro, organizado por la ONU se realizar\u00e1 en Buenos Aires desde hoy y hasta el 20 de octubre.", "id": "34839376970_10155439903266971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:49:00+0000", "message": "El economista de la Universidad de Chicago recibi\u00f3 el galard\u00f3n por su trabajo sobre las consecuencias de los mecanismos psicol\u00f3gicos y sociales en los mercados.", "id": "34839376970_10155439895211971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:46:00+0000", "message": "Buscan dar con el paradero de Mar\u00eda Cash, Sof\u00eda Yazm\u00edn Herrera, Nataly Gonzalo y Maximiliano Sosa.", "id": "34839376970_10155439891531971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:37:00+0000", "message": "El presidente del club confes\u00f3 haber utilizado fondos del sindicato para enfrentar la crisis econ\u00f3mica y financiera que atraviesa en Avellaneda.\nPor Rom\u00e1n Lejtman.", "id": "34839376970_10155439885551971"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpORGd6T1RNM05qazNNRG90T0RNMk5EUXdOREV4TnpnM01ERXpPVGs1TkE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDB6TkRnek9UTTNOamszTUY4eE1ERTFOVFEwTURBMU1EQTROamszTVE4RWRHbHRaUVpaMjIxc0FRPT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpORGd6T1RNM05qazNNRG90TkRReU9EZAzBNREV3TlRNeE5UTXdNRGc0TkE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDB6TkRnek9UTTNOamszTUY4eE1ERTFOVFF6T1RnNE5UVTFNVGszTVE4RWRHbHRaUVpaMjFGTUFRPT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/34839376970/posts?access_token=EAACEdEose0cBAGulYI3FIleEW4I0wY7RHRBrFFwqJkXZB9ksHqZA5jqSUgWuMGNoJ9PCdCH9yZACgzUNdLXULXWsGmZAuacHRIJgq5B3opNrx9NtzZCDdDX49ZB5vL9KvrAALZA3OCPGKVYp2HGLvLh9WvXaYl4QZCVjfHiMZAv5wPmsV8mXarvVPbfuv0NCwhuAZD&pretty=0&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpORGd6T1RNM05qazNNRG90TkRReU9EZAzBNREV3TlRNeE5UTXdNRGc0TkE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDB6TkRnek9UTTNOamszTUY4eE1ERTFOVFF6T1RnNE5UVTFNVGszTVE4RWRHbHRaUVpaMjFGTUFRPT0ZD", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.10/34839376970/posts?access_token=EAACEdEose0cBAGulYI3FIleEW4I0wY7RHRBrFFwqJkXZB9ksHqZA5jqSUgWuMGNoJ9PCdCH9yZACgzUNdLXULXWsGmZAuacHRIJgq5B3opNrx9NtzZCDdDX49ZB5vL9KvrAALZA3OCPGKVYp2HGLvLh9WvXaYl4QZCVjfHiMZAv5wPmsV8mXarvVPbfuv0NCwhuAZD&pretty=0&limit=25&before=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpORGd6T1RNM05qazNNRG90T0RNMk5EUXdOREV4TnpnM01ERXpPVGs1TkE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDB6TkRnek9UTTNOamszTUY4eE1ERTFOVFEwTURBMU1EQTROamszTVE4RWRHbHRaUVpaMjIxc0FRPT0ZD"}, "Source": "infobae2-1"}