{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-09T11:00:00+0000", "message": "Antes de que se pusiera de moda el OMG (\"Oh my god\", \u00a1Oh, Dios m\u00edo!\") existieron otras formas: \"G M\" significaba \"good morning\" (Buenos d\u00edas), \"S F D\" quer\u00eda decir \"stop for diner\" (parar para cenar).", "id": "34839376970_10155439908316971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:54:00+0000", "message": "El encuentro, organizado por la ONU se realizar\u00e1 en Buenos Aires desde hoy y hasta el 20 de octubre.", "id": "34839376970_10155439903266971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:49:00+0000", "message": "El economista de la Universidad de Chicago recibi\u00f3 el galard\u00f3n por su trabajo sobre las consecuencias de los mecanismos psicol\u00f3gicos y sociales en los mercados.", "id": "34839376970_10155439895211971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:46:00+0000", "message": "Buscan dar con el paradero de Mar\u00eda Cash, Sof\u00eda Yazm\u00edn Herrera, Nataly Gonzalo y Maximiliano Sosa.", "id": "34839376970_10155439891531971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:37:00+0000", "message": "El presidente del club confes\u00f3 haber utilizado fondos del sindicato para enfrentar la crisis econ\u00f3mica y financiera que atraviesa en Avellaneda.\nPor Rom\u00e1n Lejtman.", "id": "34839376970_10155439885551971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:31:00+0000", "message": "Es admirador de Bielsa y Menotti, su coraz\u00f3n es \"Albiceleste\" pero quiere que su \"Tri\" le gane ma\u00f1ana a los de Jorge Sampaoli.\n(V\u00eda Infobae Deportes)", "id": "34839376970_10155439887116971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:28:00+0000", "message": "En un escenario compartido con Marcos Pe\u00f1a y Rogelio Frigerio, entre otros funcionarios, el candidato Gustavo Vald\u00e9s celebr\u00f3 los resultados de la elecci\u00f3n a gobernador.", "id": "34839376970_10155439883111971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:23:00+0000", "message": "Se cumplen 50 a\u00f1os de que al hermano de mi padre lo hirieran e hicieran prisionero en la selva boliviana, extenuado, desencantado y abandonado mediante la m\u00e1s pulcra traici\u00f3n...\nPor Mart\u00edn Guevara.", "id": "34839376970_10155439854131971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:14:00+0000", "message": "La famosa imagen de Korda es la m\u00e1s reproducida en la historia de la fotograf\u00eda. El revolucionario argentino se convirti\u00f3 en la celebri tyque ilustra p\u00f3sters, paredes, llaveros, bombachas y toda clase de chucher\u00edas.\nPor Gabriela Cabez\u00f3n C\u00e1mara.", "id": "34839376970_10155439852736971"}, {"created_time": "2017-10-09T10:04:00+0000", "message": "El libro de Ricardo Rojo fue escrito \u201cen caliente\u201d, a escasos siete meses de la muerte del guerrillero argentino en Bolivia, pero no ha perdido vigencia.\nPor Claudia Peir\u00f3.", "id": "34839376970_10155439850511971"}, {"created_time": "2017-10-09T09:50:19+0000", "message": "Se cumplen 50 a\u00f1os de la muerte de Ernesto \"Che\" Guevara http://infob.ae/2y5vUSk", "id": "34839376970_10155439845241971"}, {"created_time": "2017-10-09T09:46:20+0000", "message": "A 50 a\u00f1os de la muerte de Ernesto Guevara en Bolivia, Infobae pidi\u00f3 a una serie de prestigiosos intelectuales que expresaran su visi\u00f3n actual acerca de esta figura hist\u00f3rica de tanta potencia simb\u00f3lica.", "id": "34839376970_10155439844021971"}, {"created_time": "2017-10-09T09:36:43+0000", "story": "Infobae added 8 new photos to the album: TAPAS DE DIARIOS | LUNES 09/10/2017.", "id": "34839376970_10155439835716971"}, {"created_time": "2017-10-09T09:31:44+0000", "message": "Una periodista sudafricana asegur\u00f3 que el fiscal \"la forz\u00f3\" a mantener relaciones sexuales. Finalmente, el tribunal debi\u00f3 pagar una indemnizaci\u00f3n.", "id": "34839376970_10155439832281971"}, {"created_time": "2017-10-09T09:30:00+0000", "message": "Lionel Messi y Cristiano Ronaldo a\u00fan no tienen boleto asegurado para la pr\u00f3xima cita mundialista. V\u00eda Infobae Deportes", "id": "34839376970_10155439388586971"}, {"created_time": "2017-10-09T09:00:01+0000", "message": "De cara del 22 de octubre, la gobernadora bonaerense consider\u00f3 que \"la gente tiene claro\" qui\u00e9nes son los candidatos de Unidad Ciudadana", "id": "34839376970_10155439357816971"}, {"created_time": "2017-10-09T08:30:01+0000", "message": "La mujer habr\u00eda reaccionado de manera agresiva cuando quisieron quitarle la medicaci\u00f3n", "id": "34839376970_10155439384776971"}, {"created_time": "2017-10-09T08:00:00+0000", "message": "Los varones resignar\u00e1n una parte de sus beneficios para aumentar el salario de las mujeres. V\u00eda Infobae Deportes", "id": "34839376970_10155439371696971"}, {"created_time": "2017-10-09T07:30:01+0000", "message": "Uno de los pilotos lleg\u00f3 a la costa con vida, mientras las autoridades uruguayas enviaron equipos de rescate para hallar al desaparecido", "id": "34839376970_10155439368236971"}, {"created_time": "2017-10-09T07:00:01+0000", "message": "Ansioso por la llegada de Mirko, el conductor protagoniz\u00f3 un blooper y lo remat\u00f3 con su caracter\u00edstico sentido del humor. V\u00eda TeleShow", "id": "34839376970_10155439362411971"}, {"created_time": "2017-10-09T06:30:02+0000", "message": "El hist\u00f3rico ex futbolista y actual DT ecuatoriano asegur\u00f3 que el equipo de Lionel Messi \"deber\u00e1 hacer un esfuerzo muy grande\" para ganar este martes en Quito", "id": "34839376970_10155439360131971"}, {"created_time": "2017-10-09T06:00:01+0000", "message": "La bella joven de 26 a\u00f1os conserva el bajo perfil que trajo desde su pueblo natal en C\u00f3rdoba | Por Pablo Riggio V\u00eda TeleShow", "id": "34839376970_10155439356111971"}, {"created_time": "2017-10-09T05:30:00+0000", "message": "El entrenador del equipo nacional hizo dos cambios respecto de los 11 que iniciaron con Per\u00fa. V\u00eda Infobae Deportes", "id": "34839376970_10155439348331971"}, {"created_time": "2017-10-09T05:00:02+0000", "message": "Se le obsequi\u00f3 una botella de vino especialmente dise\u00f1ada para \u00e9l y grabada con sus iniciales por el orfebre Marcelo Toledo", "id": "34839376970_10155439343106971"}, {"created_time": "2017-10-09T04:30:00+0000", "message": "\"ME ESTOY RECONCILIANDO CON MI CUERPO\"\n\nAcababa de cumplir un a\u00f1o cuando un accidente dom\u00e9stico le provoc\u00f3 quemaduras en el 70% del cuerpo. Nunca hab\u00eda usado una remera de mangas cortas hasta que un tatuaje cambi\u00f3 radicalmente la relaci\u00f3n entre Carla y su cuerpo | Por Gisele Sousa Dias", "id": "34839376970_10155439340166971"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpORGd6T1RNM05qazNNRG8zTXpJeE1EWTJPVGt5T0RNNU5qazFORFE1RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE0wT0RNNU16YzJPVGN3WHpFd01UVTFORE01T1RBNE16RTJPVGN4RHdSMGFXMWxCbG5iVnJBQgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpORGd6T1RNM05qazNNRG94TlRFek16RXdNak0yTVRJek9EQTVORGsyRHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE0wT0RNNU16YzJPVGN3WHpFd01UVTFORE01TXpRd01UWTJPVGN4RHdSMGFXMWxCbG5hKzBnQgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/34839376970/posts?access_token=EAACEdEose0cBAINww3ujRa2etAE9G13iQZAarbt9DZCSfDvoAyavgwnl7myBY2hJzvQOLfh5ZAFoGbQsrxVNWvh6qFpfiP66xMNZB2ztUzvUYVYGRhQzaZBZCa3X60QxHrlsPmIEbmL4H6bwd8LBU4AkBuB3qHhv4KP0KpWdeCBC0BxGQOIwnIGLiahAMEyW0ZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpORGd6T1RNM05qazNNRG94TlRFek16RXdNak0yTVRJek9EQTVORGsyRHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE0wT0RNNU16YzJPVGN3WHpFd01UVTFORE01TXpRd01UWTJPVGN4RHdSMGFXMWxCbG5hKzBnQgZDZD"}}, "id": "34839376970", "Source": "infobae1"}