{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-08T18:14:13+0000", "message": "Hoy su cara est\u00e1 en todas las villeras,\n\u00a1es un cuerpo que no para de crecer!", "id": "213440425391495_1547197285349129"}, {"created_time": "2017-10-07T16:59:04+0000", "message": "UN GRITO DE PAZ\n\n\u201cMuchas veces me suelo preguntar, al ver a tantas chicas y chicos durmiendo en situaci\u00f3n de calle, c\u00f3mo los est\u00e1 tratando esta sociedad, si alguien les abrir\u00e1 una puerta, si alguien les dar\u00e1 un poco de ternura, si alguien les brindar\u00e1 un momento de amor. Y s\u00ed, por eso me alegr\u00e9 profundamente, cuando supe que sus manifestaciones retumbar\u00edan por fin entre las paredes de las Naciones Unidas, gracias a sus propias gargantas poderosas. S\u00f3lo as\u00ed, montando sobre sus voces, han conseguido llegar hasta Ginebra esas problem\u00e1ticas acalladas bajo los mantos de silencio que cubren todav\u00eda a las v\u00edctimas de una realidad tan injusta. \u00bfO cu\u00e1ndo les tocar\u00e1 una sonrisa? \u00bfUna mano afectuosa? \u00bfUna esperanza? Lamentablemente, de cara a esos interrogantes, suelo responderme que no, que ciertos ni\u00f1os no gozan de privilegios, ni tampoco de sus elementales derechos, pero ins\u00f3litamente viven se\u00f1alados por el dedo inquisidor, aunque sean los primeros en pagar cuando cometen una falta. Suena l\u00f3gico, \u00bfno? Los ven, pero no los miran; los oyen, pero no los escuchan. De ah\u00ed, la importancia de tener a La Poderosa vociferando en la ONU, empu\u00f1ando la palabra emanada desde las almas de nuestros j\u00f3venes, para explicar qu\u00e9 cosa tan perversa est\u00e1 pasando en estas tierras y para que comiencen a respetarles su identidad, bien cargada de valores e integridad. Ojal\u00e1, sinceramente, el grito villero aturda y resuene entre los responsables que castigan a la ni\u00f1ez con sus pol\u00edticas de hambre. Y ojal\u00e1 tambi\u00e9n puedan responder esa pregunta de tanta gente, que ustedes tambi\u00e9n han exportado: necesitamos saber, urgente, d\u00f3nde est\u00e1 Santiago Maldonado\u201d. \n\nAdolfo P\u00e9rez Esquivel.", "id": "213440425391495_1546237415445116"}, {"created_time": "2017-10-06T13:16:39+0000", "message": "NEGROS Y \"NEGROS\"\n\nPensemos, ante otro dios de los distra\u00eddos, \u00bfseremos \"los sin voz\" o ser\u00e1n \"los sin o\u00eddos\"? Cansados de alertar sin matices tanta prepotencia, hoy por primera vez, en las narices del C\u00f3digo de Convivencia cordob\u00e9s, la visita de Barack Obama permitir\u00e1 burlar la cama que cada d\u00eda nos tiende la moral de los noticieros, cuando la Polic\u00eda provincial detiene villeros entre \"la gente\", con total impunidad, frente a la pasividad del inmaculado televisor: finalmente un negro podr\u00e1 recorrer la ciudad, \u00a1sin ser arrestado por merodeador!", "id": "213440425391495_1545153138886877"}, {"created_time": "2017-10-05T16:55:06+0000", "message": "Hola, hola, hola, hola, s\u00ed, \u00bfse escucha?", "id": "213440425391495_1544367795632078"}, {"created_time": "2017-10-05T16:54:21+0000", "message": "Hola, hola, hola, s\u00ed, \u00bfse escucha?", "id": "213440425391495_1544367052298819"}, {"created_time": "2017-10-05T16:53:47+0000", "message": "Hola, hola, s\u00ed, \u00bfse escucha?", "id": "213440425391495_1544366768965514"}, {"created_time": "2017-10-05T16:53:22+0000", "message": "Hola, s\u00ed, \u00bfse escucha?", "id": "213440425391495_1544366462298878"}, {"created_time": "2017-10-04T07:57:48+0000", "message": "\"TIENE QUE APARECER\"\n\nHola, soy Santiago Maldonado, estoy en la garganta del pueblo silenciado y hace dos meses me pregunto d\u00f3nde mierda est\u00e1 el Estado.", "story": "La Garganta Poderosa updated their cover photo.", "id": "213440425391495_1543138452421679"}, {"created_time": "2017-10-03T08:59:21+0000", "message": "\u00a1AGUANTE, PAP\u00c1!\n\n\u201cMis m\u00e1s poderosas fuerzas, para ustedes, hoy, en su ponencia frente a la ONU. De coraz\u00f3n, me alegra mucho que la voz de los m\u00e1s indefensos, de las v\u00edctimas de tantas injusticias a lo largo de la historia, llegue por fin hasta las entra\u00f1as de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas, en Ginebra, para defender los derechos de la ni\u00f1ez, porque ah\u00ed est\u00e1 nuestro futuro, el futuro permanente del mundo. \u00a1H\u00e1ganse o\u00edr! Y usen ese poder popular para denunciar a quienes a\u00fan intentan aprovecharse de los m\u00e1s vulnerables. Dentro de sus valijas, lo s\u00e9, viajan tambi\u00e9n los gritos por Santiago, porque estoy seguro que llevar\u00e1n muy alto su nombre. Que resuene bien fuerte esa Garganta de las villas, en todo el planeta, hasta que haya verdad, hasta que haya paz y hasta que puedan escuchar nuestro Nunca M\u00e1s\u201d.\n\nOsvaldo Bayer.", "id": "213440425391495_1542255202510004"}, {"created_time": "2017-10-02T15:44:19+0000", "message": "\"AL CARAJO LA DIPLOMACIA\"\n\nYa llegamos,\nma\u00f1ana gritamos en la ONU,\ncon las patas llenas de barro y las almas llenas de barrio, \ncon Norita, con Pimentel, con Cuba, con P\u00e9rez Esquivel,\ncon los gritos que pegaron Iv\u00e1n y Ezequiel, \ncon todas las voces de ning\u00fan atril,\ny con la garganta de 30 mil.", "id": "213440425391495_1541642342571290"}, {"created_time": "2017-10-01T22:30:44+0000", "message": "\"QUE LA SIGAN ESCUCHANDO\"\n\nOjo, solemnidad, que la impunidad tambi\u00e9n se quiebra: hoy, marchando por Ginebra, al cuidado del polic\u00eda bien camuflado que nos persegu\u00eda entre pancartas de Santiago Maldonado, supimos que para poder manifestar \"ciertas posiciones\" en la Plaza de las Naciones, entre los pa\u00edses del Primer Mundo Mundial, frente a las narices de la ONU y su sede principal, \"hay que llenar un formulario pidiendo autorizaci\u00f3n\", con al menos un mes de anticipaci\u00f3n... De lo contrario, \"no se permite ninguna aglomeraci\u00f3n\". Silenciando nuestro grito y levantando un dedito con pura mugre adentro de la u\u00f1a, para que no se chorreara la sangre de Catalu\u00f1a, intentaron aplastar \"cierta realidad\" bajo la suela, \u00a1pero qu\u00e9 barbaridad, Venezuela! Nos dejaron un fuerte sabor a hipocres\u00eda. Y nosotros, con amor, les dejamos una calcoman\u00eda.", "id": "213440425391495_1541027995966058"}, {"created_time": "2017-10-01T15:33:50+0000", "message": "Ahora, \nGinebra, Suiza, \nNaciones Unidas y el grito sagrado: \n\u00a1D\u00f3nde mierda est\u00e1 Santiago Maldonado!", "id": "213440425391495_1540899795978878"}, {"created_time": "2017-10-01T12:38:47+0000", "message": "\"DOS MESES DE SILENCIO\u201d\n\n* Por Sergio Maldonado, \nhermano de Santiago, desaparecido a manos del Estado.\n \nDesde su desaparici\u00f3n forzada, nuestra familia sobrevive atravesada por un dolor inimaginable. Han sido 60 d\u00edas en los que no he podido trabajar, ni descansar, ni dormir. Con cada minuto que pasa, aumenta la tristeza, todas las ma\u00f1anas, todas las noches. Y s\u00ed, me cuesta bajar esto, porque sinceramente me hace mal contar c\u00f3mo estoy o cu\u00e1nto sufren mis viejos. Por estas horas, la realidad nos viene pegando con fuerza, mientras poco a poco intentamos ir asimilando toda esta angustia. Pero a pesar de la impotencia que me genera ver su rostro por todos lados, siempre sonriendo, hoy estaremos en Plaza de Mayo, demostrando que no lo han callado. \n\n\u00a1Aparici\u00f3n con vida de Santiago Maldonado! \n\nGritando, s\u00ed, exigiendo que los funcionarios responsables defiendan los derechos m\u00e1s elementales de cada ciudadano, en otra convocatoria pac\u00edfica, sin tintes partidarios. Pues me interesa ser claro: si alguien no respeta esa condici\u00f3n, har\u00e1 un pronunciamiento totalmente ajeno a la manifestaci\u00f3n, porque s\u00f3lo favorecer\u00e1 a los sectores que necesitan alguna raz\u00f3n para reprimir, diluyendo el verdadero esp\u00edritu de la convocatoria. A esta altura, es de p\u00fablico conocimiento lo sucedido en la marcha anterior, cuando hubo actos de vandalismo ocasionados por los infiltrados, no por la gente que genuinamente nos acompa\u00f1a. \n\nA dos meses, seguimos pidi\u00e9ndole p\u00fablicamente a Patricia Bullrich que ya no defienda a la Gendarmer\u00eda, que se dirija al pueblo y que nos explique todo eso que dijo sobre el accionar de sus Fuerzas, \u00a1porque minti\u00f3! Y aun as\u00ed, contin\u00faa al frente de un Ministerio que s\u00f3lo nos garantiza Inseguridad, como principal cara visible de tanta impunidad. A contramano, como aliciente, hemos conseguido un paso importante para renovar nuestras esperanzas, con el reemplazo de Guido Otranto como juez de la causa. Pues el magistrado Gustavo Lleral al menos tuvo la deferencia de comunicarse con nosotros, en un gesto que nadie hab\u00eda tenido antes. Y s\u00ed, debemos darle tiempo para que conozca bien el caso, pero tengo la ilusi\u00f3n de una Justicia imparcial, para que por fin la investigaci\u00f3n pueda avanzar. Reci\u00e9n entonces, podremos trabajar en conjunto para conocer la verdad y para conocer la condena a los responsables. S\u00f3lo entonces, despu\u00e9s de tanto avasallamiento, sentiremos que existe un Estado con ganas de saber o, por lo menos, de tendernos una mano...\n\nVan a tener que responder,\nqu\u00e9 han hecho con mi hermano.", "id": "213440425391495_1540767135992144"}, {"created_time": "2017-09-30T16:40:08+0000", "message": "\"ORGANIZACI\u00d3N DE LAS GARGANTAS UNIDAS\" \n\nAll\u00e1 vamos,\nrumbo a Ginebra,\nconvocados por la ONU,\ncon 30 mil voces atragantadas,\nsilenciando voceros del qu\u00e9 dir\u00e1n, \nbajo el mando de nuestro propio papel:\ncontra las giladas de sus noticieros,\nescuche a Iv\u00e1n y Ezequiel.\n\n\u201cDesde aquel s\u00e1bado a la noche, mi vida cambi\u00f3 para siempre y, cuando me cruzo alg\u00fan efectivo, no puedo ni acercarme. Antes, como hacemos muchos, intentaba esquivarlos, para evitar sus maltratos, pero no me carcom\u00eda los huesos este miedo que siento ahora, atraves\u00e1ndome el cuerpo. Los veo e inevitablemente recorro las im\u00e1genes de todo lo que pas\u00f3. \u00bfQu\u00e9 hago? Laburo, para poder terminar la secundaria. Y juego al f\u00fatbol, para vencer al terror. Pero no es f\u00e1cil. Luego de las torturas, decid\u00ed empezar un tratamiento psicol\u00f3gico que todav\u00eda contin\u00faa, para calmar el dolor, adem\u00e1s de visibilizar el caso como estrategia para \"resguardarnos\". Sin garant\u00edas, claro, porque me persiguieron hasta mi casa la primera vez que fui a C5N y muchas veces vinieron a golpearme la puerta, en la Villa 21-24, s\u00f3lo para amedrentar. De coraz\u00f3n, espero que los gritos de La Garganta en la ONU les permitan escuchar a tantos responsables pol\u00edticos ciegos, sordos y mudos, que no lograron hacernos callar\u201d.\n\nIv\u00e1n Navarro,\n19 a\u00f1os.\n\n\u201cAunque reci\u00e9n se haya cumplido un a\u00f1o del 24 de septiembre, cuando nos torturaron junto al Riachuelo, esos recuerdos me invaden todos los d\u00edas. Y s\u00ed, me ponen muy mal, porque no termin\u00f3 ah\u00ed la pel\u00edcula de terror que empez\u00f3 aquella noche: poco tiempo despu\u00e9s, una camioneta de Prefectura se me tir\u00f3 encima, para atropellarme. Reaccion\u00e9 de casualidad y por eso hoy lo estoy contando... Afortunadamente, nuestro grito se hizo escuchar lo suficiente, como para que todav\u00eda haya 6 prefectos presos, pero sigo teniendo miedo, por sus colegas y por el futuro. Cuando salgan, estoy seguro, nos vendr\u00e1n a buscar, como buscaron a tantos otros pibes que le hicieron frente a la impunidad. Ahora, todas esas historias guardadas en el silencio, llegar\u00e1n por fin a la ONU. Y ojal\u00e1 sirva para algo, porque los villeros estamos en peligro cotidianamente, de verdad: necesitamos urgente, un Control Popular a la Fuerzas de Seguridad\u201d.\n \nEzequiel Villanueva Moya,\n16 a\u00f1os.", "id": "213440425391495_1540091929392998"}, {"created_time": "2017-09-29T19:48:52+0000", "message": "\"AG\u00c1RRENSE LA CHAPA\"\n\nDe tanto poner y luchar, de tanto volver a gritar o de tanto poder popular, la prepotencia de nuestros barrios trascendi\u00f3 a la indiferencia de los diarios, levantando el silenciamiento de su manta encubridora con el aliento de una garganta que enhebra ahora un solo grito rotundo, desde Ginebra hasta el \u00faltimo rinc\u00f3n del mundo, para visibilizar la invisibilizaci\u00f3n de los pasillos m\u00e1s estrechos, por primera vez: van a tener que respetar los Derechos de la Ni\u00f1ez. Y no, ni por salutaci\u00f3n, ni por concesiones, ni por convicciones vendidas, nos convoca la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para profundizar en diez casos testigos de la verdad, documentados por nuestros dispositivos de Control Popular a las Fuerzas de Seguridad. Pues claro que \"no alcanza la reducci\u00f3n de da\u00f1os, porque la soluci\u00f3n llegar\u00e1 con la educaci\u00f3n, dentro de 50 a\u00f1os\". Suena honesto y por supuesto que abajo abonamos ese canto, \u00bfpero qu\u00e9 carajo hacemos mientras tanto? Uno se pone reja, otra se aleja, aquel revisa su karma, aquella supervisa su alarma, esos llaman a los noticieros que siguen desinformando. Y a los villeros, \u00a1nos cagan matando!\n\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo cubrir\u00e1n con renuncias las estad\u00edsticas que nunca ves?\nPresentamos mil denuncias, tan s\u00f3lo este \u00faltimo mes.\n\nCausas armadas, zonas liberadas, cacheos ilegales, allanamientos brutales, protocolos basura, pr\u00e1cticas de tortura, obediencias indebidas, m\u00e1s balas \"perdidas\", operativos de televisi\u00f3n y efectivos sin identificaci\u00f3n, conforman el aparato de amedrentamiento transferido a cierto \"pibe malicioso\", un cuento erigido sobre alg\u00fan morboso texto de la falsedad, para que valga como pretexto el \"contexto de peligrosidad\". Demonios, si probaran dispararle al qu\u00e9 dir\u00e1n, seguramente descubrir\u00edan los negocios que hacen con \u00e9l, pero bastan los testimonios de Iv\u00e1n y Ezequiel, secuestrados por \"agentes aislados\" de la Polic\u00eda, ante \"agentes aislados\" de Gendarmer\u00eda, que no hicieron valer su investidura ante los \"agentes aislados\" de la Prefectura: les vieron rasgos de malos, los recontramilmataron a palos, los esposaron, los encapucharon, los quemaron, los hicieron bailar, los obligaron a rezar, les metieron un fierro en la cabeza y, con toda la firmeza del macro encubrimiento, los sometieron a un simulacro de fusilamiento, mientras celebraban verlos llorar, \"porque total nadie los quiere escuchar\". \u00a1Distra\u00eddos! Por ah\u00ed, andaban 30 mil desaparecidos, as\u00ed como est\u00e1n desaparecidos nuestros barrios del mapa, por si asustamos a otros...\n\nAg\u00e1rrense la chapa, \nque ahora hablamos nosotros.", "story": "La Garganta Poderosa updated their cover photo.", "id": "213440425391495_1539411302794394"}, {"created_time": "2017-09-28T14:04:46+0000", "message": "\"TE RECUERDO, V\u00cdCTOR\"\n\nCantor por travesura, escritor de la ternura, luchador sin techo, actor sin disfraz y profesor del derecho a vivir en paz, V\u00edctor Jara habla y canta, componiendo puertas y poniendo en sus manos abiertas a tantas, pero tantas gargantas alertas, frente a nuestro manifiesto presente, honesto, vigente. Pues ese canto libre est\u00e1 cumpliendo mucho m\u00e1s que a\u00f1os, desmintiendo falsos reba\u00f1os, mientras Amanda nos recuerda el grito infinito del pago silenciado: \u00a1D\u00f3nde mierda est\u00e1 Santiago Maldonado!", "id": "213440425391495_1538352446233613"}, {"created_time": "2017-09-27T15:58:32+0000", "message": "EL ALIENTO DE MAM\u00c1 \n\n\"Me enorgullece y me renueva las esperanzas que finalmente la ONU haya convocado a La Poderosa, para magnificar ese grito que la garganta pega todos los d\u00edas, all\u00e1, en la Convenci\u00f3n de Ginebra, este pr\u00f3ximo 3 de octubre, frente al Comit\u00e9 por los Derechos de la Ni\u00f1ez. Y s\u00ed, ojal\u00e1 que ahora, de una buena vez, comiencen las investigaciones necesarias sobre los pa\u00edses que a\u00fan violan sistem\u00e1ticamente los Derechos Humanos, porque no basta con simples 'recomendaciones'. Hay que poder activarlas, inmediatamente. Y para eso, les mando todas mis fuerzas: con ustedes, viajar\u00e1n los 30.000 compa\u00f1eros detenidos desaparecidos, \u00a1hasta la victoria siempre!\u201d.\n\nNorita Corti\u00f1as.", "id": "213440425391495_1537598859642305"}, {"created_time": "2017-09-26T17:26:09+0000", "message": "\"NO QUIEREN INVESTIGAR LA TRATA\"\n\n* Por Marta Ramallo, \nmadre de Johana, desaparecida hace 60 d\u00edas en La Plata.\n\nDos meses de impotencia. Dos meses de dolor. Dos meses sin saber. Hoy se cumplen dos meses de su ausencia y mi desesperaci\u00f3n. Se llevaron a mi hija. Y desde entonces, todos los d\u00edas, sus hermanos esperan verme regresar a casa de su mano. Es terrible el sentimiento, no se lo deseo a nadie. Muchos ven ahora en m\u00ed a una mujer fuerte y luchadora, pero estoy totalmente destruida por dentro. Y con el paso del tiempo, voy perdiendo fuerzas, porque s\u00f3lo el calendario avanza, por esta zona liberada...\n\nY no sabemos nada.\n\nJohana era nuestra alegr\u00eda. Pon\u00eda m\u00fasica y bailaba, zamarre\u00e1ndome el pelo, sac\u00e1ndome fotos. Calentaba el agua y hac\u00eda que nos uni\u00e9ramos en familia para compartir unos mates. Brava, eh, demasiado car\u00e1cter, pero capaz de batallar contra el mundo para defendernos a nosotros, porque \"no vamos a salir adelante, si no salimos a pelear por la vida\". Ella me regal\u00f3 la posibilidad de ser madre, a los 14 a\u00f1os. Y nunca m\u00e1s me abandon\u00f3. Tan compa\u00f1era como hija, como hermana, como mam\u00e1... \n\nPor estas horas, me recuerdo sentada frente a la tele, viendo y oyendo lo que hab\u00eda sucedido con \u00c1ngeles Rawson, con Candela y con tantas chicas m\u00e1s. Sol\u00eda preguntarme c\u00f3mo se sentir\u00eda una madre ante semejante dolor. Y m\u00edrenme hoy: una de \u00e9sas, soy yo. \u00a1No saben cu\u00e1nto la extra\u00f1o! No, no, no... No se dan una idea. Quiero pensar que volveremos a estar juntas, compartiendo risas y charlas, porque el mismo d\u00eda que desapareci\u00f3 le promet\u00ed a mi nieta que traer\u00eda a su mam\u00e1 de vuelta. Y s\u00ed, lo voy a lograr, cueste lo que cueste. Si algo aprend\u00ed en estos d\u00edas eternos de angustia es que debo luchar y, aun cuando la pueda encontrar, no me voy a detener. Hay un mont\u00f3n de pibas que est\u00e1n pasando por lo mismo, secuestradas por esas redes de trata que nos arrebatan la felicidad o la vida, s\u00f3lo por ser mujeres.\n\nCuesta tanto\u2026 Me siento abandonada por los jueces, por los fiscales, por los funcionarios que no la buscan como deber\u00edan, porque no les conviene o porque no les importa. Que se entienda, esto no fue obra de una o dos personas, fue obra de una red, con todas las letras. Y la causa sigue estancada en una \u201cb\u00fasqueda de paradero\u201d, porque la Justicia rechaz\u00f3 el cambio de car\u00e1tula, por el cual se ver\u00eda obligada a iniciar una investigaci\u00f3n real, con todo el aparato de inteligencia, no s\u00f3lo para dar con la ubicaci\u00f3n de Johana, sino tambi\u00e9n para saber qui\u00e9nes se la llevaron. Y a cu\u00e1ntas m\u00e1s tienen. La Polic\u00eda bonaerense, principal c\u00f3mplice de las mismas mafias, asegura que la est\u00e1 buscando\u2026 Ya le solicitamos a la fiscal Betina Lacki que aparte a esta instituci\u00f3n y llame a una fuerza Federal, pero a\u00fan no tuvimos respuesta. Y por eso, hoy nos movilizamos en La Plata, desde 1 y 63 hasta la gobernaci\u00f3n, para exigir su aparici\u00f3n. \n\nMis seis hijos m\u00e1s chicos, l\u00f3gicamente, no logran entender lo que pasa, por qu\u00e9 ya no estoy casi nunca en casa. Y ac\u00e1, les quiero pedir perd\u00f3n, por ya no ser la misma desde aquel d\u00eda. Voy de un lado para el otro, buscando a su hermana mayor. Nuestro universo ha cambiado: ya no hay m\u00fasica, ni cena juntos. Tampoco risas, ni charlas. Quiero que sean fuertes; que tanto ellos como todas las mujeres podamos caminar por la calle con seguridad, sabiendo que volveremos a destino. No como le pas\u00f3 a Johana, que le hac\u00eda frente a todo y que jam\u00e1s le tuvo miedo a nada. Que volv\u00eda siempre, hasta el pasado 26 de julio, cuando el tiempo se detuvo.\n\nSi debo dar vuelta la ciudad para poderla abrazar, \u00a1lo voy a hacer!\n\nPor favor, me tienen que ayudar.\nPor favor, tiene que aparecer.", "id": "213440425391495_1536781726390685"}, {"created_time": "2017-09-25T15:08:50+0000", "message": "\"MI HIJO TAMBI\u00c9N PREGUNTA POR SANTIAGO\"\n\n* Por Dolly Demonty, \nmam\u00e1 de Ezequiel, asesinado por la Polic\u00eda Federal.\n\nQuince a\u00f1os sin \u00e9l, sin sus palabras, sin sus abrazos. Quince a\u00f1os desde aquel 14 de septiembre de 2002, cuando la Polic\u00eda Federal lo detuvo, lo tortur\u00f3 y lo desapareci\u00f3. Quince a\u00f1os desde aquel 21 de septiembre, dolorosamente inolvidable, que nos devolvi\u00f3 su cuerpo sin vida en el Riachuelo. All\u00ed mismo, sobre la orilla donde fue arrojado, quienes se robaron recientemente la placa y destruyeron el monolito, han querido in\u00fatilmente sembrar el olvido, aniquilando la memoria como lo aniquilaron a \u00e9l, sin pudor, con total impunidad. \n\nPero mi fuerza llamada Ezequiel,\ntransforma en amor su crueldad.\n\nSus familiares, sus amigos y sus compa\u00f1eros pudimos abrazarlo ayer, en otro festival cultural, para mantener viva su luz y seguir denunciando que nos falta Santiago. Porque s\u00ed, aunque pasen los d\u00edas o los meses, no debemos permitirnos como sociedad ni una desaparici\u00f3n forzada m\u00e1s. Sinceramente, o tal vez ingenuamente, cre\u00ed que nunca volver\u00eda a pasar algo as\u00ed. Y en esta ocasi\u00f3n, el Estado no s\u00f3lo es responsable, como siempre decimos ac\u00e1: este gobierno sabe muy bien d\u00f3nde est\u00e1. \n\nA su madre, mi m\u00e1s c\u00e1lido abrazo, porque no hay hora que yo pase sin pensar y repensar c\u00f3mo fue esa semana en la que mi hijo permaneci\u00f3 \"desaparecido\". Una indescriptible desesperaci\u00f3n todav\u00eda me atraviesa a cada segundo, traslad\u00e1ndome inevitablemente al sufrimiento que padece la familia Maldonado, mientras yo intento escribir estas l\u00edneas. Pero aun as\u00ed, cuando veo al pueblo movilizado manifestado ante semejante injusticia, s\u00f3lo puedo sentir orgullo de sabernos juntos, luchando contra esas bestias como Patricia Bullrich que, lejos de controlar a las Fuerzas o sus irregularidades, avala sus atrocidades.\n\nYa pasaron casi dos meses ocult\u00e1ndonos todas las verdades y, aunque sigan agregando o tergiversando sus propias mentiras, no lograr\u00e1n desgastarnos. Ahora m\u00e1s que nunca, con el grito de mi hijo y las gargantas de todos ustedes, no s\u00f3lo tenemos que desnaturalizar su ausencia, sino tambi\u00e9n potenciar la presencia del poder popular que siempre, pero siempre nos encontrar\u00e1 del mismo lado... \n\nEzequiel tambi\u00e9n quiere saber,\nd\u00f3nde est\u00e1 Santiago Maldonado.", "id": "213440425391495_1535950289807162"}, {"created_time": "2017-09-24T21:14:04+0000", "message": "\"M\u00c1S PODEROSA QUE IRMA\"\n\n* Por Roberto Fern\u00e1ndez Retamar, \npoeta cubano, director de Casa de las Am\u00e9ricas.\n\nContra viento y marea, literalmente, acaba de finalizar el encuentro \u201cCasa Tomada\u201d aqu\u00ed, en La Habana, una cumbre de j\u00f3venes y gargantas de toda nuestra Am\u00e9rica Latina, para seguir gritando y demostrando que resistir es crear. Porque s\u00ed, por un momento, pareci\u00f3 que la celebraci\u00f3n quedar\u00eda arrasada por la inclemencia del hurac\u00e1n, pero las nuevas generaciones congregadas en Casa de las Am\u00e9ricas resultaron ser m\u00e1s fuertes que Irma, soplando sus poderosos aires de vida y esperanza.\n\nA s\u00f3lo cuatro meses de haber triunfado la Revoluci\u00f3n, en 1960, cuando se fund\u00f3 nuestra instituci\u00f3n, muchos de los que ahora consideramos imprescindibles intelectuales ni siquiera hab\u00edan publicado su primer texto, mientras que otros apenas ostentaban alguna publicaci\u00f3n aislada. Y entonces s\u00ed, hoy puedo afirmar que coloquios como \u00e9ste no s\u00f3lo permiten dialogar con los grandes pensadores del futuro, sino tambi\u00e9n revelar que sus mejores creaciones vienen surgiendo desde abajo, desde los sitios m\u00e1s humildes, desde las gargantas hist\u00f3ricamente silenciadas, anunciando y alumbrando las causas del ma\u00f1ana. \n\nAl toparme con ustedes, en primera instancia, encontr\u00e9 un precioso homenaje al Che, pero de inmediato pude conectar con su sentido m\u00e1s profundo, con este movimiento que florece y merece crecer en cada pa\u00eds de la regi\u00f3n. La Poderosa es revoluci\u00f3n. Y m\u00e1s a\u00fan en este momento riesgoso que atraviesa el continente, cuando los Macri, los Cartes, los Temer y los dem\u00e1s de su cala\u00f1a, intentan regarnos de silencios. Pues no puedo menos que sentir indignaci\u00f3n cuando Trump advierte que proceder\u00e1n ante la \"dictadura\" de Venezuela, cuando todas las dictaduras del Cono Sur han sido patrocinadas por los Estados Unidos. Y sus c\u00f3ndores.\n\nLas vecinas, los vecinos, sus incre\u00edbles asambleas, han tomado por mano propia las llaves que dejaron Alberto y Ernesto, para traer esa moto hasta Cuba, donde ahora encienden otro foco de trabajo territorial, con la inmensa responsabilidad que implica llevar ese nombre, para todos los pobres de la tierra y en primer lugar para nosotros, los so\u00f1adores de la Patria Grande. Lo s\u00e9, yo tambi\u00e9n fui joven y s\u00e9 que nunca son atractivos los consejos de algunos viejos, pero en estas horas siento la obligaci\u00f3n de pedirles que se mantengan fieles a sus ideas y a esas convicciones revolucionarias que incuba La Poderosa en Cuba, sin importar las circunstancias, el tiempo o la edad, porque el destino de una Am\u00e9rica libre necesita revolucionarios que existan, que resistan y que persistan.\n\nHasta la victoria, siempre.", "id": "213440425391495_1535342966534561"}, {"created_time": "2017-09-23T14:37:41+0000", "message": "\"SANTIAGO DE CUBA\"\n\nLa h\u00fameda frente del cuerpo humano, el confidente del pueblo cubano, el arque\u00f3logo de la inspiraci\u00f3n, el psic\u00f3logo de la Revoluci\u00f3n, contin\u00faa en grav\u00edsimo estado, s\u00ed, \u00a1el Malec\u00f3n est\u00e1 clausurado! Se deber\u00e1 restaurar. Y no, hoy nadie se puede asomar al mar, ni espiar esa garganta del sisonte que vomita olas de fuego, porque el horizonte qued\u00f3 ciego despu\u00e9s del hurac\u00e1n. \u00bfY entonces qu\u00e9 dir\u00e1n? Que pudo arrasar con La Habana, pero no pudo silenciar a esa caravana que aturdi\u00f3 toda la semana, ni a los villeros, ni a los habaneros, ni a la potencia atragantada, ni a la experiencia en Casa Tomada, ni al pellejo m\u00e1s humano de las conciencias internacionales, ni al Consejo Latinoamericano de Ciencias Sociales, ni a las masas perif\u00e9ricas, ni a la Casa de las Am\u00e9ricas, ni al Che Guevara de la utop\u00eda, ni a una tal Hayd\u00e9e Santamar\u00eda, ni al maestro del ideario martiano, ni a nuestro plenario latinoamericano, ni a esa pregunta plurinacional, que se responde desde abajo del tornado: \u00bfQu\u00e9 carajo hicieron con Santiago Maldonado?", "story": "La Garganta Poderosa added 10 new photos.", "id": "213440425391495_1533437103391814"}, {"created_time": "2017-09-22T13:49:34+0000", "message": "\"FEN\u00d3MENOS NATURALES\"\n\n* Por Fernando Signorini,\nex profe de la Selecci\u00f3n Argentina,\nsobreviviente del terremoto en M\u00e9xico.\n\nA casi 60 horas del brutal terremoto que sembr\u00f3 de p\u00e1nico buena parte de Morelos, Puebla y Ciudad de M\u00e9xico, todav\u00eda intento digerir algunas im\u00e1genes, atragantado por esa indescriptible carga de p\u00e1nico y desolaci\u00f3n que represent\u00f3, en apenas un minuto, el momento m\u00e1s angustiante de toda mi vida. \n\nComenz\u00f3 este fat\u00eddico 19 de septiembre, a las 13.16. Y todav\u00eda no termin\u00f3. Al d\u00eda siguiente, despu\u00e9s del entrenamiento matutino, decidimos trasladar a todo el equipo del Atl\u00e9tico Zacatepec hasta la ciudad de Jojutla, epicentro de la tragedia, para comprobar ese paisaje desolador, decenas de inmensos edificios arrodillados, entre miles de personas deambulando que, sin hablar, nos preguntaban con sus miradas por qu\u00e9, \u00bfpor qu\u00e9 a nosotros? Ahora, eso mismo me pregunto yo: por qu\u00e9, \u00a1por qu\u00e9 a ellos!\n\nCada vez que ocurren cat\u00e1strofes de tama\u00f1a envergadura, presentadas como irracionales caprichos de la naturaleza, quienes pagan con sus vidas o sus pocos bienes materiales son los mismos sectores desprotegidos de la sociedad. Pues no sucede lo mismo por all\u00e1, en los countries m\u00e1s opulentos, donde duermen los patrones de las v\u00edctimas \"casuales\". Ni sus familias, ni sus amigos de id\u00e9ntica condici\u00f3n social, padecen tan cruelmente las tremendas consecuencias de la naturaleza. Y la mezquindad. Algunos no lo ven, puede ser, porque lo miran desde muy arriba, pero sinceramente haber advertido la m\u00e1s absoluta desorganizaci\u00f3n en ese lugar, en ese momento, sin la m\u00e1s m\u00ednima presencia del Estado para organizar o planificar la reacci\u00f3n solidaria de la gente, me hizo pensar que no tiene sentido un mundo as\u00ed, una sociedad as\u00ed. \n\nBien cabr\u00eda suponer, desde el sentido com\u00fan, que un gobierno debiera haber desarrollado, en zonas de tan alto riesgo, las estructuras necesarias como para poder ofrecerles un refugio, un techo o al menos un abrigo a los ciudadanos, ante semejantes \"inclemencias del tiempo\", s\u00ed, de nuestro tiempo. \u00bfMucha ayuda? Por supuesto que hubo mucha ayuda, pero toda de la gente, del pueblo, de los iguales, de las otras personas que sobreviven en la misma precariedad. Cuesta mucho, much\u00edsimo, poder establecer el porqu\u00e9 de ciertas pol\u00edticas inhumanas, capaces de implosionar ciudades completas encima de quienes menos tienen, \u00bfverdad? Ah\u00ed qued\u00f3 un alba\u00f1il, dos, cientos, sepultados bajo l\u00e1grimas de hormig\u00f3n ca\u00eddas de sus propias casas, tras haber construido los m\u00e1s grandes edificios, las m\u00e1s grandes mansiones y las m\u00e1s grandes oficinas, incluso aquellas donde plantean los mecanismos para la conservaci\u00f3n eterna de los privilegios m\u00e1s injustos, \u00e9sos que tambi\u00e9n exhiben como fen\u00f3menos naturales.\n\nFue realmente... Conmovedor, tan conmovedor que decidimos convocar a los jugadores ah\u00ed mismo, con el pleno consenso del plantel, reafirmando que no hab\u00eda una pr\u00e1ctica mejor para ese d\u00eda, que salir a movernos por los barrios afectados. Para m\u00ed, result\u00f3 el mejor entrenamiento de toda mi carrera como preparador de jugadores, en 43 a\u00f1os. Porque entrenar, siempre, significa educar. Y no, de nada hubiera servido priorizar los m\u00fasculos o los compromisos frente a un campeonato, ignorando el sufrimiento que atraviesa a cientos de familias con la misma extracci\u00f3n social que nuestro f\u00fatbol, otra construcci\u00f3n cultural de las clases populares. \n\nFue realmente... Emocionante, tan emocionante que me cost\u00f3 sostener la mirada, para observar c\u00f3mo nuestros muchachos remov\u00edan escombros, agarraban picos y levantaban palas, entre sentidos abrazos a personas desconocidas, que ya dejaban de serlo. \u00bfQu\u00e9 agregar? Ufff, que no se puede naturalizar la irresponsabilidad del Estado, ni relegar los derechos humanos a la voluntad de la gente. Pues ni siquiera en la noche del 19, cuando todav\u00eda estaban atrapados cientos de cuerpos con vida, pudimos contar con un m\u00edsero reflector o un grupo electr\u00f3geno que permitiera facilitar la tarea de los estudiantes autoconvocados, para dar una mano sincera, arriesgando sus vidas, a los pies de las torres colapsadas que se terminaron derrumbando despu\u00e9s. Hab\u00eda que verlos ah\u00ed, as\u00ed, alumbrando la destrucci\u00f3n con las linternas de sus tel\u00e9fonos celulares, hasta que se agotaban las bater\u00edas. \u00a1Qu\u00e9 impotencia! Qu\u00e9 pat\u00e9tico. \n\nDe una vez por todas, los mortales debemos unirnos para ponerle un punto final a estos modelos pol\u00edticos sanguinarios, porque aun considerando a la igualdad como una absurda utop\u00eda, no podemos seguir negociando el piso que debiera tener la dignidad del \u00faltimo ser humano. Ocurre en M\u00e9xico, claro, pero tambi\u00e9n ocurre en \u00c1frica, en Argentina y en toda Am\u00e9rica Latina, cuando las \"tragedias\" de la desigualdad arrasan con los barrios sin luz, sin gas, sin ambulancias, adjudic\u00e1ndole la precariedad a esa curiosa irracionalidad que busca encubrir a los responsables de tanta muerte, de tanto derrumbe sin explicar, de tantas balas \"perdidas\" en el mismo lugar.\n\n\u00bfEnojado? No, estoy triste, profundamente angustiado, porque las riquezas del planeta son incontables, pero todas terminan en las mismas manos. Y tal vez por eso, esta ma\u00f1ana amanec\u00ed en Cuernavaca pensando en ustedes, villeras y villeros, con much\u00edsimas ganas de abrazarlos, despu\u00e9s de haber contemplado otra tormenta que dur\u00f3 toda la noche, repensando este sistema civilizatorio y pregunt\u00e1ndome de qu\u00e9 carajo servir\u00e1 el f\u00fatbol, si no intenta mejorarnos. De qu\u00e9 mierda servir\u00e1 la vida, si no somos capaces de ponernos al servicio de los dem\u00e1s. A ustedes, mis amigos de tantas asambleas populares, quer\u00eda decirles que no puedo quitar de mis pensamientos esos brutales esfuerzos que hacen cada d\u00eda, para salir, trabajar y volver a sus casas, sobreviviendo a los cotidianos terremotos que padecen. Gargantos, gargantas, hoy m\u00e1s que nunca, son parte de m\u00ed, porque estuvieron adentro m\u00edo a cada segundo de todo ese minuto interminable. \n\nLos quiero y los abrazo con el coraz\u00f3n, porque mi coraz\u00f3n tambi\u00e9n tiene brazos. \nNo tan poderosos como los brazos de sus barrios, pero brazos al fin.\nEs lo que tengo. \nY lo que tengo, se los doy.", "id": "213440425391495_1532886710113520"}, {"created_time": "2017-09-21T13:09:27+0000", "message": "\"DE PIE\"\n\nCuba.\nLa Poderosa.\nCasa de las Am\u00e9ricas.\nPlenario latinoamericano.\nNuestra silla, nuestro micr\u00f3fono.\nY un fuego que prevalece al tornado.\n\u00bfD\u00f3nde mierda est\u00e1 Santiago Maldonado?", "id": "213440425391495_1532030050199186"}, {"created_time": "2017-09-20T13:31:57+0000", "message": "\"EL GRITO QUE RETUMBA EN LA HABANA\" \n\n* Por Ana Niria Albo D\u00edaz, \ncoordinadora en Casa de las Am\u00e9ricas. \n\nCasa Tomada es un evento que tiene una l\u00f3gica muy consecuente con el propio esp\u00edritu de la Casa de las Am\u00e9ricas. La instituci\u00f3n surgi\u00f3 en 1959, en un momento muy cr\u00edtico para Cuba, porque casi la totalidad de los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y del Caribe le daba la espalda al nuestro, pol\u00edticamente. Fidel y Hayd\u00e9e Santamar\u00eda, en otra de sus genialidades, decidieron crear una especie de embajada cultural, con el objetivo de que ese proyecto revolucionario de justicia social se convirtiera en un percutor para los encuentros de intelectuales y artistas del continente. \n\nEn el 2009, cuando la Casa de las Am\u00e9ricas celebr\u00f3 sus primeros 50 a\u00f1os, los j\u00f3venes propusimos cerrar los festejos con la creaci\u00f3n de Casa Tomada, para reanudar los encuentros de pensadores que hab\u00edan comenzado en 1983. Le pusimos ese nombre por el cuento de Cort\u00e1zar, porque a nosotros nos gusta decir que la Casa est\u00e1 llena de esp\u00edritus, como el de Julio, o el de Rodolfo Walsh, que evidentemente tambi\u00e9n siguen viviendo aqu\u00ed. Pues, para toda la Isla es importante que lleguen voces de diversas naciones, como una manera de reafirmar que es mentira la supuesta apat\u00eda pol\u00edtica que existe en la regi\u00f3n. Y tambi\u00e9n de reflejar que, pese al regreso de la derecha desde las altas esferas continentales, lo que se siente en las calles es totalmente diferente y nadie quiere regresar a las dictaduras de los 60 y 70.\n\nAyer, con La Garganta Poderosa gritando en el panel de apertura, se activ\u00f3 el \u201cIV Encuentro de Pensamiento y Creaci\u00f3n Joven en las Am\u00e9ricas\u201d, dedicado a la juventud y a la toma del espacio p\u00fablico, en el que exponen frente al Malec\u00f3n de La Habana experiencias de 18 pa\u00edses de la regi\u00f3n. Ya sea desde una editorial villera o cartonera, mediante la academia, o a trav\u00e9s de un proyecto teatral, que tienen como fin volverse justicia social, nuestro prop\u00f3sito es que se junten todos esos movimientos que sostienen ideas similares o diversas, pero luchan por bienes comunes. \n\nQue vecinos de ochos pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica, desde sus asambleas poderosas, sean parte de Casa Tomada, es totalmente consecuente con quien fund\u00f3 esta instituci\u00f3n. Porque Hayd\u00e9e lleg\u00f3 al 6to grado de alfabetizaci\u00f3n, pero era capaz de entablar una conversaci\u00f3n con Cort\u00e1zar de t\u00fa a t\u00fa\u2026 Una frase la describe muy bien: \u201cLa intuici\u00f3n es la ciencia que no fue a la escuela\u201d, y yo creo que ella era eso, una mujer con una sabidur\u00eda popular muy metida en los poros, que supo darse cuenta que los verdaderos trabajadores de la Casa eran personas como ustedes, propulsoras de ideas permanentemente. \n\nPor eso, recibir a las voces de las villas para escucharlas contar su empoderamiento barrial, ese que les permiti\u00f3 emanciparse de una manera diferente a la que viene desde arriba, para nosotros es muy importante. Todos, ac\u00e1 y all\u00e1, debemos aprender de esos saberes populares que traen consigo, al haberlos sembrado desde la comunidad hasta el interior de cada individuo. Esa construcci\u00f3n la tienen muy clara, y ah\u00ed me parece que radica la trascendencia de una Garganta que grita cada vez m\u00e1s fuerte por toda la Patria Grande. \n\nCuba actualmente se encuentra en un momento dif\u00edcil, de transici\u00f3n generacional a nivel pol\u00edtico. Y una de las soluciones para mantener el proyecto socialista cubano est\u00e1 en empoderar a la comunidad, algo que desde el punto de vista legislativo de la Constituyente se est\u00e1 haciendo de a poco. La gente se adapt\u00f3 much\u00edsimo al paternalismo pol\u00edtico, a la noci\u00f3n del transformar desde arriba con la gran figura de Fidel. Y ustedes, mediante su experiencia colectiva, indican que la transformaci\u00f3n no s\u00f3lo puede venir desde abajo, sino que debe gestarse ah\u00ed, como lo han iniciado en Cuba en el barrio San Miguel del Padr\u00f3n, un sitio tradicionalmente marginal y marginalizado en La Habana, que pr\u00e1cticamente no es entendido como parte de la capital. No tengan dudas, La Poderosa tiene mucho que entregar, a la hora de pensar c\u00f3mo ense\u00f1arle al mundo que los \u201cotros\u201d existimos. Y que los otros tambi\u00e9n podemos empoderarnos.", "id": "213440425391495_1530938173641707"}, {"created_time": "2017-09-19T20:10:12+0000", "message": "\u00a1S\u00cd, SE\u00d1ORA!\n\nUn grito de la garganta y el coraz\u00f3n, entre tanta desinformaci\u00f3n machista: ganamos el Premio Lola Mora, a la comunicaci\u00f3n no sexista.\nDe muchas brasas y muchos brazos,\nmil gracias y mil abrazos.", "id": "213440425391495_1530613170340874"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5SXlNVE0wTkRBME1qVXpPVEUwT1RVNk9UWTVNVFF4TnpFM01qUTNNVFUxTnpJekR3eGhjR2xmYzNSdmNubGZAhV1FQSURJeE16UTBNRFF5TlRNNU1UUTVOVjh4TlRRM01UazNNamcxTXpRNU1USTVEd1IwYVcxbEJsbmFhdlVC", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNVE0wTkRBME1qVXpPVEUwT1RVNk56QTFPVEUyTmpZAeE5qYzBOekkwTWpreE9BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1UTTBOREEwTWpVek9URTBPVFZAmTVRVek1EWXhNekUzTURNME1EZAzNOQThFZAEdsdFpRWlp3WG1rQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/213440425391495/posts?access_token=EAACEdEose0cBALOJh3k9VRUbtgs3XECvfb7RTLUpqKZAI3L7KQ2VumGAfyQZBZCtgqAlPuRIxAMzbpcWZCilYgzC31EpBOlcWyAJLp7eZBZCe2ZCSL4oV4HXX88WaZBbvG6EW0vmWZCOWy1kO52OADx2yOO9ZBFB6QZB0zwsgQOd2OBwLzcgabyc5ZCaXZCNBqBvZCZAvwZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNVE0wTkRBME1qVXpPVEUwT1RVNk56QTFPVEUyTmpZAeE5qYzBOekkwTWpreE9BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1UTTBOREEwTWpVek9URTBPVFZAmTVRVek1EWXhNekUzTURNME1EZAzNOQThFZAEdsdFpRWlp3WG1rQVE9PQZDZD"}}, "id": "213440425391495", "Source": "LaGargantaPoderosa1"}