{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T01:23:50+0000", "message": "\"UN L\u00cdO B\u00c1RBARO\"\n\nDijeron que Messi era un pecho fr\u00edo y que Zavaleta es una zona caliente. Que no sent\u00eda la camiseta y que los villeros no sentimos el laburo. Que no era latinoamericano y que nosotros no somos argentinos. Que s\u00f3lo le importaba la plata y que s\u00f3lo nos importan los planes. Que era malo por haberse ido y que somos malos por haber venido. Que viv\u00eda jugando a la Play y que vivimos mirando la tele. Que lamentablemente no era como Maradona y que desgraciadamente somos como Maradona\u2026 A ustedes, barriletes c\u00f3smicos de los medios marcianos, \u00a1gracias! De no haber sido por esa burda e hist\u00f3rica estigmatizaci\u00f3n que sufrimos las villas, jam\u00e1s nos hubi\u00e9ramos atrevido a sospechar de los dedos que se\u00f1alaban a L\u00edo. Pero el espanto nos uni\u00f3, como nos une su f\u00fatbol, su garganta y su inapelable argentinidad. Ojal\u00e1 digan ahora que le falta una copa o que larguemos el vino, que lo llevan por marketing o que nos llevan por choripanes, que no genera peligro o que somos la inseguridad. Digan lo que quieran, pero ya no podr\u00e1n tapar este grito al un\u00edsono entre los migrantes del desempleo y el crack \u201ceuropeo\u201d que hace instantes volvi\u00f3 a demostrar, con creces, todo eso que vos ya sab\u00edas: \u00a1Hablan boludeces, todos los d\u00edas!", "id": "213440425391495_1549176535151204"}, {"created_time": "2017-10-10T14:23:45+0000", "message": "\u00a1Vamos, Argentina!", "id": "213440425391495_1548736188528572"}, {"created_time": "2017-10-09T15:37:35+0000", "message": "\"EL FEMICIDIO DE LA VERDAD\"\n\n* Por Claudia Aguirre,\nhermana de Victoria, presa en Misiones, \npor mujer y por pobre.\n\nMadraza, estudiante y luchadora, mi hermana comenz\u00f3 a vivir su peor pesadilla el 29 enero de 2015, cuando Rolando Emilio Lovera revel\u00f3 su naturaleza de monstruo y asesin\u00f3 a su hijita discapacitada de dos a\u00f1os, Selene. Privada por su pareja del amor a esa criaturita inocente, qued\u00f3 entonces privada tambi\u00e9n de su libertad, en el Penal N\u00b05 de Mujeres de Posadas, por un crimen que jam\u00e1s cometi\u00f3 y que le quit\u00f3 el alma, \u00bfentienden? Presa y muerta, a la vez. \n\nImag\u00ednense cu\u00e1nto amar\u00eda mi hermana a su beba, que no pudieron asustarla ni todos los pron\u00f3sticos m\u00e9dicos que auguraban \"medio a\u00f1o de vida\", por ese S\u00edndrome de Fahr que luego le gener\u00f3 problemas motrices. A diario, ella se ocupaba de sus controles, aprendi\u00f3 ejercicios de resucitaci\u00f3n y acompa\u00f1\u00f3 su estimulaci\u00f3n f\u00edsica, hasta que inesperadamente su hijita comenz\u00f3 a dar unos pasos... Aun as\u00ed, esa delicada salud de mi sobrina era motivo constante de discusiones entre Victoria y su pareja, que se enojaba al \u201cno poder dormir por la cosa \u00e9sa\u201d. \u00bfLeyeron? S\u00ed, \u201cla cosa \u00e9sa, esa cosa que yo trato como quiero\u201d era Selene, v\u00edctima de sus torturas sistem\u00e1ticas para amedrentar a su aterrada mam\u00e1: lleg\u00f3 a colgarla cabeza abajo, para verla sufrir. Gritos, agresiones f\u00edsicas, maltratos psicol\u00f3gicos y constantes abusos sexuales tejieron el escenario del silencio que termin\u00f3 encerrando literalmente a las dos, ocho d\u00edas antes del asesinato de mi sobrina, en la casa que hab\u00edan alquilado para vivir juntos, a las sombras de tanto terror.\n \nHoy, resulta imposible volver a confiar en algo, incluyendo a la Justicia. A casi tres a\u00f1os, los jueces Lilia Avenda\u00f1o, Francisco Aguirre y Jos\u00e9 Pablo Rivero no han consultado al perito forense encargado de la autopsia y ni siquiera le han pedido al perito inform\u00e1tico alguna apreciaci\u00f3n sobre las secuencias de las c\u00e1maras de seguridad. Ah\u00ed puede verse claramente c\u00f3mo Lovera, tras haber sedado a Vicky, entraba y sal\u00eda de un dep\u00f3sito, con Selene en brazos, en la arenera donde trabajaba. Incre\u00edblemente, el Tribunal Penal N\u00ba1 de Ober\u00e1, Misiones, acus\u00f3 a la madre y la proces\u00f3 con la car\u00e1tula de homicidio agravado por el v\u00ednculo, de cara al juicio oral que ahora se desarrolla con total parcialidad en favor del femicida que nos quit\u00f3 la vida. \n\nPor eso, desde aqu\u00ed, s\u00f3lo apelamos a ustedes para seguir tejiendo voces que permitan visibilizar su caso, denunciando la virulencia del hombre que la mat\u00f3 y del Poder Judicial mis\u00f3gino, que viene sembrando la impunidad semana a semana, enterrando la verdad y silenciando la investigaci\u00f3n.\n\nPara mi hermana, \nVictoria Aguirre,\n\u00a1libertad y absoluci\u00f3n!", "id": "213440425391495_1547962235272634"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNVE0wTkRBME1qVXpPVEUwT1RVNk5EUTRORFV4TXpRMk56YzJOakF5Tmpnek9ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1UTTBOREEwTWpVek9URTBPVFZAmTVRVME9URTNOalV6TlRFMU1USXdOQThFZAEdsdFpRWlozWEttQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNVE0wTkRBME1qVXpPVEUwT1RVNk1UVXlNalU1TlRrNU1qazBNekkxT0Rnd053OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1UTTBOREEwTWpVek9URTBPVFZAmTVRVME56azJNakl6TlRJM01qWXpOQThFZAEdsdFpRWloyNWUvQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/213440425391495/posts?access_token=EAACEdEose0cBACYaP8jpyx61rDIJlREbQZA7u4GvZBvD9LZBaerZAVyeHZB8BLbKhRxt5ahyqKMOSCwZADyNWUqePkAkyFnByX00EPhlYTRMNEuBtwpgiMU86sq2vSemeEORWW247YtnKfz2zI2qSCFivEtvo5X55wFZBix4MaXCPPU5jlcfIdrBpNS7CmesvIZD&pretty=1&limit=3&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNVE0wTkRBME1qVXpPVEUwT1RVNk1UVXlNalU1TlRrNU1qazBNekkxT0Rnd053OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1UTTBOREEwTWpVek9URTBPVFZAmTVRVME56azJNakl6TlRJM01qWXpOQThFZAEdsdFpRWloyNWUvQVE9PQZDZD"}}, "id": "213440425391495", "Source": "LaGargantaPoderosa3"}