{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T14:23:45+0000", "message": "\u00a1Vamos, Argentina!", "id": "213440425391495_1548736188528572"}, {"created_time": "2017-10-09T15:37:35+0000", "message": "\"EL FEMICIDIO DE LA VERDAD\"\n\n* Por Claudia Aguirre,\nhermana de Victoria, presa en Misiones, \npor mujer y por pobre.\n\nMadraza, estudiante y luchadora, mi hermana comenz\u00f3 a vivir su peor pesadilla el 29 enero de 2015, cuando Rolando Emilio Lovera revel\u00f3 su naturaleza de monstruo y asesin\u00f3 a su hijita discapacitada de dos a\u00f1os, Selene. Privada por su pareja del amor a esa criaturita inocente, qued\u00f3 entonces privada tambi\u00e9n de su libertad, en el Penal N\u00b05 de Mujeres de Posadas, por un crimen que jam\u00e1s cometi\u00f3 y que le quit\u00f3 el alma, \u00bfentienden? Presa y muerta, a la vez. \n\nImag\u00ednense cu\u00e1nto amar\u00eda mi hermana a su beba, que no pudieron asustarla ni todos los pron\u00f3sticos m\u00e9dicos que auguraban \"medio a\u00f1o de vida\", por ese S\u00edndrome de Fahr que luego le gener\u00f3 problemas motrices. A diario, ella se ocupaba de sus controles, aprendi\u00f3 ejercicios de resucitaci\u00f3n y acompa\u00f1\u00f3 su estimulaci\u00f3n f\u00edsica, hasta que inesperadamente su hijita comenz\u00f3 a dar unos pasos... Aun as\u00ed, esa delicada salud de mi sobrina era motivo constante de discusiones entre Victoria y su pareja, que se enojaba al \u201cno poder dormir por la cosa \u00e9sa\u201d. \u00bfLeyeron? S\u00ed, \u201cla cosa \u00e9sa, esa cosa que yo trato como quiero\u201d era Selene, v\u00edctima de sus torturas sistem\u00e1ticas para amedrentar a su aterrada mam\u00e1: lleg\u00f3 a colgarla cabeza abajo, para verla sufrir. Gritos, agresiones f\u00edsicas, maltratos psicol\u00f3gicos y constantes abusos sexuales tejieron el escenario del silencio que termin\u00f3 encerrando literalmente a las dos, ocho d\u00edas antes del asesinato de mi sobrina, en la casa que hab\u00edan alquilado para vivir juntos, a las sombras de tanto terror.\n \nHoy, resulta imposible volver a confiar en algo, incluyendo a la Justicia. A casi tres a\u00f1os, los jueces Lilia Avenda\u00f1o, Francisco Aguirre y Jos\u00e9 Pablo Rivero no han consultado al perito forense encargado de la autopsia y ni siquiera le han pedido al perito inform\u00e1tico alguna apreciaci\u00f3n sobre las secuencias de las c\u00e1maras de seguridad. Ah\u00ed puede verse claramente c\u00f3mo Lovera, tras haber sedado a Vicky, entraba y sal\u00eda de un dep\u00f3sito, con Selene en brazos, en la arenera donde trabajaba. Incre\u00edblemente, el Tribunal Penal N\u00ba1 de Ober\u00e1, Misiones, acus\u00f3 a la madre y la proces\u00f3 con la car\u00e1tula de homicidio agravado por el v\u00ednculo, de cara al juicio oral que ahora se desarrolla con total parcialidad en favor del femicida que nos quit\u00f3 la vida. \n\nPor eso, desde aqu\u00ed, s\u00f3lo apelamos a ustedes para seguir tejiendo voces que permitan visibilizar su caso, denunciando la virulencia del hombre que la mat\u00f3 y del Poder Judicial mis\u00f3gino, que viene sembrando la impunidad semana a semana, enterrando la verdad y silenciando la investigaci\u00f3n.\n\nPara mi hermana, \nVictoria Aguirre,\n\u00a1libertad y absoluci\u00f3n!", "id": "213440425391495_1547962235272634"}, {"created_time": "2017-10-08T18:14:13+0000", "message": "Hoy su cara est\u00e1 en todas las villeras,\n\u00a1es un cuerpo que no para de crecer!", "id": "213440425391495_1547197285349129"}, {"created_time": "2017-10-07T16:59:04+0000", "message": "UN GRITO DE PAZ\n\n\u201cMuchas veces me suelo preguntar, al ver a tantas chicas y chicos durmiendo en situaci\u00f3n de calle, c\u00f3mo los est\u00e1 tratando esta sociedad, si alguien les abrir\u00e1 una puerta, si alguien les dar\u00e1 un poco de ternura, si alguien les brindar\u00e1 un momento de amor. Y s\u00ed, por eso me alegr\u00e9 profundamente, cuando supe que sus manifestaciones retumbar\u00edan por fin entre las paredes de las Naciones Unidas, gracias a sus propias gargantas poderosas. S\u00f3lo as\u00ed, montando sobre sus voces, han conseguido llegar hasta Ginebra esas problem\u00e1ticas acalladas bajo los mantos de silencio que cubren todav\u00eda a las v\u00edctimas de una realidad tan injusta. \u00bfO cu\u00e1ndo les tocar\u00e1 una sonrisa? \u00bfUna mano afectuosa? \u00bfUna esperanza? Lamentablemente, de cara a esos interrogantes, suelo responderme que no, que ciertos ni\u00f1os no gozan de privilegios, ni tampoco de sus elementales derechos, pero ins\u00f3litamente viven se\u00f1alados por el dedo inquisidor, aunque sean los primeros en pagar cuando cometen una falta. Suena l\u00f3gico, \u00bfno? Los ven, pero no los miran; los oyen, pero no los escuchan. De ah\u00ed, la importancia de tener a La Poderosa vociferando en la ONU, empu\u00f1ando la palabra emanada desde las almas de nuestros j\u00f3venes, para explicar qu\u00e9 cosa tan perversa est\u00e1 pasando en estas tierras y para que comiencen a respetarles su identidad, bien cargada de valores e integridad. Ojal\u00e1, sinceramente, el grito villero aturda y resuene entre los responsables que castigan a la ni\u00f1ez con sus pol\u00edticas de hambre. Y ojal\u00e1 tambi\u00e9n puedan responder esa pregunta de tanta gente, que ustedes tambi\u00e9n han exportado: necesitamos saber, urgente, d\u00f3nde est\u00e1 Santiago Maldonado\u201d. \n\nAdolfo P\u00e9rez Esquivel.", "id": "213440425391495_1546237415445116"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXlNVE0wTkRBME1qVXpPVEUwT1RVNkxURTRPRE0yTWpFMk9EYzRPVE0yTnpjMk1qVVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01qRXpORFF3TkRJMU16a3hORGsxWHpFMU5EZAzNNell4T0RnMU1qZAzFOeklQQkhScGJXVUdXZAHpYOFFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNVE0wTkRBME1qVXpPVEUwT1RVNk5EUXdNalF3TWpJd056TTJORGMwT1RZANU5ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1UTTBOREEwTWpVek9URTBPVFZAmTVRVME5qSXpOelF4TlRRME5URXhOZAzhFZAEdsdFpRWloyUWZAZAQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/213440425391495/posts?access_token=EAACEdEose0cBAJopDSnFRfV6WSZAq08Dm0vPbLuMJMZAURvs5NNEZCgfbH0t02kTt0QtAmcZBVuIIWCxKBBChqEWl4i6H6dy0iFxYCLR6XxmuhftQPaPLH5EHe0EbRClha2TB5PjrvBeMlyvN0MnYRNv7ezomk0WIXncKALSggEOkx1xwmO0eGcQqcHA21QZD&pretty=1&limit=4&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNVE0wTkRBME1qVXpPVEUwT1RVNk5EUXdNalF3TWpJd056TTJORGMwT1RZANU5ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1UTTBOREEwTWpVek9URTBPVFZAmTVRVME5qSXpOelF4TlRRME5URXhOZAzhFZAEdsdFpRWloyUWZAZAQVE9PQZDZD"}}, "id": "213440425391495", "Source": "LaGargantaPoderosa2"}