{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T13:16:12+0000", "message": "El periodista les habl\u00f3 sin pelos en la lengua y ellos terminaron haciendo un mea culpa.", "id": "71339054219_10155398589489220"}, {"created_time": "2017-10-13T13:00:33+0000", "message": "El miedo y las supersticiones en torno a esta fecha comenzaron hace m\u00e1s de 7 siglos en Francia y a\u00fan pisan con fuerza, sobre todo, en el mundo anglosaj\u00f3n.", "id": "71339054219_10155398549779220"}, {"created_time": "2017-10-13T12:46:31+0000", "message": "ATACARON A HUEVAZOS A MAURICIO MACRI\nEl presidente fue atacado y abucheado por un grupo de manifestantes identificados con sectores del peronismo cuando lleg\u00f3 a Santa Rosa, La Pampa.", "id": "71339054219_10155398494359220"}, {"created_time": "2017-10-13T12:15:44+0000", "message": "La asistencia no es obligatoria ni siempre necesaria, pero la labor parlamentaria es una parte fundamental del trabajo de los legisladores que votamos.", "id": "71339054219_10155398402769220"}, {"created_time": "2017-10-13T12:01:19+0000", "message": "Cristina dijo que era una mala persona y Mirtha le respondi\u00f3 con altura.", "id": "71339054219_10155398353094220"}, {"created_time": "2017-10-13T11:45:58+0000", "message": "\"Capaz que gan\u00f3 por 'yo' y tambi\u00e9n por Messi\".", "id": "71339054219_10155398321059220"}, {"created_time": "2017-10-13T11:30:27+0000", "message": "Elisa Lilita Carri\u00f3 habl\u00f3 sin pelos en la lengua y Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o, referente del Frente de Izquierda FIT, asi le respondi\u00f3.", "id": "71339054219_10155398290389220"}, {"created_time": "2017-10-13T11:16:21+0000", "message": "Es por el rifle que ten\u00eda el d\u00eda que fue sorprendido con 9 millones de d\u00f3lares en un convento.", "id": "71339054219_10155398266459220"}, {"created_time": "2017-10-13T11:00:25+0000", "message": "\"Es un nuevo paso adelante significativo que demuestra que las mascotas son, a todos los efectos, miembros de la familia\".", "id": "71339054219_10155398238909220"}, {"created_time": "2017-10-13T10:45:41+0000", "message": "Mar\u00eda Eugenia Vidal habl\u00f3 sobre la agresi\u00f3n que recibi\u00f3 el presidente en su paso por La Pampa: \"El gobernador Verna es el principal responsable de \u00e9stos hechos\".", "id": "71339054219_10155398207794220"}, {"created_time": "2017-10-13T10:30:56+0000", "message": "Muri\u00f3 ayer a los 81 a\u00f1os. QEPD.", "id": "71339054219_10155398181554220"}, {"created_time": "2017-10-13T10:16:04+0000", "message": "Los abogados de la procuradora criticaron el fallo y denunciaron que no hubo ning\u00fan delito.", "id": "71339054219_10155398160624220"}, {"created_time": "2017-10-13T10:00:09+0000", "message": "El Gobierno pondr\u00e1 la lupa sobre el dinero de los gremios y buscar\u00e1 que los jefes presenten declaraciones juradas", "id": "71339054219_10155398136359220"}, {"created_time": "2017-10-13T09:46:17+0000", "message": "Despu\u00e9s de una larga y pol\u00e9mica negociaci\u00f3n, dejar\u00e1 sus hist\u00f3ricas instalaciones de N\u00fa\u00f1ez para trasladarse a un predio sobre la desembocadura del arroyo Medrano, en el mismo barrio.", "id": "71339054219_10155398121434220"}, {"created_time": "2017-10-13T09:30:59+0000", "message": "\"A Cristina le preocupa para despu\u00e9s del 22 el avance de las causas judiciales que puedan precipitar un pedido de desafuero antes de asumir por inhabilidad moral, cosa que ahora rechaza y rechaz\u00f3 tanto para desaforar a Menem como a De Vido\".", "id": "71339054219_10155398094399220"}, {"created_time": "2017-10-13T09:15:48+0000", "message": "6 de las 7 compa\u00f1\u00edas con base en Barcelona que operan en la bolsa trasladaron su sede.", "id": "71339054219_10155398075474220"}, {"created_time": "2017-10-13T09:01:00+0000", "message": "\"Ac\u00e1 no se vota nada; las mujeres para atr\u00e1s y demos la pelea que hay que dar\", hab\u00eda amenazados en medio de una convocatoria de accionistas.", "id": "71339054219_10155398062784220"}, {"created_time": "2017-10-13T08:17:21+0000", "message": "La AFIP anunci\u00f3 que podr\u00e1 abonarse lo omitido en hasta 36 cuotas; eliminan una exigencia si se hace factura electr\u00f3nica", "id": "71339054219_10155398014164220"}, {"created_time": "2017-10-13T07:31:40+0000", "message": "Jonatan Viale tiene tres saberes que maneja con soltura. Dos de ellos los incorpor\u00f3 pr\u00e1cticamente desde la cuna y el tercero, de m\u00e1s grande, durante su paso por la universidad.", "id": "71339054219_10155397970704220"}, {"created_time": "2017-10-13T06:58:51+0000", "story": "LA NACION shared a link.", "id": "71339054219_10155397931974220"}, {"created_time": "2017-10-13T06:19:21+0000", "message": "Ally McBeal", "id": "71339054219_10155397882769220"}, {"created_time": "2017-10-13T04:30:22+0000", "message": "De modernizar el programa de Mirtha a producir la primera serie local para Netflix, Nacho Viale cuenta c\u00f3mo aprovech\u00f3 las ventajas de su apellido para hacer una apuesta personal a la televisi\u00f3n de calidad.", "id": "71339054219_10155397673574220"}, {"created_time": "2017-10-13T04:15:38+0000", "message": "Una sorpresiva decisi\u00f3n que pone en jaque el rol que la Unseco cumple en todo el mundo.", "id": "71339054219_10155397635769220"}, {"created_time": "2017-10-13T04:00:57+0000", "message": "La selecci\u00f3n argentina cant\u00f3 contra los periodistas en el vestuario luego del partido contra Ecuador. \u00bfQu\u00e9 dijeron los periodistas?", "id": "71339054219_10155397590059220"}, {"created_time": "2017-10-13T03:45:59+0000", "message": "\ud83d\udcaa \u00a1FUERZA! \ud83d\udcaa", "id": "71339054219_10155397564414220"}, {"created_time": "2017-10-13T03:31:09+0000", "message": "La conductora se enfureci\u00f3 luego de que la se\u00f1alaran como posible autora de un controversial apodo.", "id": "71339054219_10155397540024220"}, {"created_time": "2017-10-13T03:15:29+0000", "message": "Rogelio Frigerio la acus\u00f3 de \"abrir el paraguas\" ante una eventual derrota.", "id": "71339054219_10155397508849220"}, {"created_time": "2017-10-13T03:00:45+0000", "message": "Cristina dijo que hay un uso pol\u00edtico de las causas judiciales por corrupci\u00f3n que afronta junto con varios de sus exfuncionarios.", "id": "71339054219_10155397479424220"}, {"created_time": "2017-10-13T02:46:02+0000", "message": "Bautizado 2012 TC4, no fue peligroso, pero permiti\u00f3 a los cient\u00edficos simular un ejercicio de defensa", "id": "71339054219_10155397430659220"}, {"created_time": "2017-10-13T02:30:56+0000", "message": "Marcos Pe\u00f1a expres\u00f3 su repudio a los dichos del titular del Partido Socialista y dijo que \"reflejan un desprecio por la memoria de la Sho\u00e1 y el pueblo argentino\".", "id": "71339054219_10155397401099220"}, {"created_time": "2017-10-13T02:16:36+0000", "message": "\u00a1D\u00cdA DE LA MADRE!\n\"Animate y cre\u00e1 una postal personalizada para #mam\u00e1!!! \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 Ingres\u00e1 a la app de Club LA NACION y hacele un regalo muy especial\"", "id": "71339054219_10155397373344220"}, {"created_time": "2017-10-13T02:01:05+0000", "message": "La Justicia present\u00f3 dos fallos en l\u00ednea con los pedidos del Gobierno para reducir la cantidad de juicios laborales.", "id": "71339054219_10155397343069220"}, {"created_time": "2017-10-13T02:00:00+0000", "message": "\"SI NO SOY UN PROBLEMA, \u00bfPOR QU\u00c9 NO ME DIERON LAS PASO?\"\nFlorencio Randazzo apunt\u00f3 contra Cristina Fernandez de Kirchner por no competir contra el ex ministro.", "id": "71339054219_10155397029784220"}, {"created_time": "2017-10-13T01:45:12+0000", "message": "\"Estas cosas, que creen que son una broma, le cuestan much\u00edsimo al Estado\".", "id": "71339054219_10155397312054220"}, {"created_time": "2017-10-13T01:30:32+0000", "message": "El Presidente lo llam\u00f3 por tel\u00e9fono y luego lo visit\u00f3, pero la ayuda no lleg\u00f3, seg\u00fan cont\u00f3 Luis Almada; \"Los tiempos de Naci\u00f3n no son los mismos de la gente\", dijo.", "id": "71339054219_10155397282684220"}, {"created_time": "2017-10-13T01:15:44+0000", "message": "La salud del artista empez\u00f3 a generar preocupaci\u00f3n hace unos d\u00edas cuando ingres\u00f3 al hospital.", "id": "71339054219_10155397257379220"}, {"created_time": "2017-10-13T01:00:00+0000", "message": "LA ARGENTINA, CON EL MEJOR NIVEL DE INGL\u00c9S DE LATINOAM\u00c9RICA\nSin embargo, los especialistas dicen que no tiene que ver con la educaci\u00f3n p\u00fablica.", "id": "71339054219_10155394175124220"}, {"created_time": "2017-10-13T00:45:18+0000", "message": "Pinta por amor al arte y no pide nada a cambio. \u00a1TODO UN EJEMPLO! \ud83d\udc4f", "id": "71339054219_10155397191094220"}, {"created_time": "2017-10-13T00:31:14+0000", "message": "El presidente de Noblex cont\u00f3 c\u00f3mo se gest\u00f3 la popular campa\u00f1a vinculada a la clasificaci\u00f3n de la selecci\u00f3n al Mundial de Rusia.", "id": "71339054219_10155397158459220"}, {"created_time": "2017-10-13T00:16:06+0000", "message": "Una marca holandesa cambi\u00f3 los roles tradicionales de la publicidad para hacer una cr\u00edtica a los estereotipos que suelen mostrar las campa\u00f1as de moda. \u00bfQu\u00e9 te parece?", "id": "71339054219_10155397131064220"}, {"created_time": "2017-10-13T00:00:01+0000", "message": "\u00bfCAF\u00c9 COMO COMBUSTIBLE PARA AUTOS?\nMir\u00e1 este avance cient\u00edfico \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\ud83c\udfa5 Reuters", "id": "71339054219_10155393594384220"}, {"created_time": "2017-10-12T23:45:41+0000", "message": "Un experto holand\u00e9s cre\u00f3 la carne cultivada y desaf\u00eda a las vacas.", "id": "71339054219_10155397059249220"}, {"created_time": "2017-10-12T23:38:50+0000", "message": "ELECCIONES: \u00bfQU\u00c9 VA A PASAR CON LA ARGENTINA?\nMiralo en #AnalisisPM.", "story": "LA NACION shared La Naci\u00f3n M\u00e1s's live video.", "id": "71339054219_10155397048124220"}, {"created_time": "2017-10-12T23:31:34+0000", "message": "El periodista cuestion\u00f3 a los empresarios por haber callado durante el kirchnerismo en su disertaci\u00f3n en el Coloquio de IDEA. \u00bfEst\u00e1s de acuerdo con sus declaraciones?", "id": "71339054219_10155397034749220"}, {"created_time": "2017-10-12T23:15:24+0000", "message": "El economista Mart\u00edn Tetaz dijo que casi todos los sectores de la econom\u00eda est\u00e1n creciendo pero advirti\u00f3 que el Gobierno tardar\u00e1 en concretar los cambios prometidos.", "id": "71339054219_10155397006329220"}, {"created_time": "2017-10-12T23:00:38+0000", "message": "Mar\u00eda Eugenia Vidal habl\u00f3 ante los empresarios m\u00e1s importantes del pa\u00eds y los llam\u00f3 a apostar en la Argentina.", "id": "71339054219_10155396981214220"}, {"created_time": "2017-10-12T22:45:51+0000", "message": "Por la temperatura y la demanda, los precios de alojamiento y las ofertas gastron\u00f3micas bajan sus precios en diferentes momentos del a\u00f1o; CONOC\u00c9 CU\u00c1LES SON LAS MEJORES \u00c9POCAS PARA VIAJAR \ud83d\udc47", "id": "71339054219_10155396954579220"}, {"created_time": "2017-10-12T22:31:05+0000", "message": "El tribunal rechaz\u00f3 todos los pedidos que present\u00f3 el exministro: se neg\u00f3 a declarar la nulidad del juicio y desestim\u00f3 el intento de plantear una teor\u00eda conspirativa sobre el choque.", "id": "71339054219_10155396924484220"}, {"created_time": "2017-10-12T22:15:25+0000", "message": "\ud83d\udc76\u2764 \u00a1FELICIDADES! \ud83d\udc76\u2764", "id": "71339054219_10155396888989220"}, {"created_time": "2017-10-12T22:00:01+0000", "message": "\"YA NO TIENE SENTIDO HABLAR DE BROTES VERDES\"\nPara Mart\u00edn Tetaz, todos los sectores de la econom\u00eda est\u00e1n creciendo.", "id": "71339054219_10155396424179220"}, {"created_time": "2017-10-12T21:45:44+0000", "message": "Ambos pa\u00edses dejaron el Organismo por la disputa por la aceptaci\u00f3n de Palestina.", "id": "71339054219_10155396832964220"}, {"created_time": "2017-10-12T21:30:52+0000", "message": "El presidente de Estados Unidos presumi\u00f3 este martes tener un CI m\u00e1s elevado que el de su secretario de Estado; \u00bfes verdad?", "id": "71339054219_10155396747519220"}, {"created_time": "2017-10-12T21:15:58+0000", "message": "Tras el \u00e9xito de sus dos recitales en el Estadio Unico de La Plata, la banda celebr\u00f3 a puertas cerradas y bail\u00f3 hasta el amanecer. Nacho Viale, uno de los famosos que particip\u00f3 de la fiesta.", "id": "71339054219_10155396704944220"}, {"created_time": "2017-10-12T21:00:18+0000", "message": "Israel se suma a EE.UU. y se retira de la Unesco. Las razones \ud83d\udc47", "id": "71339054219_10155396654904220"}, {"created_time": "2017-10-12T20:46:13+0000", "message": "Embarazada de 21 semanas, la China Su\u00e1rez se abri\u00f3 y cont\u00f3 c\u00f3mo es su familia ensamblada con Benjam\u00edn Vicu\u00f1a y el lugar que ocupa Pampita.", "id": "71339054219_10155396596814220"}, {"created_time": "2017-10-12T20:32:58+0000", "message": "JORGE LANATA EN EL COLOQUIO DE IDEA", "story": "LA NACION was live.", "id": "71339054219_10155396498479220"}, {"created_time": "2017-10-12T20:30:19+0000", "message": "El juez Ercolini entendi\u00f3 que cometi\u00f3 delitos en la compra del edificio de la Procuraci\u00f3n en Per\u00f3n 667 por $44 millones, donde se pagaron comisiones de $3 millones al hermano del subdirector general del organismo.", "id": "71339054219_10155396537239220"}, {"created_time": "2017-10-12T20:16:02+0000", "message": "Buenos Aires est\u00e1 reconocida como la primera ciudad en la regi\u00f3n por el ranking QS Best Students Cities Ranking 2017, que mide las mejores ciudades para los estudiantes.", "id": "71339054219_10155396481734220"}, {"created_time": "2017-10-12T20:00:55+0000", "message": "El que lo atac\u00f3 porque le molestaban sus ladridos se sentar\u00e1 en el banquillo de los acusados.", "id": "71339054219_10155396435829220"}, {"created_time": "2017-10-12T19:46:08+0000", "message": "Las frases de Mariano Closs, Alejandro Fantino, Flavio Azzaro y Mart\u00edn Liberman, entre otros, contra la Argentina en su camino a la Copa del Mundo.", "id": "71339054219_10155396410379220"}, {"created_time": "2017-10-12T19:31:05+0000", "message": "\"Los sobrevivientes dicen haber visto a los soldados del gobierno acuchillando a bebes, decapitando a chicos, violando a chicas en masa, lanzando granadas de 40 mil\u00edmetros en el interior de viviendas habitadas y quemando vivas a familias enteras\".", "id": "71339054219_10155396383219220"}, {"created_time": "2017-10-12T19:15:19+0000", "message": "\"Lo que pas\u00f3 en Catalu\u00f1a es lo mismo que nos va a pasar a nosotros si Chile y sus gobiernos no toman en serio la petici\u00f3n de hace d\u00e9cadas de sentarse a conversar en igualdad de condiciones\".", "id": "71339054219_10155396359959220"}, {"created_time": "2017-10-12T19:00:00+0000", "message": "\"LOS BONAERENSES ESTABAN SOLOS; LA POL\u00cdTICA LOS HAB\u00cdA DEJADO SOLOS MUCHOS A\u00d1OS\"\nMar\u00eda Eugenia Vidal estuvo en el coloquio de IDEA y confes\u00f3 c\u00f3mo se sent\u00eda al recorrer la provincia antes de ser gobernadora.", "id": "71339054219_10155396158799220"}, {"created_time": "2017-10-12T18:45:50+0000", "message": "Reclaman a los empresarios m\u00e1s compromiso en la lucha contra la pobreza.", "id": "71339054219_10155396305034220"}, {"created_time": "2017-10-12T18:30:20+0000", "message": "La empresa automortiz apuesta a fabricar un nuevo modelo en la Argentina.", "id": "71339054219_10155396274749220"}, {"created_time": "2017-10-12T18:15:16+0000", "message": "Se definir\u00e1 de acuerdo al resultado de la elecci\u00f3n, pero hay funcionarios que pretenden aislar a la ex presidenta y negociar exclusivamente con \"un peronismo republicano\".", "id": "71339054219_10155396251364220"}, {"created_time": "2017-10-12T18:00:27+0000", "message": "A 20 a\u00f1os de la mayor tragedia en la historia de la aviaci\u00f3n comercial argentina, Oscar Bazzani rompi\u00f3 el silencio y cuenta qu\u00e9 fue lo que pas\u00f3 ese fat\u00eddico d\u00eda.", "id": "71339054219_10155396216204220"}, {"created_time": "2017-10-12T17:45:01+0000", "message": "\"SI YO TUVIERA UN BRUJO, NO HUBIERA QUEDADO MI CASA SOLA CUANDO ME ROBARON\"\n\"Chiqui\" Tapia habl\u00f3 despu\u00e9s de la clasificaci\u00f3n de la Selecci\u00f3n.", "id": "71339054219_10155394157759220"}, {"created_time": "2017-10-12T17:45:01+0000", "message": "\u00bfQU\u00c9 VAS A VER EN EL CINE ESTA SEMANA? \ud83c\udf7f\ud83c\udf9e", "id": "71339054219_10155394169564220"}, {"created_time": "2017-10-12T17:30:13+0000", "message": "19 fot\u00f3grafas mujeres de 15 pa\u00edses realizaron una serie de im\u00e1genes con un objetivo: inspirar a ni\u00f1as y mujeres a perseguir sus sue\u00f1os \ud83d\udcaa", "id": "71339054219_10155396148059220"}, {"created_time": "2017-10-12T17:15:35+0000", "message": "MACRI COMPARTI\u00d3 UN ASADO CON LOS OBREROS DE LA QUINTA DE OLIVOS \nEl presidente y su hija Antonia estuvieron un almuerzo con los empleados a cargo del \"Paseo de la Rep\u00fablica\", una obra que se lleva adelante en el patio de la residencia presidencial. Los obreros est\u00e1n realizando tareas destinadas a abrir un parque p\u00fablico de 14.500 metros cuadrados en la quinta, en un sector que limita con la avenida Maip\u00fa y ser\u00e1 de libre acceso para los vecinos.", "id": "71339054219_10155396119204220"}, {"created_time": "2017-10-12T17:00:45+0000", "message": "El \"Brujo Manuel\" rompi\u00f3 el silencio y cont\u00f3 qu\u00e9 hizo para que la selecci\u00f3n gane el partido que le dio el pasaje al Mundial.", "id": "71339054219_10155396089539220"}, {"created_time": "2017-10-12T16:45:27+0000", "message": "La pareja secuestrada tuvo  al menos dos hijos durante el cautiverio.", "id": "71339054219_10155396055804220"}, {"created_time": "2017-10-12T16:30:36+0000", "message": "El joven fue imputado por la Justicia por intimidaci\u00f3n p\u00fablica y por decisi\u00f3n de sus padres fue internado.", "id": "71339054219_10155396025004220"}, {"created_time": "2017-10-12T16:15:34+0000", "message": "La Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura perder\u00e1 a uno de los Estados m\u00e1s importantes del mundo. \u00bfQu\u00e9 ocurri\u00f3?", "id": "71339054219_10155395998929220"}, {"created_time": "2017-10-12T16:00:00+0000", "message": "\"LAS DECISIONES QUE MENOS ME COSTARON FUE PELEAR CONTRA LAS MAFIAS\"\nMar\u00eda Eugenia Vidal estuvo en el Coloquio de IDEA y llam\u00f3 a los argentinos a \"consolidar el camino de la trasformaci\u00f3n\".", "id": "71339054219_10155395813299220"}, {"created_time": "2017-10-12T15:45:33+0000", "message": "\"Me avergonzaba de lo que sent\u00eda y de lo que era. Y, por eso, me reprim\u00ed\".", "id": "71339054219_10155395924269220"}, {"created_time": "2017-10-12T15:31:12+0000", "message": "Despu\u00e9s de a\u00f1os de silencio, la conductora brasile\u00f1a habl\u00f3 sobre su paso por la Argentina, el \u00e9xito de sus programas y c\u00f3mo la recuerda el p\u00fablico a pesar de los a\u00f1os.", "id": "71339054219_10155395897094220"}, {"created_time": "2017-10-12T15:16:05+0000", "message": "Un tr\u00e1gico accidente de aviaci\u00f3n.", "id": "71339054219_10155395865989220"}, {"created_time": "2017-10-12T15:00:41+0000", "message": "Hizo la promesa y ahora la cumpli\u00f3, a\u00fan en contra de todo lo que piensa.", "id": "71339054219_10155395829884220"}, {"created_time": "2017-10-12T14:46:15+0000", "message": "Una revelaci\u00f3n de la mujer del capit\u00e1n Claudio Bravo desat\u00f3 una enorme pol\u00e9mica.", "id": "71339054219_10155395796444220"}, {"created_time": "2017-10-12T14:41:49+0000", "message": "LA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ufe0fHACIA ADELANTE\nMarcos Pe\u00f1a en el coloquio de IDEA.", "story": "LA NACION was live.", "id": "71339054219_10155395737184220"}, {"created_time": "2017-10-12T14:30:46+0000", "message": "Platos mediterr\u00e1neos, comida vietnamita, pastas y tragos; las opciones son igual de tentadoras y todas prometen complacer al paladar.", "id": "71339054219_10155395768884220"}, {"created_time": "2017-10-12T14:16:17+0000", "message": "El mejor jugador del mundo reconoce las gestiones del dirigente para acercar la AFA al plantel nacional, y la Pulga \"es la debilidad\" del presidente.", "id": "71339054219_10155395742044220"}, {"created_time": "2017-10-12T14:00:26+0000", "message": "M\u00e1s all\u00e1 de que directorios m\u00e1s diversos son m\u00e1s igualitarios, la realidad indica que su presencia puede traer m\u00e1s beneficios de los que algunos piensan.", "id": "71339054219_10155395709669220"}, {"created_time": "2017-10-12T13:45:41+0000", "message": "La estrella de la selecci\u00f3n brasile\u00f1a tambi\u00e9n se acord\u00f3 de la clasificaci\u00f3n de su archirrival.", "id": "71339054219_10155395682989220"}, {"created_time": "2017-10-12T13:30:47+0000", "message": "Fue una de las caras m\u00e1s conocidas de la TV durante varios a\u00f1os y ahora no recuerda nada de sus mejores momentos.", "id": "71339054219_10155395655419220"}, {"created_time": "2017-10-12T13:15:35+0000", "message": "Mar\u00eda Eugenia Vidal habl\u00f3 en el coloquio Idea frente a los principales empresarios del pa\u00eds.", "id": "71339054219_10155395631809220"}, {"created_time": "2017-10-12T13:00:52+0000", "message": "Los candidatos a diputados por la Ciudad se vieron cara a cara y se tiraron con todo.", "id": "71339054219_10155395605509220"}, {"created_time": "2017-10-12T12:46:10+0000", "message": "El crack rosarino ya est\u00e1 en Barcelona, donde no sorprende lo que hizo en Quito; de las felicitaciones, incluida la de Macri, a su mirada a futuro.", "id": "71339054219_10155395562209220"}, {"created_time": "2017-10-12T12:31:15+0000", "message": "La carta abierta de L\u00e9a Seydoux donde cuenta c\u00f3mo intent\u00f3 abusar de ella uno de los hombres m\u00e1s poderosos de Hollywood.", "id": "71339054219_10155395525044220"}, {"created_time": "2017-10-12T12:15:25+0000", "message": "Sus datos dieron en el clavo durante la primera ronda y ahora cuenta cu\u00e1l ser\u00e1 el escenario a partir de las elecciones de octubre.", "id": "71339054219_10155395475804220"}, {"created_time": "2017-10-12T12:00:24+0000", "message": "Jennifer Lee es una de las dise\u00f1adoras que participa de la creaci\u00f3n de emojis para todo el mundo, se puso la camiseta del mate y as\u00ed es su pelea", "id": "71339054219_10155395439564220"}, {"created_time": "2017-10-12T11:45:28+0000", "message": "Le gan\u00f3 al N\u00b04 del mundo en el Masters 1000 de Shanghai y ya se col\u00f3 entre los mejores del torneo.", "id": "71339054219_10155395415569220"}, {"created_time": "2017-10-12T11:31:12+0000", "message": "\"A m\u00ed por ah\u00ed me puede tocar perder, pero las cosas se est\u00e1n haciendo y, tarde o temprano, va a dar buenos resultados\" contaba un empresario durante la apertura del coloquio Idea que hizo Mar\u00eda Eugenia Vidal.", "id": "71339054219_10155395391769220"}, {"created_time": "2017-10-12T11:15:58+0000", "message": "Es el primer \u00edndice positivo de la era Macri tras la recesi\u00f3n de 2016.", "id": "71339054219_10155395368524220"}, {"created_time": "2017-10-12T11:00:31+0000", "message": "\"Nunca se rindan\".", "id": "71339054219_10155395341044220"}, {"created_time": "2017-10-12T10:45:24+0000", "message": "Para Carlos Bianchi, no hay duda.", "id": "71339054219_10155395319594220"}, {"created_time": "2017-10-12T10:30:38+0000", "message": "As\u00ed fue el almuerzo que el presidente comparti\u00f3 con los obreros que est\u00e1n trabajando en el \"Paseo de la Rep\u00fablica\".", "id": "71339054219_10155395301684220"}, {"created_time": "2017-10-12T10:16:00+0000", "message": "UN CORAZ\u00d3N PARA SALVADOR \u2665\nEs un chico de 13 a\u00f1os que est\u00e1 internado en estado cr\u00edtico en la Fundaci\u00f3n Favaloro por una miocardiopat\u00eda dilatada. Salvador ya recibi\u00f3 un trasplante de manera muy r\u00e1pida, pero lamentablemente no se adapt\u00f3 correctamente y no est\u00e1 funcionando como se esperaba. Salvador necesita con suma urgencia un nuevo trasplante card\u00edaco para poder hacer frente a su patolog\u00eda.", "id": "71339054219_10155395274404220"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4ODNNVE16T1RBMU5ESXhPVG80TmpFNE1qSXpOVFUzTURRNU56WTNNakUzRHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVGN4TXpNNU1EVTBNakU1WHpFd01UVTFNems0TlRnNU5EZAzVNakl3RHdSMGFXMWxCbG5ndkp3QgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4ODNNVE16T1RBMU5ESXhPVG8zTWpZAME16WXlOelV3T0RnMU9EWTVPVGMxRHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVGN4TXpNNU1EVTBNakU1WHpFd01UVTFNemsxTWpjME5EQTBNakl3RHdSMGFXMWxCbG5mUU9BQgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/71339054219/posts?access_token=EAACEdEose0cBACqHOSoBRxbUyNDvVZANGlaBbZCJFK9Oltgd4wjtyDWlul7gAjGVlCVHjZACqT6RUcfAdrpRWVyE1kaGB2t7CnrgUSZCzPbwV9WVZAc4t8tS7JpE7XQVnhttizIzx5E5webIRCpeHJDuqSx2ZCu3kURY5w92lNsxCKDyoSchbvdlZAiZC7YlM9UZD&pretty=1&limit=100&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4ODNNVE16T1RBMU5ESXhPVG8zTWpZAME16WXlOelV3T0RnMU9EWTVPVGMxRHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVGN4TXpNNU1EVTBNakU1WHpFd01UVTFNemsxTWpjME5EQTBNakl3RHdSMGFXMWxCbG5mUU9BQgZDZD"}}, "id": "71339054219", "Source": "lanacion5"}