{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T13:13:24+0000", "message": "Estamos en vivo desde Mar del Plata con el equipo de #CadaMa\u00f1ana", "story": "Marcelo Longobardi shared Radio Mitre AM 790's live video.", "id": "1584691088491568_1755923918034950"}, {"created_time": "2017-10-13T12:13:04+0000", "message": "Por direccionar la compra de un nuevo edificio de la Procuraci\u00f3n por 44 millones de pesos y permitir que un intermediario cobrara una desmedida comisi\u00f3n.", "id": "1584691088491568_1755904608036881"}, {"created_time": "2017-10-13T01:28:00+0000", "message": "Colmaron los salones del Sheraton de Mar del Plata para la apertura de la 53a. edici\u00f3n.", "id": "1584691088491568_1755569621403713"}, {"created_time": "2017-10-13T00:02:00+0000", "message": "Esta vez se refiri\u00f3 puntualmente a NBC News.", "id": "1584691088491568_1755569438070398"}, {"created_time": "2017-10-12T22:27:00+0000", "message": "La agenda econ\u00f3mica de Willy Kohan en #CadaMa\u00f1ana", "id": "1584691088491568_1755569351403740"}, {"created_time": "2017-10-12T21:03:00+0000", "message": "El imperdible del d\u00eda: este art\u00edculo de Julio Blanck para el diario Clar\u00edn.", "id": "1584691088491568_1755569174737091"}, {"created_time": "2017-10-12T19:26:00+0000", "message": "Le da potestad para adoptar las medidas que juzgue necesarias para afrontar la rebeli\u00f3n del independentismo catal\u00e1n.", "id": "1584691088491568_1755568701403805"}, {"created_time": "2017-10-12T18:02:00+0000", "message": "El tucumano y vice alcalde de Barcelona habl\u00f3 en #CadaMa\u00f1ana sobre la situaci\u00f3n en Catalu\u00f1a.", "id": "1584691088491568_1755568458070496"}, {"created_time": "2017-10-12T16:24:00+0000", "message": "Ocurri\u00f3 el mismo d\u00eda en que Cristina Kirchner dijo que no pondr\u00eda las manos en el fuego por su ex ministro.", "id": "1584691088491568_1755567868070555"}, {"created_time": "2017-10-12T15:00:58+0000", "message": "El t\u00e9rmino \"extrav\u00edo\" ya no aplica solo a los comportamientos de la se\u00f1ora de Kirchner o a la Argentina de hace unos a\u00f1os. Les comparto dos situaciones espectaculares: una local y otra internacional.\u00bfC\u00f3mo puede ser que una persona sensata diga semejante locura?", "id": "1584691088491568_1755561198071222"}, {"created_time": "2017-10-12T13:50:47+0000", "message": "Les comparto mi editorial en #CadaMa\u00f1ana", "id": "1584691088491568_1755537781406897"}, {"created_time": "2017-10-12T12:40:30+0000", "message": "Quien compar\u00f3 a Mauricio Macri con Adolf Hitler.", "id": "1584691088491568_1755518331408842"}, {"created_time": "2017-10-12T00:34:00+0000", "message": "Dijo que ser\u00e1 igual el a\u00f1o pr\u00f3ximo.", "id": "1584691088491568_1755150078112334"}, {"created_time": "2017-10-11T23:00:00+0000", "message": "\"La inflaci\u00f3n n\u00facleo tiene un piso en torno a 1,7%/1,8% mensual que no se perfora\", explican las consultoras.", "id": "1584691088491568_1755149974779011"}, {"created_time": "2017-10-11T21:33:00+0000", "message": "#Imperdible este art\u00edculo por Andr\u00e9s Malamud y Miguel De Luca para el diario La Naci\u00f3n.", "id": "1584691088491568_1755149834779025"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5VXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9pMDNPVE16TVRZAd01EWTROamt4TWpnNE16SXpEd3hoY0dsZAmMzUnZAjbmxmYVdRUElURTFPRFEyT1RFd09EZAzBPVEUxTmpoZAk1UYzFOVGt5TXpreE9EQXpORGsxTUE4RWRHbHRaUVpaNEx2MEFRPT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9pMHlOakkzTmpBNE56azVNVGt3TXpJMU9ETVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTRORFk1TVRBNE9EUTVNVFUyT0Y4eE56VTFNVFE1T0RNME56YzVNREkxRHdSMGFXMWxCbG5lamd3QgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1584691088491568/posts?access_token=EAACEdEose0cBAF4i2ML4Yf6JIQw0h73UZAaDdargN0qUE5q3737LoHVfhvl65Ej86aVnzbjDdSbv3BPRwKIwKbf32xtcIAgrZBQbnjV4le6yJL0F55wwtlwXHJUjxu9zbeVAj7sDixG7riQz8QMbzPvZCZCmG3O19Ye4XMOHnBslxkhRqtH7yNm8EdbGGJAZD&pretty=1&limit=15&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9pMHlOakkzTmpBNE56azVNVGt3TXpJMU9ETVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTRORFk1TVRBNE9EUTVNVFUyT0Y4eE56VTFNVFE1T0RNME56YzVNREkxRHdSMGFXMWxCbG5lamd3QgZDZD"}}, "id": "1584691088491568", "Source": "Longobardioficial5"}