{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-08T23:14:26+0000", "message": "#Imperdible este art\u00edculo de Sergio Berensztein para el diario Perfil.", "id": "1584691088491568_1754163991544276"}, {"created_time": "2017-10-08T21:39:58+0000", "message": "Rafael Resnick Brenner pedir\u00e1 al tribunal que los citen a declarar en caracter de testigos.", "id": "1584691088491568_1754143388213003"}, {"created_time": "2017-10-08T18:25:00+0000", "message": "A dos semanas de las elecciones, aventaja a su contrincante en la provincia de Buenos Aires, Cristina Kirchner", "id": "1584691088491568_1754087264885282"}, {"created_time": "2017-10-07T21:16:50+0000", "message": "El ex ministro de Planificaci\u00f3n Federal deber\u00e1 declarar en causas vinculadas al Lava Jato local.", "id": "1584691088491568_1753692908258051"}, {"created_time": "2017-10-07T13:35:00+0000", "message": "Finalmente cay\u00f3 la realidad sobre Catalu\u00f1a. Lo m\u00e1s potente para frenar este extrav\u00edo populista catal\u00e1n ha sido la cuesti\u00f3n financiera y es posible que los catalanes aprecien ahora en el costo tremendo de su independencia.", "id": "1584691088491568_1753116454982363"}, {"created_time": "2017-10-07T01:08:00+0000", "message": "El comit\u00e9 quiso resaltar los incansables esfuerzos de la ICAN para librar al mundo de las armas nucleares.", "id": "1584691088491568_1753043778322964"}, {"created_time": "2017-10-06T23:30:00+0000", "message": "Lo que muestra que este factor de la econom\u00eda podr\u00eda estar retomando una senda alcista.", "id": "1584691088491568_1753043514989657"}, {"created_time": "2017-10-06T22:07:00+0000", "message": "La agenda econ\u00f3mica de Willy Kohan en #CadaMa\u00f1ana", "id": "1584691088491568_1753043361656339"}, {"created_time": "2017-10-06T20:30:00+0000", "message": "La incertidumbre por la crisis pol\u00edtica catalana ya tiene repercusiones econ\u00f3micas tangibles.", "id": "1584691088491568_1753043014989707"}, {"created_time": "2017-10-06T19:06:00+0000", "message": "#Imperdible la columna de mi colega Marcelo Bonelli", "id": "1584691088491568_1753042868323055"}, {"created_time": "2017-10-06T17:30:00+0000", "message": "En Diputados ya se habla de la reunificaci\u00f3n a partir del recambio legislativo de diciembre.", "id": "1584691088491568_1753042618323080"}, {"created_time": "2017-10-06T16:04:00+0000", "message": "En #CadaMa\u00f1ana se refiri\u00f3 a la inflaci\u00f3n n\u00facleo y pint\u00f3 un panorama optimista de recuperaci\u00f3n.", "id": "1584691088491568_1753042308323111"}, {"created_time": "2017-10-06T15:48:37+0000", "message": "Quiero agradecer a la Fundaci\u00f3n Konex por premiarme con el Konex de Platino por mi labor en radio. Sin embargo, quiero destacar el trabajo de un hombre muy reconocido y al mismo tiempo tremendamente humilde: Hermenegildo S\u00e1bat, dibujante de Clar\u00edn, quien fue galardonado con el Konex de Brillante, la m\u00e1xima distinci\u00f3n. Mi homenaje para \u00e9l.", "id": "1584691088491568_1753103188317023"}, {"created_time": "2017-10-06T14:01:03+0000", "message": "Les comparto mi editorial en #CadaMa\u00f1ana con Hermenegildo S\u00e1bat, dibujante de Clar\u00edn y uno de los grandes galardonados de los premios Konex.", "id": "1584691088491568_1753066921653983"}, {"created_time": "2017-10-06T13:01:00+0000", "message": "En #CadaMa\u00f1ana asegur\u00f3 que muchos bancos catalanes est\u00e1n planeando migrar para no quedar excluidos del euro.", "id": "1584691088491568_1753038728323469"}, {"created_time": "2017-10-06T12:08:59+0000", "message": "Fue durante la convenci\u00f3n anual de la C\u00e1mara Argentina de la Construcci\u00f3n.", "id": "1584691088491568_1753031128324229"}, {"created_time": "2017-10-06T02:45:00+0000", "message": "A quien seg\u00fan la prensa hab\u00eda calificado de \"imb\u00e9cil\".", "id": "1584691088491568_1752735898353752"}, {"created_time": "2017-10-06T01:30:00+0000", "message": "El juez Ariel Lijo lo llam\u00f3 a declaraci\u00f3n indagatoria para el 30 de octubre.", "id": "1584691088491568_1752735775020431"}, {"created_time": "2017-10-06T00:10:00+0000", "message": "La columna econ\u00f3mica de Willy Kohan en #CadaMa\u00f1ana", "id": "1584691088491568_1752735605020448"}, {"created_time": "2017-10-05T22:18:00+0000", "message": "Les comparto el imperdible art\u00edculo de mi colega Laura Di Marco al que hice referencia en mi editorial de hoy.", "id": "1584691088491568_1752735385020470"}, {"created_time": "2017-10-05T21:01:00+0000", "message": "Desde Espa\u00f1a, manifest\u00f3 en #CadaMa\u00f1ana c\u00f3mo se vive la tensi\u00f3n creciente entre catalanes y espa\u00f1oles.", "id": "1584691088491568_1752733728353969"}, {"created_time": "2017-10-05T19:30:00+0000", "message": "El art\u00edculo del soci\u00f3logo Marcos Novaro para el diario Clar\u00edn es el #Imperdible del d\u00eda.", "id": "1584691088491568_1752733515020657"}, {"created_time": "2017-10-05T18:09:00+0000", "message": "El plan del ministro de Trabajo es que haya un resultado concreto antes del comienzo del nuevo a\u00f1o legislativo.", "id": "1584691088491568_1752733188354023"}, {"created_time": "2017-10-05T16:35:25+0000", "message": "Es muy interesante seguir de cerca el conflicto entre Espa\u00f1a y Catalu\u00f1a. Les comparto un fragmento de la entrevista a Alfonso Guerra, ex vicepresidente de Felipe Gonz\u00e1lez. Vale la pena escucharlo por la brutal franqueza sobre el tema y adem\u00e1s porque me parece que los argentinos podemos tomar nota de algunas cosas.", "id": "1584691088491568_1752736351687040"}, {"created_time": "2017-10-05T16:34:00+0000", "message": "En #CadaMa\u00f1ana el periodista cont\u00f3 qui\u00e9n es el empresario naviero al que Macri denunci\u00f3 p\u00fablicamente.", "id": "1584691088491568_1752732938354048"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9pMDROak13T1RjM09EYzFOVEF3TlRBNE5qQVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTRORFk1TVRBNE9EUTVNVFUyT0Y4eE56VTBNVFl6T1RreE5UUTBNamMyRHdSMGFXMWxCbG5hc1ZAJQgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9qTXhOamsxTlRjM01qVTVNelUyTnprd05ERVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTRORFk1TVRBNE9EUTVNVFUyT0Y4eE56VXlOek15T1RNNE16VTBNRFE0RHdSMGFXMWxCbG5XWHZAnQgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1584691088491568/posts?access_token=EAACEdEose0cBAPpJUZBlLapZBVq7ZCc1Q3A8hBZAR66ETzbx4F9SVgL59gHgbZBK4RxGVDpw0A20MSVx2Nr1IZCytq3AChubDIrOTfj77EtDzWVAY6jGBwtVQBJGBcFhWiJQta6kETy7j9dblmQGfI467MH8taKvERHL9In2zFA3I3uJFTzVb6TvBDebhEhKsZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9qTXhOamsxTlRjM01qVTVNelUyTnprd05ERVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTRORFk1TVRBNE9EUTVNVFUyT0Y4eE56VXlOek15T1RNNE16VTBNRFE0RHdSMGFXMWxCbG5XWHZAnQgZDZD"}}, "id": "1584691088491568", "Source": "Longobardioficial1"}