{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T16:56:59+0000", "message": "La agenda econ\u00f3mica de Willy Kohan en #CadaMa\u00f1ana", "id": "1584691088491568_1754828344811174"}, {"created_time": "2017-10-10T15:38:14+0000", "message": "\u00bfCu\u00e1les son los cuatro escenarios posibles para el anuncio que va a hacer en breve Carles Puigdemont? Les comparto mi an\u00e1lisis.", "id": "1584691088491568_1754801674813841"}, {"created_time": "2017-10-10T14:59:00+0000", "message": "La vicepresidenta de la Subcomisi\u00f3n de Derechos Humanos del Parlamento Europeo analiz\u00f3 en #CadaMa\u00f1ana la crisis independentista de Catalu\u00f1a.", "id": "1584691088491568_1754772444816764"}, {"created_time": "2017-10-10T13:16:13+0000", "message": "El diputado y ex vicepresidente de la DAIA opin\u00f3 sobre la citaci\u00f3n de Cristina Kirchner por encubrimiento del atentado de la AMIA. \"Es bueno que se presente en la Justicia y explique\", consider\u00f3.", "id": "1584691088491568_1754755304818478"}, {"created_time": "2017-10-10T12:31:31+0000", "message": "Dar\u00e1 un discurso en el Parlamento, donde podr\u00eda declarar unilateralmente la independencia.", "id": "1584691088491568_1754742098153132"}, {"created_time": "2017-10-10T02:30:00+0000", "message": "\"Es una gran oportunidad para hacer las reformas necesarias que permitan pasar de la recuperaci\u00f3n a un proceso de crecimiento econ\u00f3mico sostenido\".", "id": "1584691088491568_1754355641525111"}, {"created_time": "2017-10-10T01:05:00+0000", "message": "Inform\u00f3 en su p\u00e1gina web la suspensi\u00f3n definitiva del \u00fanico vuelo que manten\u00eda.", "id": "1584691088491568_1754355444858464"}, {"created_time": "2017-10-09T23:32:00+0000", "message": "\"Hay delincuentes que se disfrazan de sindicalistas, de polic\u00edas, de empresarios\", dijo el candidato.", "id": "1584691088491568_1754355368191805"}, {"created_time": "2017-10-09T22:04:00+0000", "message": "Un #imperdible para empezar la semana: Santiago Fioriti para el diario Clar\u00edn.", "id": "1584691088491568_1754355101525165"}, {"created_time": "2017-10-09T20:32:00+0000", "message": "La agenda econ\u00f3mica de Willy Kohan en #CadaMa\u00f1ana", "id": "1584691088491568_1754354921525183"}, {"created_time": "2017-10-09T19:02:00+0000", "message": "\"Estos son catalanes que est\u00e1n en contra del golpe de Estado y a favor de las leyes\", dijo el Premio Nobel de Literatura Mario Vargas Llosa.", "id": "1584691088491568_1754354611525214"}, {"created_time": "2017-10-09T17:33:00+0000", "message": "Desde Madrid, Diego Est\u00e9vez analiz\u00f3 en  #CadaMa\u00f1ana el impacto econ\u00f3mico de la situaci\u00f3n catalana y asegur\u00f3 que \"cuando la crisis de confianza se generaliza es algo imparable\".", "id": "1584691088491568_1754354434858565"}, {"created_time": "2017-10-09T17:03:00+0000", "message": "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1n? Les comparto mi comentario de las noticias m\u00e1s destacadas de hoy: hay dos temas pol\u00edticos, dos judiciales y uno internacional, con un cierre imperdible de Josep Borrell.", "id": "1584691088491568_1754431158184226"}, {"created_time": "2017-10-09T16:01:00+0000", "message": "En #CadaMa\u00f1ana la directora de Management & Fit analiz\u00f3 los \u00faltimos datos electorales de cara a las elecciones.", "id": "1584691088491568_1754353998191942"}, {"created_time": "2017-10-09T14:43:01+0000", "message": "Les comparto mi editorial en #CadaMa\u00f1ana", "id": "1584691088491568_1754389914855017"}, {"created_time": "2017-10-09T12:57:00+0000", "message": "En #CadaMa\u00f1ana el Jefe de Gabinete analiz\u00f3 el triunfo de Cambiemos en Corrientes y asegur\u00f3 que el pa\u00eds precisa ganar en las legislativas para \"consolidar este proceso de cambio que fue duro estos dos a\u00f1os\".", "id": "1584691088491568_1754352741525401"}, {"created_time": "2017-10-09T11:59:57+0000", "message": "Vald\u00e9s se impon\u00eda en las elecci\u00f3n para gobernador de Corrientes.", "id": "1584691088491568_1754341018193240"}, {"created_time": "2017-10-08T23:14:26+0000", "message": "#Imperdible este art\u00edculo de Sergio Berensztein para el diario Perfil.", "id": "1584691088491568_1754163991544276"}, {"created_time": "2017-10-08T21:39:58+0000", "message": "Rafael Resnick Brenner pedir\u00e1 al tribunal que los citen a declarar en caracter de testigos.", "id": "1584691088491568_1754143388213003"}, {"created_time": "2017-10-08T18:25:00+0000", "message": "A dos semanas de las elecciones, aventaja a su contrincante en la provincia de Buenos Aires, Cristina Kirchner", "id": "1584691088491568_1754087264885282"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9qZA3pNRFUxTkRnMk5qYzJNamd4TlRrMk5URVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTRORFk1TVRBNE9EUTVNVFUyT0Y4eE56VTBPREk0TXpRME9ERXhNVGMwRHdSMGFXMWxCbG5jKzlzQgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9qYzRORGMwTURrek1UZA3hNamd3Tnpjd016ZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTRORFk1TVRBNE9EUTVNVFUyT0Y4eE56VTBNRGczTWpZAME9EZAzFNamd5RHdSMGFXMWxCbG5hYlh3QgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1584691088491568/posts?access_token=EAACEdEose0cBABueqdfEaewSHlN7yjUVTadBNCyQkvp633pqqUQAokZB6GO4S9es5zdeFQs1EHQJXyTZCwF0W1XMrhsoG9y3SHazcT696ooIvlOky99PEAZBQgg4tGWrkkKJhP0nZCG52UZA3Gahfrxu9nWCkbZCtsDIDfYa0G8TwUI5ZAHzERWTnNQevN9eQQZD&pretty=1&limit=20&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9qYzRORGMwTURrek1UZA3hNamd3Tnpjd016ZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTRORFk1TVRBNE9EUTVNVFUyT0Y4eE56VTBNRGczTWpZAME9EZAzFNamd5RHdSMGFXMWxCbG5hYlh3QgZDZD"}}, "id": "1584691088491568", "Source": "Longobardioficial2"}