{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T15:00:58+0000", "message": "El t\u00e9rmino \"extrav\u00edo\" ya no aplica solo a los comportamientos de la se\u00f1ora de Kirchner o a la Argentina de hace unos a\u00f1os. Les comparto dos situaciones espectaculares: una local y otra internacional.\u00bfC\u00f3mo puede ser que una persona sensata diga semejante locura?", "id": "1584691088491568_1755561198071222"}, {"created_time": "2017-10-12T13:50:47+0000", "message": "Les comparto mi editorial en #CadaMa\u00f1ana", "id": "1584691088491568_1755537781406897"}, {"created_time": "2017-10-12T12:40:30+0000", "message": "Quien compar\u00f3 a Mauricio Macri con Adolf Hitler.", "id": "1584691088491568_1755518331408842"}, {"created_time": "2017-10-12T00:34:00+0000", "message": "Dijo que ser\u00e1 igual el a\u00f1o pr\u00f3ximo.", "id": "1584691088491568_1755150078112334"}, {"created_time": "2017-10-11T23:00:00+0000", "message": "\"La inflaci\u00f3n n\u00facleo tiene un piso en torno a 1,7%/1,8% mensual que no se perfora\", explican las consultoras.", "id": "1584691088491568_1755149974779011"}, {"created_time": "2017-10-11T21:33:00+0000", "message": "#Imperdible este art\u00edculo por Andr\u00e9s Malamud y Miguel De Luca para el diario La Naci\u00f3n.", "id": "1584691088491568_1755149834779025"}, {"created_time": "2017-10-11T19:52:00+0000", "message": "La agenda econ\u00f3mica de Willy Kohan en #CadaMa\u00f1ana", "id": "1584691088491568_1755148848112457"}, {"created_time": "2017-10-11T18:31:00+0000", "message": "El tucumano y vice alcalde de Barcelona se expres\u00f3 en #CadaMa\u00f1ana luego de la determinaci\u00f3n catalana de independizarse y apunt\u00f3 contra Mariano Rajoy.", "id": "1584691088491568_1755148474779161"}, {"created_time": "2017-10-11T17:02:00+0000", "message": "En #CadaMa\u00f1ana el economista jefe de FIEL analiz\u00f3 el aumento de la inflaci\u00f3n en septiembre.", "id": "1584691088491568_1755147628112579"}, {"created_time": "2017-10-11T15:30:00+0000", "message": "En #CadaMa\u00f1ana analiz\u00f3 la jugada del presidente catal\u00e1n ante el Parlamento.", "id": "1584691088491568_1755141968113145"}, {"created_time": "2017-10-11T13:59:00+0000", "message": "Les comparto mi editorial en #CadaMa\u00f1ana", "id": "1584691088491568_1755138324780176"}, {"created_time": "2017-10-11T13:04:59+0000", "message": "En busca de una improbable v\u00eda de di\u00e1logo con el gobierno de Espa\u00f1a.", "id": "1584691088491568_1755125698114772"}, {"created_time": "2017-10-11T12:19:03+0000", "message": "Reproch\u00f3 que hay \"una persecuci\u00f3n con uso partidario y obsceno del poder judicial que hace de grupo de tareas\".", "id": "1584691088491568_1755111358116206"}, {"created_time": "2017-10-11T01:03:00+0000", "message": "#Imperdible este art\u00edculo por Wolfgang M\u00fcnchau para Financial Times v\u00eda El Cronista.", "id": "1584691088491568_1754847641475911"}, {"created_time": "2017-10-10T23:40:00+0000", "message": "Mauricio Macri recibir\u00e1 esta tarde en la Rosada al gobernador electo, Gustavo Vald\u00e9s.", "id": "1584691088491568_1754848828142459"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9qZA3hOREE1TXpVeE5UUTBOemN4TXpneU5ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlFeE5UZAzBOamt4TURnNE5Ea3hOVFk0WHpFM05UVTFOakV4T1Rnd056RXlNaklQQkhScGJXVUdXZACtEcWdFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9qa3hOakV4T1RjME1EWTVNVFk1TnpZAek9USVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTRORFk1TVRBNE9EUTVNVFUyT0Y4eE56VTBPRFE0T0RJNE1UUXlORFU1RHdSMGFXMWxCbG5kV2xBQgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1584691088491568/posts?access_token=EAACEdEose0cBAJffZBQTCtD33NvrXGrat1jtB9vyTAYX6YXHlSRkvTxE6UxTMZBMdDlMdZBNlzmGNwZBqT6ZCdC0u3YupzbwN3vVeAw8HAsF4rpqSBzETrFaZCUKYuvygYDWTATCZAScMQrMQfOZB1WL0iMlxWgVf0VpUZAPEeR7hS5ZAnCSBU8qh4bvypGQ1MXZCoZD&pretty=1&limit=15&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVGcwTmpreE1EZAzRORGt4TlRZANE9qa3hOakV4T1RjME1EWTVNVFk1TnpZAek9USVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTRORFk1TVRBNE9EUTVNVFUyT0Y4eE56VTBPRFE0T0RJNE1UUXlORFU1RHdSMGFXMWxCbG5kV2xBQgZDZD"}}, "id": "1584691088491568", "Source": "Longobardioficial4"}