{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-06T15:25:32+0000", "message": "A las 13 prend\u00e9 la tele en Noticiero Trece y te inform\u00e1s de todo. Mir\u00e1", "id": "1535010270052051_2001390246747382"}, {"created_time": "2017-10-05T15:52:23+0000", "id": "1535010270052051_2001043343448739"}, {"created_time": "2017-10-04T21:00:00+0000", "message": "Si hay algo esencial en el amor es el equilibrio... \u00a1pero estos chicos se lo tomaron demasiado en serio! Dieron el s\u00ed en la altura sobre unas redes tendidas entre monta\u00f1as. La incre\u00edble boda en equilibrio, con Santi Do Rego. Adem\u00e1s, una yapa. Esta vez, la de un rumano loco, el loco del uniciclo...", "id": "1535010270052051_2000739190145821"}, {"created_time": "2017-10-04T20:00:00+0000", "message": "Dami\u00e1n tiene 28 a\u00f1os y los \u00faltimos 8 meses los pas\u00f3 tras las rejas por un delito que no cometi\u00f3. Le robaron la billetera y termin\u00f3 incriminado en un asalto porque su documento lo ten\u00eda una banda de ladrones. Luis habl\u00f3 con \u00e9l y se anim\u00f3 a volver a la c\u00e1rcel en donde pas\u00f3 su \u00faltimo tiempo...", "id": "1535010270052051_2000738336812573"}, {"created_time": "2017-10-04T19:24:00+0000", "message": "C\u00f3mo viven los venezolanos que llegan a Buenos Aires. \n\nSon muchos los j\u00f3venes que se van de un pa\u00eds que atraviesa una crisis profunda, en medio de un contexto pol\u00edtico, econ\u00f3mico y social cada vez m\u00e1s convulsionado. \n\nCata Bonadeo estuvo con tres j\u00f3venes que en Venezuela dejaron a sus afectos, en busca de un futuro mejor, en Buenos Aires.", "id": "1535010270052051_2000731856813221"}, {"created_time": "2017-10-04T15:57:46+0000", "id": "1535010270052051_2000673490152391"}, {"created_time": "2017-10-02T19:06:00+0000", "message": "Son los mejores amigos del hombre y tambi\u00e9n son los protagonistas de los videos m\u00e1s vistos en la web. La reacci\u00f3n de dos perritos cuando se reencuentran con su due\u00f1a, un pichicho que se vuelve estatua y otro al que le gustan los deportes extremos. Los pichichos de Santi Do Rego...", "id": "1535010270052051_1999999053553168"}, {"created_time": "2017-10-02T15:43:00+0000", "id": "1535010270052051_1999951860224554"}, {"created_time": "2017-09-29T20:00:01+0000", "message": "Un vecino de Floresta estacion\u00f3 su auto y escuch\u00f3 un llanto. Encontr\u00f3 a una chiquita envuelta en una campera en la puerta de una casa. Toc\u00f3 timbre y otros dos vecinos la alzaron y llamaron a la polic\u00eda. Otra mujer del barrio la acompa\u00f1\u00f3 al hospital. Fueron los \u00e1ngeles de una beba abandonada, con Cata Bonadeo...", "id": "1535010270052051_1998869020332838"}, {"created_time": "2017-09-28T19:27:00+0000", "message": "Iban camino al hospital pero el beb\u00e9 no quiso esperar. Se cruzaron con la polic\u00eda y pararon a pedir ayuda. Los agentes la ayudaron a parir y as\u00ed lleg\u00f3 Dylan, el nene que naci\u00f3 en el patrullero...", "id": "1535010270052051_1998493733703700"}, {"created_time": "2017-09-27T19:26:00+0000", "message": "Un elefante enojado, una perrita rescatista, un caballo muy cari\u00f1oso y un lobo marino que le hace frente a un pescador. Son los animalitos virales que no te pod\u00e9s perder, con Santi Do Rego.", "id": "1535010270052051_1998145643738509"}, {"created_time": "2017-09-26T19:25:00+0000", "message": "Cristina sali\u00f3 de trabajar a la noche y camin\u00f3 por avenida Belgrano para tomar el Metrob\u00fas. Un hombre se le tir\u00f3 encima, ella se defendi\u00f3 y el agresor escap\u00f3. Quiso denunciarlo y nadie la escuch\u00f3. Brutal ataque a metros de la 9 de julio.", "id": "1535010270052051_1997797020440038"}, {"created_time": "2017-09-25T19:12:00+0000", "message": "Final feliz para una b\u00fasqueda de 4 a\u00f1os.\n\nChicha es una perrita que fue robada de la puerta de su casa en Santa Fe. Su familia la rastre\u00f3 por todos lados y nunca se dieron por vencidos... Cuando menos lo pensaban, una noticia emocionante toc\u00f3 su puerta. \n\nNo se pierdan esta historia incre\u00edble.", "id": "1535010270052051_1997480550471685"}, {"created_time": "2017-09-22T19:45:01+0000", "message": "No es cierto que est\u00e9 todo inventado. Y si no, mir\u00e1 las ocurrencias que trae Santi Do Rego: Una moto que se impulsa con agua y un torpedo humano.", "id": "1535010270052051_1996278773925196"}, {"created_time": "2017-09-22T18:41:07+0000", "message": "El reino animal ofrece im\u00e1genes incre\u00edbles. Sino mir\u00e1 el avistaje de una ballena albina y el encuentro cercano con un foca...", "id": "1535010270052051_1996279890591751"}, {"created_time": "2017-09-22T15:54:56+0000", "message": "Prend\u00e9 la tele que es viernes y empieza Noticiero Trece", "id": "1535010270052051_1996228167263590"}, {"created_time": "2017-09-21T19:12:19+0000", "message": "Videos donde el novio se le declara a la novia hay muchos. Pero dexter nos trae uno que es distinto a todos. Un pedido de casamiento virtual que te va a sorprender y emocionar.", "id": "1535010270052051_1995904807295926"}, {"created_time": "2017-09-20T15:38:15+0000", "id": "1535010270052051_1995445287341878"}, {"created_time": "2017-09-20T12:45:06+0000", "message": "Benicio tiene casi dos a\u00f1os y problemas para caminar pero est\u00e1 rodeado de gente con mucho amor para dar. \n\nSus maestras, un profe de t\u00e9cnica y sus alumnos hicieron una verdadera cadena de solidaridad. Crearon una silla de ruedas adaptada para que Benicio se pudiera movilizar. \n\nCata Bonadeo estuvo con ellos en Miramar y as\u00ed fue el momento...\nMam\u00e1 de Benicio : https://www.facebook.com/ornella.alvarez.54", "id": "1535010270052051_1995379730681767"}, {"created_time": "2017-09-14T16:05:40+0000", "message": "Mir\u00e1 por ac\u00e1 ya empez\u00f3 #NotiTrece http://www.eltrecetv.com.ar/vivo", "id": "1535010270052051_1993236784229395"}, {"created_time": "2017-09-14T15:52:23+0000", "id": "1535010270052051_1993231887563218"}, {"created_time": "2017-09-13T20:00:00+0000", "message": "La selfie de la discordia. \n\nTodos vimos esta selfie del mono naruto que recorri\u00f3 el mundo. Dio mucho que hablar pero no s\u00f3lo por lo ins\u00f3lito... El due\u00f1o de la c\u00e1mara y un grupo proteccionista de animales se pelearon por los derechos de autor y el conflicto lleg\u00f3 a la justicia. \n\n\u00bfQui\u00e9n gan\u00f3? Dexter te lo cuenta. De yapa, se vino con un arca con las mejores selfies de animales. \u00bfTe lo vas a perder?", "id": "1535010270052051_1992904374262636"}, {"created_time": "2017-09-13T18:26:12+0000", "message": "En marzo entraron en su casa de Floresta y la desvalijaron. Pero lo peor fue cuando se dio cuenta de que se hab\u00edan llevado a su gato... Empez\u00f3 a mover cielo y tierra para encontrarlo y descubri\u00f3 que no est\u00e1 sola en esa misi\u00f3n. \n\nBuscando a Bigo, otra hermosa historia de Cata Bonadeo.", "id": "1535010270052051_1992900390929701"}, {"created_time": "2017-09-12T21:30:00+0000", "message": "Y en un compilado de animales vemos el rescate de un caballito en Bah\u00eda Blanca, la liberaci\u00f3n de tres pichones de c\u00f3ndores andinos en R\u00edo Negro y el maravilloso video captado desde un drone del paseo de una ballena con su cr\u00eda...", "id": "1535010270052051_1992531380966602"}, {"created_time": "2017-09-12T19:30:00+0000", "message": "Empez\u00f3 repartiendo comida caliente a la gente que estaba en la calle y ahora arm\u00f3 su merendero. De ma\u00f1ana es polic\u00eda y despu\u00e9s se ocupa del comedor. Sus compa\u00f1eros no se quedaron atr\u00e1s y se disfrazan para divertir a los chicos. Superh\u00e9roes en el comedor, una historia desde C\u00f3rdoba...", "id": "1535010270052051_1992530957633311"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5VXhOVE0xTURFd01qY3dNRFV5TURVeE9pMHpOVGt3TkRBd01UVXpOemt3TmpZAMU5UUXhEd3hoY0dsZAmMzUnZAjbmxmYVdRUElURTFNelV3TVRBeU56QXdOVEl3TlRGZAk1qQXdNVE01TURJME5qYzBOek00TWc4RWRHbHRaUVpaMTZACc0FRPT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5VXhOVE0xTURFd01qY3dNRFV5TURVeE9pMDJOREkxTnpVd09Ea3hNalV5TURjNU9UY3pEd3hoY0dsZAmMzUnZAjbmxmYVdRUElURTFNelV3TVRBeU56QXdOVEl3TlRGZAk1UazVNalV6TURrMU56WXpNek14TVE4RWRHbHRaUVpadURXNEFRPT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1535010270052051/posts?access_token=EAACEdEose0cBAN7ZAwUlohpNPXA5VZC2OOSe5Pzc7zfxfmFLPXLcZA6nUZCkSTZB6caB5DaOUicqnIV28AHwZBXVSwsSFDYFk8AmpDEKZCOu19ZCsZBxLIYr6vrBl7YNk489rkoOn8Anpq3fEzAnZBBSgyFKivlZAkOWR1CHSUxtkssxuFRJP9vjVZBk0PnPMgudFk8ZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5VXhOVE0xTURFd01qY3dNRFV5TURVeE9pMDJOREkxTnpVd09Ea3hNalV5TURjNU9UY3pEd3hoY0dsZAmMzUnZAjbmxmYVdRUElURTFNelV3TVRBeU56QXdOVEl3TlRGZAk1UazVNalV6TURrMU56WXpNek14TVE4RWRHbHRaUVpadURXNEFRPT0ZD"}}, "id": "1535010270052051", "Source": "noticierotrece1"}