{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-09T02:00:01+0000", "message": "Turqu\u00eda, durante la d\u00e9cada de 1930, recibi\u00f3 a dos exiliados famosos: a Le\u00f3n Trotsky, llegado de la URSS en 1929  y a Erich Auerbach, expulsado de su pa\u00eds por el nazismo.\n\nPor Demian Paredes", "id": "1541638399393436_2037095046514433"}, {"created_time": "2017-10-09T01:30:01+0000", "message": "La imagen de uno de los l\u00edderes de la Revoluci\u00f3n Cubana es tan potente que se convirti\u00f3 en el s\u00edmbolo de la rebeli\u00f3n en el mundo.\n\nPor Fernando Amato", "id": "1541638399393436_2037075319849739"}, {"created_time": "2017-10-09T00:31:01+0000", "message": "Nicol\u00e1s Dujovne, ministro de Hacienda, tiene como principal misi\u00f3n generar expectativas positivas. \n\nPor Federico Kucher", "id": "1541638399393436_2037159369841334"}, {"created_time": "2017-10-09T00:00:01+0000", "message": "Entre las 15 y las 22 en el Konex (Sarmiento 3131), se relizar\u00e1 un nuevo festival por el \u201cD\u00eda del Estudiante Solidario\u201d, en recuerdo de los alumnos del colegio Ecos.", "id": "1541638399393436_2037156426508295"}, {"created_time": "2017-10-08T23:30:01+0000", "message": "Las elecciones en Corrientes comenzaron hoy con algunas demoras en la apertura de las sedes de votaci\u00f3n, mientras autoridades locales estimaron que el conteo de votos por la noche puede tornarse \"bastante engorroso\".", "id": "1541638399393436_2037152076508730"}, {"created_time": "2017-10-08T23:16:06+0000", "message": "Esta ma\u00f1ana el gobernador correntino Ricardo Colombi se present\u00f3 a votar al grito de \u201c\u00a1Buen d\u00eda, drogadictos!\u201d.", "id": "1541638399393436_2037162923174312"}, {"created_time": "2017-10-08T23:05:01+0000", "message": "El escritor peruano, Premio Nobel de Literatura 2010, tiene ciudadan\u00eda espa\u00f1ola y se convirti\u00f3 en una de las caras visibles del movimiento que busca neutralizar las iniciativas separatistas catalanas.", "id": "1541638399393436_2037153796508558"}, {"created_time": "2017-10-08T23:00:01+0000", "message": "Enganche Literario: \"Yo soy un cualquiera, uno que en mucho m\u00e1s que una ocasi\u00f3n se mand\u00f3 macanas. Pero una cosa es hacer macanas y otra cosa ser de Los Mierdas\".", "id": "1541638399393436_2037036246520313"}, {"created_time": "2017-10-08T22:30:02+0000", "message": "Diego repiti\u00f3 durante a\u00f1os que su sue\u00f1o era conocer al mejor basquetbolista de la historia y en Enganche decidimos hacerlo realidad.", "id": "1541638399393436_2037033313187273"}, {"created_time": "2017-10-08T22:27:25+0000", "message": "\u201cS\u00edganlo buscando\u201d fue la c\u00ednica respuesta de dos agentes de Gendarmer\u00eda ante la pregunta \u201c\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Santiago Maldonado?\u201d.", "id": "1541638399393436_2037150579842213"}, {"created_time": "2017-10-08T22:00:01+0000", "message": "Fue el fil\u00f3sofo de la Raz\u00f3n y tambi\u00e9n el que primero descubri\u00f3 que el advenimiento de la Ilustraci\u00f3n podr\u00eda emancipar a la humanidad de cualquier forma de sujeci\u00f3n del pensamiento.\n\nFernando Bogado", "id": "1541638399393436_2036999536523984"}, {"created_time": "2017-10-08T22:00:01+0000", "message": "Esas historias del f\u00fatbol que se destacan m\u00e1s all\u00e1 de los millones. El sue\u00f1o de enfrentar a estrellas que nunca se olvidar\u00e1n.", "id": "1541638399393436_2037032706520667"}, {"created_time": "2017-10-08T21:54:44+0000", "message": "EN VIVO | Cristia fern\u00e1ndez en Malvinas Argentinas", "id": "1541638399393436_2037140169843254"}, {"created_time": "2017-10-08T21:30:01+0000", "message": "Opini\u00f3n | El simple arte de criminalizar\n\nPor Mario Wainfeld", "id": "1541638399393436_2037115689845702"}, {"created_time": "2017-10-08T21:00:01+0000", "message": "La vida cotidiana, los intereses de Ernesto antes de convertirse en el guerrillero que conmovi\u00f3 al mundo. Y tambi\u00e9n an\u00e9cdotas y confesiones de la vida p\u00fablica.", "id": "1541638399393436_2037072723183332"}, {"created_time": "2017-10-08T21:00:00+0000", "message": "Dej\u00f3 los cortos y ya no tira una gambeta, pero su talento ahora est\u00e1 en la capacidad de analizar el juego. Diego Latorre en Enganche.", "id": "1541638399393436_2036989286525009"}, {"created_time": "2017-10-08T20:30:02+0000", "message": "No \u201coffshores\u201d por m\u00ed, Argentina\n\nPor Tom\u00e1s Lukin\n\n>http://bit.ly/2yxXBXf<", "id": "1541638399393436_2037001016523836"}, {"created_time": "2017-10-08T20:00:01+0000", "message": "En 2011, en su casa de Mar de las Pampas, Adriana Lestido conoci\u00f3 a una bi\u00f3loga que se iba a la Ant\u00e1rtida y que la ayud\u00f3 para que ella misma pudiera llegar al continente del fin del mundo.", "id": "1541638399393436_2036995183191086"}, {"created_time": "2017-10-08T19:30:01+0000", "message": "Adelantos> Esta nota ofrece en exclusiva p\u00e1rrafos del libro ArgenPapers, que muestra la trama completa de los Panama Papers.\n\nPor Santiago O\u2019Donnell", "id": "1541638399393436_2036991369858134"}, {"created_time": "2017-10-08T19:00:01+0000", "message": "Su hijo \"le rob\u00f3\" el apellido, pero hace historia dirigiendo al primer equipo salte\u00f1o en la historia de la Liga Nacional de B\u00e1squet.", "id": "1541638399393436_2036988493191755"}, {"created_time": "2017-10-08T19:00:00+0000", "message": "Gremios y pymes, con la idea de un pacto social\n\nPor Ra\u00fal Dellatorre", "id": "1541638399393436_2037029413187663"}, {"created_time": "2017-10-08T18:30:00+0000", "message": "Aunque todav\u00eda faltan casi dos semanas para las elecciones legislativas nacionales, el peronismo antikirchnerista ya empez\u00f3 a tejer un armado pol\u00edtico para reposicionarse el d\u00eda despu\u00e9s.", "id": "1541638399393436_2037017359855535"}, {"created_time": "2017-10-08T18:00:01+0000", "message": "\u201cNo quiero empezar a hacer reproches pero no me siento representado. En una crisis de Estado, quiero que me represente el Estado y no lo veo, no lo encuentro\u201d.", "id": "1541638399393436_2036990436524894"}, {"created_time": "2017-10-08T17:30:01+0000", "message": "\"La convicci\u00f3n y la constancia son las madres del \u00e9xito\". Una historia de sacrificios para llegar a la \u00e9lite de la UFC.", "id": "1541638399393436_2036986246525313"}, {"created_time": "2017-10-08T17:30:00+0000", "message": "Para el primer Centenario, nuestros mayores intelectuales trataron de encontrar y definir la identidad nacional, las huellas de una tradici\u00f3n.", "id": "1541638399393436_2036994326524505"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5VXhOVFF4TmpNNE16azVNemt6TkRNMk9pMHpOVEF5T0RJMk56a3lPVGs0TXpNME16ZAzVEd3hoY0dsZAmMzUnZAjbmxmYVdRUElURTFOREUyTXpnek9Ua3pPVE0wTXpaZAk1qQXpOekE1TlRBME5qVXhORFF6TXc4RWRHbHRaUVpaMnRnaEFRPT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVFF4TmpNNE16azVNemt6TkRNMk9qWTRNVEl5T0RjMU1qSTRNamt6TnpFeU9UTVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTBNVFl6T0RNNU9UTTVNelF6Tmw4eU1ETTJPVGswTXpJMk5USTBOVEExRHdSMGFXMWxCbG5hWUpnQgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1541638399393436/posts?access_token=EAACEdEose0cBALQhSUqSYx9ydJCzF9IYk6xgyuMogSyYcB4SZByvjFvpFPABynVefW5XWaUQRaqXSjZClG1qOAAZCAC4bxLJBpNrC0ntqGc4IughknYRvZA5wJGh1OxivEHPZBSCaCfAa7T4KuTd0O1zuj7rNhOoIPGuoqPmgOZCJZAKR6mwdccELOy7uyDzawZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVFF4TmpNNE16azVNemt6TkRNMk9qWTRNVEl5T0RjMU1qSTRNamt6TnpFeU9UTVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTBNVFl6T0RNNU9UTTVNelF6Tmw4eU1ETTJPVGswTXpJMk5USTBOVEExRHdSMGFXMWxCbG5hWUpnQgZDZD"}}, "id": "1541638399393436", "Source": "Pagina12ok1"}