{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T16:30:00+0000", "message": "A Mauricio Macri \u201clo veo muy orientado\u201d, asegur\u00f3 el ex ministro de Econom\u00eda. Tambi\u00e9n afirm\u00f3 que tras las elecciones el Gobierno intensificar\u00e1 el ajuste fiscal, \u201cporque si lo posterga le puede explotar en sus propias manos\u201d.\n\nhttp://bit.ly/2yd6dkp", "id": "1541638399393436_2037937313096873"}, {"created_time": "2017-10-10T15:57:27+0000", "message": "Segu\u00ed en vivo la presentaci\u00f3n de la candidata a senadora de Unidad Ciudadana ante los periodistas.", "id": "1541638399393436_2037960436427894"}, {"created_time": "2017-10-10T15:30:00+0000", "message": "El cambio redujo \u201cun presupuesto que ya era insuficiente\u201d.", "id": "1541638399393436_2037857829771488"}, {"created_time": "2017-10-10T15:17:51+0000", "message": "Conferencia de prensa de Cristina Fernandez de Kirchner en el Instituto PATRIA", "story": "P\u00e1gina/12 is live now.", "id": "1541638399393436_2037909109766360"}, {"created_time": "2017-10-10T15:00:00+0000", "message": "Los asesores tutelares reclaman que el Gobierno informe a la comunidad educativa.", "id": "1541638399393436_2037846826439255"}, {"created_time": "2017-10-10T14:39:59+0000", "message": "El hermano del joven tatuador lament\u00f3 en di\u00e1logo con la AM 750 que se insista en sembrar sospechas en torno a sus familiares.", "id": "1541638399393436_2037917129765558"}, {"created_time": "2017-10-10T14:30:00+0000", "message": "La masacre fue en el paraje La Bomba, en las afueras de Las Lomitas.", "id": "1541638399393436_2037895793101025"}, {"created_time": "2017-10-10T14:05:12+0000", "message": "El seleccionado de f\u00fatbol de la Argentina enfrentar\u00e1 hoy a Ecuador bajo la lluvia.", "id": "1541638399393436_2037906009766670"}, {"created_time": "2017-10-10T14:00:00+0000", "message": "El Observatorio pidi\u00f3 arbitrar recursos \u201cpara lograr un abordaje eficaz\u201d de las denuncias.", "id": "1541638399393436_2037894376434500"}, {"created_time": "2017-10-10T13:40:59+0000", "message": "Los docentes advierten que la propuesta oficial implica recortes reales y nominales. Y que cae la inversi\u00f3n en educaci\u00f3n respecto del PBI.", "id": "1541638399393436_2037892256434712"}, {"created_time": "2017-10-10T13:30:33+0000", "message": "Con una nueva jornada de alegatos contin\u00faa hoy el juicio oral y p\u00fablico a cuatro ex funcionarios de la Justicia Federal de C\u00f3rdoba por delitos de lesa humanidad cometidos durante la \u00faltima dictadura c\u00edvico-militar.", "id": "1541638399393436_2037886189768652"}, {"created_time": "2017-10-10T13:00:00+0000", "message": "De la mano del desempleo, el sistema econ\u00f3mico de los `90 que defiende Domingo Cavallo llev\u00f3 a la miseria a millones de argentinos.", "id": "1541638399393436_2037846076439330"}, {"created_time": "2017-10-10T12:40:00+0000", "message": "La candidata de Unidad Ciudadana habl\u00f3 ante una multitud en Escobar. Pidi\u00f3 que Macri se ocupe de la lista del supermercado.", "id": "1541638399393436_2037845859772685"}, {"created_time": "2017-10-10T12:34:14+0000", "message": "Tapa del suplemento Rosario/12 | LA ESPERA TERMIN\u00d3\n\n[http://bit.ly/2g0kasj]", "id": "1541638399393436_2037864473104157"}, {"created_time": "2017-10-10T12:02:35+0000", "message": "Estamos trabajando para que P\u00e1gina/12 siga creciendo.\nTomate 3 minutos de tu tiempo para ayudarnos a que la experiencia sea cada vez mejor. \u00a1Complet\u00e1 la encuesta!", "id": "1541638399393436_2037854689771802"}, {"created_time": "2017-10-10T12:00:01+0000", "message": "El empate frente a Per\u00fa decepcion\u00f3, pero no cerr\u00f3 las puertas a Rusia.", "id": "1541638399393436_2037840969773174"}, {"created_time": "2017-10-10T11:40:00+0000", "message": "El rubro alimentos se encareci\u00f3 2,3 por ciento en septiembre, con frutas y verduras a la cabeza.", "id": "1541638399393436_2037839419773329"}, {"created_time": "2017-10-10T11:20:44+0000", "message": "Benedetto volver\u00e1 a ser el 9 de la Selecci\u00f3n, que precisa que el Pipa sea tan contundente como en Boca.", "id": "1541638399393436_2037831949774076"}, {"created_time": "2017-10-10T11:12:36+0000", "message": "El humor de Paz-Rudy en >pagina12.com.ar<", "id": "1541638399393436_2037828953107709"}, {"created_time": "2017-10-10T11:12:14+0000", "message": "Tapa | \"Los que est\u00e1n hoy trabajaron conmigo\"\n\n[http://bit.ly/2y60Apd]", "id": "1541638399393436_2037828853107719"}, {"created_time": "2017-10-10T02:30:01+0000", "message": "\"La historia no hay que repetirla, esperemos que ma\u00f1ana no se declare nada, porque a lo mejor el que lo declare (un Estado independiente) acaba como el que lo declar\u00f3 hace 83 a\u00f1os\".", "id": "1541638399393436_2037662446457693"}, {"created_time": "2017-10-10T02:00:01+0000", "message": "A trav\u00e9s de un comunicado, los familiares de Santiago Maldonado aclararon que la mochila que est\u00e1 en poder de Sergio, su hermano, no es la que utiliz\u00f3 el joven cuando fue visto por \u00faltima vez.", "id": "1541638399393436_2037659599791311"}, {"created_time": "2017-10-10T01:30:02+0000", "message": "En Mendoza, una ONG present\u00f3 un h\u00e1beas corpus preventivo y colectivo para que cesen las razzias policiales en los colectivos y evitar que una persona que utiliza el servicio pueda ser detenida por no abonar el boleto.", "id": "1541638399393436_2037655599791711"}, {"created_time": "2017-10-10T00:30:01+0000", "message": "En el marco de la investigaci\u00f3n iniciada tras el recital que brind\u00f3 el Indio Solari en Olavarr\u00eda en marzo de este a\u00f1o, el fiscal federal Federico Delgado solicit\u00f3 a un juez de Estados Unidos informaci\u00f3n financiera sobre el ex l\u00edder de Los Redonditos de Ricota.", "id": "1541638399393436_2037609936462944"}, {"created_time": "2017-10-10T00:00:01+0000", "message": "Vecinos de Caballito convocaron a una manifestaci\u00f3n el mi\u00e9rcoles, en Rivadavia y Acoyte, para exigir que en ese predio se construya un espacio verde.", "id": "1541638399393436_2037607173129887"}, {"created_time": "2017-10-09T23:30:01+0000", "message": "El ex intendente de La Matanza dijo que miembros de confianza del Gobierno de Mar\u00eda Eugenia Vidal est\u00e1n relacionados \u00edntimamente con narcotraficantes.", "id": "1541638399393436_2037596636464274"}, {"created_time": "2017-10-09T23:00:00+0000", "message": "\u201cNo vamos a parar hasta que vengan a inaugurar el hospital de Gar\u00edn\u201d, dijo en referencia a uno de los centros de salud que qued\u00f3 como un nuevo \u201celefante blanco\u201d.", "id": "1541638399393436_2037593003131304"}, {"created_time": "2017-10-09T22:30:02+0000", "message": "A cambio de impunidad, el mandatario de Brasil promete cargos, liberaci\u00f3n de recursos, proyectos de ley, medidas que favorecen el agronegocio. Investigarlo implicar\u00eda alejarlo del cargo.\n\nPor Eric Nepomuceno", "id": "1541638399393436_2037581983132406"}, {"created_time": "2017-10-09T22:00:02+0000", "message": "Ante el fallo de la C\u00e1mara de Apelaciones de Jujuy, la defensa present\u00f3 la apelaci\u00f3n en la que destac\u00f3 el incumplimiento de la resoluci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos.", "id": "1541638399393436_2037575359799735"}, {"created_time": "2017-10-09T21:56:07+0000", "message": "Estamos trabajando para que P\u00e1gina/12 siga creciendo. Tom\u00e1ndote 3 minutos de tu tiempo nos est\u00e1s ayudando much\u00edsimo para hacer que tu experiencia sea cada vez mejor.  \u00a1Respond\u00e9 la encuesta!", "id": "1541638399393436_2037596743130930"}, {"created_time": "2017-10-09T21:30:01+0000", "message": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner en Maquinista Savio.", "id": "1541638399393436_2037572423133362"}, {"created_time": "2017-10-09T21:28:41+0000", "message": "El reclamo por la desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado le lleg\u00f3 al presidente Mauricio Macri en el momento menos pensado: el l\u00edder de U2, Bono, le pregunt\u00f3 por el joven artesano en el marco de una audiencia privada.", "id": "1541638399393436_2037589699798301"}, {"created_time": "2017-10-09T21:00:01+0000", "message": "A trece d\u00edas de las elecciones legislativas, el juez federal Claudio Bonadio cit\u00f3 a indagatoria a Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, la principal candidata opositora.", "id": "1541638399393436_2037565529800718"}, {"created_time": "2017-10-09T20:30:00+0000", "message": "Mientras Madres de Plaza de Mayo hac\u00edan una ronda en la Bas\u00edlica de Luj\u00e1n, agentes de Gendarmer\u00eda hostigaron a algunos de los presentes y, ante la pregunta por Maldonado, respondieron: \u201cS\u00edganlo buscando\u201d.\n\nhttp://bit.ly/2xtZKy2", "id": "1541638399393436_2037431279814143"}, {"created_time": "2017-10-09T20:00:00+0000", "message": "El cuestionado economista advirti\u00f3 que despu\u00e9s de las elecciones el Gobierno tendr\u00e1 que hacer un ajuste porque \"si lo posterga le puede explotar en sus propias manos\" una crisis.", "id": "1541638399393436_2037510426472895"}, {"created_time": "2017-10-09T19:33:20+0000", "message": "Una nota de P\u00e1gina/12 & Un video de AJ+ \n\nAc\u00e1 la nota: https://www.pagina12.com.ar/67579-besazo-colectivo-contra-la-policia-de-la-ciudad\n\nAc\u00e1 el video.", "story": "P\u00e1gina/12 shared AJ+ Espa\u00f1ol's video.", "id": "1541638399393436_2037556946468243"}, {"created_time": "2017-10-09T19:30:00+0000", "message": "\"La salud para todos ya no es un objetivo para el Estado\", denunci\u00f3 el especialista en bio\u00e9tica y derechos humanos, Juan Carlos Tealdi, al enumerar el achicamiento del Plan Remediar.", "id": "1541638399393436_2037493379807933"}, {"created_time": "2017-10-09T19:00:00+0000", "message": "Seis est\u00e1n en Buenos Aires y uno en Entre R\u00edos. Faltaba diez por ciento para terminar. Qued\u00f3 un mill\u00f3n de personas sin atenci\u00f3n.", "id": "1541638399393436_2037509813139623"}, {"created_time": "2017-10-09T18:30:00+0000", "message": "CFK llam\u00f3 a votar contra el ajuste y, sobre el caso Maldonado, advirti\u00f3: \u201cEst\u00e1n a un paso de hablar de campa\u00f1a antiargentina\u201d.\n\nhttp://bit.ly/2goHMHq", "id": "1541638399393436_2037431086480829"}, {"created_time": "2017-10-09T18:00:00+0000", "message": "\"El sistema de salud tiene que ser una pol\u00edtica de Estado\"", "id": "1541638399393436_2037424226481515"}, {"created_time": "2017-10-09T17:30:00+0000", "message": "Se presentar\u00e1 esta tarde", "id": "1541638399393436_2037423826481555"}, {"created_time": "2017-10-09T17:00:00+0000", "message": "El viernes, los m\u00fasicos repartieron volantes y llevaron sus instrumentos con cintas celestes y blancas.", "id": "1541638399393436_2037422833148321"}, {"created_time": "2017-10-09T16:30:00+0000", "message": "Las obras de siete hospitales iniciadas por el gobierno anterior que estaban a punto de ser concluidas fueron paralizadas por la gesti\u00f3n de Cambiemos.\n\nPor Carlos Rodr\u00edguez\nbit.ly/2yznHc7", "id": "1541638399393436_2037430926480845"}, {"created_time": "2017-10-09T16:00:00+0000", "message": "Siete de cada diez j\u00f3venes afirmaron que \u201cla igualdad hace a la sociedad m\u00e1s justa\u201d.", "id": "1541638399393436_2037422456481692"}, {"created_time": "2017-10-09T15:30:00+0000", "message": "Miles de personas se manifestaron a favor de la unidad de Espa\u00f1a.", "id": "1541638399393436_2037421826481755"}, {"created_time": "2017-10-09T15:00:00+0000", "message": "En la mesa pol\u00edtica del Gobierno consideran que una victoria hasta por un voto es una condici\u00f3n necesaria para avanzar con la transformaci\u00f3n que buscan para el pa\u00eds", "id": "1541638399393436_2037421459815125"}, {"created_time": "2017-10-09T14:50:00+0000", "message": "Sergio Maldonado afirm\u00f3 que a\u00fan mantienen la esperanza de encontrarlo con vida", "id": "1541638399393436_2037458513144753"}, {"created_time": "2017-10-09T14:30:00+0000", "message": "Thaler tiene 72 a\u00f1os y naci\u00f3 en East Orange, Estados Unidos.", "id": "1541638399393436_2037421113148493"}, {"created_time": "2017-10-09T14:00:00+0000", "message": "Las emisiones en moneda extranjera del gobierno nacional desde diciembre de 2015 superan a las de pa\u00edses como China, Corea, M\u00e9jico, Arabia Saudita, Indonesia, Rusia y Turqu\u00eda", "id": "1541638399393436_2037414389815832"}, {"created_time": "2017-10-09T13:57:31+0000", "message": "Un documental exclusivo\nMatar al Che - Miralo en www.pagina12.com.ar", "id": "1541638399393436_2037447026479235"}, {"created_time": "2017-10-09T13:40:00+0000", "message": "Una idea prefabricada sobre Ernesto \u201cChe\u201d Guevara", "id": "1541638399393436_2037404169816854"}, {"created_time": "2017-10-09T13:32:00+0000", "message": "Confirm\u00f3 la victoria que comenz\u00f3 a celebrar anoche con la presencia de Marcos Pe\u00f1a y  Rogelio Frigerio", "id": "1541638399393436_2037432736480664"}, {"created_time": "2017-10-09T13:20:00+0000", "message": "La Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos tratar\u00e1 la desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado en una audiencia prevista el pr\u00f3ximo 23 de octubre", "id": "1541638399393436_2037403296483608"}, {"created_time": "2017-10-09T13:10:00+0000", "message": "L\u00cdBERO |  S\u00f3lo se trata de vivir\n\nhttp://bit.ly/2fW9A5q", "id": "1541638399393436_2037407859816485"}, {"created_time": "2017-10-09T13:00:00+0000", "message": "\u201cLa precarizaci\u00f3n laboral, en una regi\u00f3n como \u00e9sta, es la mejor aliada del narcotr\u00e1fico\u201d, dijo CFK.", "id": "1541638399393436_2037402593150345"}, {"created_time": "2017-10-09T12:53:37+0000", "message": "Ganadores y perdedores. Desigualdad sin contradicciones.", "id": "1541638399393436_2037425173148087"}, {"created_time": "2017-10-09T12:40:00+0000", "message": "Mientras Madres de Plaza de Mayo hac\u00edan una ronda en la Bas\u00edlica de Luj\u00e1n, agentes de Gendarmer\u00eda hostigaron a algunos de los presentes", "id": "1541638399393436_2037399229817348"}, {"created_time": "2017-10-09T12:30:00+0000", "message": "HOY en Rosario/12\n\nhttp://bit.ly/2fVue5D", "id": "1541638399393436_2037406096483328"}, {"created_time": "2017-10-09T12:20:00+0000", "message": "\u201cLa primera intervenci\u00f3n muy concreta del Estado en el mercado de trabajo fue dejar de intervenir.\u201d", "id": "1541638399393436_2037393396484598"}, {"created_time": "2017-10-09T12:15:00+0000", "message": "Evo Morales sigui\u00f3 el recorrido del Che y sus \u00faltimos 17 soldados en la quebrada del Churo.", "id": "1541638399393436_2037410559816215"}, {"created_time": "2017-10-09T12:00:00+0000", "message": "Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, ex ministro de Salud de la Naci\u00f3n.", "id": "1541638399393436_2037393159817955"}, {"created_time": "2017-10-09T11:42:05+0000", "message": "Los candidatos, a la hora de votar: el oficialista Gustavo Vald\u00e9s y Carlos \u201cCamau\u201d Esp\u00ednola, junto a su esposa y su hijo.", "id": "1541638399393436_2037403499816921"}, {"created_time": "2017-10-09T11:40:00+0000", "message": "La decisi\u00f3n de frenar el ingreso al Conicet de 500 becarios es una muestra del ajuste presupuestario.", "id": "1541638399393436_2037392959817975"}, {"created_time": "2017-10-09T11:20:49+0000", "message": "Los fondos para el organismo este a\u00f1o fueron 4881,5 millones de pesos y el a\u00f1o pr\u00f3ximo se reducen a 3102 millones, un 36,4 por ciento menos.", "id": "1541638399393436_2037392666484671"}, {"created_time": "2017-10-09T11:05:31+0000", "message": "El humor de Paz-Rudy en >www.pagina12.com.ar<", "id": "1541638399393436_2037382976485640"}, {"created_time": "2017-10-09T11:03:28+0000", "message": "Tapa | Los nuevos elefantes blancos que cre\u00f3 el macrismo\n\nPor Carlos Rodr\u00edguez\n\nhttp://bit.ly/2yznHc7", "id": "1541638399393436_2037382403152364"}, {"created_time": "2017-10-09T02:00:01+0000", "message": "Turqu\u00eda, durante la d\u00e9cada de 1930, recibi\u00f3 a dos exiliados famosos: a Le\u00f3n Trotsky, llegado de la URSS en 1929  y a Erich Auerbach, expulsado de su pa\u00eds por el nazismo.\n\nPor Demian Paredes", "id": "1541638399393436_2037095046514433"}, {"created_time": "2017-10-09T01:30:01+0000", "message": "La imagen de uno de los l\u00edderes de la Revoluci\u00f3n Cubana es tan potente que se convirti\u00f3 en el s\u00edmbolo de la rebeli\u00f3n en el mundo.\n\nPor Fernando Amato", "id": "1541638399393436_2037075319849739"}, {"created_time": "2017-10-09T00:31:01+0000", "message": "Nicol\u00e1s Dujovne, ministro de Hacienda, tiene como principal misi\u00f3n generar expectativas positivas. \n\nPor Federico Kucher", "id": "1541638399393436_2037159369841334"}, {"created_time": "2017-10-09T00:00:01+0000", "message": "Entre las 15 y las 22 en el Konex (Sarmiento 3131), se relizar\u00e1 un nuevo festival por el \u201cD\u00eda del Estudiante Solidario\u201d, en recuerdo de los alumnos del colegio Ecos.", "id": "1541638399393436_2037156426508295"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVFF4TmpNNE16azVNemt6TkRNMk9qTXhOamt6TURBek5qa3hNakk0TlRReE16UVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTBNVFl6T0RNNU9UTTVNelF6Tmw4eU1ETTNPVE0zTXpFek1EazJPRGN6RHdSMGFXMWxCbG5jOVlnQgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVFF4TmpNNE16azVNemt6TkRNMk9qYzNPVE16TmpnMU5qYzBOalF6TVRnek1qY1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTBNVFl6T0RNNU9UTTVNelF6Tmw4eU1ETTNNVFUyTkRJMk5UQTRNamsxRHdSMGFXMWxCbG5hdkFFQgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1541638399393436/posts?access_token=EAACEdEose0cBAA3hZCZAl7Sf1YBLQi91zIZCzQW2ZC8EiVHIaIKaXkqLVOX9mR9fKBs6ZAqtQZAAGPK6GRmeGC5P2ZAZAGShULmq7UBd87Wglr6fSXf6DyeZAh14ZA8fPQ1iQTdX4SfM6poyfabqRYjZCyfgZBRTW5T2LRZANsyuPDOFpEOr0ChfaiwyFPLZClY7HZA19MZD&pretty=1&limit=70&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOVFF4TmpNNE16azVNemt6TkRNMk9qYzNPVE16TmpnMU5qYzBOalF6TVRnek1qY1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UVTBNVFl6T0RNNU9UTTVNelF6Tmw4eU1ETTNNVFUyTkRJMk5UQTRNamsxRHdSMGFXMWxCbG5hdkFFQgZDZD"}}, "id": "1541638399393436", "Source": "Pagina12ok2"}