{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T14:00:00+0000", "message": "Ya se verifica el impacto: hasta agosto la producci\u00f3n nacional cay\u00f3 7,7 por ciento.", "id": "1541638399393436_2038363133054291"}, {"created_time": "2017-10-11T13:40:00+0000", "message": "Frigerio, Colombi, Vald\u00e9s y Macri, reunidos ayer en la Casa Rosada, luego del triunfo electoral del domingo.", "id": "1541638399393436_2038351263055478"}, {"created_time": "2017-10-11T13:20:00+0000", "message": "Juli\u00e1n Dominguez llam\u00f3 a votar a Cristina Kirchner y a Jorge Taiana como candidatos a senadores en los comicios del 22 de octubre.", "id": "1541638399393436_2038341649723106"}, {"created_time": "2017-10-11T13:00:00+0000", "message": "\u201cNo hay posibilidad alguna de que haya un escenario de ca\u00edda del salario real\u201d, dijo Pe\u00f1a.", "id": "1541638399393436_2038337499723521"}, {"created_time": "2017-10-11T12:52:24+0000", "message": "El equipo de Sampaoli tuvo su merecido festejo", "id": "1541638399393436_2038359306388007"}, {"created_time": "2017-10-11T12:40:00+0000", "message": "La ex presidenta Cristina Fern\u00e1ndez respondi\u00f3 preguntas de medios nacionales e internacionales.", "id": "1541638399393436_2038337249723546"}, {"created_time": "2017-10-11T12:30:00+0000", "message": "HOY en Rosario/12\n\nhttp://bit.ly/2ygqkyp", "id": "1541638399393436_2038342226389715"}, {"created_time": "2017-10-11T12:20:00+0000", "message": "En los allanamientos participaron unos veinte efectivos de la Polic\u00eda de Investigaciones.", "id": "1541638399393436_2038331909724080"}, {"created_time": "2017-10-11T12:00:00+0000", "message": "Finalmente se rompi\u00f3 la veda", "id": "1541638399393436_2038331589724112"}, {"created_time": "2017-10-11T11:50:00+0000", "message": "El \u00e1rbol de la clasificaci\u00f3n no puede tapar el bosque.", "id": "1541638399393436_2038333199723951"}, {"created_time": "2017-10-11T11:40:00+0000", "message": "Puigdemont manifest\u00f3 ayer que busca \u201cdesescalar la tensi\u00f3n\u201d con el gobierno central.", "id": "1541638399393436_2038331266390811"}, {"created_time": "2017-10-11T11:23:20+0000", "message": "La delegaci\u00f3n argentina festeja la clasificaci\u00f3n a Rusia tras el pitazo final en el Atahualpa de Quito.", "id": "1541638399393436_2038330373057567"}, {"created_time": "2017-10-11T11:09:36+0000", "message": "El humor de Paz-Rudy en >www.pagina12.com.ar<", "id": "1541638399393436_2038326359724635"}, {"created_time": "2017-10-11T11:07:02+0000", "message": "Tapa | Rusia tendr\u00e1 a Messi y a Argentina\n\nhttp://bit.ly/2y8vGw7", "id": "1541638399393436_2038325736391364"}, {"created_time": "2017-10-11T02:00:00+0000", "message": "Hollywood se encuentra conmocionado con la divulgaci\u00f3n del historial de abusos que arrastra tras de s\u00ed uno de los hombres m\u00e1s poderosos e influyentes de la Meca del Cine.", "id": "1541638399393436_2038138023076802"}, {"created_time": "2017-10-11T01:30:01+0000", "message": "En tiempos de nerviosismo futbolero, una entrevista que invita a parar la pelota.", "id": "1541638399393436_2038134003077204"}, {"created_time": "2017-10-11T01:00:00+0000", "message": "El presidente de la Uni\u00f3n C\u00edvica Radical, Jos\u00e9 Corral, est\u00e1 siendo investigado por desv\u00edo de fondos. El socio de Cambiemos fue denunciado a partir de la informaci\u00f3n de un consorcio de periodistas.", "id": "1541638399393436_2038132196410718"}, {"created_time": "2017-10-11T00:31:01+0000", "message": "El jefe de Gabinete, Marcos Pe\u00f1a, confirm\u00f3 que despu\u00e9s de las elecciones legislativas habr\u00e1 aumentos en las boletas de agua, luz y gas, pero minimiz\u00f3 el aumento al calificarlo como \"un camino gradual\".", "id": "1541638399393436_2038131289744142"}, {"created_time": "2017-10-10T23:56:18+0000", "message": "En el marco del Mes de la Identidad, las Abuelas de Plaza de Mayo impulsaron la difusi\u00f3n del video de la canci\u00f3n \u201cSoy\u201d, compuesta por los m\u00fasicos uruguayos Tabar\u00e9 y Yamand\u00fa Cardozo.", "id": "1541638399393436_2038129306411007"}, {"created_time": "2017-10-10T23:30:00+0000", "message": "Messi, el \u00eddolo al que muchos invocan en Twitter de cara al partido con Ecuador.", "id": "1541638399393436_2038106019746669"}, {"created_time": "2017-10-10T23:00:00+0000", "message": "Los trabajadores del PAMI se movilizan contra la Fundaci\u00f3n creada por el director de la obra social de los jubilados, Sergio Cassinotti, cuyas funciones se superponen al organismo oficial.", "id": "1541638399393436_2038101963080408"}, {"created_time": "2017-10-10T22:30:00+0000", "message": "Juli\u00e1n Dom\u00ednguez, ex presidente de la C\u00e1mara de Diputados, complet\u00f3 su anunciado alejamiento de la lista de Florencio Randazzo, a quien hab\u00eda apoyado en las PASO.", "id": "1541638399393436_2038091436414794"}, {"created_time": "2017-10-10T22:00:02+0000", "message": "Est\u00e1n allanando el camino para decir que todos los dirigentes gremiales somos iguales para luego de las elecciones avanzar con la reforma laboral\", asegur\u00f3 el dirigente del gremio de Camioneros Pablo Moyano.", "id": "1541638399393436_2038084879748783"}, {"created_time": "2017-10-10T21:30:00+0000", "message": "Iceta insisti\u00f3 en que los resultados del refer\u00e9ndum del 1 de octubre no son suficientes para una Declaraci\u00f3n Unilateral de Independencia porque \u201cuna minor\u00eda no puede imponerse a una mayor\u00eda\u201d.", "id": "1541638399393436_2038077899749481"}, {"created_time": "2017-10-10T21:00:01+0000", "message": "Dietrich esquiv\u00f3 su visita al Congreso aduciendo \u201ccuestiones de agenda impostergables\u201d.", "id": "1541638399393436_2038046539752617"}, {"created_time": "2017-10-10T20:30:00+0000", "message": "El ex l\u00edder de Almafuerte, que hace dos meses se fotografi\u00f3 junto a Alejandro Biondini, no integrar\u00e1 la grilla del festival \u201cdebido a reclamos expresados por organismos no gubernamentales y otros a trav\u00e9s de redes sociales\u201d, expresaron los organizadores.\n\nhttp://bit.ly/2g7wt9K", "id": "1541638399393436_2037942216429716"}, {"created_time": "2017-10-10T20:00:00+0000", "message": "La mujer fue detenida en una unidad de la empresa El Plumerillo S.A.", "id": "1541638399393436_2037907519766519"}, {"created_time": "2017-10-10T19:30:00+0000", "message": "Luego del esc\u00e1ndalo que gener\u00f3 el acuerdo con Hughes, Ibarra dijo en el Congreso de la ITU que estudian diferentes opciones para el Arsat-3. P\u00e1ginaI12 pudo confirmar que incluso est\u00e1 en carpeta descartar al socio privado y tomar un cr\u00e9dito internacional.", "id": "1541638399393436_2037863006437637"}, {"created_time": "2017-10-10T19:00:00+0000", "message": "El llamado a indagatoria incluye tambi\u00e9n a Carlos Zannini, Oscar Parrilli, Juan Mart\u00edn Mena y Angelina Abbona, integrantes del Ejecutivo durante la gesti\u00f3n de CFK. Los abogados del ex canciller volvieron a recusar al juez.", "id": "1541638399393436_2037903379766933"}, {"created_time": "2017-10-10T18:40:00+0000", "message": "CFK critic\u00f3 con dureza al gobierno de Mariano Rajoy y conden\u00f3 los hechos de violencia.", "id": "1541638399393436_2038003013090303"}, {"created_time": "2017-10-10T18:30:00+0000", "message": "En una nueva muestra de la repercusi\u00f3n internacional que tiene la desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado, el Presidente tuvo que dar explicaciones al cantante. El Gobierno busc\u00f3 transmitirlo a su favor.\n\nhttp://bit.ly/2yCyti5", "id": "1541638399393436_2037938006430137"}, {"created_time": "2017-10-10T18:18:24+0000", "message": "Giro de \u00faltimo momento", "id": "1541638399393436_2038017423088862"}, {"created_time": "2017-10-10T18:10:00+0000", "message": "CFK apunt\u00f3 sobre la utilizaci\u00f3n pol\u00edtica del atentado a la AMIA", "id": "1541638399393436_2038002403090364"}, {"created_time": "2017-10-10T18:00:00+0000", "message": "\u201cFaltan dos semanas para que se realice el comicio y no recibimos respuesta\u201d, asegur\u00f3 ayer el candidato a senador por Unidad Ciudadana Jorge Taiana.", "id": "1541638399393436_2037900156433922"}, {"created_time": "2017-10-10T17:59:21+0000", "message": "ALERTA\nCatalu\u00f1a declara y suspende la independencia para dialogar", "id": "1541638399393436_2038010893089515"}, {"created_time": "2017-10-10T17:40:00+0000", "message": "Randazzo afirm\u00f3 que la candidatura de Cristina \u201ces funcional\u201d al gobierno de Cambiemos", "id": "1541638399393436_2037995509757720"}, {"created_time": "2017-10-10T17:30:00+0000", "message": "Contratapa | Por Rodrigo Fres\u00e1n", "id": "1541638399393436_2037897926434145"}, {"created_time": "2017-10-10T17:10:00+0000", "message": "\u201cHay un sector con poder pol\u00edtico, con armas y con mucha impunidad, amenazando nuestras vidas\u201d, dijo Mill\u00e1n.", "id": "1541638399393436_2037963683094236"}, {"created_time": "2017-10-10T17:00:00+0000", "message": "La defensa de Milagro Sala recurri\u00f3 el fallo de la C\u00e1mara de Apelaciones juje\u00f1a que revoc\u00f3 la prisi\u00f3n domiciliaria de la l\u00edder de la Tupac Amaru y diputada del Parlasur.", "id": "1541638399393436_2037885299768741"}, {"created_time": "2017-10-10T16:30:00+0000", "message": "A Mauricio Macri \u201clo veo muy orientado\u201d, asegur\u00f3 el ex ministro de Econom\u00eda. Tambi\u00e9n afirm\u00f3 que tras las elecciones el Gobierno intensificar\u00e1 el ajuste fiscal, \u201cporque si lo posterga le puede explotar en sus propias manos\u201d.\n\nhttp://bit.ly/2yd6dkp", "id": "1541638399393436_2037937313096873"}, {"created_time": "2017-10-10T15:57:27+0000", "message": "Segu\u00ed en vivo la presentaci\u00f3n de la candidata a senadora de Unidad Ciudadana ante los periodistas.", "id": "1541638399393436_2037960436427894"}, {"created_time": "2017-10-10T15:30:00+0000", "message": "El cambio redujo \u201cun presupuesto que ya era insuficiente\u201d.", "id": "1541638399393436_2037857829771488"}, {"created_time": "2017-10-10T15:17:51+0000", "message": "Conferencia de prensa de Cristina Fernandez de Kirchner en el Instituto PATRIA", "story": "P\u00e1gina/12 was live.", "id": "1541638399393436_2037909109766360"}, {"created_time": "2017-10-10T15:00:00+0000", "message": "Los asesores tutelares reclaman que el Gobierno informe a la comunidad educativa.", "id": "1541638399393436_2037846826439255"}, {"created_time": "2017-10-10T14:39:59+0000", "message": "El hermano del joven tatuador lament\u00f3 en di\u00e1logo con la AM 750 que se insista en sembrar sospechas en torno a sus familiares.", "id": "1541638399393436_2037917129765558"}, {"created_time": "2017-10-10T14:30:00+0000", "message": "La masacre fue en el paraje La Bomba, en las afueras de Las Lomitas.", "id": "1541638399393436_2037895793101025"}, {"created_time": "2017-10-10T14:05:12+0000", "message": "El seleccionado de f\u00fatbol de la Argentina enfrentar\u00e1 hoy a Ecuador bajo la lluvia.", "id": "1541638399393436_2037906009766670"}, {"created_time": "2017-10-10T14:00:00+0000", "message": "El Observatorio pidi\u00f3 arbitrar recursos \u201cpara lograr un abordaje eficaz\u201d de las denuncias.", "id": "1541638399393436_2037894376434500"}, {"created_time": "2017-10-10T13:40:59+0000", "message": "Los docentes advierten que la propuesta oficial implica recortes reales y nominales. Y que cae la inversi\u00f3n en educaci\u00f3n respecto del PBI.", "id": "1541638399393436_2037892256434712"}, {"created_time": "2017-10-10T13:30:33+0000", "message": "Con una nueva jornada de alegatos contin\u00faa hoy el juicio oral y p\u00fablico a cuatro ex funcionarios de la Justicia Federal de C\u00f3rdoba por delitos de lesa humanidad cometidos durante la \u00faltima dictadura c\u00edvico-militar.", "id": "1541638399393436_2037886189768652"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5VXhOVFF4TmpNNE16azVNemt6TkRNMk9pMDFNamM0TlRnM05EZAzJNVFl5T1RZAd01EVXdEd3hoY0dsZAmMzUnZAjbmxmYVdRUElURTFOREUyTXpnek9Ua3pPVE0wTXpaZAk1qQXpPRE0yTXpFek16QTFOREk1TVE4RWRHbHRaUVpaM2lQZA0FRPT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5VXhOVFF4TmpNNE16azVNemt6TkRNMk9pMDNOak15TWpnMU5EZA3dNelU0TnpjMU1qRXhEd3hoY0dsZAmMzUnZAjbmxmYVdRUElURTFOREUyTXpnek9Ua3pPVE0wTXpaZAk1qQXpOemc0TmpFNE9UYzJPRFkxTWc4RWRHbHRaUVpaM010NUFRPT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1541638399393436/posts?access_token=EAACEdEose0cBAGa1LiHgQRxLT9SVOajlbEVmpjmyPwe9Y6xL2zllkBnUMBV5lL99XgTKFbRw4uWFTeOQK6MGeeIsJBwaguGhBe3v55mi3dCTOkYiKfLoZBYjm6ZCCaOFX982MSkmRYQ3T8oEyZCrJZA3DSENZCoEjkMWToIZCPQPiMT3PZAOLWRLCXBNYsxSp4ZD&pretty=1&limit=50&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5VXhOVFF4TmpNNE16azVNemt6TkRNMk9pMDNOak15TWpnMU5EZA3dNelU0TnpjMU1qRXhEd3hoY0dsZAmMzUnZAjbmxmYVdRUElURTFOREUyTXpnek9Ua3pPVE0wTXpaZAk1qQXpOemc0TmpFNE9UYzJPRFkxTWc4RWRHbHRaUVpaM010NUFRPT0ZD"}}, "id": "1541638399393436", "Source": "Pagina12ok3"}