{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T14:19:00+0000", "message": "Antonio Bonfatti pidi\u00f3 nuevamente disculpas por haber comparado la llegada del Gobierno al poder con la del nazismo. El enfado de Marcos Pe\u00f1a.", "id": "167965119890296_1731239990229460"}, {"created_time": "2017-10-12T14:16:36+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1731247756895350"}, {"created_time": "2017-10-12T13:57:02+0000", "message": "Durante un allanamiento en la casa del apoderado de la lista de Cariglino encontraron un arsenal de armas. El hombre qued\u00f3 detenido y a disposici\u00f3n de la Justicia.", "id": "167965119890296_1731208660232593"}, {"created_time": "2017-10-12T13:50:38+0000", "story": "Perfil.com shared Turismo | Perfil.com's post.", "id": "167965119890296_1731221090231350"}, {"created_time": "2017-10-12T13:46:07+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1731217183565074"}, {"created_time": "2017-10-12T13:34:47+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1731207733566019"}, {"created_time": "2017-10-12T13:32:35+0000", "message": "Jos\u00e9 L\u00f3pez pact\u00f3 una condena de un a\u00f1o y siete meses por portaci\u00f3n ilegal de arma. El ex funcionario reconoci\u00f3 su culpabilidad en un juicio abreviado.", "id": "167965119890296_1731205993566193"}, {"created_time": "2017-10-12T12:53:55+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1731165023570290"}, {"created_time": "2017-10-12T12:42:15+0000", "message": "#Elecciones2017 | Mar\u00eda Eugenia Vidal pidi\u00f3 el voto empresario y llam\u00f3 a \"dejar la zona de confort\" \u27a1 [http://bit.ly/2xzDd7P]", "id": "167965119890296_1731154670237992"}, {"created_time": "2017-10-12T12:11:44+0000", "message": "Jornada de ollas populares en reclamo de la ley de Emergencia Alimentaria \u27a1 [http://bit.ly/2gzEP7f]", "id": "167965119890296_1731128140240645"}, {"created_time": "2017-10-12T11:56:36+0000", "message": "Los ladrones irrumpieron en un club de Sarand\u00ed cuando los padres organizaban el viaje de fin de curso de sus hijos. Al escapar hirieron a un alumno.", "id": "167965119890296_1731111643575628"}, {"created_time": "2017-10-12T11:03:30+0000", "message": "Mar\u00eda Eugenia Vidal particip\u00f3 del 53\u00ba Coloquio de IDEA en el que pidi\u00f3 al mundo empresarial \"salir de la zona de confort\".", "id": "167965119890296_1731064693580323"}, {"created_time": "2017-10-12T04:29:52+0000", "message": "El candidato del Frente de Izquierda le pregunt\u00f3 a la legisladora por qu\u00e9 \u201cno se refiri\u00f3 nunca al tema\u201d. Lilita replic\u00f3 que \"hay un 20% de posibilidades de que este chico est\u00e9 en Chile\".", "id": "167965119890296_1730856070267852"}, {"created_time": "2017-10-12T03:37:00+0000", "message": "Los cruces entre Cambiemos y el kirchnerismo opacaron al resto de los candidatos que intentaron, sin \u00e9xito, robar un poco de atenci\u00f3n. Las pol\u00e9micas declaraciones de Elisa Lilita Carri\u00f3 sobre Santiago Maldonado | Por Gabriel Ziblat", "id": "167965119890296_1730818763604916"}, {"created_time": "2017-10-12T03:18:01+0000", "message": "Las 8 frases m\u00e1s IMPACTANTES de la noche de Elisa Lilita Carri\u00f3 \n\u27a1 [http://bit.ly/2hBB2G8] \n\n#DebateCapital", "id": "167965119890296_1730811953605597"}, {"created_time": "2017-10-12T02:54:26+0000", "message": "#DebateCapital | Elisa Lilita Carri\u00f3 sobre Santiago Maldonado: \"Hay un 20 por ciento de posibilidades de que este chico est\u00e9 en Chile\u201c y agreg\u00f3 que va a hablar del caso cuando sepa que no est\u00e1 en ese pa\u00eds. \u00bfQu\u00e9 pens\u00e1s sobre lo que dijo?", "id": "167965119890296_1730794376940688"}, {"created_time": "2017-10-12T02:52:26+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730793136940812"}, {"created_time": "2017-10-12T02:45:00+0000", "message": "CON ORO EN EL RECTO | 37 pasajeros intentaron contrabandear las piezas que sumaban un valor de 390 mil euros y la mayor\u00eda lo intent\u00f3 de la forma \u201cm\u00e1s ingeniosa\u201d.", "id": "167965119890296_1730751356944990"}, {"created_time": "2017-10-12T02:11:59+0000", "message": "Elisa Lilita Carri\u00f3 se cruz\u00f3 con Daniel Filmus: \"\u00bfC\u00f3mo te junt\u00e1s con todos los delincuentes que robaron el pa\u00eds?\"\nSus picantes cuestionamientos \u27a1 http://bit.ly/2yhOXey\n\n#DebateCapital", "id": "167965119890296_1730764503610342"}, {"created_time": "2017-10-12T02:06:55+0000", "message": "#DebateCapital | \u201cSe robaron un pa\u00eds. La corrupci\u00f3n mat\u00f3 a gran parte de este pa\u00eds\u201d, afirma Elisa Lilita Carri\u00f3", "id": "167965119890296_1730760773610715"}, {"created_time": "2017-10-12T01:45:04+0000", "message": "EN VIVO | Debaten los candidatos de la Ciudad de Buenos Aires \u27a1 http://bit.ly/2yf3ANE", "id": "167965119890296_1730745613612231"}, {"created_time": "2017-10-12T01:21:36+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730727773614015"}, {"created_time": "2017-10-12T01:08:47+0000", "message": "Arranc\u00f3 el #DebateCapital. Participan Elisa Lilita Carri\u00f3, Daniel Filmus, Mat\u00edas Tombolini, Mart\u00edn Lousteau y Marcelo Ramal", "id": "167965119890296_1730719060281553"}, {"created_time": "2017-10-12T01:05:52+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730716593615133"}, {"created_time": "2017-10-12T01:01:22+0000", "message": "El candidato de Autodeterminaci\u00f3n y Libertad apunt\u00f3 al canal de noticias del Grupo Clar\u00edn. La vieja disputa con Marcelo Bonelli.", "id": "167965119890296_1730712620282197"}, {"created_time": "2017-10-12T00:37:13+0000", "message": "LA FAMILIA MACRI EN CAMPA\u00d1A | Antonia Macri reapareci\u00f3 en la recta final de la campa\u00f1a. Fotos \u27a1 http://bit.ly/2yh4laO", "id": "167965119890296_1730694063617386"}, {"created_time": "2017-10-12T00:29:20+0000", "story": "Perfil.com shared Turismo | Perfil.com's post.", "id": "167965119890296_1730687813618011"}, {"created_time": "2017-10-12T00:14:52+0000", "message": "Mar\u00eda Eugenia Vidal y Mauricio Macri llevan la campa\u00f1a al Coloquio de IDEA, ante mil empresarios y con presencia sindical", "story": "Perfil.com was live.", "id": "167965119890296_1730650003621792"}, {"created_time": "2017-10-12T00:03:45+0000", "message": "MACRI ELOGI\u00d3 A MESSI | El presidente Mauricio Macri meti\u00f3 a la selecci\u00f3n en campa\u00f1a y celebr\u00f3 la clasificaci\u00f3n al Mundial. \nSus declaraciones\u27a1 http://bit.ly/2yFBPAX", "id": "167965119890296_1730667656953360"}, {"created_time": "2017-10-11T23:59:48+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730664893620303"}, {"created_time": "2017-10-11T23:49:48+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730658583620934"}, {"created_time": "2017-10-11T23:28:13+0000", "message": "Ernesto Sanz pone las manos en el fuego por \u201cun gobierno de ocho a\u00f1os\u201d de Cambiemos. \nMir\u00e1 la entrevista \u27a1 http://bit.ly/2y8oakM\n\n#PeriodismoPuro", "id": "167965119890296_1730644063622386"}, {"created_time": "2017-10-11T23:13:48+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730634873623305"}, {"created_time": "2017-10-11T22:51:27+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730608690292590"}, {"created_time": "2017-10-11T22:48:00+0000", "message": "\u00a1Intensa campa\u00f1a! Cristina Fernandez de Kirchner visita a los habitantes de Merlo en la Plaza H\u00e9roes de Malvinas.", "story": "Perfil.com was live.", "id": "167965119890296_1730599440293515"}, {"created_time": "2017-10-11T22:22:02+0000", "message": "[TRAGEDIA DE ONCE] Luego de que el Tribunal rechazara su pedido de nulidad y absoluci\u00f3n, Julio de Vido dijo que hablar\u00e1 \u201cm\u00e1s adelante\u201d. \u00bfQu\u00e9 dijo Cristina Fernandez de Kirchner?", "id": "167965119890296_1730587673628025"}, {"created_time": "2017-10-11T22:21:18+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730587040294755"}, {"created_time": "2017-10-11T22:09:21+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730578120295647"}, {"created_time": "2017-10-11T22:02:34+0000", "message": "\u00bfA\u00fan no sab\u00e9s d\u00f3nde te toca votar? MIRALO AC\u00c1 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "id": "167965119890296_1730570753629717"}, {"created_time": "2017-10-11T21:33:21+0000", "message": "[INFRAGANTI] Encontr\u00f3 a su novio durmiendo con una amiga y los escrach\u00f3. MIR\u00c1 EL VIDEO \u27a1 http://bit.ly/2g8LLeo", "id": "167965119890296_1730548433631949"}, {"created_time": "2017-10-11T21:30:25+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730546110298848"}, {"created_time": "2017-10-11T21:07:19+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730526866967439"}, {"created_time": "2017-10-11T20:59:34+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730520783634714"}, {"created_time": "2017-10-11T20:58:32+0000", "message": "Dos obreros de 30 y 32 a\u00f1os fallecieron de forma instant\u00e1nea al ser aplastados por el desprendimiento de material, al derrumbarse la obra en la que trabajaban.", "id": "167965119890296_1730519496968176"}, {"created_time": "2017-10-11T20:28:36+0000", "message": "Mauricio Macri en Entre R\u00edos. \"Queremos una Argentina federal con trabajo\"", "story": "Perfil.com was live.", "id": "167965119890296_1730486770304782"}, {"created_time": "2017-10-11T20:14:45+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730477010305758"}, {"created_time": "2017-10-11T20:02:17+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730463983640394"}, {"created_time": "2017-10-11T20:00:51+0000", "message": "Cristina Fernandez de Kirchner \u00e1cida con Tenembaum: \u201cTiene mala onda, est\u00e1 con cara de orto todo el d\u00eda\u201d \u27a1 [http://bit.ly/2z0ynN1]", "id": "167965119890296_1730462813640511"}, {"created_time": "2017-10-11T19:55:29+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730459043640888"}, {"created_time": "2017-10-11T19:33:40+0000", "message": "Cristina Fernandez de Kirchner dej\u00f3 varias frases resonantes en una charla que dur\u00f3 casi 2 horas. Se refiri\u00f3 a Mar\u00eda Eugenia Vidal, Julio de Vido, Mirtha Legrand, entre otros.", "id": "167965119890296_1730440173642775"}, {"created_time": "2017-10-11T19:31:11+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730438390309620"}, {"created_time": "2017-10-11T19:28:42+0000", "message": "La esposa del presidente Mauricio Macri tiene un 40% de imagen positiva en la Provincia y un 50% en la Ciudad. Su versi\u00f3n negativa no supera el 20%. | Por Revista Noticias", "id": "167965119890296_1730436506976475"}, {"created_time": "2017-10-11T19:17:09+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730426920310767"}, {"created_time": "2017-10-11T19:02:44+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730413260312133"}, {"created_time": "2017-10-11T18:22:25+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730380573648735"}, {"created_time": "2017-10-11T18:22:05+0000", "message": "Esta semana se estrenar\u00e1 en el Cine Gaumont y en Amigos del Bellas Artes, el documental \u201cEl mensajero\u201d, a cargo de Messenger on a White Horse - film, que relata la vida y trabajo del exdirector del Buenos Aires Herald, Robert Cox.", "id": "167965119890296_1730380206982105"}, {"created_time": "2017-10-11T18:21:10+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730379353648857"}, {"created_time": "2017-10-11T17:47:11+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730346620318797"}, {"created_time": "2017-10-11T17:46:38+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730346176985508"}, {"created_time": "2017-10-11T17:36:00+0000", "message": "El empresario Horacio Homs ser\u00eda el testaferro del detenido titular de la UOCRA-La Plata, Juan Pablo 'Pata' Medina. | Por Revista Noticias", "id": "167965119890296_1730326996987426"}, {"created_time": "2017-10-11T17:22:09+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730324036987722"}, {"created_time": "2017-10-11T17:21:48+0000", "message": "El exgobernador de Santa Fe, Antonio Bonfatti, compar\u00f3 la llegada al gobierno del presidente Mauricio Macri con la de Adolf Hitler en Alemania.", "id": "167965119890296_1730323823654410"}, {"created_time": "2017-10-11T16:56:22+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730301463656646"}, {"created_time": "2017-10-11T16:51:31+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730296873657105"}, {"created_time": "2017-10-11T16:49:06+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730295000323959"}, {"created_time": "2017-10-11T16:26:09+0000", "message": "Tragedia de Once: juicio oral contra Julio De Vido", "story": "Perfil.com was live.", "id": "167965119890296_1730270510326408"}, {"created_time": "2017-10-11T15:25:59+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730234703663322"}, {"created_time": "2017-10-11T15:11:01+0000", "message": "Antonio Bonfatti pidi\u00f3 perd\u00f3n: \"Si me expres\u00e9 mal pido mil disculpas\", afirm\u00f3 tras comparar a Mauricio Macri con Adolfo Hitler.", "id": "167965119890296_1730207910332668"}, {"created_time": "2017-10-11T14:53:00+0000", "message": "Cristina Fernandez de Kirchner realiza la primera entrevista como candidata con una periodista mujer, Elizabeth Vernaci.", "id": "167965119890296_1730206553666137"}, {"created_time": "2017-10-11T14:14:55+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730159747004151"}, {"created_time": "2017-10-11T14:10:01+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730145630338896"}, {"created_time": "2017-10-11T14:04:21+0000", "message": "En campa\u00f1a, Cristina Fernandez de Kirchner recorre medios. Ahora en Radio Con Vos, entrevistada por la Negra Vernaci", "story": "Perfil.com was live.", "id": "167965119890296_1730135167006609"}, {"created_time": "2017-10-11T14:00:00+0000", "message": "#HaceloVos | La cocina no s\u00f3lo est\u00e1 reservada para chefs profesionales. Para que todos podamos disfrutar de sus m\u00faltiples encantos, el aclamado Santiago Giorgini te cuenta c\u00f3mo preparar los mejores platos sac\u00e1ndole jugo a tu cocina y a los elementos que la habitan.", "id": "167965119890296_1729674323719360"}, {"created_time": "2017-10-11T13:58:34+0000", "story": "Perfil.com shared Rouge | Perfil.com's post.", "id": "167965119890296_1730134073673385"}, {"created_time": "2017-10-11T13:43:27+0000", "message": "Tragedia de Once: contin\u00faa el juicio oral contra Julio De Vido", "story": "Perfil.com was live.", "id": "167965119890296_1730111373675655"}, {"created_time": "2017-10-11T13:35:59+0000", "message": "Antonio Bonfatti le pidi\u00f3 a la ciudadan\u00eda reflexionar el voto en las elecciones legislativas y dijo que a veces el pueblo se equivoca: \"Lo hizo con Hitler y ahora con Mauricio Macri\"", "id": "167965119890296_1730110537009072"}, {"created_time": "2017-10-11T13:29:27+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1730105450342914"}, {"created_time": "2017-10-11T13:28:33+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1730104507009675"}, {"created_time": "2017-10-11T13:18:07+0000", "story": "Perfil.com shared Turismo | Perfil.com's post.", "id": "167965119890296_1730095390343920"}, {"created_time": "2017-10-11T13:00:00+0000", "message": "Con algunos elementos caseros mostramos algunas formas muy ocurrentes y sencillas para mejorar el filo de los cuchillos", "id": "167965119890296_1729621890391270"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOamM1TmpVeE1UazRPVEF5T1RZANkxUZA3dPVEU0TURjeE5UQTFNREl5TlRFeU5URVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UWTNPVFkxTVRFNU9Ea3dNamsyWHpFM016RXlNems1T1RBeU1qazBOakFQQkhScGJXVUdXZADk1MUFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOamM1TmpVeE1UazRPVEF5T1RZANkxURTNOVEV4TWpVMk1ETTJNREU0T1RJek1EZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UWTNPVFkxTVRFNU9Ea3dNamsyWHpFM01qazJNakU0T1RBek9URXlOekFQQkhScGJXVUdXZADRWMEFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/167965119890296/posts?access_token=EAACEdEose0cBAD4h1haGj3malDvdZCkih9ZAJVCnRZAJZBv8yX2gsTWTKGiP9HeO2Sp18pZAOofZBnkoJaurQi5TQz6Djxx5rzU7P4CQTacxR9FHFHMRMxtJRG5ebA4myF36N01kczNrnJwlHMpB9wNs0chJFAFNDm8uaH98ZAheKxgjZAFLl1vWTpZAIHvz5btQZD&pretty=1&limit=80&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOamM1TmpVeE1UazRPVEF5T1RZANkxURTNOVEV4TWpVMk1ETTJNREU0T1RJek1EZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UWTNPVFkxTVRFNU9Ea3dNamsyWHpFM01qazJNakU0T1RBek9URXlOekFQQkhScGJXVUdXZADRWMEFFPQZDZD"}}, "id": "167965119890296", "Source": "perfilcom4"}