{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T16:20:59+0000", "message": "\u00bfA qui\u00e9n imita ahora Cristina Fernandez de Kirchner?", "id": "167965119890296_1729169813769811"}, {"created_time": "2017-10-10T16:15:26+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1729160467104079"}, {"created_time": "2017-10-10T15:49:08+0000", "message": "La expresidenta Cristina Fernandez de Kirchner cuestion\u00f3 al jefe de Estado Mauricio Macri.", "id": "167965119890296_1729130717107054"}, {"created_time": "2017-10-10T15:35:38+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1729118307108295"}, {"created_time": "2017-10-10T15:18:52+0000", "story": "Perfil.com shared Revista Noticias's post.", "id": "167965119890296_1729095643777228"}, {"created_time": "2017-10-10T15:18:27+0000", "story": "Perfil.com shared Revista Noticias's post.", "id": "167965119890296_1729095190443940"}, {"created_time": "2017-10-10T15:12:52+0000", "message": "Cristina Fernandez de Kirchner en conferencia de prensa. Bonadio la cit\u00f3 a indagatoria ayer por la causa AMIA", "story": "Perfil.com was live.", "id": "167965119890296_1729085537111572"}, {"created_time": "2017-10-10T15:11:00+0000", "message": "Boudou pide declarar en la pr\u00f3xima audiencia en el juicio por Ciccone", "story": "Perfil.com was live.", "id": "167965119890296_1729081697111956"}, {"created_time": "2017-10-10T15:00:02+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1729076950445764"}, {"created_time": "2017-10-10T14:59:00+0000", "message": "#PeriodismoPuro | Rogelio Frigerio: \u201cNo es f\u00e1cil encasillarnos\u201d  \u27a1 [http://bit.ly/2grLFeQ]", "id": "167965119890296_1729064763780316"}, {"created_time": "2017-10-10T14:41:40+0000", "message": "Caso 'Pata' Medina | En el marco de la investigaci\u00f3n contra el ex titular de la UOCRA La Plata, encontraron un barril enterrado en la quinta del gremialista y hay expectativa por su contenido.", "id": "167965119890296_1729058970447562"}, {"created_time": "2017-10-10T14:25:18+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1729038560449603"}, {"created_time": "2017-10-10T14:17:09+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1729031320450327"}, {"created_time": "2017-10-10T14:15:12+0000", "message": "\u00a1Los taxis voladores ya est\u00e1n en camino! En esta nota te contamos todo:", "id": "167965119890296_1728981320455327"}, {"created_time": "2017-10-10T14:11:00+0000", "message": "Carlos Carrascosa, el viudo de Mar\u00eda Marta Garc\u00eda Belsunce, se mostr\u00f3 emocionado con el giro de la causa.", "id": "167965119890296_1729017690451690"}, {"created_time": "2017-10-10T13:46:47+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1729005147119611"}, {"created_time": "2017-10-10T13:43:38+0000", "message": "Cristina Fernandez de Kirchner prepara la artiller\u00eda para descargar sobre el presidente Mauricio Macri y el juez Claudio Bonadio \u27a1[http://bit.ly/2xvdEoo]", "id": "167965119890296_1729002493786543"}, {"created_time": "2017-10-10T13:29:00+0000", "message": "El ayuntamiento catal\u00e1n presenta en la ciudad una serie de espect\u00e1culos y conferencias, en el contexto de la Bienal de Arquitectura de Buenos Aires. | Por Marcelo Paraj\u00f3", "id": "167965119890296_1728982847121841"}, {"created_time": "2017-10-10T13:15:05+0000", "story": "Perfil.com shared Turismo | Perfil.com's post.", "id": "167965119890296_1728980353788757"}, {"created_time": "2017-10-10T13:14:14+0000", "message": "El ministro del Interior, Rogelio Frigerio, asegur\u00f3 que este es el Gobierno con menor \"apoyo parlamentario de los \u00faltimos 100 a\u00f1os\".", "id": "167965119890296_1728979717122154"}, {"created_time": "2017-10-10T12:58:30+0000", "message": "Tambi\u00e9n son juzgados Jos\u00e9 Mar\u00eda N\u00fa\u00f1ez Carmona, Alejandro Vandenbroele, Nicol\u00e1s Ciccone, Rafael Resnick Brenner y Guido Forcieri, por cohecho y negociaciones incompatibles.", "id": "167965119890296_1728966297123496"}, {"created_time": "2017-10-10T12:57:28+0000", "message": "Los catalanes realizar\u00edan la declaraci\u00f3n de manera unilateral. Puigdemont hablar\u00e1 ante el parlamento regional esta tarde.", "id": "167965119890296_1728965243790268"}, {"created_time": "2017-10-10T11:53:10+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1728915383795254"}, {"created_time": "2017-10-10T11:52:14+0000", "message": "La fuerza afirm\u00f3 que el funcionario fue asesinado por dos personas y drogado con ketamina. Para el juez y el fiscal, faltar\u00edan pruebas. #Nisman", "id": "167965119890296_1728914867128639"}, {"created_time": "2017-10-10T11:46:39+0000", "message": "El Presidente recibir\u00e1 a sus socios radicales en la Casa Rosada para felicitarlos por la victoria en la provincia. #PerfilElectoral", "id": "167965119890296_1728910267129099"}, {"created_time": "2017-10-10T03:30:23+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1728619783824814"}, {"created_time": "2017-10-10T02:32:30+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1728578277162298"}, {"created_time": "2017-10-10T02:25:01+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728573813829411"}, {"created_time": "2017-10-10T02:00:02+0000", "message": "Los intendentes peronistas/massistas/randazzistas est\u00e1n todos en contacto desde que en las #PASO se fortaleci\u00f3 Cambiemos. Hablan entre ellos y con Pichetto. La meta es unificar los bloques en el mediano plazo.", "id": "167965119890296_1728521823834610"}, {"created_time": "2017-10-10T01:30:01+0000", "message": "En campa\u00f1a, Mauricio Macri volvi\u00f3 a prometer crecimiento y baja de la #inflaci\u00f3n -->[http://bit.ly/2zbxdiH]", "id": "167965119890296_1728524567167669"}, {"created_time": "2017-10-10T01:11:03+0000", "message": "El m\u00e1ximo tribunal nacional declar\u00f3 \u201cinadmisible la apelaci\u00f3n\u201d. El riojano ir\u00e1 como candidato a senador en su provincia por el Frente Justicialista.", "id": "167965119890296_1728523660501093"}, {"created_time": "2017-10-10T01:05:56+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's video.", "id": "167965119890296_1728520697168056"}, {"created_time": "2017-10-10T01:05:21+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728520410501418"}, {"created_time": "2017-10-10T00:10:00+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728484950504964"}, {"created_time": "2017-10-09T23:52:36+0000", "message": "Qu\u00e9 pas\u00f3 con la mochila y el celular que Sergio #Maldonado le entreg\u00f3 al juez --> [http://bit.ly/2y6tyVC]", "id": "167965119890296_1728473363839456"}, {"created_time": "2017-10-09T23:47:05+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's video.", "id": "167965119890296_1728469647173161"}, {"created_time": "2017-10-09T23:30:00+0000", "message": "El dirigente kirchnerista sali\u00f3 con los tapones de punta contra la gobernadora, que se refiri\u00f3 a su pareja M\u00f3nica Macha de forma despectiva y los vincul\u00f3 con el #narcotr\u00e1fico. Video.", "id": "167965119890296_1728449237175202"}, {"created_time": "2017-10-09T23:13:27+0000", "message": "#Elecciones #Corrientes | Tras su triunfo en las elecciones, el nuevo gobernador de Cambiemos acus\u00f3 que no recibi\u00f3 \u201cning\u00fan llamado de las listas opositoras\u201d, al tiempo que denunci\u00f3 \u201chechos vand\u00e1licos\u201d.", "id": "167965119890296_1728448197175306"}, {"created_time": "2017-10-09T23:05:28+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728442917175834"}, {"created_time": "2017-10-09T22:22:26+0000", "message": "Identificaron a los agresores de periodistas en la \u00faltima marcha por Maldonado.\nMir\u00e1 qui\u00e9nes habr\u00edan sido \u27a1 http://bit.ly/2kyK8Ic", "id": "167965119890296_1728420707178055"}, {"created_time": "2017-10-09T21:26:41+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728385783848214"}, {"created_time": "2017-10-09T21:01:46+0000", "message": "Un 9 de octubre de 1940 naci\u00f3 el legendario compositor y fundador de los Beatles, John Lennon, en Liverpool. Es considerado uno de los compositores m\u00e1s influyentes del siglo XX. Hoy habr\u00eda cumplido 77 a\u00f1os, pero su legado lo vuelve inmortal <3", "id": "167965119890296_1728366583850134"}, {"created_time": "2017-10-09T20:58:44+0000", "message": "Dirige una ONG que ella fund\u00f3, trabaja en el club que preside su influyente marido y tiene un cargo en un programa de la Ciudad.", "id": "167965119890296_1728366900516769"}, {"created_time": "2017-10-09T20:47:29+0000", "message": "\ud83d\udd25 \u00a1Fuerte! Mar\u00eda Eugenia Vidal sali\u00f3 con los tapones de punta y dijo que en 2015 \"empezamos a pelear contra las drogas\".", "id": "167965119890296_1728359450517514"}, {"created_time": "2017-10-09T20:45:33+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728358027184323"}, {"created_time": "2017-10-09T20:04:50+0000", "message": "\u00a1Intensa campa\u00f1a de Cristina Fernandez de Kirchner! Visita Maquinista Savio en Escobar", "story": "Perfil.com was live.", "id": "167965119890296_1728309243855868"}, {"created_time": "2017-10-09T19:46:54+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1728297393857053"}, {"created_time": "2017-10-09T19:38:38+0000", "message": "Ten\u00eda 82 a\u00f1os y fue colaborador de distintos medios de comunicaci\u00f3n.", "id": "167965119890296_1728291617190964"}, {"created_time": "2017-10-09T19:37:43+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728291013857691"}, {"created_time": "2017-10-09T19:13:35+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1728271870526272"}, {"created_time": "2017-10-09T18:38:13+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1728246117195514"}, {"created_time": "2017-10-09T18:33:57+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728242410529218"}, {"created_time": "2017-10-09T18:06:14+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1728219187198207"}, {"created_time": "2017-10-09T17:56:00+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728209387199187"}, {"created_time": "2017-10-09T17:24:07+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728185663868226"}, {"created_time": "2017-10-09T17:04:15+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's video.", "id": "167965119890296_1728170293869763"}, {"created_time": "2017-10-09T16:35:49+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728150367205089"}, {"created_time": "2017-10-09T16:17:31+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1728137970539662"}, {"created_time": "2017-10-09T15:57:23+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728121513874641"}, {"created_time": "2017-10-09T15:41:12+0000", "message": "Durante un encuentro de motoqueros dos mujeres se desnudaron delante un cartel de campa\u00f1a del candidato Orfilio \u201cChacho\u201d Marcon.", "id": "167965119890296_1728105457209580"}, {"created_time": "2017-10-09T15:40:03+0000", "message": "Fue el viernes en la Escuela Media N\u00b06 \"F\u00e9lix Bogado\" del partido de La Matanza. El chico, de 14 a\u00f1os, se entreg\u00f3 a la polic\u00eda.", "id": "167965119890296_1728104383876354"}, {"created_time": "2017-10-09T15:21:21+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1728089157211210"}, {"created_time": "2017-10-09T15:20:30+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728088577211268"}, {"created_time": "2017-10-09T14:52:39+0000", "message": "El empresario reci\u00e9n salido de prisi\u00f3n habl\u00f3 luego de quedar en libertad y vincul\u00f3 al exgobernador bonaerense con la maniobra por la que lo investigan.", "id": "167965119890296_1728059337214192"}, {"created_time": "2017-10-09T14:46:29+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1728052677214858"}, {"created_time": "2017-10-09T14:19:34+0000", "story": "Perfil.com shared Turismo | Perfil.com's post.", "id": "167965119890296_1728015200551939"}, {"created_time": "2017-10-09T14:19:24+0000", "story": "Perfil.com shared Turismo | Perfil.com's post.", "id": "167965119890296_1728014953885297"}, {"created_time": "2017-10-09T14:19:04+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1728014490552010"}, {"created_time": "2017-10-09T13:55:00+0000", "message": "El presidente de Cuba homenaje\u00f3 al guerrillero argentino que fue fusilado en Bolivia.", "id": "167965119890296_1727981873888605"}, {"created_time": "2017-10-09T13:43:40+0000", "message": "#PerfilElectoral | Stanley suena con fuerza para ir al lugar que hoy ocupa Michetti. Otros que figuran con chances son Pe\u00f1a, Frigerio y alg\u00fan gobernador del radicalismo, como Cornejo.", "id": "167965119890296_1727981263888666"}, {"created_time": "2017-10-09T13:40:22+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1727978897222236"}, {"created_time": "2017-10-09T12:51:00+0000", "message": "La diputada del GEN denunci\u00f3 movimientos en las cuentas coincidentes con la compra del hotel.", "id": "167965119890296_1727929183893874"}, {"created_time": "2017-10-09T12:39:38+0000", "message": "Una investigaci\u00f3n minuciosa de las \u00faltimas horas de Ernesto Guevara, cuando se est\u00e1n por cumplir 50 a\u00f1os de su muerte en Bolivia. Escribe Pacho O'Donnell.", "id": "167965119890296_1727927617227364"}, {"created_time": "2017-10-09T11:35:36+0000", "message": "#PerfilElectoral | En el oficialismo aseguran que el triunfo en Provincia est\u00e1 dentro del margen de error. Analistas de todos los sectores, sin embargo, ven una tendencia irreversible por las dificultades de CFK para crecer.", "id": "167965119890296_1727876943899098"}, {"created_time": "2017-10-09T11:33:29+0000", "message": "El estadounidense de 72 a\u00f1os result\u00f3 elegido por \"entender los comportamientos del hombre\". Es pionero por analizar la econom\u00eda a trav\u00e9s de la psicolog\u00eda. #Nobel", "id": "167965119890296_1727874793899313"}, {"created_time": "2017-10-09T11:32:22+0000", "message": "#PerfilElectoral | El candidato de Cambiemos, que contaba con el respaldo del presidente, Mauricio Macri, triunf\u00f3 con el 54,08% de los votos.", "id": "167965119890296_1727873867232739"}, {"created_time": "2017-10-09T02:40:15+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1727568350596624"}, {"created_time": "2017-10-09T02:00:00+0000", "message": "#PeriodismoPuro Rogelio Frigerio: \u201cNo somos el primer gobierno que intenta hacer reformas\u201d", "id": "167965119890296_1727512767268849"}, {"created_time": "2017-10-09T01:39:08+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1727531760600283"}, {"created_time": "2017-10-09T01:30:00+0000", "message": "Roberto Navarro revel\u00f3 d\u00f3nde y cu\u00e1ndo volver\u00e1 se programa http://noticias.perfil.com/2017/10/08/roberto-navarro-revelo-cuando-y-por-donde-vuelve-su-programa/", "id": "167965119890296_1727510600602399"}, {"created_time": "2017-10-09T01:22:41+0000", "story": "Perfil.com shared Exitoina's post.", "id": "167965119890296_1727520727268053"}, {"created_time": "2017-10-09T01:13:34+0000", "message": "Pe\u00f1a y Frigerio viajaron a Corrientes a la espera de resultados", "id": "167965119890296_1727515080601951"}, {"created_time": "2017-10-09T01:13:08+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1727514750601984"}, {"created_time": "2017-10-09T01:02:10+0000", "message": "Cristina Kirchner: \u201cMacri ha empeorado todas las cosas que ten\u00eda que mejorar\u201d", "id": "167965119890296_1727506900602769"}, {"created_time": "2017-10-09T00:44:57+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1727495307270595"}, {"created_time": "2017-10-09T00:41:10+0000", "message": "Pablo Serantoni cont\u00f3 c\u00f3mo fue el debut sexual de Luis Miguel", "id": "167965119890296_1727492787270847"}, {"created_time": "2017-10-09T00:22:02+0000", "message": "Masacre en Santiago del Estero", "id": "167965119890296_1727478460605613"}, {"created_time": "2017-10-09T00:07:45+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1727471080606351"}, {"created_time": "2017-10-08T23:55:00+0000", "message": "Marcharon en Barcelona contra la independencia catalana", "id": "167965119890296_1727452177274908"}, {"created_time": "2017-10-08T23:45:00+0000", "message": "Cambiemos se adjudic\u00f3 el triunfo en Corrientes", "id": "167965119890296_1727444563942336"}, {"created_time": "2017-10-08T23:23:06+0000", "message": "Para Kicillof, la econom\u00eda de Macri es un neoliberalismo cl\u00e1sico", "id": "167965119890296_1727442473942545"}, {"created_time": "2017-10-08T23:07:48+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1727433880610071"}, {"created_time": "2017-10-08T22:26:19+0000", "message": "Obama en C\u00f3rdoba: euforia peronista e indiferencia de Cambiemos", "id": "167965119890296_1727405243946268"}, {"created_time": "2017-10-08T22:18:25+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1727398767280249"}, {"created_time": "2017-10-08T22:05:00+0000", "message": "#PeriodismoPuro Rogelio Frigerio: \"Hay un recambio generacional interesante del peronismo en las provincias\"", "id": "167965119890296_1727374310616028"}, {"created_time": "2017-10-08T21:50:58+0000", "story": "Perfil.com shared Revista Noticias's post.", "id": "167965119890296_1727380137282112"}, {"created_time": "2017-10-08T21:49:15+0000", "story": "Perfil.com shared Revista Noticias's post.", "id": "167965119890296_1727378607282265"}, {"created_time": "2017-10-08T21:42:14+0000", "message": "C\u00f3mo fue el encuentro entre empresarios cordobeses y el ministro Dujovne en C\u00f3rdoba", "id": "167965119890296_1727372947282831"}, {"created_time": "2017-10-08T21:33:17+0000", "story": "Perfil.com shared 442's post.", "id": "167965119890296_1727367140616745"}, {"created_time": "2017-10-08T21:00:00+0000", "message": "Olavarr\u00eda: incendian un ministerio y pintan insultos contra el intendente", "id": "167965119890296_1727327483954044"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOamM1TmpVeE1UazRPVEF5T1RZANkxUY3hOVE0xT1RJM056SXlNamc0TkRZAMk9Ua1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UWTNPVFkxTVRFNU9Ea3dNamsyWHpFM01qa3hOams0TVRNM05qazRNVEVQQkhScGJXVUdXZAHp6YXdFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhOamM1TmpVeE1UazRPVEF5T1RZANk5ESTFPRGswTmpJNE5EWTBOall3TWpJd013OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5qYzVOalV4TVRrNE9UQXlPVFpmTVRjeU56TXlOelE0TXprMU5EQTBOQThFZAEdsdFpRWloycEhRQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/167965119890296/posts?access_token=EAACEdEose0cBALFTWY2TYH5C3Q5s8MHxoI1esfOaiwzSW3bIUHNEZBR5fmJBMlkGqsuPBp67L47an8cJgNXFKTPahr24Ex7o7bi54CkEnpFBtSKm0qv6yEcane2iww06IROVIuEMl4X2Ev3RwkZAonwf8JXc4A5TxQ2pXENHC1Y1GSLcTpNQnQ3FHyZBwsZD&pretty=1&limit=100&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhOamM1TmpVeE1UazRPVEF5T1RZANk5ESTFPRGswTmpJNE5EWTBOall3TWpJd013OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5qYzVOalV4TVRrNE9UQXlPVFpmTVRjeU56TXlOelE0TXprMU5EQTBOQThFZAEdsdFpRWloycEhRQVE9PQZDZD"}}, "id": "167965119890296", "Source": "perfilcom2"}