{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T14:23:56+0000", "message": "#Elecciones2017 | El l\u00edder de 1Pa\u00eds que seguramente quedar\u00e1 sin banca desde el 10 de diciembre arm\u00f3 una conferencia de prensa para responderle a Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner quien denunci\u00f3 la lista negra de Mauricio Macri. Tambi\u00e9n le respondi\u00f3 a Marcos Pe\u00f1a al declarar que \"el bolsillo de la gente no aguanta otro tarifazo\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155813576772272"}, {"created_time": "2017-10-11T13:40:00+0000", "message": "#Ajuste | El jefe de Gabinete, Marcos Pe\u00f1a, ratific\u00f3 ayer que despu\u00e9s del 22 de octubre habr\u00e1 un ajuste en las boletas de agua, luz y gas, como estaba previsto por \"audiencia p\u00fablica\", aunque consider\u00f3 que hablar de \"tarifazo es una percepci\u00f3n subjetiva\". Al respecto, el funcionario asegur\u00f3 que esta vez los aumentos ser\u00e1n menores a los de 2016.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155813397922272"}, {"created_time": "2017-10-11T13:10:14+0000", "message": "#Cambiemos | El Presidente, la goberandora bonaerense y el alcalde porte\u00f1o Horacio Rodr\u00edguez Larreta se pondr\u00e1n al frente de la oratoria oficialista en la cumbre a la que asistir\u00e1n 500 empresarios. Con poca presencia de la oposici\u00f3n, habr\u00e1 una \"agenda urgente\" para analizar el rol de la Justicia y el financiamiento de las campa\u00f1as.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155813368762272"}, {"created_time": "2017-10-10T22:03:59+0000", "message": "#CrisisEcon\u00f3mica | El CEO de la firma explic\u00f3 el impacto que tuvo la victoria de Macri y destroz\u00f3 la pol\u00edtica econ\u00f3mica llevada adelante por la gesti\u00f3n de Cambiemos. \"El Gobierno anterior fomentaba el empleo y la fabricaci\u00f3n local\", afirm\u00f3, mientras que con la administraci\u00f3n actual \"el 80% de lo que se vende, se importa\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155811067602272"}, {"created_time": "2017-10-10T21:39:25+0000", "message": "#Elecciones2017 | El director nacional electoral respondi\u00f3 a los cuestionamientos de Unidad Ciudadana y detall\u00f3 c\u00f3mo ser\u00e1n las medidas de seguridad. Mir\u00e1 lo que dijo.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810988552272"}, {"created_time": "2017-10-10T21:11:17+0000", "message": "#Pol\u00e9mico | En medio del esc\u00e1ndalo por la presunta desaparici\u00f3n forzada del joven por parte de Gendarmer\u00eda, el ministro de Defensa, Oscar Aguad, revel\u00f3 que \"antes de fin de a\u00f1o\" van a hacer modificaciones en las FFAA y que ello implicar\u00e1 \"important\u00edsimos cambios\" en el sector. Enterate qu\u00e9 har\u00e1n.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810918822272"}, {"created_time": "2017-10-10T20:14:14+0000", "message": "#Gremiales | El dirigente de Camioneros cuestion\u00f3 con dureza al Gobierno y advirti\u00f3 sobre el futuro en caso de que vuelva a ganar Cambiemos. \"No todos somos el 'Pata' Medina'\", lanz\u00f3 el sindicalista que amenaz\u00f3 con formar una nueva CGT m\u00e1s combativa.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810763667272"}, {"created_time": "2017-10-10T19:34:23+0000", "message": "#Pol\u00e9mico | El exministro de Transporte record\u00f3 que rechaz\u00f3 la propuesta de Cristina de ser candidato a conducir la provincia de Buenos Aires en los \u00faltimos comicios ejecutivos, pero admiti\u00f3 que hubiera dicho que s\u00ed en caso de que el ofrecimiento hubiera sido del expresidente. Critic\u00f3 fuerte a la exmandataria, a Massa y a Scioli.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810670797272"}, {"created_time": "2017-10-10T19:00:31+0000", "message": "#AMIA | De la \"servilleta de Corach\" a la denuncia de Nisman contra el magistrado, pasando por el apoyo de Pichetto al memor\u00e1ndum con Ir\u00e1n que hoy critica. Mir\u00e1 las im\u00e1genes que la exmandataria comparti\u00f3 en conferencia de prensa.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810542267272"}, {"created_time": "2017-10-10T18:00:00+0000", "message": "#Cambiemos | El ministro de Transporte, Guillermo Dietrich explic\u00f3 que por \"cuestiones de agenda impostergables\" se ausentar\u00e1 a la convocatoria que le hizo la comisi\u00f3n del \u00e1rea de la C\u00e1mara de Diputados para que explique el alcance del decreto 794 que dict\u00f3 el Poder Ejecutivo para crear Corredores Viales S.A.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810247892272"}, {"created_time": "2017-10-10T17:27:55+0000", "message": "#UnidadCiudadana | La candidata al Senado por Unidad Ciudadana realiz\u00f3 una conferencia de prensa en el Instituto Patria luego de que el juez Bonadio la cite a declarar en la causa AMIA. Adem\u00e1s hizo menci\u00f3n a los tarifazos que seg\u00fan el jefe de Gabinete de Mauricio Macri son solo \"una percepci\u00f3n subjetiva\" y afirm\u00f3: \"El Presidente tiene listas negras, es algo in\u00e9dito desde el regreso de la democracia\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810262417272"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG80TkRrM05UY3pORFk1TlRJM056TTFORFkxRHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE14Tnpnek1USXlNamN4WHpFd01UVTFPREV6TlRjMk56Y3lNamN5RHdSMGFXMWxCbG5lS1h3QgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG8zTkRNNU16VTVOekl3TXprek9EVXlOelE0RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE14Tnpnek1USXlNamN4WHpFd01UVTFPREV3TWpZAeU5ERTNNamN5RHdSMGFXMWxCbG5kQXhzQgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/31783122271/posts?access_token=EAACEdEose0cBAODKnQBR9JZBMhjsOq6ltnCoyOhEu7hTgcZBAzvlir1HRNmCKXJN7GZBJhL2gfWKdvHh7HqlGvu0sCbFaxC95UKzspEQu1KQGMYCWK3syxbEoZCibV0MEq0oQ4Djrqtd0GKWbXm8fZAcF6RCzHWW58m9jIlvMiS5zGYKxOSCWEDLD5qZBlJZAYZD&pretty=1&limit=11&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG8zTkRNNU16VTVOekl3TXprek9EVXlOelE0RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE14Tnpnek1USXlNamN4WHpFd01UVTFPREV3TWpZAeU5ERTNNamN5RHdSMGFXMWxCbG5kQXhzQgZDZD"}}, "id": "31783122271", "Source": "PoliticaArgentina3"}