{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-08T22:00:00+0000", "message": "#MilagroSala | La Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos manifest\u00f3 su preocupaci\u00f3n ante un eventual retorno de Milagro Sala al penal del Alto Comedero y le exigi\u00f3 al Gobierno argentino que de cumplimiento a la cautelar del organismo.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155804518487272"}, {"created_time": "2017-10-08T22:00:00+0000", "message": "#SantiagoMaldonado | La Gendarmer\u00eda Nacional protagoniz\u00f3 una escandalosa escena cuando un grupo de Madres de Plaza de Mayo recorr\u00eda la Bas\u00edlica de Luj\u00e1n a 40 a\u00f1os del uso del pa\u00f1uelo blanco. Cuando los asistentes mostraron carteles para exigir la aparici\u00f3n con vida de Santiago Maldonado, uno de los gendarmes respondi\u00f3 \"s\u00edganlo busc\u00e1ndolo\".", "id": "31783122271_10155804695342272"}, {"created_time": "2017-10-08T21:51:04+0000", "message": "#CristinaEnMalvinas | A quince d\u00edas de las elecciones, Cristina Fernandez de Kirchner, se present\u00f3 en Malvinas Argentinas junto al intendente local, Leonardo Nardini, y pidi\u00f3 \"unir en Unidad Ciudadana los votos de todos los que creen que hay que parar el ajuste\".", "id": "31783122271_10155804765542272"}, {"created_time": "2017-10-08T21:00:00+0000", "message": "#Elecciones | El candidato de Cumplir manifest\u00f3 que es un error votar a Cambiemos para castigar a Cristina Fernandez de Kirchner pero tambi\u00e9n es una equivocaci\u00f3n votar por Unidad Ciudadana para ir contra el Gobierno.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155804422857272"}, {"created_time": "2017-10-08T20:00:00+0000", "message": "#Pol\u00e9mica | Mar\u00eda Eva Venegas, la hija de Ger\u00f3nimo Venegas Sitio Oficial, denunci\u00f3 que con su hermano no pueden acceder al dinero que ten\u00eda su padre, el cual fue redireccionado \"a la campa\u00f1a de Cambiemos. Est\u00e1n lavando guita\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155804005537272"}, {"created_time": "2017-10-08T19:00:00+0000", "message": "#Educaci\u00f3n | El ministro de Educaci\u00f3n, Alejandro Finocchiaro, se sum\u00f3 a la pol\u00e9mica por la reforma educativa y asegur\u00f3 que la nueva Secundaria se aplicar\u00e1 en todo el pa\u00eds.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155803586882272"}, {"created_time": "2017-10-08T17:00:00+0000", "message": "#Pol\u00edtica | Cristina Fernandez de Kirchner se presentar\u00e1 en el municipio de Malvinas Argentinas en un acto programado para las 17. Se mostrar\u00e1 acompa\u00f1ada del intendente local, Leonardo Nardini, y ser\u00e1 la \u00fanica oradora.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155803449022272"}, {"created_time": "2017-10-08T16:00:00+0000", "message": "#Elecciones | Se realiz\u00f3 un simulacro del escrutinio que tendr\u00e1 lugar la noche del 22 de octubre. Habr\u00e1 varias modificaciones respecto a las PASO, entre ellas la incorporaci\u00f3n de nuevos centros de transferencia de datos, cambio en la ruta de los camiones y mayor capacitaci\u00f3n. Sin embargo adelantaron que no habr\u00e1 grandes cambios en el tiempo de carga de votos.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155803105457272"}, {"created_time": "2017-10-08T15:00:00+0000", "message": "#ElArchivoDeLosCandidatos | Gladys Gonz\u00e1lez, pese a tener una imagen de postal suiza, se aleja del estereotipo machista de Heidi, al igual que Mar\u00eda Eugenia Vidal: ambas son mujeres fuertes del macrismo. Estuvo a punto de ser la figura principal de la campa\u00f1a; tuvo una sucesi\u00f3n de denuncias por los lugares por los que pas\u00f3. Hasta ahora, no le comprobaron nada. Por Werner Pertot.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155803417702272"}, {"created_time": "2017-10-08T14:00:00+0000", "message": "#CorrientesElige | La elecci\u00f3n est\u00e1 polarizada entre el oficialista Gustavo Vald\u00e9s y el candidato del PJ, Carlos Mauricio Esp\u00ednola. Los m\u00e1s de 810 mil correntinos habilitados elegir\u00e1n Gobernador, Vicegobernador, senaddores y diputados provinciales e intendentes y concejales de 67 municipios.", "id": "31783122271_10155803075577272"}, {"created_time": "2017-10-08T13:09:13+0000", "message": "#Pol\u00edtica | A dos semanas de las elecciones, se mantiene un escenario de polarizaci\u00f3n en la provincia de Buenos Aires en el que Cambiemos y Unidad Ciudadana concentran cerca del 75% de los votos.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155803202592272"}, {"created_time": "2017-10-07T23:00:00+0000", "message": "#DerechosHumanos | Milagro Sala denunci\u00f3 que sufre \"violencia de g\u00e9nero\" y \"persecuci\u00f3n de raza\", al tiempo que asegur\u00f3 que \"la Justicia de Jujuy no es independiente\". El gobernador Gerardo Morales la contradijo, manifest\u00f3 independencia judicial y neg\u00f3 que Mauricio Macri haya interferido en el proceso.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155801586362272"}, {"created_time": "2017-10-07T22:00:00+0000", "message": "#Pol\u00edtica | El funcionario defini\u00f3 la creaci\u00f3n de la empresa Corredores Viales S.A. como \"una especie de estatizaci\u00f3n transitoria\" y argument\u00f3 que a esta situaci\u00f3n se llega luego de rescindir el contrato a una empresa privada por incumplimientos.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155801556697272"}, {"created_time": "2017-10-07T21:03:00+0000", "message": "#PARadio | El candidato a diputado nacional por 1Pa\u00eds, Marcelo Diaz Oficial asegur\u00f3 que \"la pol\u00edtica no puede ser blanco o negro y es peligroso, porque despu\u00e9s viene el odio. Hay que actuar con grandeza, el pa\u00eds no est\u00e1 bien, los desaf\u00edos futuros son muchos y hay que debatir\" .\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155801506417272"}, {"created_time": "2017-10-07T20:00:00+0000", "message": "#Judiciales | La Corte Suprema anunci\u00f3 que revisar\u00e1 el reclamo de Farmacity para desembarcar en la provincia de Buenos Aires. Actualmente, una ley le impide hacerlo y la empresa de Mario Quintana busca modificar la normativa para llevar la modalidad de \"farmacia shopping\" a territorio bonaerense. El Colegio de Farmac\u00e9uticos de la provincia de Buenos Aires se opone.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155801090182272"}, {"created_time": "2017-10-07T19:00:00+0000", "message": "#Pol\u00edtica | Sergio Massa manifest\u00f3 que 1Pa\u00eds tiene \"independencia para decir que s\u00ed o que no\" y evit\u00f3 hablar de futuras alianzas pol\u00edticas porque \"no te pod\u00e9s comer el postre antes de la entrada\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155800362447272"}, {"created_time": "2017-10-07T17:00:00+0000", "message": "Aire para #PARadio por RadioyPunto.com hasta las 16 con toda la actualidad de la pol\u00edtica argentina.", "id": "31783122271_10155800511447272"}, {"created_time": "2017-10-07T16:00:00+0000", "message": "#Pol\u00edtica | Cristina Fernandez de Kirchner encabez\u00f3 un acto en San Francisco Solano, en Quilmes, municipio presidido por el oficialista Martiniano Molina. All\u00ed pidi\u00f3 ponerle un freno al Gobierno el 22 de octubre y critic\u00f3 fuertemente la pol\u00edtica econ\u00f3mica.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155800195327272"}, {"created_time": "2017-10-07T15:00:00+0000", "message": "#SantiagoMaldonado | La ministra de Seguridad, Patricia Bullrich, pidi\u00f3 darle tiempo a la Justicia. Adem\u00e1s, critic\u00f3 el duro informe de la ONU que cuestion\u00f3 el accionar del Gobierno en la investigaci\u00f3n por la desaparici\u00f3n del joven.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155800504107272"}, {"created_time": "2017-10-07T14:00:00+0000", "message": "#SantiagoMaldonado | El Comit\u00e9 contra la Desaparici\u00f3n Forzada de las Naciones Unidas le requiri\u00f3 al Gobierno argentino que informe por qu\u00e9 se esper\u00f3 \"m\u00e1s de un mes para tomar en cuenta todas las hip\u00f3tesis investigativas disponibles y relevantes\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155800175742272"}, {"created_time": "2017-10-07T13:00:00+0000", "message": "#Pol\u00edtica | Mauricio Macri y Barack Obama ir\u00e1n a un club de golf presidido por Gianfranco Macri, hermano del mandatario argentino. Desde Casa Rosada explicaron que el encuentro, pautado para hoy a las 10 de la ma\u00f1ana, est\u00e1 por fuera del protocolo y que es una salida de \"amigos\". \n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155800147037272"}, {"created_time": "2017-10-06T20:23:41+0000", "message": "#ReformaLaboral | Lo confirm\u00f3 el triunviro de la Confederaci\u00f3n General del Trabajo, H\u00e9ctor Daer, tras una reuni\u00f3n entre integrantes de la central obrera y legisladores de la C\u00e1mara Alta. Mir\u00e1 cu\u00e1l es el compromiso.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155798413907272"}, {"created_time": "2017-10-06T19:56:20+0000", "message": "#Judiciales | Se trata de una presentaci\u00f3n judicial del diputado Rodolfo Tailhade, que acus\u00f3 al ministro de Energ\u00eda de haber \"obtenido ilegales beneficios por ostentar un cargo de enorme trascendencia\", por lo cual pidi\u00f3 que se investigue al Presidente, al titular del organismo recaudador y al exCEO de Shell por abuso de autoridad e incumplimiento de los deberes de funcionario p\u00fablico.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155798340312272"}, {"created_time": "2017-10-06T19:13:26+0000", "message": "#Pol\u00e9mica | En un acto en Jujuy, el jefe de Gabinete cuestion\u00f3 a los mandatarios que \"quieren hacer divisi\u00f3n entre sus provincias y la Naci\u00f3n\". Mir\u00e1 todo lo que dijo.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155798210992272"}, {"created_time": "2017-10-06T18:10:13+0000", "message": "#Judiciales | La C\u00e1mara Federal porte\u00f1a confirm\u00f3 los procesamientos por el delito de \"falso testimonio\" de los \u00fanicos dos testigos que hab\u00edan declarado haber visto al magistrado federal en la Quinta de Olivos en 2015. Medios y periodistas cercanos al macrismo hab\u00edan apuntalado la falsa versi\u00f3n.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155798064902272"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG96TkRJMk5UZA3pNREUxT1RBMk5EVTFOall5RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE14Tnpnek1USXlNamN4WHpFd01UVTFPREEwTlRFNE5EZAzNNamN5RHdSMGFXMWxCbG5hbitBQgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG90TXpNNU5Ea3dNRFEzTnpFNU9UY3hOVFEyTnc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDB6TVRjNE16RXlNakkzTVY4eE1ERTFOVGM1T0RBMk5Ea3dNakkzTWc4RWRHbHRaUVpaMThjRkFRPT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/31783122271/posts?access_token=EAACEdEose0cBAIzlDeIs6ZBVLoLBTBqtcKMtVPAFjVZAYchWStxDj14cFKqaleJ5ABQZCKAx1QVSapItvcwWYefENCd6mqy9ZCkTXr8rtmvXoCCZBVJZCkdK9hTWdCWX7OVNINpIpxW0kVecQVeZBxMrQYfXid9RN1myYNZArTOg8rw1ZBcfOZCPRtorPYVZA8SMZBwZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG90TXpNNU5Ea3dNRFEzTnpFNU9UY3hOVFEyTnc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDB6TVRjNE16RXlNakkzTVY4eE1ERTFOVGM1T0RBMk5Ea3dNakkzTWc4RWRHbHRaUVpaMThjRkFRPT0ZD"}}, "id": "31783122271", "Source": "PoliticaArgentina1"}