{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T14:04:09+0000", "message": "#DDHH | Estela de Carlotto recibi\u00f3 a Sergio Maldonado y Andrea Antico, para conversar acerca de los avances en la causa que investiga la desaparici\u00f3n forzada del joven. Adem\u00e1s, manifestaron su apoyo en el reclamo que llevan adelante, exigi\u00e9ndole al Estado la aparici\u00f3n con vida del tatuador.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155819849822272"}, {"created_time": "2017-10-13T13:30:00+0000", "message": "#Declaraciones | Su exaliado en Unen la critic\u00f3 duramente por los dichos sobre el joven desaparecido. Adem\u00e1s, cont\u00f3 por qu\u00e9 la \"soport\u00f3\" 10 meses y opin\u00f3 que ahora \"se derechiz\u00f3\". \"Carri\u00f3 no existir\u00eda sin la alianza con los grandes medios, con Clar\u00edn y La Naci\u00f3n, que les es funcional para sus intereses\", sentenci\u00f3.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155819741367272"}, {"created_time": "2017-10-13T13:12:41+0000", "message": "#Judiciales | El estudio jur\u00eddico Arslanian emiti\u00f3 un comunicado luego del procesamiento a la Procuradora General de la Naci\u00f3n donde resaltan que no los sorprende ya que los medios ven\u00edan avisando sobre esto \"pero s\u00ed nos produce estupor\" al considerar que se haga uso de \"un delito imaginario\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155819728802272"}, {"created_time": "2017-10-12T23:00:00+0000", "message": "#Esc\u00e1ndalo | El ministro de Justicia intent\u00f3 despegarse y no opinar sobre el \"20% de posibilidades de que Maldonado est\u00e9 en Chile con la RAM\" que lanz\u00f3 \"Lilita\", pero termin\u00f3 confesando de forma ins\u00f3lita que la co-fundadora de Cambiemos trat\u00f3 de sacar r\u00e9dito pol\u00edtico de ensuciar la causa. Mir\u00e1 lo que dijo.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155818045797272"}, {"created_time": "2017-10-12T22:30:00+0000", "message": "#UnidadCiudadana | La candidata a senadora nacional pidi\u00f3 \"no ser sectorizados\" y que el Gobierno \"est\u00e1 hipotecando el futuro de nuestro pa\u00eds\". Adem\u00e1s, destac\u00f3 el regreso de Juan Zabaleta a Unidad Ciudadana.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155818020712272"}, {"created_time": "2017-10-12T22:00:00+0000", "message": "#Repercusiones | La candidata del macrismo porte\u00f1o desbarranc\u00f3 al afirmar que \u201chay un 20% de posibilidades de que este chico est\u00e9 en Chile con el RAM\". El rechazo no se hizo esperar y tanto la familia del joven desaparecido como dirigentes de diversos sectores la repudiaron.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155817923902272"}, {"created_time": "2017-10-12T21:27:14+0000", "message": "#Lo\u00daltimo | El magistrado se pronunci\u00f3 en la causa donde se investiga a la procuradora por la compra de un edificio. El ministrio de Justicia reclam\u00f3 que la funcionaria se tome licencia \"ya mismo\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155817928292272"}, {"created_time": "2017-10-12T21:00:00+0000", "message": "#Econom\u00eda | El INDEC confirm\u00f3 que el \u00faltimo mes los precios aumentaron 1.9%, lo que signific\u00f3 una fuerte crecida del proceso inflacionario. A tres meses de terminar el a\u00f1o ya se super\u00f3 el alza de precios prevista en el Presupuesto.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155817788377272"}, {"created_time": "2017-10-12T20:22:01+0000", "message": "#AjustePROEnSalud | Gustavo Souza padec\u00eda fibrosis pulmonar y necesitaba s\u00f3lo dos f\u00e1rmacos, pero el organismo PRO dej\u00f3 de entreg\u00e1rselos ofreciendo un tratamiento alternativo m\u00e1s barato. Un juez orden\u00f3 que le diera los medicamentos, pero la obra social no acat\u00f3 el fallo. El magistrado insisti\u00f3, aunque ya fue tarde, porque el hombre finalmente muri\u00f3.\nPor Marcelo Rielo\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155817765837272"}, {"created_time": "2017-10-12T19:35:42+0000", "message": "#Pol\u00e9mica | El jefe de Gabinete disert\u00f3 en el coloquio de IDEA y celebr\u00f3 que en la divisa local \"dejamos atr\u00e1s la muerte\". Adem\u00e1s, dispar\u00f3 contra el peronismo. Mir\u00e1 el video.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155817680757272"}, {"created_time": "2017-10-12T18:54:16+0000", "message": "#LaChiquiVsCristina | Tras la acusaci\u00f3n de \"mala persona\u200b\" de CFK contra la presentadora de TV, tanto la propia diva como su hija y su nieto, el empresario beneficiado por el macrismo Nacho Viale, salieron al cruce e intentaron despegar a \"Chiquita\" de sus desagradables comentarios durante el fallecimiento de N\u00e9stor Kirchner con curiosos argumentos.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155817582927272"}, {"created_time": "2017-10-12T18:25:55+0000", "message": "#Privatizaci\u00f3n | La diputada nacional Nilda Garr\u00e9 elev\u00f3 la presentaci\u00f3n para que el Gobierno explique los motivos que llevan a prescindir de la Direcci\u00f3n Nacional de Vialidad y preferir, en su lugar, a una sociedad an\u00f3nima.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155817511482272"}, {"created_time": "2017-10-12T17:00:00+0000", "message": "#Parotarias | La demanda de los trabajadores de Aerol\u00edneas y Austral no obtuvo respuesta hasta el momento, por lo que hoy se llevar\u00e1 a cabo una reuni\u00f3n para intentar consensuar un acuerdo. Caso contrario, podr\u00eda haber complicaciones el fin de semana largo, ya que no se descartaron m\u00e1s medidas de fuerza.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155817269607272"}, {"created_time": "2017-10-12T16:33:00+0000", "message": "#Econom\u00eda | Seg\u00fan los indicadores del FMI solo seis pa\u00edses tienen un porcentual mayor a la Argentina teniendo en cuenta los datos de 2016 y 2017, donde el organismo alert\u00f3 por no haber cumplido con las metas por el Banco Central. Angola, Congo y Sudan del Sur son algunos de los 6 pa\u00edses que tienen m\u00e1s inflaci\u00f3n que nuestro pa\u00eds.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155817191302272"}, {"created_time": "2017-10-12T16:00:00+0000", "message": "#Econom\u00eda | Esta vez son 800 millones de d\u00f3lares en Letras del Tesoro y otros 22.540 millones de pesos en Bonos de la Naci\u00f3n Argentina, seg\u00fan inform\u00f3 el Ministerio de Finanzas. Si se tiene en cuenta la cotizaci\u00f3n actual de la moneda extranjera, el endeudamiento crecer\u00eda en alrededor de 1.280 millones de d\u00f3lares.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816976907272"}, {"created_time": "2017-10-12T15:30:00+0000", "message": "#Judiciales | La fiscal Boquin advirti\u00f3 que durante 2016 se autorizaron retiros de dinero por 10 millones de pesos \"en beneficio de otras empresas del grupo\" y en \"perjuicio de las cuentas del concurso\". Ante la sospecha de que hubo retiros de fondos sin que hubieran sido autorizados, se que pidi\u00f3 una pericia que fue autorizada, pero la empresa apel\u00f3 la medida.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816871957272"}, {"created_time": "2017-10-12T14:50:00+0000", "message": "#ListasNegras | La gobernadora bonaerense asegur\u00f3 que \"no hay listas negras\" sino \"lista de problemas\" pero le pidi\u00f3 a la justicia que investigue las denuncias de corrupci\u00f3n que por ejempo presenta Graciela Oca\u00f1a. \"Hay una denuncia que hay que investigar en relaci\u00f3n al gremio, no se si en particular Hugo Moyano o un delegado\", le tir\u00f3 al hist\u00f3rico gremialista.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816712822272"}, {"created_time": "2017-10-12T14:15:34+0000", "message": "#Malvinas | La candidata a senadora nacional, Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, encabez\u00f3 un acto en Merlo donde pidi\u00f3 que se tome el reclamo por la soberan\u00eda de las islas como \"pol\u00edtica de Estado\" y sostuvo que el pueblo \"tiene que volver a estar representado en la Casa Rosada\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816693477272"}, {"created_time": "2017-10-12T13:46:25+0000", "message": "#Desaparecido | El l\u00edder de la banda U2 escribi\u00f3 una nota a la familia del joven desaparecido donde se\u00f1al\u00f3: \u201cRezamos porque puedan descubrir lo que le pas\u00f3 a Santiago\u201d. Adem\u00e1s, el cantante invit\u00f3 a Sergio Maldonado a su recital para recolectar firmas en reclamo por la aparici\u00f3n con vida de su hermano.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816637027272"}, {"created_time": "2017-10-12T13:06:52+0000", "message": "#IDEA | Confiado en que tendr\u00e1n un triunfo en la elecci\u00f3n bonaerense, el Gobierno llev\u00f3 su plan de campa\u00f1a al Coloquio Idea en Mar del Plata pero fueron los empresarios los encargados de meter presi\u00f3n a la administraci\u00f3n macrista. Con el empuje que dar\u00edan los votos pretenden que se acelere en la reforma laboral e impositiva antes de que termine el 2017.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816553427272"}, {"created_time": "2017-10-12T12:09:59+0000", "message": "#Cambiemos | La principal aliada de Mauricio Macri y candidata a diputada nacional sostuvo que a m\u00e1s de 70 d\u00edas de su desaparici\u00f3n forzada hay un \"20% de posibilidad\" de que Santiago Maldonado \"est\u00e9 en Chile\" con la Resistencia Ancestral Mapuche. \"Estoy segura de que el Gobierno no tiene nada que ver con esto\", agreg\u00f3.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816440317272"}, {"created_time": "2017-10-11T22:30:00+0000", "message": "#FuertesCr\u00edticas | El intendente de Ensenada critic\u00f3 con dureza a los dirigentes que aseguran que quieren construir una unidad peronista, pero sin CFK. \"Dicen \u2018nosotros no queremos a Cristina\u2019, pero la verdad que la gente no los quiere a ellos\", dispar\u00f3. Tambi\u00e9n compar\u00f3 a Massa con De Narv\u00e1ez.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155814858962272"}, {"created_time": "2017-10-11T22:00:00+0000", "message": "#EnCampa\u00f1a | \u200bEl candidato a senador nacional por la provincia de Buenos Aires asegur\u00f3 que le hubiera ganado una PASO a Scioli en 2015 y dej\u00f3 una pol\u00e9mica frase sobre la exmandataria. Mir\u00e1 el video.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155814767642272"}, {"created_time": "2017-10-11T21:30:00+0000", "message": "#FondoDelConurbano | Pertenece a Cambiemos, gan\u00f3 las elecciones, y a 48 horas del triunfo se uni\u00f3 a sus pares del interior en contra de un pedido de la mandataria bonaerense. Mir\u00e1 lo que dijo.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155814677932272"}, {"created_time": "2017-10-11T20:48:36+0000", "message": "#Ins\u00f3lito | A poco de que el ministro Aranguren anunciara que a partir de octubre se liberar\u00eda el mercado interno de combustibles con lo que podr\u00edan dispararse los precios, la vicepresidenta lanz\u00f3 que \"no es un tema que est\u00e9 decidiendo el Gobierno\", sino que \"es un tema del sector privado y la competencia, que siempre tiende a abaratar los precios\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155814668432272"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG90TVRRek1URXhNVEF5T1RJek1USTBNVE16TVE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDB6TVRjNE16RXlNakkzTVY4eE1ERTFOVGd4T1RnME9UZA3lNakkzTWc4RWRHbHRaUVpaNE1mWkFRPT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG90T0RFek5qZAzNNREV5T1RFNE9EUTBNVEEyTmc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDB6TVRjNE16RXlNakkzTVY4eE1ERTFOVGd4TkRZAMk9EUXpNakkzTWc4RWRHbHRaUVpaM29Pa0FRPT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/31783122271/posts?access_token=EAACEdEose0cBAEXT2GVyuKvnGi3ZBMqWLR6Er6BQA0HFruQ2e8WatXwaWxcVwBhezhg0gWsKR9tgmobH1CGQZBDZBjXVJSymayt2HTFBCSVIpvnF7TzJi0SWseKeNACNxt5wpMPcelcZCKlAtDe4R0ZAs2kTfojLVXxsV3ZBGP3UI2TsYRfGQyGHzzOsLOO1UZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG90T0RFek5qZAzNNREV5T1RFNE9EUTBNVEEyTmc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDB6TVRjNE16RXlNakkzTVY4eE1ERTFOVGd4TkRZAMk9EUXpNakkzTWc4RWRHbHRaUVpaM29Pa0FRPT0ZD"}}, "id": "31783122271", "Source": "PoliticaArgentina5"}