{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T14:50:00+0000", "message": "#ListasNegras | La gobernadora bonaerense asegur\u00f3 que \"no hay listas negras\" sino \"lista de problemas\" pero le pidi\u00f3 a la justicia que investigue las denuncias de corrupci\u00f3n que por ejempo presenta Graciela Oca\u00f1a. \"Hay una denuncia que hay que investigar en relaci\u00f3n al gremio, no se si en particular Hugo Moyano o un delegado\", le tir\u00f3 al hist\u00f3rico gremialista.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816712822272"}, {"created_time": "2017-10-12T14:15:34+0000", "message": "#Malvinas | La candidata a senadora nacional, Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner encabez\u00f3 un acto en Merlo, donde pidi\u00f3 que se tome el reclamo por la soberan\u00eda de las islas como \"pol\u00edtica de Estado\" y sostuvo que el pueblo \"tiene que volver a estar representado en la Casa Rosada\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816693477272"}, {"created_time": "2017-10-12T13:46:25+0000", "message": "#Desaparecido | El l\u00edder de la banda U2 escribi\u00f3 una nota a la familia del joven desaparecido donde se\u00f1al\u00f3: \u201cRezamos porque puedan descubrir lo que le pas\u00f3 a Santiago\u201d. Adem\u00e1s, el cantante invit\u00f3 a Sergio Maldonado a su recital para recolectar firmas en reclamo por la aparici\u00f3n con vida de su hermano.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816637027272"}, {"created_time": "2017-10-12T13:06:52+0000", "message": "#IDEA | Confiado en que tendr\u00e1n un triunfo en la elecci\u00f3n bonaerense, el Gobierno llev\u00f3 su plan de campa\u00f1a al Coloquio Idea en Mar del Plata pero fueron los empresarios los encargados de meter presi\u00f3n a la administraci\u00f3n macrista. Con el empuje que dar\u00edan los votos pretenden que se acelere en la reforma laboral e impositiva antes de que termine el 2017.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816553427272"}, {"created_time": "2017-10-12T12:09:59+0000", "message": "#Cambiemos | La principal aliada de Mauricio Macri y candidata a diputada nacional sostuvo que a m\u00e1s de 70 d\u00edas de su desaparici\u00f3n forzada hay un \"20% de posibilidad\" de que Santiago Maldonado \"est\u00e9 en Chile\" con la Resistencia Ancestral Mapuche. \"Estoy segura de que el Gobierno no tiene nada que ver con esto\", agreg\u00f3.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155816440317272"}, {"created_time": "2017-10-11T22:30:00+0000", "message": "#FuertesCr\u00edticas | El intendente de Ensenada critic\u00f3 con dureza a los dirigentes que aseguran que quieren construir una unidad peronista, pero sin CFK. \"Dicen \u2018nosotros no queremos a Cristina\u2019, pero la verdad que la gente no los quiere a ellos\", dispar\u00f3. Tambi\u00e9n compar\u00f3 a Massa con De Narv\u00e1ez.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155814858962272"}, {"created_time": "2017-10-11T22:00:00+0000", "message": "#EnCampa\u00f1a | \u200bEl candidato a senador nacional por la provincia de Buenos Aires asegur\u00f3 que le hubiera ganado una PASO a Scioli en 2015 y dej\u00f3 una pol\u00e9mica frase sobre la exmandataria. Mir\u00e1 el video.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155814767642272"}, {"created_time": "2017-10-11T21:30:00+0000", "message": "#FondoDelConurbano | Pertenece a Cambiemos, gan\u00f3 las elecciones, y a 48 horas del triunfo se uni\u00f3 a sus pares del interior en contra de un pedido de la mandataria bonaerense. Mir\u00e1 lo que dijo.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155814677932272"}, {"created_time": "2017-10-11T20:48:36+0000", "message": "#Ins\u00f3lito | A poco de que el ministro Aranguren anunciara que a partir de octubre se liberar\u00eda el mercado interno de combustibles con lo que podr\u00edan dispararse los precios, la vicepresidenta lanz\u00f3 que \"no es un tema que est\u00e9 decidiendo el Gobierno\", sino que \"es un tema del sector privado y la competencia, que siempre tiende a abaratar los precios\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155814668432272"}, {"created_time": "2017-10-11T19:30:00+0000", "message": "#Dur\u00edsima | La candidata a senador de Unidad Ciudadana caracteriz\u00f3 \"la condici\u00f3n humana\" de la diva de los almuerzos y revel\u00f3 que \u00e9se es el verdadero motivo por el que no volver\u00eda a ir a sus shows televisivos. Mir\u00e1 qu\u00e9 dijo y a qu\u00e9 declaraciones de la figura medi\u00e1tica se refiri\u00f3.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155814405102272"}, {"created_time": "2017-10-11T18:53:39+0000", "message": "#Esc\u00e1ndalo | El exgobernador de Santa Fe esgrimi\u00f3 una pol\u00e9mica frase y lo cruzaron de todos lados, desde el Gobierno hasta el propio Partido Socialista. Adem\u00e1s, el INADI abri\u00f3 una investigaci\u00f3n y tuvo que pedir disculpas. Mir\u00e1 lo que dijo.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155814356127272"}, {"created_time": "2017-10-11T17:08:17+0000", "message": "#LISTANEGRA | Leonardo Garc\u00eda analiza la lista negra del Gobierno de #Macri", "id": "31783122271_10155814018017272"}, {"created_time": "2017-10-11T17:05:00+0000", "message": "#CristinaEnRCV | El periodista reclam\u00f3 en Twitter que lo dejen interrogar a la expresidenta y cuando ingres\u00f3 al piso termin\u00f3 casi sin palabras ante las respuestas de Cristina. Termin\u00f3 deslizando que votar\u00e1 por ella como senadora y al Partido Obrero, con quien dijo simpatizar, para diputados.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155813957212272"}, {"created_time": "2017-10-11T16:41:55+0000", "message": "#CristinaEnRCV | La exjefa de Estado se refiri\u00f3 a la administraci\u00f3n de Vidal en la provincia y sostuvo: \"No juzgo a una dirigente por su personalidad sino por su gesti\u00f3n y en la provincia todos los \u00edndices empeoraron\". Adem\u00e1s, opin\u00f3 que \"va a costar que otra mujer llegue a ser Presidenta\" y resalt\u00f3: \"Si sos mina ten\u00e9s que demostrar siempre 20 veces m\u00e1s\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155813913702272"}, {"created_time": "2017-10-11T15:54:37+0000", "message": "#Cambiemos | Se trata de N\u00e9stor Berardozzi, apoderado de la lista de Maximiliano Cariglino en Malvinas Argentinas. Qued\u00f3 detenido a disposici\u00f3n de la Justicia federal en la DDI de San Mart\u00edn. Todo sucedi\u00f3 mientras Argentina disputaba su lugar en el Mundial de Rusia. Mir\u00e1 las fotos.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155813789762272"}, {"created_time": "2017-10-11T15:12:40+0000", "message": "#EnRedes | Los festejos por la clasificaci\u00f3n de la Selecci\u00f3n Argentina a la Copa del Mundo cerraron la grieta en la clase pol\u00edtica. Cristina encabez\u00f3 los saludos y todos los espacios salieron a felicitar al plantel, y en especial a Lionel Messi que con una heroica actuaci\u00f3n asegur\u00f3 el pase directo. Mir\u00e1 el particular tuit de Massa y el pedido de Marcelo Ramal para que la izquierda entre al Congreso.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155813707397272"}, {"created_time": "2017-10-11T14:23:56+0000", "message": "#Elecciones2017 | El l\u00edder de 1Pa\u00eds que seguramente quedar\u00e1 sin banca desde el 10 de diciembre arm\u00f3 una conferencia de prensa para responderle a Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner quien denunci\u00f3 la lista negra de Mauricio Macri. Tambi\u00e9n le respondi\u00f3 a Marcos Pe\u00f1a al declarar que \"el bolsillo de la gente no aguanta otro tarifazo\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155813576772272"}, {"created_time": "2017-10-11T13:40:00+0000", "message": "#Ajuste | El jefe de Gabinete, Marcos Pe\u00f1a, ratific\u00f3 ayer que despu\u00e9s del 22 de octubre habr\u00e1 un ajuste en las boletas de agua, luz y gas, como estaba previsto por \"audiencia p\u00fablica\", aunque consider\u00f3 que hablar de \"tarifazo es una percepci\u00f3n subjetiva\". Al respecto, el funcionario asegur\u00f3 que esta vez los aumentos ser\u00e1n menores a los de 2016.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155813397922272"}, {"created_time": "2017-10-11T13:10:14+0000", "message": "#Cambiemos | El Presidente, la goberandora bonaerense y el alcalde porte\u00f1o Horacio Rodr\u00edguez Larreta se pondr\u00e1n al frente de la oratoria oficialista en la cumbre a la que asistir\u00e1n 500 empresarios. Con poca presencia de la oposici\u00f3n, habr\u00e1 una \"agenda urgente\" para analizar el rol de la Justicia y el financiamiento de las campa\u00f1as.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155813368762272"}, {"created_time": "2017-10-10T22:03:59+0000", "message": "#CrisisEcon\u00f3mica | El CEO de la firma explic\u00f3 el impacto que tuvo la victoria de Macri y destroz\u00f3 la pol\u00edtica econ\u00f3mica llevada adelante por la gesti\u00f3n de Cambiemos. \"El Gobierno anterior fomentaba el empleo y la fabricaci\u00f3n local\", afirm\u00f3, mientras que con la administraci\u00f3n actual \"el 80% de lo que se vende, se importa\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155811067602272"}, {"created_time": "2017-10-10T21:39:25+0000", "message": "#Elecciones2017 | El director nacional electoral respondi\u00f3 a los cuestionamientos de Unidad Ciudadana y detall\u00f3 c\u00f3mo ser\u00e1n las medidas de seguridad. Mir\u00e1 lo que dijo.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810988552272"}, {"created_time": "2017-10-10T21:11:17+0000", "message": "#Pol\u00e9mico | En medio del esc\u00e1ndalo por la presunta desaparici\u00f3n forzada del joven por parte de Gendarmer\u00eda, el ministro de Defensa, Oscar Aguad, revel\u00f3 que \"antes de fin de a\u00f1o\" van a hacer modificaciones en las FFAA y que ello implicar\u00e1 \"important\u00edsimos cambios\" en el sector. Enterate qu\u00e9 har\u00e1n.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810918822272"}, {"created_time": "2017-10-10T20:14:14+0000", "message": "#Gremiales | El dirigente de Camioneros cuestion\u00f3 con dureza al Gobierno y advirti\u00f3 sobre el futuro en caso de que vuelva a ganar Cambiemos. \"No todos somos el 'Pata' Medina'\", lanz\u00f3 el sindicalista que amenaz\u00f3 con formar una nueva CGT m\u00e1s combativa.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810763667272"}, {"created_time": "2017-10-10T19:34:23+0000", "message": "#Pol\u00e9mico | El exministro de Transporte record\u00f3 que rechaz\u00f3 la propuesta de Cristina de ser candidato a conducir la provincia de Buenos Aires en los \u00faltimos comicios ejecutivos, pero admiti\u00f3 que hubiera dicho que s\u00ed en caso de que el ofrecimiento hubiera sido del expresidente. Critic\u00f3 fuerte a la exmandataria, a Massa y a Scioli.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810670797272"}, {"created_time": "2017-10-10T19:00:31+0000", "message": "#AMIA | De la \"servilleta de Corach\" a la denuncia de Nisman contra el magistrado, pasando por el apoyo de Pichetto al memor\u00e1ndum con Ir\u00e1n que hoy critica. Mir\u00e1 las im\u00e1genes que la exmandataria comparti\u00f3 en conferencia de prensa.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810542267272"}, {"created_time": "2017-10-10T18:00:00+0000", "message": "#Cambiemos | El ministro de Transporte, Guillermo Dietrich explic\u00f3 que por \"cuestiones de agenda impostergables\" se ausentar\u00e1 a la convocatoria que le hizo la comisi\u00f3n del \u00e1rea de la C\u00e1mara de Diputados para que explique el alcance del decreto 794 que dict\u00f3 el Poder Ejecutivo para crear Corredores Viales S.A.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810247892272"}, {"created_time": "2017-10-10T17:27:55+0000", "message": "#UnidadCiudadana | La candidata al Senado por Unidad Ciudadana realiz\u00f3 una conferencia de prensa en el Instituto Patria luego de que el juez Bonadio la cite a declarar en la causa AMIA. Adem\u00e1s hizo menci\u00f3n a los tarifazos que seg\u00fan el jefe de Gabinete de Mauricio Macri son solo \"una percepci\u00f3n subjetiva\" y afirm\u00f3: \"El Presidente tiene listas negras, es algo in\u00e9dito desde el regreso de la democracia\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810262417272"}, {"created_time": "2017-10-10T16:19:06+0000", "message": "#Privatizaci\u00f3n | Los empleados se oponen a la iniciativa del Ejecutivo de ceder a manos privadas de las funciones y tareas que hoy est\u00e1n concentradas en el ente. \"Queda claro que es una arremetida sin precedente alguno. El Gobierno se adue\u00f1a del Estado y de sus bienes, deseando convertir al pa\u00eds en una Empresa privada\u201d, advirti\u00f3 el Comit\u00e9 Nacional de Defensa del Usuario Vial.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810044702272"}, {"created_time": "2017-10-10T15:43:39+0000", "message": "#FMI | Seg\u00fan especific\u00f3 el organismo presidido por Christine Lagarde las tasas deber\u00e1n continuar altas para controlar la suba de precios. Adem\u00e1s proyect\u00f3 una inflaci\u00f3n en torno al 26,9% para el 2017 demostrando que las metas propuestas por el equipo econ\u00f3mico no van a cumplirse.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155809920582272"}, {"created_time": "2017-10-10T15:00:00+0000", "message": "#Cambiemos | El ministro de Defensa Oscar Aguad adelant\u00f3 en una entrevista que el Ejecutivo planea \"redefinir el rol de las fuerzas\". Tambi\u00e9n cont\u00f3 que las reformas incluyen \u201crestablecer salarialmente a los efectivos\u201d que presentan atrasos sustanciales en sus ingresos.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155809761377272"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG81TURNNU16VTRPRGd6TXpnME16TTFNekUzRHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE14Tnpnek1USXlNamN4WHpFd01UVTFPREUyTnpFeU9ESXlNamN5RHdSMGFXMWxCbG5mZA1JnQgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG80TlRNek1qQTVOVFEwTURRMk1EQXlOell3RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE14Tnpnek1USXlNamN4WHpFd01UVTFPREE1TnpZAeE16YzNNamN5RHdSMGFXMWxCbG5jNEhBQgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/31783122271/posts?access_token=EAACEdEose0cBAJhjvWgvufZAlyFzqS6HJSmoPAHjXiZARA1awSFwOQy2dawVnZCOiU0B7J0ZB3Bsp7zZBQGjH5UQ8dlOJa8pkKtZBYbIfNY7539AKo2KHw2s4NW1niGoD0VE9M7jyngLggl2axYjETf8AjngWc4WjIZCUMsFFGozkN7E8cBsbpwqvQZCIPPk2G4ZD&pretty=1&limit=30&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG80TlRNek1qQTVOVFEwTURRMk1EQXlOell3RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE14Tnpnek1USXlNamN4WHpFd01UVTFPREE1TnpZAeE16YzNNamN5RHdSMGFXMWxCbG5jNEhBQgZDZD"}}, "id": "31783122271", "Source": "PoliticaArgentina4"}