{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T17:27:55+0000", "message": "#UnidadCiudadana | La candidata al Senado por Unidad Ciudadana realiz\u00f3 una conferencia de prensa en el Instituto Patria luego de que el juez Bonadio la cite a declarar en la causa AMIA. Adem\u00e1s hizo menci\u00f3n a los tarifazos que seg\u00fan el jefe de Gabinete de Mauricio Macri son solo \"una percepci\u00f3n subjetiva\" y afirm\u00f3: \"El Presidente tiene listas negras, es algo in\u00e9dito desde el regreso de la democracia\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810262417272"}, {"created_time": "2017-10-10T16:19:06+0000", "message": "#Privatizaci\u00f3n | Los empleados se oponen a la iniciativa del Ejecutivo de ceder a manos privadas de las funciones y tareas que hoy est\u00e1n concentradas en el ente. \"Queda claro que es una arremetida sin precedente alguno. El Gobierno se adue\u00f1a del Estado y de sus bienes, deseando convertir al pa\u00eds en una Empresa privada\u201d, advirti\u00f3 el Comit\u00e9 Nacional de Defensa del Usuario Vial.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155810044702272"}, {"created_time": "2017-10-10T15:43:39+0000", "message": "#FMI | Seg\u00fan especific\u00f3 el organismo presidido por Christine Lagarde las tasas deber\u00e1n continuar altas para controlar la suba de precios. Adem\u00e1s proyect\u00f3 una inflaci\u00f3n en torno al 26,9% para el 2017 demostrando que las metas propuestas por el equipo econ\u00f3mico no van a cumplirse.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155809920582272"}, {"created_time": "2017-10-10T15:00:00+0000", "message": "#Cambiemos | El ministro de Defensa Oscar Aguad adelant\u00f3 en una entrevista que el Ejecutivo planea \"redefinir el rol de las fuerzas\". Tambi\u00e9n cont\u00f3 que las reformas incluyen \u201crestablecer salarialmente a los efectivos\u201d que presentan atrasos sustanciales en sus ingresos.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155809761377272"}, {"created_time": "2017-10-10T14:30:00+0000", "message": "#Econom\u00eda | El ente hab\u00eda fijado como objetivo para este a\u00f1o que el incremento de precios se ubicara entre 12 y 17 por ciento. Sin embargo, a tres meses de terminar el a\u00f1o y faltando nuevos tarifazos, el IPC de los trabajadores ya super\u00f3 la meta. La suba de precios fue de 1,5 por ciento en septiembre y de 18,5 en el a\u00f1o, seg\u00fan la UMET.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155809689497272"}, {"created_time": "2017-10-10T13:54:34+0000", "message": "#Inflaci\u00f3n | Un informe del Instituto de Investigaci\u00f3n Social, Econ\u00f3mica y Pol\u00edtica Ciudadana (ISEPCi) expuso que las jubilaciones, los salarios m\u00ednimos y la Asignaci\u00f3n Universal por Hijo (AUH) perdieron hasta septiembre \u00faltimo entre 2,7% y 7,3% de poder adquisitivo.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155809686277272"}, {"created_time": "2017-10-10T13:03:13+0000", "message": "#Cambiemos | El jefe de Gabinete asegur\u00f3 que los aumentos en las tarifas de los servicios no son reales sino que se trata de \"una percepci\u00f3n\" cargada de \"subjetividad\". Adem\u00e1s neg\u00f3 que \"existan coincidencias\" con las declaraciones de Domingo Cavallo quien compar\u00f3 el modelo econ\u00f3mico de Macri con el aplicado en la d\u00e9cada del 90.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155809573277272"}, {"created_time": "2017-10-09T23:00:00+0000", "message": "#EnCampa\u00f1a | La candidata de Unidad Ciudadana encabez\u00f3 un acto en Escobar y se refiri\u00f3 a la nota que revel\u00f3 que Macri quiere \"mandar a la luna\" a opositores. Todo lo que dijo la exmandataria.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155807933922272"}, {"created_time": "2017-10-09T22:33:52+0000", "message": "#Pol\u00e9mico | Seg\u00fan denuncian, se trata de una orden de lo m\u00e1s alto de la gesti\u00f3n municipal PRO en Quilmes para que el a\u00e9rea de Cultura intentara impedir la realizaci\u00f3n de dos exposiciones art\u00edsticas en que se exig\u00eda por la aparici\u00f3n con vida del joven desaparecido hace m\u00e1s de dos meses.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155807928612272"}, {"created_time": "2017-10-09T22:00:00+0000", "message": "#SantiagoMaldonado | A trav\u00e9s de una imprecisa publicaci\u00f3n, el canal de noticias y la radio AM del grupo medi\u00e1tico iniciaron una campa\u00f1a para sugerir que Sergio Maldonado hab\u00eda ocultado un tel\u00e9fono y una mochila de Santiago, su hermano desaparecido. La familia destroz\u00f3 la versi\u00f3n aclarando tres mentiras del art\u00edculo publicado en el portal de la emisora.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155807743027272"}, {"created_time": "2017-10-09T21:21:33+0000", "message": "#Pol\u00e9mica | La fuerza de seguridad de Capital Federal entreg\u00f3 una lista con los nombres de qui\u00e9nes hab\u00edan agredido a la prensa durante la movilizaci\u00f3n. Sin embargo, uno de los se\u00f1alados se defendi\u00f3 y realiz\u00f3 un contundente descargo.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155807737857272"}, {"created_time": "2017-10-09T20:30:00+0000", "message": "#Grave | A contramano del eslogan de Cambiemos \"obra que se empieza, obra que se termina\", se conoci\u00f3 que desde que asumi\u00f3 Macri se paraliz\u00f3 la conclusi\u00f3n de seis hospitales en Buenos Aires y uno en Entre R\u00edos que fueron comenzados por el kirchnerismo. S\u00f3lo faltaba un 10% para que sean terminados y, como consecuencias, hay un mill\u00f3n de personas sin atenci\u00f3n.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155807539142272"}, {"created_time": "2017-10-09T19:47:42+0000", "message": "#Elecciones2017 | Tras la denuncia por manipulaci\u00f3n del conteo en las PASO, el frente que lleva a Cristina Kircner como cabeza en la lista de candidatos a senadores nacionales cuestion\u00f3 que no obtuvo respuesta a los reclamos. Mir\u00e1 lo que advirtieron en conferencia de prensa.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155807500487272"}, {"created_time": "2017-10-09T19:00:00+0000", "message": "#CausaAMIA | El juez federal cit\u00f3 a indagatoria a la candidata a senadora por Unidad Ciudadana pocos d\u00edas despu\u00e9s de las elecciones. Mir\u00e1 cuando deber\u00e1 acudir a Comododo Py.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155807156962272"}, {"created_time": "2017-10-09T18:25:16+0000", "message": "#Judiciales | El m\u00e1ximo tribunal de justicia volvi\u00f3 a decirle que no al macrismo provincial y ratific\u00f3 que el expresidente podr\u00e1 competir para continuar como senador nacional por la provincia de La Rioja en los comicios que tendr\u00e1n lugar en menos de 15 d\u00edas.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155807138767272"}, {"created_time": "2017-10-09T16:29:10+0000", "message": "#Cambiemos | El excandidato a diputado tuvo que renunciar en 2015 en medio de un esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n por el cual la justicia ya revoc\u00f3 el pol\u00e9mico sobreseimiento. De regreso al periodismo deportivo asegur\u00f3 que sigue estando en contacto con todos los funcionarios y Mauricio Macri, al tiempo que le pidi\u00f3 a la candidata porte\u00f1a denunciada que se someta a la justicia.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155806833082272"}, {"created_time": "2017-10-09T15:32:39+0000", "message": "#BuenosAires | La gobernadora neg\u00f3 que haya una discriminaci\u00f3n por parte de su gobierno para repartir los fondos en la provincia de Buenos Aires y acus\u00f3 al intendente de Moreno de tener un sueldo \"m\u00e1s alto que el mio\". Festa mostr\u00f3 su recibo de sueldo y desminti\u00f3 por completo la versi\u00f3n de Vidal.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155806649187272"}, {"created_time": "2017-10-09T14:29:48+0000", "message": "#Econom\u00eda | El impulsor de la convertibilidad del peso con el d\u00f3lar que a partir de 1991 acab\u00f3 con la hiperinflaci\u00f3n y mentor del corralito en 2001 elogi\u00f3 el rumbo econ\u00f3mico tomado por la administraci\u00f3n de Cambiemos y destac\u00f3: \u201cTodos los que est\u00e1n en el gobierno de Macri trabajaron en alg\u00fan momento conmigo\u201d.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155806468007272"}, {"created_time": "2017-10-09T14:02:19+0000", "message": "#Elecciones2017 | La alianza ECO - Cambiemos gan\u00f3 las elecciones en la provincia mesopot\u00e1mica y Gustavo Vald\u00e9s se convertir\u00e1 en gobernador por los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os. Nito Artaza, candidato a vicegobernador por el frente Corrientes Podemos M\u00e1s, denunci\u00f3 la manipulaci\u00f3n del escrutinio tal como sucedi\u00f3 en Buenos Aires.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155806406607272"}, {"created_time": "2017-10-09T13:29:30+0000", "message": "#Declaraciones | El dirigente ironiz\u00f3 acerca del desfavorable resultado que obtuvo el PJ en las PASO y lament\u00f3 que la fuerza del exministro de Transporte compita con la izquierda por \u201cver qui\u00e9n sale quinto\u201d.\u201cHubiese sido sano que Florencio en el 2009 se fuera del gobierno y no se quedara hasta 2015\u201d, opin\u00f3.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155806324267272"}, {"created_time": "2017-10-09T12:43:44+0000", "message": "#70D\u00edasSinSantiago | Sergio Maldonado sostuvo que la familia no pierde la esperanza de encontrar con vida a su hermano al cumplirse 70 d\u00edas de su desaparici\u00f3n forzada cuando participaba de un reclamo junto a la comunidad mapuche en la ruta 40 luego de una brutal represi\u00f3n de la Gendarmer\u00eda. \"De Macri no recibimos ni un llamado\", asegur\u00f3.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155806236207272"}, {"created_time": "2017-10-08T22:00:00+0000", "message": "#MilagroSala | La Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos manifest\u00f3 su preocupaci\u00f3n ante un eventual retorno de Milagro Sala al penal del Alto Comedero y le exigi\u00f3 al Gobierno argentino que de cumplimiento a la cautelar del organismo.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155804518487272"}, {"created_time": "2017-10-08T22:00:00+0000", "message": "#SantiagoMaldonado | La Gendarmer\u00eda Nacional protagoniz\u00f3 una escandalosa escena cuando un grupo de Madres de Plaza de Mayo recorr\u00eda la Bas\u00edlica de Luj\u00e1n a 40 a\u00f1os del uso del pa\u00f1uelo blanco. Cuando los asistentes mostraron carteles para exigir la aparici\u00f3n con vida de Santiago Maldonado, uno de los gendarmes respondi\u00f3 \"s\u00edganlo busc\u00e1ndolo\".", "id": "31783122271_10155804695342272"}, {"created_time": "2017-10-08T21:51:04+0000", "message": "#CristinaEnMalvinas | A quince d\u00edas de las elecciones, Cristina Fernandez de Kirchner, se present\u00f3 en Malvinas Argentinas junto al intendente local, Leonardo Nardini, y pidi\u00f3 \"unir en Unidad Ciudadana los votos de todos los que creen que hay que parar el ajuste\".", "id": "31783122271_10155804765542272"}, {"created_time": "2017-10-08T21:00:00+0000", "message": "#Elecciones | El candidato de Cumplir manifest\u00f3 que es un error votar a Cambiemos para castigar a Cristina Fernandez de Kirchner pero tambi\u00e9n es una equivocaci\u00f3n votar por Unidad Ciudadana para ir contra el Gobierno.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s?", "id": "31783122271_10155804422857272"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG8zTkRNNU16VTVOekl3TXprek9EVXlOelE0RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE14Tnpnek1USXlNamN4WHpFd01UVTFPREV3TWpZAeU5ERTNNamN5RHdSMGFXMWxCbG5kQXhzQgZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG80TVRBM01EVTFOREkzTXpnd05UWTRNamt3RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE14Tnpnek1USXlNamN4WHpFd01UVTFPREEwTkRJeU9EVTNNamN5RHdSMGFXMWxCbG5ha2RBQgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/31783122271/posts?access_token=EAACEdEose0cBAO7M2TRJBw1wjWRXTVsXONZCJVvtvTyZCSqwqQBoH4mAXe11R9dIDCNzHUwvhQyWGExQlq9GHV5TcgQUtMtYoxcgGt4l8IcX8X7sF61qsQKEKhveNztRRfEwEimhH0BGZBlZArzLHhb7O300FgjDQULfkD6erEqtQUC3FMiBb1h3Ve5bVzYZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpNVGM0TXpFeU1qSTNNVG80TVRBM01EVTFOREkzTXpnd05UWTRNamt3RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVE14Tnpnek1USXlNamN4WHpFd01UVTFPREEwTkRJeU9EVTNNamN5RHdSMGFXMWxCbG5ha2RBQgZDZD"}}, "id": "31783122271", "Source": "PoliticaArgentina2"}