{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-09T10:34:17+0000", "message": "La mayor parte de los casos se da en Belgrano, Villa Urquiza, Palermo y N\u00fa\u00f1ez, mientras que en territorio bonaerense el delito recrudece en los partidos de Lomas de Zamora, La Matanza y Quilmes.", "id": "174586312591604_1666201880096699"}, {"created_time": "2017-10-09T09:29:48+0000", "story": "Diario Popular added 11 new photos to the album: Las #tapas de los diarios del lunes 9 de octubre de 2017.", "id": "174586312591604_1666162766767277"}, {"created_time": "2017-10-09T02:48:01+0000", "message": "La candidata a Senadora por Unidad Ciudadana tuvo un acto en Malvinas Argentinas en su campa\u00f1a.", "id": "174586312591604_1665931293457091"}, {"created_time": "2017-10-08T22:54:24+0000", "message": "\u00bfC\u00f3mo no te vas a emocionar? Los llantos de un abueloque, por tele, vio como la Selecci\u00f3n de Egipto clasific\u00f3 al Mundial despu\u00e9s de 28 a\u00f1os. \u00bfLlegaremos?", "id": "174586312591604_1665796686803885"}, {"created_time": "2017-10-08T22:03:04+0000", "message": "Venci\u00f3 sobre el final a Congo 2 a 1 y, de esta manera, se qued\u00f3 con el Grupo E de las eliminatorias africanas.", "id": "174586312591604_1665759153474305"}, {"created_time": "2017-10-08T21:14:15+0000", "message": "El ingl\u00e9s de Mercedes se impuso por delante de los Red Bull del holand\u00e9s Max Verstappen y del australiano Daniel Ricciardo. Sebastian Vettel abandon\u00f3 por una falla mec\u00e1nica", "id": "174586312591604_1665730653477155"}, {"created_time": "2017-10-08T20:12:12+0000", "message": "Este episodio se suma al que tambi\u00e9n protagonizo meses atr\u00e1s cuando trat\u00f3 de \"idiota\" y \"boludo\" a un periodista de un medio correntino.", "id": "174586312591604_1665689023481318"}, {"created_time": "2017-10-08T19:10:57+0000", "message": "Es la pregunta que desvela a todos. Para vos \u00bfClasificamos al Mundial? \nMe divierte = Si  -  Me entristece = No", "id": "174586312591604_1665635976819956"}, {"created_time": "2017-10-08T18:33:22+0000", "message": "El sujeto tiene antecedentes penales y fue capturado en Campana, acusado de haber participado del asesinato a balazos de una mujer y su hermana embarazada durante un asalto", "id": "174586312591604_1665605336823020"}, {"created_time": "2017-10-08T18:10:00+0000", "message": "El m\u00fasico acaba de lanzar 50 en vuelo, \u00e1lbum dividido en dos partes, donde recorre su carrera con versiones renovadas. Celebra la libertad de sus invitados y critica la mirada absoluta del presente.", "id": "174586312591604_1665454526838101"}, {"created_time": "2017-10-08T17:30:00+0000", "message": "Siguen las muestras de apoyo y deseo de pronta recuperaci\u00f3n para el \u00eddolo Xeneize. Nadie duda de su regreso a las canchas y el t\u00e9cnico Guillermo Barros Schelotto lo not\u00f3 \"bien de \u00e1nimo\".", "id": "174586312591604_1665453860171501"}, {"created_time": "2017-10-08T16:40:00+0000", "message": "En Santa Clara, a 300 kil\u00f3metros de la capital de la isla, Ra\u00fal Castro lider\u00f3 un multitudinario acto en recuerdo del l\u00edder revolucionario. Es el primer aniversario sin Fidel, fallecido el 25 de noviembre de 2016.", "id": "174586312591604_1665452786838275"}, {"created_time": "2017-10-08T15:55:00+0000", "message": "Es el primer acto conmemorativo sin Fidel Castro. La sede del acto es Santa Clara, 300 km al este de La Habana, ciudad que adopt\u00f3 al revolucionario argentino.", "id": "174586312591604_1665451013505119"}, {"created_time": "2017-10-08T15:03:00+0000", "message": "La experiencia de un nene de 7 a\u00f1os que, sin saberlo, acompa\u00f1\u00f3 a los Guevara Lynch tras la muerte del l\u00edder revolucionario.", "id": "174586312591604_1665360500180837"}, {"created_time": "2017-10-08T14:50:00+0000", "message": "El viento de cola que el gobierno siente que se inici\u00f3 a partir del resultado favorable en las PASO podr\u00eda encontrar un escollo inesperado en el plano deportivo. Con todo, descuentan que una cat\u00e1strofe deportiva no aguar\u00e1 lo que ya consideran definido a nivel electoral.", "id": "174586312591604_1665341403516080"}, {"created_time": "2017-10-08T14:10:00+0000", "message": "Aunque no haya f\u00fatbol de Primera Divisi\u00f3n, el deporte no para en ninguna parte del planeta. Ac\u00e1, toda la programaci\u00f3n de la jornada.", "id": "174586312591604_1665339176849636"}, {"created_time": "2017-10-08T13:31:00+0000", "message": "El ingl\u00e9s de Mercedes se impuso por delante de los Red Bull del holand\u00e9s Max Verstappen y del australiano Daniel Ricciardo. Sebastian Vettel abandon\u00f3 por una falla mec\u00e1nica.", "id": "174586312591604_1665285256855028"}, {"created_time": "2017-10-08T12:51:00+0000", "message": "El ex ministro de Esducaci\u00f3n est\u00e1 m\u00e1s relajado que antes de las PASO. Acepta el compromiso que tiene por delante y dice estar jugando con Messi. As\u00ed califica a la gobernadora bonaerense. Al presidente Macri, en tanto, lo compara con Pep Guardiola y \u00e9l con Carles Puyol.", "id": "174586312591604_1665277016855852"}, {"created_time": "2017-10-08T12:15:35+0000", "message": "El neur\u00f3logo y neurocient\u00edfico, Facundo Manes, en su columna habitual de los domingos en Diario Popular, responde las consultas de los lectores acerca de un tema clave: la intuici\u00f3n.", "id": "174586312591604_1665280276855526"}, {"created_time": "2017-10-08T12:06:15+0000", "story": "Diario Popular added 9 new photos to the album: Las tapas de los diarios del domingo 8 de octubre de 2017.", "id": "174586312591604_1665268493523371"}, {"created_time": "2017-10-08T06:46:00+0000", "message": "Las \u00c1guilas Verdes vencieron 1-0 a Zambia y los Ticos empataron 1-1 con Honduras, para sumarse as\u00ed a la lista de selecciones que participar\u00e1n de la Copa del Mundo.", "id": "174586312591604_1664872440229643"}, {"created_time": "2017-10-08T05:30:00+0000", "message": "Carla Giselle Bufano (29) fue asesinada de seis balazos y frente a sus dos hijos por Jonatan Ramos (34), su marido polic\u00eda, quien luego se suicid\u00f3.", "id": "174586312591604_1664872050229682"}, {"created_time": "2017-10-08T02:45:00+0000", "message": "Se trata del ex vecino del barrio cerrado Carmel quien en 2007 hab\u00eda declarado como testigo en la causa. Historia familiar vinculada a la tragedia, exitos\u00edsimo desempe\u00f1o en el poker y problemas judiciales por narcotr\u00e1fico.", "id": "174586312591604_1664871766896377"}, {"created_time": "2017-10-08T00:42:36+0000", "message": "Se siguen sumando selecciones al Mundial. \u00bfHabr\u00e1 lugar para Argentina?", "id": "174586312591604_1664830116900542"}, {"created_time": "2017-10-08T00:03:29+0000", "message": "Scocco la rompi\u00f3 y Club Atl\u00e9tico River Plate sigue en la Copa Argentina.", "id": "174586312591604_1664815450235342"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOelExT0RZAek1USTFPVEUyTURRNkxUTTBOamN6TURFeU5UQXhNak0yTXpBM01EZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UYzBOVGcyTXpFeU5Ua3hOakEwWHpFMk5qWXlNREU0T0RBd09UWTJPVGtQQkhScGJXVUdXZAHRRcVFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOelExT0RZAek1USTFPVEUyTURRNkxUY3dOak15T0RVNE1qZAzVNelV4TkRBMU1UWVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UYzBOVGcyTXpFeU5Ua3hOakEwWHpFMk5qUTRNVFUwTlRBeU16VXpORElQQkhScGJXVUdXZAGxyVVFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/174586312591604/posts?access_token=EAACEdEose0cBAP49CgNXzKItno5gh8HpfMeE7WJKo7nyCEqycgMbxNZAYbtqTWwHVjOTqRrCxZCFxvnL23wG6He8cXwzrWKmyuZCS6zSiAWVRJj4iwr08Lj8Ka5KGM3GD54hB6CWVz8LYxj4V62bv3O6fUTWPhLiHHZB4kZAjX1vBNhZATZBvOi3xjDoKs7WvYZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOelExT0RZAek1USTFPVEUyTURRNkxUY3dOak15T0RVNE1qZAzVNelV4TkRBMU1UWVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UYzBOVGcyTXpFeU5Ua3hOakEwWHpFMk5qUTRNVFUwTlRBeU16VXpORElQQkhScGJXVUdXZAGxyVVFFPQZDZD"}}, "id": "174586312591604", "Source": "populariario1"}