{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T14:25:14+0000", "message": "El acto que se realizaba en el Espacio Cultural Universitario de Rosario debi\u00f3 suspenderse porque Lorena Verd\u00fan, esposa del fallecido l\u00edder narco, increp\u00f3 a los autores, Germ\u00e1n de los Santos y Hern\u00e1n Lascano", "id": "174586312591604_1669454356438118"}, {"created_time": "2017-10-12T13:50:40+0000", "message": "El l\u00edder de U2 invit\u00f3 a la familia del joven desaparecido a una actividad previa al recital, con Amnist\u00eda Internacional, para recolectar firmas por la aparici\u00f3n de Santiago.", "id": "174586312591604_1669423676441186"}, {"created_time": "2017-10-12T13:18:24+0000", "message": "Todos los primeros candidatos a diputados nacionales de la Capital Federal -menos uno- debatieron de cara a las elecciones del 22. Hubo fuertes cruces, chicanas y carpetazos.", "id": "174586312591604_1669386729778214"}, {"created_time": "2017-10-12T12:46:43+0000", "message": "El Kun sue\u00f1a con compartir equipo con su amigo, pero sabe que es muy dif\u00edcil que la Pulga se vaya del Barcelona.", "id": "174586312591604_1669362399780647"}, {"created_time": "2017-10-12T12:04:21+0000", "message": "Rusia ser\u00e1 su cuarta cita mundialista. Y m\u00e1s all\u00e1 de que su obsesi\u00f3n pasar\u00e1 por levantar por primera vez la Copa, el mejor futbolista del planeta podr\u00e1 seguir haciendo historia y rompiendo marcas.", "id": "174586312591604_1669332669783620"}, {"created_time": "2017-10-12T11:13:55+0000", "message": "Dos delincuentes irrumpieron durante una reuni\u00f3n entre los padres de estudiantes del colegio San Patricio, de Sarand\u00ed, y representantes de la empresa.", "id": "174586312591604_1669293576454196"}, {"created_time": "2017-10-12T09:45:14+0000", "story": "Diario Popular added 11 new photos.", "id": "174586312591604_1669228829794004"}, {"created_time": "2017-10-12T00:58:12+0000", "message": "El Presidente sostuvo que \"ahora lo que viene es menos inflaci\u00f3n, menos desigualdad, menos impunidad frente a la corrupci\u00f3n\".", "id": "174586312591604_1668926143157606"}, {"created_time": "2017-10-11T23:58:31+0000", "message": "El chico est\u00e1 en emergencia nacional, est\u00e1 internado y necesita un transplante de coraz\u00f3n luego de sufrir una crisis.", "id": "174586312591604_1668889143161306"}, {"created_time": "2017-10-11T23:29:52+0000", "message": "La mujer volvi\u00f3 por sus propios medios seg\u00fan confirm\u00f3 la familia. Era buscada intensamente desde el lunes a la tarde.", "id": "174586312591604_1668873936496160"}, {"created_time": "2017-10-11T22:45:16+0000", "message": "Luis Galli, el presidente de la empresa, admiti\u00f3 que la empresa hubiera perdido \"un mill\u00f3n de d\u00f3lares\" si la Albiceleste no lograba clasificar al Mundial.", "id": "174586312591604_1668849056498648"}, {"created_time": "2017-10-11T21:43:43+0000", "message": "Salva tiene 13 a\u00f1os y necesita un coraz\u00f3n.  Por su gravedad est\u00e1 en Emergencia Nacional. Por informaci\u00f3n: bit.ly/fLfGtq", "id": "174586312591604_1668806493169571"}, {"created_time": "2017-10-11T21:12:07+0000", "message": "El sorteo del fixture de la Copa del Mundo ser\u00e1 en Mosc\u00fa y ya se conocen algunos de los posibles rivales de la Selecci\u00f3n.", "id": "174586312591604_1668783016505252"}, {"created_time": "2017-10-11T19:34:58+0000", "message": "El ex Gobernador de Santa Fe desat\u00f3 una fuerte pol\u00e9mica con una desafortunada comparaci\u00f3n. El Inadi actu\u00f3 de oficio. Bonfatti se tuvo que retractar", "id": "174586312591604_1668708239846063"}, {"created_time": "2017-10-11T17:39:11+0000", "message": "Diego comparti\u00f3 en su cuenta de Instagram unas palabras para el plantel que, encabezado por Lionel Messi, lleg\u00f3 a Rusia 2018. Miralo.", "id": "174586312591604_1668594256524128"}, {"created_time": "2017-10-11T17:05:45+0000", "message": "La ex presidenta Cristina Fernandez de Kirchner se relaj\u00f3 en una entrevista con la Negra Vernaci, en su primer reportaje con una mujer.", "id": "174586312591604_1668534409863446"}, {"created_time": "2017-10-11T15:45:23+0000", "message": "La ex presidenta Cristina Fernandez de Kirchner se relaj\u00f3 en una entrevista con la Negra Vernaci, en su primer reportaje con una mujer.", "id": "174586312591604_1668511906532363"}, {"created_time": "2017-10-11T14:44:03+0000", "message": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5 Semana de Eliminatorias: festejos incre\u00edbles, gol fantasma, juego al l\u00edmite del reglamento, mujeres en un hotel y un saludo frustrado.", "id": "174586312591604_1668461326537421"}, {"created_time": "2017-10-11T14:07:34+0000", "message": "Desde Susana Gim\u00e9nez hasta Germ\u00e1n Paolosky celebraron el triunfo de la AFA - Selecci\u00f3n Argentina y el pase a Rusia 2018.", "id": "174586312591604_1668428579874029"}, {"created_time": "2017-10-11T13:28:15+0000", "message": "Sin la sentencia, los dirigidos por Juan Antonio Pizzi hubiesen clasificado al Mundial.", "id": "174586312591604_1668395799877307"}, {"created_time": "2017-10-11T12:38:45+0000", "message": "El entrenador de la Selecci\u00f3n llen\u00f3 de elogios al crack del Barcelona por su actuaci\u00f3n y reconoci\u00f3: \"Tenemos que corregir cosas de cara al futuro\".", "id": "174586312591604_1668358409881046"}, {"created_time": "2017-10-11T12:02:37+0000", "message": "La esposa de Leo Messi le escribi\u00f3 un tierno mensaje en Instagram luego del incre\u00edble partido con el que le dio la clasificaci\u00f3n a la Argentina.", "id": "174586312591604_1668331826550371"}, {"created_time": "2017-10-11T11:17:54+0000", "message": "La gran figura de la clasificaci\u00f3n argentina se mostr\u00f3 feliz por la clasificaci\u00f3n y confi\u00f3 en que \"el grupo va a salir fortalecido de esto\".", "id": "174586312591604_1668295546553999"}, {"created_time": "2017-10-11T09:30:15+0000", "story": "Diario Popular added 11 new photos.", "id": "174586312591604_1668227896560764"}, {"created_time": "2017-10-11T03:47:44+0000", "message": "C\u00e1nticos e insultos al periodismo: as\u00ed se desahogaron los jugadores en el vestuario", "id": "174586312591604_1668026626580891"}, {"created_time": "2017-10-11T03:38:33+0000", "story": "Diario Popular updated their cover photo.", "id": "174586312591604_1668020926581461"}, {"created_time": "2017-10-11T02:40:35+0000", "message": "Las redes sociales no tuvieron piedad con los eliminados.", "id": "174586312591604_1667984423251778"}, {"created_time": "2017-10-11T02:31:16+0000", "message": "El grito de la Selecci\u00f3n argentina en el vestuario por la clasificaci\u00f3n a #Rusia2018 y un desahogo contra el periodismo.", "id": "174586312591604_1667978276585726"}, {"created_time": "2017-10-11T02:03:58+0000", "message": "Extasiado, Enzo P\u00e9rez habl\u00f3 despu\u00e9s de la clasificaci\u00f3n.", "id": "174586312591604_1667961993254021"}, {"created_time": "2017-10-11T01:30:33+0000", "message": "\u00a1ARGENTINA AL MUNDIAL!", "id": "174586312591604_1667936626589891"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOelExT0RZAek1USTFPVEUyTURRNkxUVTROelkzT0RZAd01qTTBOek01TURVME5UZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UYzBOVGcyTXpFeU5Ua3hOakEwWHpFMk5qazBOVFF6TlRZAME16ZA3hNVGdQQkhScGJXVUdXZADk3U2dFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhOelExT0RZAek1USTFPVEUyTURRNk5qUTJOREkzT0RJNE9EVTNOall6TWpVeU5nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE56UTFPRFl6TVRJMU9URTJNRFJmTVRZAMk56a3pOall5TmpVNE9UZAzVNUThFZAEdsdFpRWlozWFE1QVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/174586312591604/posts?access_token=EAACEdEose0cBAMfLO2ZCVwnRqCc1toTsExXXwntzRaFeFzjUUuXEi3X20iW49iiXZCduF6pbMjNrUMr2LoihdBR1VkS2vjIoTXZBarG4bRZA6aBbE01F9W3YqlAmKiMJSdUULfMVzT5kUmN9nVClZAvEZCtc7Jcs0i8kgEpVXYDmnUeofa3ZAmwpWrbzPt13pEZD&pretty=1&limit=30&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhOelExT0RZAek1USTFPVEUyTURRNk5qUTJOREkzT0RJNE9EVTNOall6TWpVeU5nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE56UTFPRFl6TVRJMU9URTJNRFJmTVRZAMk56a3pOall5TmpVNE9UZAzVNUThFZAEdsdFpRWlozWFE1QVE9PQZDZD"}}, "id": "174586312591604", "Source": "populardiario4"}