{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T15:51:22+0000", "message": "\"Los lugares no cuentan, lo importante es lo que uno representa\", indic\u00f3 CFK en la conferencia de prensa donde critic\u00f3 al Gobierno y a Bonadio.", "id": "143064249067032_1928211413885631"}, {"created_time": "2017-10-10T15:41:26+0000", "message": "Griselda luci\u00f3 su parte mas hot al bailar Dirty de Cristina Aguilera con botas alt\u00edsimas y un incre\u00edble minishort de cuerina.", "id": "143064249067032_1928201167219989"}, {"created_time": "2017-10-10T15:36:00+0000", "message": "Adem\u00e1s, asegur\u00f3 que modificar la cantidad de ministerios \"es decisi\u00f3n de la autoridad pol\u00edtica\". (V\u00eda Marcelo Longobardi)", "id": "143064249067032_1928020977238008"}, {"created_time": "2017-10-10T15:35:00+0000", "message": "Caludio Rafaniello, gerente de distribuci\u00f3n de Cotar en la provincia de Buenos Aires, habl\u00f3 con Lanata Sin Filtro sobre el conflicto que no cesa.", "id": "143064249067032_1928176483889124"}, {"created_time": "2017-10-10T15:19:05+0000", "message": "Para criticar la candidatura a diputada de Granata, la medi\u00e1tica poste\u00f3 en sus redes sociales, donde escribi\u00f3: \"Si Amalia se postula yo tambi\u00e9n quiero\".", "id": "143064249067032_1928175287222577"}, {"created_time": "2017-10-10T15:14:43+0000", "message": "#JuntosXItat\u00ed | Itat\u00ed naci\u00f3 con un defecto en la pared abdominal llamado onfalocele gigante y s\u00f3lo puede tratarse en el Boston Children\u00b4s Hospital.", "id": "143064249067032_1928170813889691"}, {"created_time": "2017-10-10T15:05:00+0000", "message": "Los argentinos somos muy cabuleros. Y sobre todo si se habla de f\u00fatbol. (V\u00eda Radio Mitre C\u00f3rdoba)", "id": "143064249067032_1928128343893938"}, {"created_time": "2017-10-10T14:44:00+0000", "message": "F\u00e9lix Rodr\u00edguez, el agente de la CIA que particip\u00f3 en la captura del \"Che\" Guevara habl\u00f3 en Radio Mitre C\u00f3rdoba.", "id": "143064249067032_1928125383894234"}, {"created_time": "2017-10-10T14:32:11+0000", "message": "En la previa al partido donde los argentinos nos jugamos la clasificaci\u00f3n al mundial de Rusia, Brasil se burla de la situaci\u00f3n con un sarc\u00e1stico video.", "id": "143064249067032_1928123083894464"}, {"created_time": "2017-10-10T14:23:58+0000", "message": "Hasta las 14 #LanataSinFiltro por www.mitrehd.com.ar", "id": "143064249067032_1928114653895307"}, {"created_time": "2017-10-10T14:22:38+0000", "message": "En su editorial de Cada Ma\u00f1ana, Marcelo Longobardi analiz\u00f3 las encuestas y la candidatura de CFK para las elecciones legislativas.", "id": "143064249067032_1928113383895434"}, {"created_time": "2017-10-10T14:21:47+0000", "message": "Este jueves el INDEC dar\u00e1 a conocer el \u00edndice de inflaci\u00f3n correspondiente al mes de septiembre y podr\u00eda tener una suba mayor a lo esperada en el oficialismo. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1928112557228850"}, {"created_time": "2017-10-10T14:04:18+0000", "message": "Te ayudamos a entender qu\u00e9 tiene que pasar para que la selecci\u00f3n argentina clasifique de manera directo al Mundial de Rusia. \u00bfC\u00f3mo hace para meterse en el repechaje?", "id": "143064249067032_1928092023897570"}, {"created_time": "2017-10-10T14:03:00+0000", "message": "En #CadaMa\u00f1ana el diputado y ex vicepresidente de la DAIA se expres\u00f3 luego de la citaci\u00f3n de Cristina Kirchner. \"Es bueno que se presente en la Justicia y explique\", asegur\u00f3. (V\u00eda Marcelo Longobardi)", "id": "143064249067032_1928007393906033"}, {"created_time": "2017-10-10T13:54:03+0000", "message": "Video | La Polic\u00eda Cient\u00edfica desentierra un barril en la quinta de Pipinas perteneciente al ex titular de la Uocra La Plata, Juan Pablo \"Pata\" Medina.", "id": "143064249067032_1928081437231962"}, {"created_time": "2017-10-10T13:19:59+0000", "message": "Para criticar la candidatura a diputada de Granata, la medi\u00e1tica poste\u00f3 en sus redes sociales, donde escribi\u00f3: \"Si Amalia se postula yo tambi\u00e9n quiero\".", "id": "143064249067032_1928043333902439"}, {"created_time": "2017-10-10T13:14:05+0000", "message": "Argentina se juega su boleto al Mundial en Ecuador.\n#H\u00e1ganloPor\u00c9l", "id": "143064249067032_1928033533903419"}, {"created_time": "2017-10-10T13:10:13+0000", "message": "Se trata de un lugar que le ha sido esquivo al equipo albiceleste en el \u00faltimo tiempo. Para encontrar un triunfo all\u00ed hay que remontarse al 2001.", "id": "143064249067032_1928027103904062"}, {"created_time": "2017-10-10T12:49:02+0000", "message": "El ex vicepresidente y varios empresarios est\u00e1n siendo juzgados por cohecho y negociaciones incompatibles con el ejercicio de la funci\u00f3n p\u00fablica.", "id": "143064249067032_1928002673906505"}, {"created_time": "2017-10-10T12:32:41+0000", "message": "Luego de ser eliminado, el humorista cont\u00f3 emocionado que su pareja, quien ayer por la tarde fue operada por un aneurisma, le pidi\u00f3 que no falte.", "id": "143064249067032_1927983640575075"}, {"created_time": "2017-10-10T12:32:34+0000", "message": "Luego de una denuncia por corrupci\u00f3n fue separado de su candidatura a diputado. Ahora, volvi\u00f3 al entorno de Cambiemos. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1927983503908422"}, {"created_time": "2017-10-10T11:58:30+0000", "message": "En su Resumen Blue, Mar\u00eda Isabel S\u00e1nchez destac\u00f3 las noticias de la pol\u00edtica y la far\u00e1ndula que se le 'escaparon' a Longobardi.", "id": "143064249067032_1927951720578267"}, {"created_time": "2017-10-10T11:55:00+0000", "message": "El ex jefe de la UOCRA La Plata recibi\u00f3 un a\u00f1o de prisi\u00f3n en suspenso mientras que su heredero fue sentenciado a tres a\u00f1os y dos meses de prisi\u00f3n.", "id": "143064249067032_1927842387255867"}, {"created_time": "2017-10-10T11:41:00+0000", "message": "Las causas de fraude en Brasil siguen generando cola. Seis concursantes del concurso fueron sancionadas por falsear la votaci\u00f3n con robots online.", "id": "143064249067032_1927927577247348"}, {"created_time": "2017-10-10T11:40:00+0000", "message": "As\u00ed lo ratific\u00f3 la Corte Suprema desestimando el recurso presentado por los dirigentes riojanos de Cambiemos.", "id": "143064249067032_1927841323922640"}, {"created_time": "2017-10-10T11:28:19+0000", "message": "Lali Esp\u00f3sito sabe que su p\u00fablico la adora, y por eso agradeci\u00f3 a sus seguidoras, que ya hicieron varios gifs virales de la cantante soplando las velitas.", "id": "143064249067032_1927925193914253"}, {"created_time": "2017-10-10T11:25:00+0000", "message": "\"El gran impedimento que tenemos hoy es el deseo desmedido de clasificar\", asegur\u00f3 Sampaoli.", "id": "143064249067032_1927840450589394"}, {"created_time": "2017-10-10T11:10:00+0000", "message": "El cantante llev\u00f3 a su pa\u00eds natal m\u00e1s de siete toneladas de alimentos y suministros para los damnificados.", "id": "143064249067032_1927839853922787"}, {"created_time": "2017-10-10T10:55:00+0000", "message": "\"Dicen que hay que saber mentir. Que hay que hacerlo con convicci\u00f3n\".", "id": "143064249067032_1927839110589528"}, {"created_time": "2017-10-10T10:47:33+0000", "message": "Tras la \u00faltima pr\u00e1ctica de la selecci\u00f3n antes de enfrentarse a Ecuador, Lio le firm\u00f3 el bot\u00edn a una peque\u00f1a jugadora que rompi\u00f3 en llanto al verlo pasar.", "id": "143064249067032_1927889800584459"}, {"created_time": "2017-10-10T10:40:00+0000", "message": "Se trata de un joven que no quiso apagar su cigarrillo en una gasolinera y un empleado del lugar lo roci\u00f3 con un matafuegos.", "id": "143064249067032_1927837197256386"}, {"created_time": "2017-10-10T10:25:00+0000", "message": "El actor chileno comparti\u00f3 en Instagram una foto que se tom\u00f3 junto a su mujer, embarazada de 5 meses.", "id": "143064249067032_1927836750589764"}, {"created_time": "2017-10-10T10:22:40+0000", "message": "Las portadas de los principales medios gr\u00e1ficos acompa\u00f1adas por el resumen de noticias de Marcelo Longobardi.", "id": "143064249067032_1927872790586160"}, {"created_time": "2017-10-10T10:10:00+0000", "message": "La selecci\u00f3n argentina, la de Messi, la de todos, se juega ante Ecuador su boleto al Mundial de Rusia.", "id": "143064249067032_1927836210589818"}, {"created_time": "2017-10-10T09:53:20+0000", "message": "Comienza el #ResumenBlue con las noticias que hacen vibrar a la gente.", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1927828530590586"}, {"created_time": "2017-10-10T09:50:00+0000", "message": "El cantante colombiano volvi\u00f3 a criticar al reguetonero por una de sus canciones.", "id": "143064249067032_1927835580589881"}, {"created_time": "2017-10-10T09:36:23+0000", "message": "As\u00ed lo determin\u00f3 el juez federal Claudio Bonadio. Timerman, Zannini y otros 12 imputados correr\u00e1n la misma suerte.", "id": "143064249067032_1927835150589924"}, {"created_time": "2017-10-10T08:45:11+0000", "message": "Mundial Rusia 2018: Los islandeses vencieron a Kosovo por 2-0 en la \u00faltima jornada del Grupo I de las Eliminatorias europeas.", "id": "143064249067032_1927796877260418"}, {"created_time": "2017-10-10T08:15:10+0000", "message": "El cantante colombiano volvi\u00f3 a criticar al reguetonero por una de sus canciones.", "id": "143064249067032_1927774560595983"}, {"created_time": "2017-10-10T07:10:07+0000", "message": "El actor chileno comparti\u00f3 en Instagram una foto que se tom\u00f3 junto a su mujer, embarazada de 5 meses.", "id": "143064249067032_1927720800601359"}, {"created_time": "2017-10-10T06:10:08+0000", "message": "Ser\u00e1 durante la filmaci\u00f3n de la octava y \u00faltima temporada de la reconocida serie. Un actor clave fue el encargado de realizar la solicitud.", "id": "143064249067032_1927679213938851"}, {"created_time": "2017-10-10T05:10:05+0000", "message": "El cantante iba a casarse en Miami, pero se encontr\u00f3 con un problema y ahora modificar\u00e1 el lugar del casamiento.", "id": "143064249067032_1927640207276085"}, {"created_time": "2017-10-10T04:34:24+0000", "message": "Los cuidacoches deber\u00e1n realizar tareas de utilidad p\u00fablica y pagar una multa.", "id": "143064249067032_1927613437278762"}, {"created_time": "2017-10-10T04:13:21+0000", "message": "El ex jefe de la UOCRA La Plata recibi\u00f3 un a\u00f1o de prisi\u00f3n en suspenso mientras que su heredero fue sentenciado a tres a\u00f1os y dos meses de prisi\u00f3n.", "id": "143064249067032_1927598137280292"}, {"created_time": "2017-10-10T04:08:14+0000", "message": "Uno de los actores m\u00e1s sexies de los 80 y 90, a sus 65 a\u00f1os se volvi\u00f3 a operar la cara.", "id": "143064249067032_1927594397280666"}, {"created_time": "2017-10-10T03:30:14+0000", "message": "La exnovia de Facundo Moyano comparti\u00f3 en Instagram im\u00e1genes muy sexies que resaltan su figura.", "id": "143064249067032_1927562900617149"}, {"created_time": "2017-10-10T02:53:19+0000", "message": "La pel\u00edcula se estrenar\u00e1 en diciembre y ser\u00e1 el Episodio VIII de la saga m\u00e1s taquillera de la historia del cine", "id": "143064249067032_1927532247286881"}, {"created_time": "2017-10-10T02:41:54+0000", "message": "Un empleado de una gasolinera tuvo que aplicar un correctivo a joven que no quiso cumplir con las normas del lugar.", "id": "143064249067032_1927522827287823"}, {"created_time": "2017-10-10T02:40:06+0000", "message": "Si bien fue el primer programa, Lizy lanz\u00f3 una catarata de chistes con doble intenci\u00f3n, pero Susana los entend\u00eda con cierto retraso.", "id": "143064249067032_1927521223954650"}, {"created_time": "2017-10-10T02:30:00+0000", "message": "El escritor asegur\u00f3 que la independencia catalana ser\u00eda \"un suicidio\", critic\u00f3 duramente a la izquierda y se refiri\u00f3 a la pol\u00e9mica investigaci\u00f3n de la muerte del fiscal Alberto Nisman. (V\u00eda Pablo Rossi)", "id": "143064249067032_1927467613960011"}, {"created_time": "2017-10-10T02:27:00+0000", "message": "\u00a1A la medianoche, sumate al S\u00faper Mitre Deportivo con Gabriel Anello y todo su equipo desde la Embajada Argentina en Ecuador!", "id": "143064249067032_1927500160623423"}, {"created_time": "2017-10-10T02:20:05+0000", "message": "Sol, mimos y diversi\u00f3n. Las familias de Castro y Alfonso se reunieron y compartieron tiernas im\u00e1genes en sus redes sociales.", "id": "143064249067032_1927502843956488"}, {"created_time": "2017-10-10T02:15:00+0000", "message": "Laura Di Marco analiza las distintas encuestas electorales, que arrojan resultados sorpresivos para Cambiemos y el presidente Mauricio Macri. (V\u00eda Laura Di Marco)", "id": "143064249067032_1927464730626966"}, {"created_time": "2017-10-10T02:11:58+0000", "message": "\u00a1Ya empez\u00f3 #LaNoticiaDeseada con Nicol\u00e1s Wi\u00f1azki y Gonzalo S\u00e1nchez hasta la medianoche!", "id": "143064249067032_1927495827290523"}, {"created_time": "2017-10-10T01:55:23+0000", "message": "#ConfesionesDeseadas Nicol\u00e1s Wi\u00f1azki y Cristina P\u00e9rez en la noche de Mitre", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1927471637292942"}, {"created_time": "2017-10-10T01:55:05+0000", "message": "A 50 a\u00f1os de la muerte de Ernesto Guevara en Bolivia, el agente de la CIA F\u00e9lix Rodr\u00edguez narr\u00f3 la historia de la \u00faltima imagen del rosarino con vida.", "id": "143064249067032_1927472290626210"}, {"created_time": "2017-10-10T01:51:39+0000", "message": "Jorge Sampaoli dio una conferencia de prensa antes del partido entre Argentina y Ecuador. \u201cEl gran impedimento que tenemos hoy es el deseo desmedido de clasificar\u201d, asegur\u00f3.", "id": "143064249067032_1927469740626465"}, {"created_time": "2017-10-10T01:40:07+0000", "message": "El periodista particip\u00f3 de un encuentro de \"Carta Abierta\", en el que anunci\u00f3 el regreso de su ciclo.", "id": "143064249067032_1927461220627317"}, {"created_time": "2017-10-10T01:28:46+0000", "message": "El editorial de Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz sobre c\u00f3mo Argentina, a contramano del mundo, logr\u00f3 escapar del populismo. (V\u00eda Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz)", "id": "143064249067032_1927451643961608"}, {"created_time": "2017-10-10T01:20:07+0000", "message": "Las causas de fraude en Brasil siguen generando cola. Seis concursantes del concurso fueron sancionadas por falsear la votaci\u00f3n con robots online.", "id": "143064249067032_1927445087295597"}, {"created_time": "2017-10-10T01:15:23+0000", "message": "El cantante llev\u00f3 a su pa\u00eds natal m\u00e1s de siete toneladas de alimentos y suministros para los damnificados.", "id": "143064249067032_1927439853962787"}, {"created_time": "2017-10-10T01:12:37+0000", "message": "\u00a1Ya empieza #Confesiones con Cristina P\u00e9rez y la vuelta de Gonzalo S\u00e1nchez hasta las 23 hs!", "id": "143064249067032_1927437460629693"}, {"created_time": "2017-10-10T01:01:25+0000", "message": "#PaseHOT Volvi\u00f3 Gonzalo S\u00e1nchez!", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1927421627297943"}, {"created_time": "2017-10-10T00:59:06+0000", "message": "Eran objetos buscados por los investigadores desde el comienzo de la causa. Sergio Maldonado se los entregar\u00e1 al juez Lleral.", "id": "143064249067032_1927420327298073"}, {"created_time": "2017-10-10T00:51:52+0000", "message": "El Bohemio venci\u00f3 2 a 1 a Belgrano de C\u00f3rdoba y se clasific\u00f3 a cuartos de final del certamen nacional.", "id": "143064249067032_1927414037298702"}, {"created_time": "2017-10-10T00:35:00+0000", "message": "En #VolviendoACasa, el polit\u00f3logo Gustavo C\u00f3rdoba vaticin\u00f3 un triunfo contundente de Cambiemos en las elecciones legislativas  venideras. (V\u00eda Pablo Rossi)", "id": "143064249067032_1927377977302308"}, {"created_time": "2017-10-10T00:15:00+0000", "message": "La reflexi\u00f3n de Cristina P\u00e9rez sobre la agitraci\u00f3n del odio y la violencia como t\u00e1ctica pol\u00edtica. (V\u00eda Cristina Perez)", "id": "143064249067032_1927322157307890"}, {"created_time": "2017-10-09T23:40:00+0000", "message": "El an\u00e1lisis de Laura Di Marco sobre la frase de Marcos Pe\u00f1a acerca de la consolidaci\u00f3n de Cambiemos y la reaparici\u00f3n de Cristina Kirchner. (V\u00eda Laura Di Marco)", "id": "143064249067032_1927292050644234"}, {"created_time": "2017-10-09T23:31:42+0000", "message": "A 24 horas del partido de la selecci\u00f3n argentina ante Ecuador:\n#H\u00e1ganloPor\u00c9l", "id": "143064249067032_1927346093972163"}, {"created_time": "2017-10-09T23:12:20+0000", "message": "\u00a1Sumate a #Pens\u00e1ndoloBien con Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz, Laura Di Marco y Guido Mart\u00ednez hasta las 22 hs!", "id": "143064249067032_1927328390640600"}, {"created_time": "2017-10-09T22:59:20+0000", "message": "El cantante colombiano volvi\u00f3 a criticar al reguetonero por una de sus canciones.", "id": "143064249067032_1927315257308580"}, {"created_time": "2017-10-09T22:55:18+0000", "message": "As\u00ed lo ratific\u00f3 la Corte Suprema desestimando el recurso presentado por los dirigentes riojanos de Cambiemos.", "id": "143064249067032_1927310903975682"}, {"created_time": "2017-10-09T22:47:04+0000", "message": "El actor chileno comparti\u00f3 en Instagram una foto que se tom\u00f3 junto a su mujer, embarazada de 5 meses.", "id": "143064249067032_1927303460643093"}, {"created_time": "2017-10-09T22:45:00+0000", "message": "A 50 a\u00f1os de la muerte de Ernesto \"Che\" Guevara, Abel Posse analiz\u00f3 el legado que dej\u00f3 el controversial icono guerrillero. (V\u00eda Pablo Rossi)", "id": "143064249067032_1927277173979055"}, {"created_time": "2017-10-09T22:29:33+0000", "message": "Ser\u00e1 durante la filmaci\u00f3n de la octava y \u00faltima temporada de la reconocida serie. Un actor clave fue el encargado de realizar la solicitud.", "id": "143064249067032_1927286223978150"}, {"created_time": "2017-10-09T22:12:56+0000", "message": "\u00a1Ya empez\u00f3 #VolviendoACasa con Pablo Rossi, Alejandra Gallo y Paola Agostino hasta las 20 hs!", "id": "143064249067032_1927272153979557"}, {"created_time": "2017-10-09T22:00:00+0000", "id": "143064249067032_1927213723985400"}, {"created_time": "2017-10-09T21:45:00+0000", "message": "#S\u00e1badoTempran\u00edsimo cumple 30 a\u00f1os. Entr\u00e1, registrate y particip\u00e1. \u00a1Un auto 0 KM puede ser tuyo! (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1923205764386196"}, {"created_time": "2017-10-09T21:32:11+0000", "message": "El alumno asisti\u00f3 a la instituci\u00f3n con dos pistolas y un cuchillo. Seg\u00fan relataron sus compa\u00f1eros, su intenci\u00f3n era que lo expulsaran de la escuela.", "id": "143064249067032_1927236250649814"}, {"created_time": "2017-10-09T21:10:00+0000", "message": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 entre las participantes del Bailando cuando se encontraron al aire?", "id": "143064249067032_1927111643995608"}, {"created_time": "2017-10-09T21:08:17+0000", "message": "Bono se reuni\u00f3 con Macri en Casa Rosada y le habl\u00f3 sobre la desaparici\u00f3n de Maldonado. Tras el encuentro, el l\u00edder de U2 cont\u00f3: \u201cSent\u00ed que el Presidente est\u00e1 tomando el caso seriamente y, como miembro de Amnesty Internacional, eso me dej\u00f3 muy contento\u201d.", "id": "143064249067032_1927211087318997"}, {"created_time": "2017-10-09T20:54:08+0000", "message": "Con una carrera plagada de \u00e9xito, Jos\u00e9 Luis Chilavert le dese\u00f3 \u00e9xito al equipo nacional y advirti\u00f3 sobre un complot contra Argentina. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1927196747320431"}, {"created_time": "2017-10-09T20:39:00+0000", "message": "El virrey grab\u00f3 un video para enviarle un mensaje al seleccionado argentino que ma\u00f1ana se jugar\u00e1 la clasificaci\u00f3n ante Ecuador.", "id": "143064249067032_1927109270662512"}, {"created_time": "2017-10-09T20:21:10+0000", "message": "El nuevo editorial de Alfredo #Leuco en Le doy mi palabra\n\n#Leuco: \"Dicen que hay que saber mentir. Que hay que hacerlo con convicci\u00f3n. Ejercer una suerte de coprofagia y creerse sus propias mentiras...\"", "id": "143064249067032_1927166273990145"}, {"created_time": "2017-10-09T20:15:00+0000", "message": "A mediados de noviembre, el conductor ser\u00e1 pap\u00e1 de Mirko y ya lo espera con un enorme regalo.", "id": "143064249067032_1927116610661778"}, {"created_time": "2017-10-09T20:10:26+0000", "message": "\u00a1Ya arranc\u00f3 #LeDoyMiPalabra con Alfredo Leuco, Federico Andahazi y Marcela Giorgi hasta las 19 hs!", "id": "143064249067032_1927154830657956"}, {"created_time": "2017-10-09T20:06:06+0000", "message": "Se sorte\u00f3 el Mundial de Clubes y los dos equipos argentinos semifinalistas de la Copa Libertadores sue\u00f1an con llegar al torneo que se jugar\u00e1 en diciembre.", "id": "143064249067032_1927150403991732"}, {"created_time": "2017-10-09T19:50:00+0000", "message": "La mujer de Icardi comparti\u00f3 una imagen en instagram mientras se realizaba un tratamiento est\u00e9tico.", "id": "143064249067032_1927115037328602"}, {"created_time": "2017-10-09T19:50:00+0000", "message": "El ex entrenador argentino, campe\u00f3n en el mundial 1978, se refiri\u00f3 al partido de ma\u00f1ana que disputar\u00e1 Argentina ante Ecuador.", "id": "143064249067032_1927106063996166"}, {"created_time": "2017-10-09T19:42:05+0000", "message": "\u00a1Tato hace la #Catarsis!", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1927118180661621"}, {"created_time": "2017-10-09T19:35:00+0000", "message": "El cantante iba a casarse en Miami, pero se encontr\u00f3 con un problema y ahora modificar\u00e1 el lugar del casamiento.", "id": "143064249067032_1927103017329804"}, {"created_time": "2017-10-09T19:31:52+0000", "message": "La ex novia de Facundo Moyano comparti\u00f3 en Instagram im\u00e1genes muy sexies que resaltan su figura.", "id": "143064249067032_1927112803995492"}, {"created_time": "2017-10-09T19:27:05+0000", "message": "France Football present\u00f3 hoy a los nominados a mejor jugador del mundo por lo realizado en 2017.", "id": "143064249067032_1927107353996037"}, {"created_time": "2017-10-09T19:14:03+0000", "message": "El hermano de Mar\u00eda Marta se mostr\u00f3 feliz por la decisi\u00f3n de los nuevos fiscales de imputar a Nicol\u00e1s Pachelo y su ex mujer.", "id": "143064249067032_1927094617330644"}, {"created_time": "2017-10-09T18:32:53+0000", "message": "As\u00ed lo determin\u00f3 el juez federal Claudio Bonadio. Timerman, Zannini y otros 12 imputados correr\u00e1n la misma suerte.", "id": "143064249067032_1927049847335121"}, {"created_time": "2017-10-09T17:45:58+0000", "message": "Mir\u00e1 el an\u00e1lisis de las noticias m\u00e1s importantes del d\u00eda por Marcelo Longobardi", "story": "Radio Mitre AM 790 shared Marcelo Longobardi's video.", "id": "143064249067032_1926981044008668"}, {"created_time": "2017-10-09T17:26:14+0000", "message": "El m\u00fasico fue apartado del festival, a cinco d\u00edas de su comienzo. Salta La Banca, Los Twist, H\u00e9ctor Starc y Turf, tampoco participar\u00e1n a pesar de haber sido anunciadas como parte del line up.", "id": "143064249067032_1926954557344650"}, {"created_time": "2017-10-09T17:22:13+0000", "message": "En Encendidos en la Tarde queremos saber: \u00bfTe acord\u00e1s c\u00f3mo fuiste a tu primera cita? \u00bfTe hab\u00edas producido lo suficiente o cre\u00e9s que fuiste \"as\u00ed nom\u00e1s\"? \u00bfEstrenaste ropa o calzado? \u00bfTe maquillaste o fuiste a la peluquer\u00eda? \u00bfHubieras cambiado algo para que esa primera cita fuese ideal?\n\n\u00a1Llamanos al 5168-0790 o escribinos a encendidos@radiomitre.com.ar!", "id": "143064249067032_1926948397345266"}, {"created_time": "2017-10-09T17:16:08+0000", "message": "El periodista particip\u00f3 de un encuentro de \"Carta Abierta\", en el que anunci\u00f3 el regreso de su ciclo.", "id": "143064249067032_1926939527346153"}, {"created_time": "2017-10-09T17:03:00+0000", "message": "Desde Madrid, cont\u00f3 en #CadaMa\u00f1ana c\u00f3mo impact\u00f3 en la econom\u00eda catalana el proceso independentista. (V\u00eda Marcelo Longobardi)", "id": "143064249067032_1926590137381092"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUWXlNekl6TmpRME1UVXdPREk1TWpNM01URVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qZA3lNVEUwTVRNNE9EVTJNekVQQkhScGJXVUdXZAHpzZAWdFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUTXlNVFl5T0RneE56RTJOVE0wT0RRek56ZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qWTFPVEF4TXpjek9ERXdPVElQQkhScGJXVUdXZAHVyeEFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/143064249067032/posts?access_token=EAACEdEose0cBAFLk0LYiUi2VJx1pCvaNYVKdLEyg1IFQisDSgGczHrFjtD2lRUZAzfGPOP5ufH2Kgg6rbYHTSfbKRph6zucAZBZBlhpIBSZCZCLocxQzEGyXFA0wZCCD8KcZCOZC5t90Ab86I0caqIpZB44y6QgoZCZCP4qiZC7CXrtCDUywDo7Nsn0lwF5jNQB8u5cZD&pretty=1&limit=100&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUTXlNVFl5T0RneE56RTJOVE0wT0RRek56ZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qWTFPVEF4TXpjek9ERXdPVElQQkhScGJXVUdXZAHVyeEFFPQZDZD"}}, "id": "143064249067032", "Source": "radiomitre2-2"}