{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T13:30:00+0000", "message": "Maradona asombr\u00f3 a sus seguidores con un pedido religioso que involucraba tropiezos, v\u00edboras, leones y dragones.", "id": "143064249067032_1929405997099506"}, {"created_time": "2017-10-11T13:10:26+0000", "message": "A 50 a\u00f1os de la muerte de Ernesto Guevara, Abel Posse, autor de \"Los cuadernos de Praga\", analiz\u00f3 el legado que dej\u00f3 el controversial icono guerrillero. (V\u00eda Pablo Rossi)", "id": "143064249067032_1929404580432981"}, {"created_time": "2017-10-11T13:09:56+0000", "message": "Por clasificar al Mundial, la AFA se asegur\u00f3 U$S 10 millones y podr\u00eda ganar hasta U$S 50 millones si sale campe\u00f3n.", "id": "143064249067032_1929403923766380"}, {"created_time": "2017-10-11T13:09:43+0000", "message": "En el Resumen Blue, Mar\u00eda Isabel S\u00e1nchez cont\u00f3 las noticias que ten\u00e9s que saber para atravesar la mitad de la semana.", "id": "143064249067032_1929403697099736"}, {"created_time": "2017-10-11T12:44:03+0000", "message": "Hoy los candidatos de la Ciudad de Buenos Aires debatir\u00e1n en televisi\u00f3n. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1929378740435565"}, {"created_time": "2017-10-11T12:34:58+0000", "message": "Con mensajes a Messi y frases que demuestran la unidad del equipo, los jugadores compartieron im\u00e1genes y videos en sus redes sociales.", "id": "143064249067032_1929367383770034"}, {"created_time": "2017-10-11T12:25:38+0000", "message": "Marcelo Longobardi ya realiza su comentario editorial.", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1929341057106000"}, {"created_time": "2017-10-11T12:07:33+0000", "message": "Un polic\u00eda le dispar\u00f3 a un camionero tras un choque en el acceso al centro. La v\u00edctima est\u00e1 internada pero fuera de peligro.", "id": "143064249067032_1929339307106175"}, {"created_time": "2017-10-11T12:00:00+0000", "message": "Luego de conseguir la clasificaci\u00f3n al Mundial de Rusia 2018, los futbolistas del conjunto albiceleste se desahogaron y festejaron en el vestuario.", "id": "143064249067032_1929235697116536"}, {"created_time": "2017-10-11T11:56:12+0000", "message": "Adem\u00e1s de la actuaci\u00f3n, lo suyo son las predicciones. Cinco horas antes del encuentro asegur\u00f3: \"Hoy es el d\u00eda en que se destapa el arco y Messi clava 3\".", "id": "143064249067032_1929327937107312"}, {"created_time": "2017-10-11T11:45:22+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1Argentina es mundial!!!! Dejanos tus comentarios del partido y Leandro Buonsante los lee en vivo.", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1929314073775365"}, {"created_time": "2017-10-11T11:45:00+0000", "message": "Volv\u00e9 a escuchar el editorial de Alfredo Leuco en \"Le doy mi palabra\".", "id": "143064249067032_1929232310450208"}, {"created_time": "2017-10-11T11:45:00+0000", "message": "#S\u00e1badoTempran\u00edsimo y Marcelo Bonelli te regalan un auto 0 KM. \u00a1Entr\u00e1, registrate y particip\u00e1! http://ow.ly/yJuU30fMEXr", "id": "143064249067032_1928538577186248"}, {"created_time": "2017-10-11T11:40:19+0000", "message": "Si Chile no hubiera efectuado un reclamo de puntos, que adem\u00e1s de beneficiarlos tambi\u00e9n le dio puntos a Per\u00fa, la selecci\u00f3n de Pizzi estar\u00eda en repechaje.", "id": "143064249067032_1929310757109030"}, {"created_time": "2017-10-11T11:30:00+0000", "message": "\"Acostumbrado a apoderarse de todo, a robar banderas y pensamientos ajenos, el cristinianismo se adue\u00f1\u00f3 tambi\u00e9n de la Kabal\u00e1h y la rebautiz\u00f3 como Kampor\u00e1h\".", "id": "143064249067032_1929220250451414"}, {"created_time": "2017-10-11T11:15:00+0000", "message": "La selecci\u00f3n argentina le gan\u00f3 a Ecuador en Quito y se meti\u00f3 directo en el Mundial. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s que Messi se merec\u00eda una noche as\u00ed?.", "id": "143064249067032_1929219483784824"}, {"created_time": "2017-10-11T11:13:01+0000", "message": "El presidente Macri celebr\u00f3 en redes los goles de Messi ante Ecuador, mientras esperaba que la peque\u00f1a Antonia sople las velitas de su 6\u00b0 cumplea\u00f1os.", "id": "143064249067032_1929286337111472"}, {"created_time": "2017-10-11T11:01:55+0000", "message": "Tras clasificar al mundial, Messi levant\u00f3 la veda a los periodistas y asegur\u00f3 \"despu\u00e9s de esto el equipo va a salir muy reforzado\u201d.", "id": "143064249067032_1929277430445696"}, {"created_time": "2017-10-11T11:01:00+0000", "message": "Argentina merec\u00eda su lugar en Rusia y lo obtuvo en una noche en la que, por fin, la suerte cay\u00f3 de este lado. \n\u00bfQui\u00e9n m\u00e1s que Messi se merec\u00eda una noche as\u00ed?.", "id": "143064249067032_1929256063781166"}, {"created_time": "2017-10-11T11:00:00+0000", "message": "La peque\u00f1a sufre de una severa hipoplasia pulmonar por lo que depende de un respirador autom\u00e1tico para mantenerse con vida.", "id": "143064249067032_1929218833784889"}, {"created_time": "2017-10-11T10:45:00+0000", "message": "Conoc\u00e9 qu\u00e9 integrantes de Mitre deber\u00e1n te\u00f1irse el pelo, afeitarse por completo, usar la camiseta de otro equipo o escuchar un discurso de CFK.", "id": "143064249067032_1929218327118273"}, {"created_time": "2017-10-11T10:43:53+0000", "message": "Antonela felicit\u00f3 a Messi y le dedic\u00f3 unas palabras tras el hat-trick a Ecuador. \"Te lo mereces m\u00e1s que nadie Amor\", le escribi\u00f3.", "id": "143064249067032_1929263717113734"}, {"created_time": "2017-10-11T10:30:00+0000", "message": "El hecho sucedi\u00f3 en el Centro de Salud Guijuelo en Salamanca. El m\u00e9dico fue suspendido sin goce de sueldo. La investigaci\u00f3n sigue su curso.", "id": "143064249067032_1929217393785033"}, {"created_time": "2017-10-11T10:24:24+0000", "message": "El jugador ocup\u00f3 las portadas de los principales diarios tras lograr la clasificaci\u00f3n de Argentina al mundial de Rusia 2018.", "id": "143064249067032_1929249827115123"}, {"created_time": "2017-10-11T10:15:00+0000", "message": "Tras la clasificaci\u00f3n de Argentina al Mundial de Rusia 2018, deportistas y pol\u00edticos, entre otros, expresaron su felicidad a trav\u00e9s de las redes sociales.", "id": "143064249067032_1929216647118441"}, {"created_time": "2017-10-11T10:00:00+0000", "message": "En su Tatograf\u00eda para Encendidos en la Tarde, Tato Young habl\u00f3 sobre la conferencia de prensa de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, candidata a senadora.", "id": "143064249067032_1929214897118616"}, {"created_time": "2017-10-11T09:54:05+0000", "message": "El #ResumenBlue de la clasificaci\u00f3n.", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1929220937118012"}, {"created_time": "2017-10-11T09:43:17+0000", "message": "El Diez comparti\u00f3 una historia en su cuenta de Instagram palpitando el encuentro definitorio para la Selecci\u00f3n Argentina.", "id": "143064249067032_1929214407118665"}, {"created_time": "2017-10-11T09:15:10+0000", "message": "Conoc\u00e9 qu\u00e9 integrantes de Mitre deber\u00e1n te\u00f1irse el pelo, afeitarse por completo, usar la camiseta de otro equipo o escuchar un discurso de CFK.", "id": "143064249067032_1929193407120765"}, {"created_time": "2017-10-11T08:45:10+0000", "message": "La actriz fue mam\u00e1 por segunda vez, y comparti\u00f3 su experiencia en las redes sociales.", "id": "143064249067032_1929171407122965"}, {"created_time": "2017-10-11T08:10:09+0000", "message": "La DJ de 53 a\u00f1os comparti\u00f3 una foto hot de su figura y les levant\u00f3 la temperatura a sus seguidores que no tardaron en darle like.", "id": "143064249067032_1929148117125294"}, {"created_time": "2017-10-11T08:07:00+0000", "message": "Gabourey Sidibe, la actriz que se lanz\u00f3 al estrellato con su rol en la pelicula \"Precius\" baj\u00f3 much\u00edsimo de peso y lo mostr\u00f3 en las redes sociales.", "id": "143064249067032_1928308623875910"}, {"created_time": "2017-10-11T07:15:10+0000", "message": "Para criticar la candidatura a diputada de Granata, la medi\u00e1tica poste\u00f3 en sus redes sociales, donde escribi\u00f3: \"Si Amalia se postula yo tambi\u00e9n quiero\".", "id": "143064249067032_1929114517128654"}, {"created_time": "2017-10-11T07:07:00+0000", "message": "Cient\u00edficos encontraron un nuevo modelo para estudiar las met\u00e1stasis y descifrar sus secretos: el gusano. Te contamos todos los detalles.", "id": "143064249067032_1928307380542701"}, {"created_time": "2017-10-11T06:10:06+0000", "message": "Griselda luci\u00f3 su parte mas hot al bailar Dirty de Cristina Aguilera con botas alt\u00edsimas y un incre\u00edble minishort de cuerina.", "id": "143064249067032_1929070410466398"}, {"created_time": "2017-10-11T06:06:00+0000", "message": "M\u00e1s de 100 hipop\u00f3tamos aparecieron muertos en Namibia y sembraron mucho misterio; se investiga si fueron envenenados o contaminados por una bacteria.", "id": "143064249067032_1928306363876136"}, {"created_time": "2017-10-11T05:15:06+0000", "message": "El hecho sucedi\u00f3 en el Centro de Salud Guijuelo en Salamanca. El m\u00e9dico fue suspendido sin goce de sueldo. La investigaci\u00f3n sigue su curso.", "id": "143064249067032_1929026937137412"}, {"created_time": "2017-10-11T05:05:00+0000", "message": "Ella cont\u00f3 esta experiencia traum\u00e1tica en su nuevo libro We\u2019re Going to Need More Wine\u2019, que se traduce como \u2018Vamos a necesitar m\u00e1s vino\u2019.", "id": "143064249067032_1928305227209583"}, {"created_time": "2017-10-11T04:04:00+0000", "message": "Aunque no lo creas el zodiaco influye en tu manera de vestirte y de elegir chicos. Ac\u00e1 te demostramos que tambi\u00e9n en tu forma de elegir tu pr\u00f3ximo piercing.", "id": "143064249067032_1928304027209703"}, {"created_time": "2017-10-11T03:58:15+0000", "message": "Luego de conseguir la clasificaci\u00f3n al Mundial de Rusia 2018, los futbolistas del conjunto albiceleste se desahogaron y festejaron en el vestuario.", "id": "143064249067032_1928963987143707"}, {"created_time": "2017-10-11T03:12:33+0000", "message": "La expresidenta habl\u00f3 de la campa\u00f1a electoral, su rol como oposici\u00f3n, y apunt\u00f3 al Presidente. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1928927973813975"}, {"created_time": "2017-10-11T02:20:58+0000", "message": "Tras la clasificaci\u00f3n de Argentina al Mundial de Rusia 2018, deportistas y pol\u00edticos, entre otros, expresaron su felicidad a trav\u00e9s de las redes sociales.", "id": "143064249067032_1928888230484616"}, {"created_time": "2017-10-11T02:00:08+0000", "message": "Pol\u00edticos, empresarios y periodistas acompa\u00f1aron a Marcelo Bonelli en la celebraci\u00f3n de los 30 a\u00f1os de S\u00e1bado Tempran\u00edsimo. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1928846600488779"}, {"created_time": "2017-10-11T01:32:52+0000", "message": "El editorial que Alfredo Leuco le dedic\u00f3 a Lionel Messi antes del partido con Ecuador\n\nLeuco: \"Dale Lionel. Dale. Hoy es tu gran d\u00eda. Hoy es tu gran oportunidad\"", "id": "143064249067032_1928848010488638"}, {"created_time": "2017-10-11T01:30:00+0000", "message": "Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz se estren\u00f3 como conductor de \"Encuentro de ideas\", un ciclo de entrevistas a grandes intelectuales. (V\u00eda Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz)", "id": "143064249067032_1928700463836726"}, {"created_time": "2017-10-11T01:26:26+0000", "message": "Con tres goles de Messi, la selecci\u00f3n nacional dio vuelta el encuentro en Quito y se meti\u00f3 en la pr\u00f3xima Copa del Mundo.", "id": "143064249067032_1928841773822595"}, {"created_time": "2017-10-11T01:20:36+0000", "message": "#Video | El tercer gol de Messi para que Argentina le gane 3-1 a Ecuador y acaricie la clasificaci\u00f3n al Mundial. http://mitr.es/e0yJ30fN0bp", "id": "143064249067032_1928836467156459"}, {"created_time": "2017-10-11T01:20:07+0000", "message": "Para criticar la candidatura a diputada de Granata, la medi\u00e1tica poste\u00f3 en sus redes sociales, donde escribi\u00f3: \"Si Amalia se postula yo tambi\u00e9n quiero\".", "id": "143064249067032_1928836093823163"}, {"created_time": "2017-10-11T01:15:09+0000", "message": "Se est\u00e1n jugando los cinco encuentros de la \u00faltima fecha de la fase clasificatoria al Mundial de Rusia 2018.", "id": "143064249067032_1928831737156932"}, {"created_time": "2017-10-11T01:13:52+0000", "message": "Con tres goles de Messi, la selecci\u00f3n nacional dio vuelta el encuentro en Quito y por ahora se est\u00e1 metiendo en la pr\u00f3xima Copa del Mundo.", "id": "143064249067032_1928830423823730"}, {"created_time": "2017-10-11T01:13:00+0000", "message": "El escritor se refiri\u00f3 a la muerte del fiscal Alberto Nisman y la pol\u00e9mica investigaci\u00f3n que se llev\u00f3 a cabo para encontrar a los culpables. (V\u00eda Pablo Rossi)", "id": "143064249067032_1928678873838885"}, {"created_time": "2017-10-11T01:05:07+0000", "message": "Con tres goles de Messi, la selecci\u00f3n nacional dio vuelta el encuentro en Quito y por ahora se est\u00e1 metiendo en la pr\u00f3xima Copa del Mundo.", "id": "143064249067032_1928822567157849"}, {"created_time": "2017-10-11T00:55:07+0000", "message": "La DJ de 53 a\u00f1os comparti\u00f3 una foto hot de su figura y les levant\u00f3 la temperatura a sus seguidores que no tardaron en darle like.", "id": "143064249067032_1928814447158661"}, {"created_time": "2017-10-11T00:45:10+0000", "message": "Luego de ser eliminado, el humorista cont\u00f3 emocionado que su pareja, quien ayer por la tarde fue operada por un aneurisma, le pidi\u00f3 que no falte.", "id": "143064249067032_1928807113826061"}, {"created_time": "2017-10-11T00:29:43+0000", "message": "Video | La Polic\u00eda Cient\u00edfica desentierra un barril en la quinta de Pipinas perteneciente al ex titular de la Uocra La Plata, Juan Pablo \"Pata\" Medina.", "id": "143064249067032_1928795733827199"}, {"created_time": "2017-10-11T00:19:56+0000", "message": "Termin\u00f3 el Primer tiempo de Ecuador - Argentina\n\nCon dos goles de Messi, la selecci\u00f3n nacional dio vuelta el encuentro en Quito y por ahora se est\u00e1 metiendo en la pr\u00f3xima Copa Del Mundo.", "id": "143064249067032_1928788097161296"}, {"created_time": "2017-10-11T00:09:28+0000", "message": "Tras la \u00faltima pr\u00e1ctica de la selecci\u00f3n antes de enfrentarse a Ecuador, Lio le firm\u00f3 el bot\u00edn a una peque\u00f1a jugadora que rompi\u00f3 en llanto al verlo pasar.", "id": "143064249067032_1928779537162152"}, {"created_time": "2017-10-11T00:00:14+0000", "message": "El rosarino aprovech\u00f3 un error de la defensa de Ecuador y con un furibundo remate dej\u00f3 a la Argentina arriba y en camino hacia Rusia 2018.", "id": "143064249067032_1928772467162859"}, {"created_time": "2017-10-11T00:00:00+0000", "message": "En #Pens\u00e1ndoloBien, la autora de 'Mujeres Asesinas' habl\u00f3 sobre los mecanismos internos que llevan a las mujeres a cometer todo tipo de cr\u00edmenes. (V\u00eda Laura Di Marco)", "id": "143064249067032_1928653077174798"}, {"created_time": "2017-10-10T23:51:08+0000", "message": "El mejor jugador del mundo empat\u00f3 el partido, que Ecuador empez\u00f3 ganando a los 38 segundos con gol de Ibarra.", "id": "143064249067032_1928765217163584"}, {"created_time": "2017-10-10T23:45:10+0000", "message": "La estrella de Hollywood se someti\u00f3 a una nueva operaci\u00f3n est\u00e9tica en la cara y lo comparti\u00f3 con sus fans en sus redes sociales.", "id": "143064249067032_1928760463830726"}, {"created_time": "2017-10-10T23:45:09+0000", "message": "A los 38 segundos Romario Ibarra aprovech\u00f3 un error defensivo del seleccionado de Sampaoli y puso en ventaja a los locales.", "id": "143064249067032_1928760443830728"}, {"created_time": "2017-10-10T23:27:08+0000", "message": "El Diez comparti\u00f3 una historia en su cuenta de Instagram palpitando el encuentro definitorio de la Selecci\u00f3n Argentina.", "id": "143064249067032_1928744633832309"}, {"created_time": "2017-10-10T23:00:00+0000", "message": "En un d\u00eda agitado para Catalu\u00f1a y Espa\u00f1a, Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz reflexiona y critica duramente el refer\u00e9ndum secesionista catal\u00e1n. (V\u00eda Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz)", "id": "143064249067032_1928631613843611"}, {"created_time": "2017-10-10T22:56:07+0000", "message": "Los 11 de Sampaoli que definir\u00e1n la suerte del seleccionado de cara al Mundial Rusia 2018.", "id": "143064249067032_1928719227168183"}, {"created_time": "2017-10-10T22:49:19+0000", "message": "El encuentro por los cuartos de final entre el Millonario y el Bohemio se disputar\u00e1 el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles en San Juan.", "id": "143064249067032_1928714367168669"}, {"created_time": "2017-10-10T22:36:16+0000", "message": "El horrible episodio que tuvo que vivir una paciente en un centro m\u00e9dico de Espa\u00f1a.", "id": "143064249067032_1928705067169599"}, {"created_time": "2017-10-10T21:45:00+0000", "message": "\ud83d\udcaa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7  \u00a1Vamos Argentina!", "id": "143064249067032_1928266340546805"}, {"created_time": "2017-10-10T21:40:00+0000", "message": "La actriz fue mam\u00e1 por segunda vez, y comparti\u00f3 su experiencia en las redes sociales.", "id": "143064249067032_1928498063856966"}, {"created_time": "2017-10-10T21:27:08+0000", "message": "El basquetbolista argentino comparti\u00f3 una grabaci\u00f3n en las redes sociales donde habla sobre el partido de la Selecci\u00f3n y el encuentro de San Antonio Spurs.", "id": "143064249067032_1928641453842627"}, {"created_time": "2017-10-10T21:19:00+0000", "message": "Una reflexi\u00f3n de Cristina P\u00e9rez sobre una plaga que sobreabunda en nuestros tiempos: el odio. (V\u00eda Cristina Perez)", "id": "143064249067032_1928528440520595"}, {"created_time": "2017-10-10T21:15:11+0000", "message": "La peque\u00f1a sufre de una hipoplasia pulmonar por lo que depende de un respirador para mantenerse con vida, y necesita recaudar 550 mil d\u00f3lares para poder operarse.", "id": "143064249067032_1928625947177511"}, {"created_time": "2017-10-10T21:12:00+0000", "message": "#H\u00e1ganloPor\u00c9l", "id": "143064249067032_1928460130527426"}, {"created_time": "2017-10-10T21:09:58+0000", "message": "La nueva columna de Federico Andahazi en Le Doy Mi Palabra\n\nAndahazi: \"Acostumbrado a apoderarse de todo, a robar banderas y pensamientos ajenos, el cristinianismo se adue\u00f1\u00f3 tambi\u00e9n de la Kabal\u00e1h y la rebautiz\u00f3 como Kampor\u00e1h\"", "id": "143064249067032_1928620380511401"}, {"created_time": "2017-10-10T21:00:00+0000", "message": "Fede Bal y Barbie V\u00e9lez se separaron hace un a\u00f1o y medio pero sigue habiendo heridas abiertas.", "id": "143064249067032_1928497183857054"}, {"created_time": "2017-10-10T20:51:57+0000", "message": "A 50 a\u00f1os de la muerte de Ernesto Guevara, el escritor Abel Posse analiz\u00f3 el legado que dej\u00f3 el controversial icono guerrillero. (V\u00eda Pablo Rossi)", "id": "143064249067032_1928599570513482"}, {"created_time": "2017-10-10T20:35:00+0000", "message": "Todo ocurri\u00f3 en el barrio de Saavedra donde un conductor de un auto atac\u00f3 a la pareja.", "id": "143064249067032_1928496207190485"}, {"created_time": "2017-10-10T20:26:50+0000", "message": "En los 2850 metros de altura de Quito, la selecci\u00f3n argentina se juega todo en la \u00faltima fecha de las Eliminatorias. Boleto directo a Rusia, repechaje o fracaso.", "id": "143064249067032_1928560960517343"}, {"created_time": "2017-10-10T20:25:14+0000", "message": "El entrenador campe\u00f3n en M\u00e9xico 1986 y subcampe\u00f3n en Italia 1990, se refiri\u00f3 al complicado momento que atraviesa la Selecci\u00f3n de Sampaoli.", "id": "143064249067032_1928558863850886"}, {"created_time": "2017-10-10T20:25:00+0000", "message": "El tenista tandilense hizo un gran partido y derrot\u00f3 al ruso Rublev por 6-3 y 6-4 en la segunda ronda del certamen asi\u00e1tico.", "id": "143064249067032_1928495547190551"}, {"created_time": "2017-10-10T20:20:05+0000", "message": "El nuevo editorial de Alfredo Leuco en Le doy mi palabra\n\n#Leuco: \"Dale Lionel. Dale. Hoy es tu gran d\u00eda. Hoy es tu gran oportunidad. Dentro de tres horas y media nos podes llevar a Rusia\"", "id": "143064249067032_1928553020518137"}, {"created_time": "2017-10-10T20:17:12+0000", "message": "Al impacto deportivo que causar\u00eda la ausencia del conjunto albiceleste en el pr\u00f3ximo mundial, se le sumar\u00eda un golpe institucional enorme para la AFA.", "id": "143064249067032_1928550047185101"}, {"created_time": "2017-10-10T20:12:36+0000", "message": "\u00a1Ya arranc\u00f3 #LeDoyMiPalabra con Alfredo Leuco, Federico Andahazi y Marcela Giorgi hasta las 18 hs!", "id": "143064249067032_1928545433852229"}, {"created_time": "2017-10-10T20:08:47+0000", "message": "En su Tatograf\u00eda para Encendidos en la Tarde, Tato Young habl\u00f3 sobre el discurso y las mentiras de la ex presidente.", "id": "143064249067032_1928541047186001"}, {"created_time": "2017-10-10T20:00:26+0000", "message": "Marcelo Bonelli y su equipo festejando los 30 a\u00f1os de  #S\u00e1badoTempran\u00edsimo.", "story": "Radio Mitre AM 790 shared Marcelo Bonelli's photo.", "id": "143064249067032_1928532380520201"}, {"created_time": "2017-10-10T19:50:00+0000", "message": "El futbolista de Udinese le tir\u00f3 un palito al del Inter sobre su autobiograf\u00eda y tambi\u00e9n se refiri\u00f3 a la pelea medi\u00e1tica con Wanda Nara.", "id": "143064249067032_1928494500523989"}, {"created_time": "2017-10-10T19:45:00+0000", "message": "El economista Diego Giacomini opin\u00f3 sobre el problem\u00e1tico repunte de la inflaci\u00f3n y critic\u00f3 la estrategia de generaci\u00f3n de expectativas del gobierno de Cambiemos. (V\u00eda Pablo Rossi)", "id": "143064249067032_1928455163861256"}, {"created_time": "2017-10-10T19:41:33+0000", "message": "\u00a1Tato hace la #Catarsis!", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1928503547189751"}, {"created_time": "2017-10-10T19:31:48+0000", "message": "La DJ de 53 a\u00f1os comparti\u00f3 una foto hot de su figura y les levant\u00f3 la temperatura a sus seguidores que no tardaron en darle like.", "id": "143064249067032_1928493857190720"}, {"created_time": "2017-10-10T19:31:21+0000", "message": "Lo reemplazar\u00e1 su asistente t\u00e9cnico Patricio Lara esta noche en Quito en el \u00faltimo partido de eliminatorias rumbo a Rusia 2018. .", "id": "143064249067032_1928493297190776"}, {"created_time": "2017-10-10T19:30:00+0000", "message": "Itat\u00ed necesita tu ayuda para lograr su tratamiento. http://ow.ly/9kdR30fMztB", "id": "143064249067032_1928466297193476"}, {"created_time": "2017-10-10T18:45:00+0000", "message": "El empresario explic\u00f3 las consecuencias del separatismo catal\u00e1n y por qu\u00e9 hoy decide irse de Barcelona. (V\u00eda Cristina Perez)", "id": "143064249067032_1928405423866230"}, {"created_time": "2017-10-10T18:30:00+0000", "message": "Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz explica por qu\u00e9 Argentina va a contramano del mundo. La democracia republicana versus el \"revival\" populista. (V\u00eda Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz)", "id": "143064249067032_1928109623895810"}, {"created_time": "2017-10-10T18:26:00+0000", "message": "Antes de que Argentina se juegue su boleto al pr\u00f3ximo mundial, el humorista construy\u00f3 el pedido del capit\u00e1n de la selecci\u00f3n al Sumo Pont\u00edfice.", "id": "143064249067032_1928418270531612"}, {"created_time": "2017-10-10T18:11:05+0000", "message": "Con una carrera plagada de \u00e9xito, Jos\u00e9 Luis Chilavert le dese\u00f3 \u00e9xito al equipo nacional y advirti\u00f3 sobre un complot contra Argentina. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1928399693866803"}, {"created_time": "2017-10-10T18:11:02+0000", "message": "El presidente catal\u00e1n dio marcha atr\u00e1s y asegur\u00f3 que existe una \u201cnecesidad imperiosa de desescalar la tensi\u00f3n y no contribuir a incrementarla\u201d.", "id": "143064249067032_1928399620533477"}, {"created_time": "2017-10-10T18:00:00+0000", "message": "A 20 a\u00f1os de la tragedia de Austral.", "id": "143064249067032_1928353643871408"}, {"created_time": "2017-10-10T17:17:26+0000", "message": "En Encendidos en la Tarde queremos saber... \u00bfQu\u00e9 promesa ser\u00edas capaz de hacer para que Argentina clasifique en el mundial? \u00bfTe tatuar\u00edas algo? \u00bfDejar\u00edas de comer asado durante un mes? \u00bfSaldr\u00edas disfrazado a la calle sin que te importe nada? \u00bfQu\u00e9 har\u00edas?\n\n\u00a1Llamanos al 5168-0790 o escribinos a encendidos@radiomitre.com.ar!", "id": "143064249067032_1928334003873372"}, {"created_time": "2017-10-10T17:06:00+0000", "message": "En #CadaMa\u00f1ana la vicepresidenta de la Subcomisi\u00f3n de Derechos Humanos del Parlamento Europeo analiz\u00f3 el conflicto independentista catal\u00e1n. (V\u00eda Marcelo Longobardi)", "id": "143064249067032_1928023480571091"}, {"created_time": "2017-10-10T16:50:08+0000", "message": "Una corresponsal mexicana retrat\u00f3 al animalito jugando en el lugar.", "id": "143064249067032_1928298400543599"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUSXlPRE0zTURjek9UUTBOell4TVRVNU5nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5ETXdOalF5TkRrd05qY3dNekpmTVRreU9UUXdOVGs1TnpBNU9UVXdOZAzhFZAEdsdFpRWlozaHpZAQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUUTNOalU1TnpZANU16UTRNRE16TlRZAM01qQVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qZA3lPVGcwTURBMU5ETTFPVGtQQkhScGJXVUdXZAHo2UUFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/143064249067032/posts?access_token=EAACEdEose0cBACPgex2YEcal0zNswnlpZAHECnKMEaUilRR3RViZAsXLIOMGvLLqMyjzUV16I3McweiJCgpKoKO4fpdpZAjp21GGbeT3H3izOgFX2hMMgLyVAaXCiZAZBMOwjgLfJO4SZC9eneGUabYirXmMnW2KR2ayXHBZCU3mglLg1ZC2uhYYQIAjxKvDtF0ZD&pretty=1&limit=100&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUUTNOalU1TnpZANU16UTRNRE16TlRZAM01qQVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qZA3lPVGcwTURBMU5ETTFPVGtQQkhScGJXVUdXZAHo2UUFFPQZDZD"}}, "id": "143064249067032", "Source": "radiomitre3-2"}