{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-09T10:29:58+0000", "message": "#LaMiradaDespierta", "id": "202475239772616_1632078246812301"}, {"created_time": "2017-10-09T09:42:19+0000", "message": "El equipo de #LaMiradaDespierta iniciando su programa de este lunes con mucho buen humor y esp\u00edritu deportivo.", "id": "202475239772616_1632050873481705"}, {"created_time": "2017-10-09T09:17:09+0000", "message": "#Pron\u00f3stico", "id": "202475239772616_1632035650149894"}, {"created_time": "2017-10-08T13:55:01+0000", "message": "Ya llega Ricardo Guazzardi y su equipo!!", "id": "202475239772616_1631264443560348"}, {"created_time": "2017-10-08T11:37:01+0000", "message": "#Pron\u00f3stico", "id": "202475239772616_1630529293633863"}, {"created_time": "2017-10-08T06:05:00+0000", "message": "Hasta las 6, C\u00e9sar Ferri al frente de #TrasnocheContinental \u00a1Sumate! \ud83d\udcfb", "id": "202475239772616_1629777163709076"}, {"created_time": "2017-10-07T20:25:01+0000", "message": "#El\u00daltimoDeLaFila", "id": "202475239772616_1630571236963002"}, {"created_time": "2017-10-07T19:45:01+0000", "message": "#LaHoraDelCampo", "id": "202475239772616_1630566353630157"}, {"created_time": "2017-10-07T19:04:37+0000", "message": "#El\u00daltimoDeLaFila", "id": "202475239772616_1630555596964566"}, {"created_time": "2017-10-07T18:26:14+0000", "message": "#Pron\u00f3stico", "id": "202475239772616_1630529096967216"}, {"created_time": "2017-10-07T05:05:00+0000", "message": "#TrasnocheContinental | C\u00e9sar Ferri te acompa\u00f1a en las primeras horas del fin de semana\u203c\ufe0f |", "id": "202475239772616_1629776543709138"}, {"created_time": "2017-10-07T02:16:55+0000", "message": "#Sinton\u00edaContinental para enmarcar :) De 23 a 02. Como cada viernes. Reflexiones...informaci\u00f3n...selecci\u00f3n nacional...humor...Ranking 6. D\u00faos y yapa!!! Archivos hist\u00f3ricos argentinos para escuchar y emocionarse. Y un poco de Neruda. No te falta nada...solo vos!!!! Con Lore Di Geso y Marcelo M\u00e1rmol De Moura", "id": "202475239772616_1629864440367015"}, {"created_time": "2017-10-06T18:50:06+0000", "story": "Radio Continental shared a link.", "id": "202475239772616_1629554400398019"}, {"created_time": "2017-10-06T18:39:33+0000", "story": "Radio Continental shared a link.", "id": "202475239772616_1629547730398686"}, {"created_time": "2017-10-06T18:28:19+0000", "story": "Radio Continental shared a link.", "id": "202475239772616_1629541660399293"}, {"created_time": "2017-10-06T17:46:18+0000", "story": "Radio Continental shared a link.", "id": "202475239772616_1629515223735270"}, {"created_time": "2017-10-06T17:43:22+0000", "story": "Radio Continental shared a link.", "id": "202475239772616_1629513750402084"}, {"created_time": "2017-10-06T17:39:10+0000", "message": "De esto, se est\u00e1 hablando | Rodolfo Daer, triunviro de la CGT, confirm\u00f3 en Continental: \"El peronismo nos garantiz\u00f3 que no se aprobar\u00e1 nada sin consenso\".", "id": "202475239772616_1629511183735674"}, {"created_time": "2017-10-06T16:29:05+0000", "message": "De esto, se est\u00e1 hablando | \u00c1ngel Cappa: \"La Selecci\u00f3n es el producto de desaciertos dirigenciales continuos a lo largo de a\u00f1os\"", "id": "202475239772616_1629450877075038"}, {"created_time": "2017-10-06T14:20:39+0000", "message": "#MaxiContinental", "id": "202475239772616_1629353220418137"}, {"created_time": "2017-10-06T13:31:01+0000", "message": "#MaxiContinental", "id": "202475239772616_1629298127090313"}, {"created_time": "2017-10-06T12:45:01+0000", "message": "#ElPase", "id": "202475239772616_1629265363760256"}, {"created_time": "2017-10-06T12:10:00+0000", "message": "#LaMiradaDespierta", "id": "202475239772616_1629232857096840"}, {"created_time": "2017-10-06T11:30:00+0000", "message": "Volv\u00e9 a escuchar el comentario editorial de Nelson Castro", "id": "202475239772616_1629211757098950"}, {"created_time": "2017-10-06T11:03:01+0000", "message": "#LaMiradaDespierta", "id": "202475239772616_1629196790433780"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXlNREkwTnpVeU16azNOekkyTVRZANkxUSTBOVE0yTURnME9EZAzFOamd3TXprNU1EZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01qQXlORGMxTWpNNU56Y3lOakUyWHpFMk16SXdOemd5TkRZANE1USXpNREVQQkhScGJXVUdXZAHRQcGdFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNREkwTnpVeU16azNOekkyTVRZANk1qUXlNalUwTVRreE5qazNNRFl3TWpFNE9BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1ESTBOelV5TXprM056STJNVFpmTVRZAeU9URTVOamM1TURRek16YzRNQThFZAEdsdFpRWloxMkxsQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/202475239772616/posts?access_token=EAACEdEose0cBAENyipEMcgqeOHyrPK66nMl78dzZANDScY8HuEmOlj9ZCGIcNbpJ0KO6tcBnCyQm34FKvMe1SZBE8Dbh9sDrtJ0gTZBsJGfs41ghHbF4jPeFJhdZAAYjO7fbpUhH2Kb9nDlECEZAo3S0ZBJCBS9Qws3yVQL7uwSjdCcepiudSVcS0LpFbtf1DgZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNREkwTnpVeU16azNOekkyTVRZANk1qUXlNalUwTVRreE5qazNNRFl3TWpFNE9BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1ESTBOelV5TXprM056STJNVFpmTVRZAeU9URTVOamM1TURRek16YzRNQThFZAEdsdFpRWloxMkxsQVE9PQZDZD"}}, "id": "202475239772616", "Source": "RadioContinental590(1)"}