{"data": [{"created_time": "2017-10-09T16:56:50+0000", "message": "Sebasti\u00e1n Campanario, economista y periodista, habl\u00f3 con Lanata Sin Filtro sobre Thaler, el ganador del Premio Nobel de Econom\u00eda 2017.", "id": "143064249067032_1926912710682168"}, {"created_time": "2017-10-09T16:38:17+0000", "message": "El video de las strippers las muestra bailando durante un encuentro motoquero con la imagen de fondo del senador santafesino.", "id": "143064249067032_1926883627351743"}, {"created_time": "2017-10-09T16:31:14+0000", "message": "En el lugar trabajan 6 dotaciones de bomberos, el SAME y la Polic\u00eda local. Las llamas ponen en peligro a casas vecinas.", "id": "143064249067032_1926869197353186"}, {"created_time": "2017-10-09T16:30:23+0000", "message": "En su columna de espect\u00e1culos de Lanata Sin Filtro, Marina Calabr\u00f3 repas\u00f3 los temas m\u00e1s candentes del espect\u00e1culo.", "id": "143064249067032_1926867320686707"}, {"created_time": "2017-10-09T16:26:20+0000", "message": "Eran objetos buscados por los investigadores desde el comienzo de la causa. Sergio Maldonado se los entreg\u00f3 al juez Lleral.", "id": "143064249067032_1926861014020671"}, {"created_time": "2017-10-09T16:14:18+0000", "message": "Luis Juez, embajador argentino en Ecuador habl\u00f3 con Lanata Sin Filtro desde el hotel de Guayaquil donde se encuentra todo el seleccionado nacional.", "id": "143064249067032_1926848704021902"}, {"created_time": "2017-10-09T15:43:42+0000", "message": "Las causas de fraude en Brasil siguen generando cola. Seis concursantes del concurso fueron sancionadas por falsear la votaci\u00f3n con robots online.", "id": "143064249067032_1926807287359377"}, {"created_time": "2017-10-09T15:30:00+0000", "message": "La directora de Management & Fit analiz\u00f3 en #CadaMa\u00f1ana los \u00faltimos datos electorales. (V\u00eda Marcelo Longobardi)", "id": "143064249067032_1926585337381572"}, {"created_time": "2017-10-09T15:15:00+0000", "message": "Un ni\u00f1o de once a\u00f1os falleci\u00f3 cuando un \u00e1rbol le cay\u00f3 encima. El hombre que retir\u00f3 el arb\u00f3l habl\u00f3 en Radio Mitre C\u00f3rdoba.", "id": "143064249067032_1926751077364998"}, {"created_time": "2017-10-09T15:14:00+0000", "message": "Gustavo Vald\u00e9s, gobernador electo de Corrientes, habl\u00f3 con Lanata Sin Filtro sobre su victoria en las elecciones de ayer.", "id": "143064249067032_1926753724031400"}, {"created_time": "2017-10-09T15:00:20+0000", "message": "La C\u00e1mara de Empresarios Constructores de Mendoza, indic\u00f3 que se elevaron los costos de la construcci\u00f3n por la suba del d\u00f3lar y los \u00edndices inflacionarios.(V\u00eda Radio Mitre Mendoza)", "id": "143064249067032_1926748904031882"}, {"created_time": "2017-10-09T14:53:31+0000", "message": "Tal como se hizo con Santiago Maldonado, se ofrece recompensa para quien otorgue datos sobre Mar\u00eda Cash, Sof\u00eda Herrera, Nataly Gonzalo y Maximiliano Sosa.", "id": "143064249067032_1926741330699306"}, {"created_time": "2017-10-09T14:36:22+0000", "message": "A 50 a\u00f1os de la muerte de Ernesto Guevara en Bolivia, el agente de la CIA F\u00e9lix Rodr\u00edguez narr\u00f3 la historia de la \u00faltima imagen del rosarino con vida. \u201cComandante, mire al pajarito\u201d.", "id": "143064249067032_1926720730701366"}, {"created_time": "2017-10-09T14:06:53+0000", "message": "El episodio ocurri\u00f3 el \u00faltimo viernes en la escuela F\u00e9lix Bogado, donde un estudiante, de 14 a\u00f1os ingres\u00f3 a la instituci\u00f3n con dos armas de guerra, municiones y un cuchillo de caza.", "id": "143064249067032_1926688104037962"}, {"created_time": "2017-10-09T14:02:55+0000", "message": "\u202aHasta las 14 #LanataSinFiltro. Sumate a www.mitrehd.com.ar\u202c", "id": "143064249067032_1926683650705074"}, {"created_time": "2017-10-09T14:02:00+0000", "message": "En #CadaMa\u00f1ana analiz\u00f3 el triunfo en Corrientes y asegur\u00f3 que el oficialismo precisa ganar en las legislativas para \"consolidar este proceso de cambio que fue duro estos dos a\u00f1os\". (V\u00eda Marcelo Longobardi)", "id": "143064249067032_1926581510715288"}, {"created_time": "2017-10-09T14:01:00+0000", "message": "La oferta de fernet de primera marca permit\u00eda adquirir cuatro botellas al precio de dos. (V\u00eda Radio Mitre C\u00f3rdoba)", "id": "143064249067032_1926652397374866"}, {"created_time": "2017-10-09T13:55:57+0000", "message": "Sol, mimos y diversi\u00f3n. Las dos familias se reunieron y compartieron tiernas im\u00e1genes en sus redes sociales.", "id": "143064249067032_1926676587372447"}, {"created_time": "2017-10-09T13:53:37+0000", "message": "Adem\u00e1s, subieron las compras en el exterior, crecen los hipotecarios y hubo recategorizaci\u00f3n de monotributo. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1926673000706139"}, {"created_time": "2017-10-09T13:34:22+0000", "message": "En su editorial de Cada Ma\u00f1ana, Marcelo Longobardi repas\u00f3 los temas pol\u00edticos m\u00e1s importantes de la jornada.", "id": "143064249067032_1926649350708504"}, {"created_time": "2017-10-09T13:21:37+0000", "message": "El jefe de Gabinete Marcos Pe\u00f1a habl\u00f3 sobre el triunfo de Cambiemos en Corrientes y asegur\u00f3 que \"estamos mejor de lo que est\u00e1bamos en agosto\".", "id": "143064249067032_1926633010710138"}, {"created_time": "2017-10-09T13:12:00+0000", "message": "Leandro Buonsante te cuenta el resumen deportivo del fin de semana y adelanta el equipo que saldr\u00e1 a la cancha en Ecuador.", "id": "143064249067032_1926540467386059"}, {"created_time": "2017-10-09T13:00:00+0000", "message": "\u00a1Arrancamos la semana!", "id": "143064249067032_1924032174303555"}, {"created_time": "2017-10-09T12:54:00+0000", "message": "El embajador argentino en Ecuador hizo un video para darle fuerza a los jugadores e invitar a la gente que se sume a alentar. (V\u00eda Radio Mitre C\u00f3rdoba)", "id": "143064249067032_1926589674047805"}, {"created_time": "2017-10-09T12:41:34+0000", "message": "En su mon\u00f3logo de PPT, Jorge Lanata indic\u00f3 a los jugadores c\u00f3mo clasificar al mundial de Rusia y habl\u00f3 sobre la 'extra\u00f1a' campa\u00f1a con zumba de CFK.", "id": "143064249067032_1926585570714882"}, {"created_time": "2017-10-09T12:39:23+0000", "message": "Mar\u00eda Emilia Correa tuvo c\u00e1ncer y a los 13 a\u00f1os perdi\u00f3 una pierna. Ahora busca una pr\u00f3tesis que cuesta aproximadamente dos millones de pesos.", "id": "143064249067032_1926582777381828"}, {"created_time": "2017-10-09T12:20:56+0000", "message": "Marcelo Longobardi ya realiza su comentario editorial", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1926554244051348"}, {"created_time": "2017-10-09T12:16:33+0000", "message": "Mar\u00eda Isabel S\u00e1nchez te cuenta las noticias que m\u00e1s se comentan en su Resumen Blue de Cada Ma\u00f1ana.", "id": "143064249067032_1926555594051213"}, {"created_time": "2017-10-09T12:08:20+0000", "message": "Esteban Bullrich, candidato a senador por la Provincia de Buenos Aires, tiene una leve ventaja sobre Cristina Kirchner. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1926548154051957"}, {"created_time": "2017-10-09T12:00:00+0000", "message": "Todas las semanas te regalamos entradas para Temaiken. Entr\u00e1 y particip\u00e1.", "id": "143064249067032_1871429836230456"}, {"created_time": "2017-10-09T11:43:32+0000", "message": "El resumen deportivo del fin de semana te lo cuenta Leandro Buonsante. Dejale tus comentarios y preguntas y lo leemos en vivo. Ademas: \u00bfC\u00f3mo te ves el martes? \u00bfCelebrando la clasificaci\u00f3n, esperando por el repechaje o preparando todo para ver el mundial sin Argentina?", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1926516977388408"}, {"created_time": "2017-10-09T11:20:01+0000", "message": "\"Hoy es un hijo para nosotros\", dijo el periodista sobre Luis, que fue novio de su hija Soledad hasta que falleci\u00f3 en el Mundial de Brasil.", "id": "143064249067032_1926418860731553"}, {"created_time": "2017-10-09T11:13:37+0000", "message": "Lizy lanz\u00f3 una catarata de chistes con doble intenci\u00f3n, pero Susana los entend\u00eda con cierto retraso.", "id": "143064249067032_1926493237390782"}, {"created_time": "2017-10-09T11:05:00+0000", "message": "Ricardo Colombi se despach\u00f3 con esa frase que fue registrada por los camar\u00f3grafos que se encontraban en la escuela donde deb\u00eda votar.", "id": "143064249067032_1926418077398298"}, {"created_time": "2017-10-09T10:54:36+0000", "message": "Desde su mansi\u00f3n en Dubai, el ex futbolista record\u00f3 al revolucionario, a 50 a\u00f1os de su muerte. \u201cHan habido muchos comandantes, pero nunca uno como vos\u201d, afirm\u00f3.", "id": "143064249067032_1926474477392658"}, {"created_time": "2017-10-09T10:50:00+0000", "message": "La empresa estatal expres\u00f3 la decisi\u00f3n a trav\u00e9s de un comunicado donde explica los motivos por los cuales cortaron el servicio.", "id": "143064249067032_1926417310731708"}, {"created_time": "2017-10-09T10:40:23+0000", "message": "Los fiscales aseguran que el organizador del secuestro fue el l\u00edder de Los Monos, quien contin\u00faa al frente de la banda desde el penal de Coronda.", "id": "143064249067032_1926463084060464"}, {"created_time": "2017-10-09T10:39:03+0000", "message": "Las portadas de los principales medios gr\u00e1ficos acompa\u00f1adas por el resumen de noticias de Marcelo Longobardi.", "id": "143064249067032_1926461850727254"}, {"created_time": "2017-10-09T10:35:00+0000", "message": "La lista oficialista declar\u00f3 ganador a Gustavo Vald\u00e9s, que se habr\u00eda impuesto sobre Camau Esp\u00ednola.", "id": "143064249067032_1926416684065104"}, {"created_time": "2017-10-09T10:31:57+0000", "message": "El candidato a senador por el Frente Justicialista Cumplir llam\u00f3 a \u201cproyectar una Argentina con desarrollo, inclusi\u00f3n y sustentable\u201d, al firmar un \u201ccompromiso ambiental\u201d con el Partido Verde.", "id": "143064249067032_1926456877394418"}, {"created_time": "2017-10-09T10:20:00+0000", "message": "Rosario se convirti\u00f3 en la ciudad con la primera escuela p\u00fablica con ba\u00f1os mixtos, ubicados en la instituci\u00f3n de Ense\u00f1anza Media 432 \u201cBernardino Rivadavia\u201d.", "id": "143064249067032_1926416074065165"}, {"created_time": "2017-10-09T10:05:00+0000", "message": "El candidato de Sergio Massa estuvo en una fiesta gay junto con sus amigos \"los osos\".", "id": "143064249067032_1926415650731874"}, {"created_time": "2017-10-09T09:50:00+0000", "message": "La ex presidente tild\u00f3 a Macri de privatizador, critic\u00f3 el sistema de salud y asegur\u00f3 que s\u00f3lo un grupo reducido mejor\u00f3 con las pol\u00edticas del actual Gobierno.", "id": "143064249067032_1926415027398603"}, {"created_time": "2017-10-09T09:32:21+0000", "message": "El escritor Mario Vargas Llosa pronunci\u00f3 un duro discurso contra la independencia catalana.", "id": "143064249067032_1926414360732003"}, {"created_time": "2017-10-09T01:30:00+0000", "message": "Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz critic\u00f3 duramente las \u00faltimas declaraciones de la ex presidente en su raid medi\u00e1tico. (V\u00eda Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz)", "id": "143064249067032_1925946164112156"}, {"created_time": "2017-10-09T01:07:42+0000", "message": "\u202aCFK compar\u00f3 a Macri con Menem y le lanz\u00f3 una chicana: \"Aument\u00f3 el alimento para gatos\". \u202c", "id": "143064249067032_1926051980768241"}, {"created_time": "2017-10-09T00:30:00+0000", "message": "Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz ley\u00f3 un conmovedor relato de amor entre dos legendarios periodistas, que ni el tiempo ni la muerte pudieron vencer. (V\u00eda Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz)", "id": "143064249067032_1925935394113233"}, {"created_time": "2017-10-10T09:00:56+0000", "message": "El candidato a diputado Matias Tombolini se junt\u00f3 con \"los osos\" y celebr\u00f3 la United Party en un boliche gay.", "id": "143064249067032_1927808400592599"}, {"created_time": "2017-10-08T23:32:55+0000", "message": "La lista oficialista declar\u00f3 ganador a Gustavo Vald\u00e9s, que se habr\u00eda impuesto sobre Camau Esp\u00ednola.", "id": "143064249067032_1925947587445347"}, {"created_time": "2017-10-08T23:06:29+0000", "message": "#ElShowDelDomingo\n\nHasta las 22 , Fabricio L\u00f3pez y Andrea Estevez Mirson, en www.radiomitre.com.ar \n\nEsta noche, queremos conocer historias de primeras citas. \u00bfQu\u00e9 sorpresas te llevaste?\u00bfEstuvo bueno?\u00bfSali\u00f3 todo bien?", "id": "143064249067032_1925927514114021"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUYzFNak0xTlRVME56VTFNRFE0T0RNeE5EWVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qWTVNVEkzTVRBMk9ESXhOamdQQkhScGJXVUdXZAHVxVWdFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUSTFNak13TVRVeE9ETXhPRGN4TXpRek9EQVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qVTVNamMxTVRReE1UUXdNakVQQkhScGJXVUdXZAHF2ZAFFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/143064249067032/posts?access_token=EAACEdEose0cBAFLk0LYiUi2VJx1pCvaNYVKdLEyg1IFQisDSgGczHrFjtD2lRUZAzfGPOP5ufH2Kgg6rbYHTSfbKRph6zucAZBZBlhpIBSZCZCLocxQzEGyXFA0wZCCD8KcZCOZC5t90Ab86I0caqIpZB44y6QgoZCZCP4qiZC7CXrtCDUywDo7Nsn0lwF5jNQB8u5cZD&pretty=0&limit=50&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUSTFNak13TVRVeE9ETXhPRGN4TXpRek9EQVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qVTVNamMxTVRReE1UUXdNakVQQkhScGJXVUdXZAHF2ZAFFFPQZDZD", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.10/143064249067032/posts?access_token=EAACEdEose0cBAFLk0LYiUi2VJx1pCvaNYVKdLEyg1IFQisDSgGczHrFjtD2lRUZAzfGPOP5ufH2Kgg6rbYHTSfbKRph6zucAZBZBlhpIBSZCZCLocxQzEGyXFA0wZCCD8KcZCOZC5t90Ab86I0caqIpZB44y6QgoZCZCP4qiZC7CXrtCDUywDo7Nsn0lwF5jNQB8u5cZD&pretty=0&limit=50&before=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUYzFNak0xTlRVME56VTFNRFE0T0RNeE5EWVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qWTVNVEkzTVRBMk9ESXhOamdQQkhScGJXVUdXZAHVxVWdFPQZDZD"}, "Source": "radiomitre2-1"}