{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T15:15:28+0000", "message": "#El\u00e1ngel | #Baby y equipo te acompa\u00f1an hasta las 15 hs!!!\n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con la selecci\u00f3n? \nLl\u00e1manos:  \ud83d\udc47\n\u260f 4535 - 4000 \n\ud83d\udcf111 50 05 0710", "id": "45947678873_10155793213888874"}, {"created_time": "2017-10-10T12:50:53+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Fernando \"Pino\" Solanas, senador nacional de Proyecto Sur, ratific\u00f3 su pedido de votar en contra de #Cambiemos: \u201cUno s\u00f3lo tiene opiniones y damos libertad de acci\u00f3n pero lo importante es derrotar el proyecto de Cambiemos y oponerse a este proyecto de ajuste neo conservador del Gobierno\".", "id": "45947678873_10155792917833874"}, {"created_time": "2017-10-10T12:30:51+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Andy Freire, Candidato a Legislador por Vamos Juntos: \u201cHay desigualdad entre el norte y el sur de la Ciudad y ponemos nuestros esfuerzo para combatirla, llevando empleo de calidad, porque se combate la desigualdad con empleo\u201d.", "id": "45947678873_10155792872163874"}, {"created_time": "2017-10-10T11:25:03+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Daniel Rosato, Presidente del Departamento de Pol\u00edtica Social de la Uni\u00f3n Industrial de Buenos Aires (Uipba). Pymes bonaerenses marchan al Congreso: \u201cMarchamos para pedir leyes que nos protejan porque estamos pasando un muy mal momento. Con el incremento de las importaciones y la carga impositiva es imposible. El gobierno sac\u00f3 una ley pyme para cuando hay trabajo, pero si no producimos esa ley no basta\".", "id": "45947678873_10155792782328874"}, {"created_time": "2017-10-10T11:03:47+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Dar\u00edo Villarruel , periodista de Radio 10 y C5N, se refiri\u00f3 al juez #Bonad\u00edo, que cit\u00f3 a Cristina Kirchner por el encubrimiento #AMIA: \u201cHay una utilizaci\u00f3n de las causas de Cristina y otros funcionarios kirchneristas en \u00e9pocas de elecciones. M\u00e1s all\u00e1 de la culpabilidad  o no, el tema es que son causas de hace mucho tiempo que justo aparecen en las campa\u00f1as. Hay que separar al juez Bonad\u00edo de todas las causas de Cristina porque siempre est\u00e1 la duda de la objetividad. Bonad\u00edo es el juez de las servilletas y el juez con m\u00e1s causas en su contra despu\u00e9s de Oyarbide\".", "id": "45947678873_10155792756153874"}, {"created_time": "2017-10-10T10:36:57+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Ariel Sujarchuk, intendente de Escobar, dio detalles de la reuni\u00f3n de los intendentes con Cristina Kirchner y dej\u00f3 sus impresiones de cara a las elecciones que se avecinan: \u201cNo hay mejor resultado para nosotros que frenar esta pol\u00edtica y posicionarnos para 2019. Si al Gobierno le va bien, no es bueno para los argentinos: Tendr\u00edamos m\u00e1s ricos entre los amigos del poder y m\u00e1s pobres entre la gente\u201d.", "id": "45947678873_10155792684458874"}, {"created_time": "2017-10-10T10:12:55+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Gustavo Sylvestre y un gran equipo te informan hasta las 12", "id": "45947678873_10155792623578874"}, {"created_time": "2017-10-10T08:11:02+0000", "message": "En #OilCombustibles nos orientamos a cada necesidad por eso contamos con un canal de distribuci\u00f3n orientado espec\u00edficamente a la actividad agropecuaria.", "id": "45947678873_10155792455118874"}, {"created_time": "2017-10-10T08:01:13+0000", "message": "#SiempreNoticias | Empez\u00e1 el d\u00eda informado en Radio 10. Las noticias \ud83d\udcf0 que necesitas saber antes de salir de casa \ud83c\udfe0, el clima\u2600\ufe0f\u26c5\ufe0f\u2601\ufe0f\ud83c\udf24\ud83c\udf25\ud83c\udf26\ud83c\udf27\ud83c\udf28\ud83c\udf29, el tr\u00e1nsito\ud83d\ude86\ud83d\ude87\ud83d\ude8c\ud83d\ude98\ud83d\ude95\ud83d\ude9b\ud83d\udea6 y lo que pasa en el pa\u00eds\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 y en el mundo\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f, en el m\u00e1s completo panorama de noticias. Guillermo Favale hasta las 7 de la ma\u00f1ana en #AM710. Contanos, \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 el tiempo en tu ciudad? \ud83d\ude42 Dej\u00e1 tu mensaje este posteo o a trav\u00e9s de:\n\u00bb \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb \ud83d\udcf7 INSTRAGRAM: instagram.com/radio10/\n\u00bb \ud83d\udce7 MAIL: radio10@inradios.com.ar\n\u00bb \ud83d\udcf1 SMS: RADIO 10 (ESPACIO) + TU MENSAJE AL 22 7 22\n\u00bb \ud83d\udc24 TWITTER: Hashtag #SiempreNoticias en @radio10 @guillermofavale \n\u00bb \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710\n\u00bb \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP: https://goo.gl/LbWlLL\n\u00bb \ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n\u00bb \ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF\n\u00bb \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/radio10\nstweb.tv/indalo/radio10/", "id": "45947678873_10155792443778874"}, {"created_time": "2017-10-10T05:22:08+0000", "message": "#Galer\u00eda710 | El programa de Claudia Jorge, hoy con la conducci\u00f3n de Roberto Nastta y todo su equipo hasta las 5 de la ma\u00f1ana en Radio 10, #AM710. Galeria 710, entretenimiento, noticias, espect\u00e1culos, deportes, humor, invitados y m\u00e1s! Quedate con nosotros! Dejanos tu mensaje en este posteo o a trav\u00e9s de todas nuestras v\u00edas de comunicaci\u00f3n:\n\u00bb \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb \u260e\ufe0f DIRECTOS PARA PARTICIPAR AL AIRE: (011) 4535 4207 // (011) 4535 4211\n\u00bb \ud83d\udce7 MAIL: radio10@inradios.com.ar\n\u00bb \ud83d\udcf1 SMS: RADIO 10 (ESPACIO) + TU MENSAJE AL 22 7 22\n\u00bb \ud83d\udc24 TWITTER: Hashtag #SomosGaleria710 en @radio10\n\u00bb \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710 \n\u00bb \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP Y ESCRIBINOS: https://goo.gl/LbWlL\n\u00bb \ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n\u00bb \ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF\n\u00bb \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/radio10", "id": "45947678873_10155792250413874"}, {"created_time": "2017-10-10T02:25:02+0000", "message": "\u00bfTodav\u00eda no te enteraste? \u00a1En todas las estaciones de Oil Combustibles hay una nueva promo para vos! Ten\u00e9s que cargar $500 de nafta o di\u00e9sel, ingresar tu ticket en www.oilcombustibles.com y particip\u00e1s por una silla plegable. Es muy f\u00e1cil. \u00a1Ten\u00e9s tiempo hasta el 15 de octubre para pasar por tu estaci\u00f3n Oil m\u00e1s cercana! Consult\u00e1 los t\u00e9rminos y legales en www.veniaoilyllegamaslejos.com.ar", "id": "45947678873_10155791981773874"}, {"created_time": "2017-10-10T02:00:55+0000", "message": "#UnMundoDe10 | De lunes a viernes de 23 a 2, el programa m\u00e1s escuchado de la radiofon\u00eda argentina en la medianoche. Mario Mundo te acompa\u00f1a hasta las 2 de la ma\u00f1ana por Radio 10, \u202a#AM710\u202c, \u202a#UnaRadioTodasLasVoces. Hoy: compartimos una nueva #HistoriaDeVida \ud83d\ude42Dejanos tu mensaje en este posteo o a trav\u00e9s de todas nuestras v\u00edas de comunicaci\u00f3n: \n\u00bb \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb \u260e\ufe0f DIRECTOS PARA PARTICIPAR AL AIRE: (011) 4535 4207 // (011) 4535 4211\n\u00bb \ud83d\udcf7 INSTRAGRAM: instagram.com/radio10/\n\u00bb \ud83d\udce7 MAIL: radio10@inradios.com.ar\n\u00bb \ud83d\udcf1 SMS: RADIO 10 (ESPACIO) + TU MENSAJE AL 22 7 22\n\u00bb \ud83d\udc24 TWITTER: Hashtag #QueSePrendaLaNocheDeLa10 en @radio10 @maritomundo\n\u00bb \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710\n\u00bb \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP Y ESCRIBINOS: https://goo.gl/LbWlLL\n\u00bb \ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n\u00bb \ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF\n\u00bb \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/radio10\nstweb.tv/indalo/radio10/", "story": "Radio 10 is with Mario Mundo.", "id": "45947678873_10155791883013874"}, {"created_time": "2017-10-10T00:50:49+0000", "message": "#AhoraS\u00ed #10A | Sebasti\u00e1n Basalo dialoga con el violinista Pablo Agri sobre el concierto de Jairo  junto con\u200f la CAMERATA ARGENTINA en el Centro Cultural Kirchner.", "id": "45947678873_10155791774708874"}, {"created_time": "2017-10-09T23:01:49+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto | Reviv\u00ed la nota de Marcelo Zlotogwiazda a Sergio Maldonado", "id": "45947678873_10155791631548874"}, {"created_time": "2017-10-09T23:00:58+0000", "message": "#AhoraS\u00ed #10A\u00f1os |  Sebastian Basalo y Anita Gudi\u00f1o se quedan junto a vos hasta las 23 hs. en Radio 10, #AM710, #LaRadioDeLaGente. Hoy queremos saber \u00bfCu\u00e1les eran tus manias y tocs?.....contanos!!!!.  Dejanos tu mensaje en este posteo o a trav\u00e9s de todas nuestras v\u00edas de comunicaci\u00f3n:\n \n            \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n       \u260e\ufe0f DIRECTOS PARA PARTICIPAR EN EL SUPERCONCURSO: (011) 4535 4207 // (011) 4535 4211\n        \ud83d\udcf7 INSTRAGRAM: instagram.com/radio10/\n       \ud83d\udc24 TWITTER: @radio10 @basalosebastian @anitagudi\n        \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710\n        \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP Y ESCRIBINOS: https://goo.gl/LbWlL\n        \ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n        \ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF\n        \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/contenidos/r10.htm\nstweb.tv/indalo/radio10", "id": "45947678873_10155791630453874"}, {"created_time": "2017-10-09T23:00:35+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto | Reviv\u00ed la nota de Marcelo Zlotogwiazda a Tom\u00e1s Lukin", "id": "45947678873_10155791629893874"}, {"created_time": "2017-10-09T22:58:09+0000", "message": "#LoDijoEnRadio10", "id": "45947678873_10155791627418874"}, {"created_time": "2017-10-09T22:57:01+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto | Reviv\u00ed la nota de Marcelo Zlotogwiazda a Nito Artaza", "id": "45947678873_10155791626053874"}, {"created_time": "2017-10-09T22:45:49+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto | AHORA Edgardo Bauza,  ex seleccionador argentino y actual entrenador de Arabia Saudita, en di\u00e1logo con Zloto. Radio 10", "id": "45947678873_10155791613188874"}, {"created_time": "2017-10-09T22:29:34+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto | Reviv\u00ed la nota de Marcelo Zlotogwiazda a Cesar Luis Menotti", "id": "45947678873_10155791578748874"}, {"created_time": "2017-10-09T21:55:47+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto | Sergio Maldonado, en di\u00e1logo con Zloto. Radio 10", "id": "45947678873_10155791515898874"}, {"created_time": "2017-10-09T21:49:27+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto | Nito Artaza, candidato a vicegobernador del frente opositor Corrientes Podemos M\u00e1s dialoga con Zloto. @radio10", "id": "45947678873_10155791506878874"}, {"created_time": "2017-10-09T20:40:56+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto  Luis Galli CEO de El Grupo Newsan, en di\u00e1logo con Zloto. Radio 10", "id": "45947678873_10155791381978874"}, {"created_time": "2017-10-09T20:30:09+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto C\u00e9sar Luis  Menotti en di\u00e1logo con Zloto. Radio 10", "id": "45947678873_10155791296413874"}, {"created_time": "2017-10-09T20:21:35+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto | hasta las 20 hs por Radio10. @RADIO10", "id": "45947678873_10155791280058874"}, {"created_time": "2017-10-09T19:42:31+0000", "message": "#RH10 |  Generaci\u00f3n pansexual\nHablamos con Viviana Caruso, sex\u00f3loga.", "id": "45947678873_10155791216093874"}, {"created_time": "2017-10-09T19:24:34+0000", "message": "#RH10 | CATALU\u00d1A VA POR LA INDEPENDENCIA\nHablamos con Sergio Moreno, nacido en Barcelona. Esta por el S\u00ed de la independencia.", "id": "45947678873_10155791177733874"}, {"created_time": "2017-10-09T18:40:44+0000", "message": "#RH10 | #CasoBelsunce\nHablamos con Horacio Garc\u00eda Belsunce, hermano de Mar\u00eda Marta.", "id": "45947678873_10155791057948874"}, {"created_time": "2017-10-09T18:22:07+0000", "message": "Esteban Sassi y su opini\u00f3n sobre el partido de la Selecci\u00f3n de ma\u00f1ana. \u26bd", "id": "45947678873_10155790992613874"}, {"created_time": "2017-10-09T18:07:46+0000", "message": "#RH10 | Quedate hasta las 17hs en #AM710 con Rolando Hanglin y gran equipo!!!\nComunicate con nosotros:\n\u00bb \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb \ud83d\udcf7 INSTRAGRAM: instagram.com/radio10/\n\u00bb \ud83d\udce7 MAIL: rh10@inradios.com.ar\n\u00bb \ud83d\udc24 TWITTER: @radio10 \n\u00bb \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710\n\u00bb \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP: https://goo.gl/LbWlLL\n\u00bb \ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n\u00bb \ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF", "id": "45947678873_10155790945528874"}, {"created_time": "2017-10-09T17:40:06+0000", "message": "Baby, muy preocupado por la Selecci\u00f3n... \ud83d\ude01", "id": "45947678873_10155790862938874"}, {"created_time": "2017-10-09T15:14:35+0000", "message": "#El\u00e1ngel | #Baby  y equipo te acompa\u00f1an hasta las 15 hs !!! Ll\u00e1manos: \ud83d\udc47\n \u260f  4535 - 4000 \n\ud83d\udcf1  11 50 05 0710", "id": "45947678873_10155790554173874"}, {"created_time": "2017-10-09T14:37:56+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Fernando Espinoza, Candidato a Diputado Nacional, le respondi\u00f3 a la gobernadora bonaerense: \u201cVidal dice que lucha contra las mafias y hay gente en su gobierno que tiene familiares presos por narcotr\u00e1fico, como Toty Flores\u201d", "id": "45947678873_10155790483698874"}, {"created_time": "2017-10-09T13:57:20+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Alberto Tarantini, campe\u00f3n del mundo con la Selecci\u00f3n Argentina en 1978, est\u00e1 en Ecuador con el plantel y record\u00f3 cuando jug\u00f3 en la altura: \u201cJugu\u00e9 dos veces en la altura y cre\u00eda que iba en una motoneta supers\u00f3nica pero en realidad iba en un monopat\u00edn\u201d. Sin embargo, augur\u00f3 un triunfo argentino y cont\u00f3 c\u00f3mo est\u00e1n los jugadores: \u201cEstuve hablando con los chicos y est\u00e1n tranquilos. Le quitan dramatismo. Messi nos vino a saludar y lo vi muy bien\u201d.", "id": "45947678873_10155790393758874"}, {"created_time": "2017-10-09T12:54:02+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Rodolfo Tailhade, diputado nacional del #FPV, presentar\u00e1 una denuncia contra Mar\u00eda Eugenia Vidal por sobreprecios: \u201cLa Provincia es un festival de sobreprecios. Es escandaloso. Ahora vamos a denunciar un acto de corrupci\u00f3n en la licitaci\u00f3n de cajas navide\u00f1as, porque hubo sobreprecio en esas cajas. Hab\u00eda productos de baja calidad pero se pagaron $220 cuando en todos los supermercados sale $90 y hasta $80\u201d.", "id": "45947678873_10155790267213874"}, {"created_time": "2017-10-09T12:04:26+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Gustavo Sylvestre y un gran equipo te informan hasta las 12.", "id": "45947678873_10155790188153874"}, {"created_time": "2017-10-09T11:23:08+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Jorge Rachid, m\u00e9dico sanitarista, alerta sobre la reforma del sistema de salud que pretende el Gobierno: \u201cLa credencial va a dar el informe de cuantas veces te atendes\u201d y van a decirte esto: \u00b4Se te venci\u00f3 el cr\u00e9dito de tus consultas, a partir de ahora tiene que pagar\u201d.", "id": "45947678873_10155790129363874"}, {"created_time": "2017-10-09T10:59:06+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Nicol\u00e1s Grande, periodista de El Civismo Luj\u00e1n , relat\u00f3 el acoso verbal de algunos gendarmes a las Madres de Plaza de Mayo que realizaban un acto pac\u00edfico en la Bas\u00edlica de Luj\u00e1n: \u201cEn el intercambio verbal, una persona le muestra un cartel de Maldonado y un gendarme, en dos oportunidades, dice, de manera muy despectiva, \u00b4Sigan buscando\u00b4\u201d.", "id": "45947678873_10155790092468874"}, {"created_time": "2017-10-09T10:25:29+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Hilario Moreno del Campo, de la Consultora \u00b4Dicen\u00b4, revel\u00f3 nuevas encuestas para la Provincia de Buenos Aires: \"Nos da un resultado de paridad, similar al de las PASO, pero con Cambiemos arriba. Hoy est\u00e1 Bullrich con 38% y Cristina con 36%, con un 9% de indecisos. Massa est\u00e1 en torno a los 10 puntos y Randazzo en 3%, peleando con la izquierda\"", "id": "45947678873_10155790002933874"}, {"created_time": "2017-10-09T07:58:57+0000", "message": "#SiempreNoticias | \u00a1Buen d\u00eda! Guillermo Favale, Charly Dandres, y todo el equipo de Radio 10 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 te cuentan todas noticias que tenes que saber antes de salir de casa. \u00bfYa te levantaste? \u00bfEst\u00e1s preparando el desayuno? Contanos! \ud83d\ude42 \ud83d\udcf0Dejanos tu mensaje en este posteo o a trav\u00e9s de todas nuestras v\u00edas de comunicaci\u00f3n:\n\u00bb \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb \ud83d\udcf7 INSTRAGRAM: instagram.com/radio10/\n\u00bb \ud83d\udce7 MAIL: radio10@inradios.com.ar\n\u00bb \ud83d\udcf1 SMS: RADIO 10 (ESPACIO) + TU MENSAJE AL 22 7 22\n\u00bb \ud83d\udc24 TWITTER: Hashtag #SiempreNoticias en @radio10 @guillermofavale \n\u00bb \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710\n\u00bb \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP: https://goo.gl/LbWlLL\n\u00bb \ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n\u00bb \ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF\n\u00bb \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/radio10\nstweb.tv/indalo/radio10/", "id": "45947678873_10155789803313874"}, {"created_time": "2017-10-09T03:21:02+0000", "message": "#AntesDelAmanecer\u202c | Gustavo Adri\u00e1n Romero, el humor de Mauro Troussel y todo su equipo se quedan con vos hasta las 5 de la ma\u00f1ana en Radio 10, \u202a#AM710\u202c , #UnaRadioTodasLasVoces. Hoy la m\u00fasica en vivo de Andres Clerc - Oficial y adem\u00e1s te preguntamos: \u00bfCu\u00e1l es tu frase favorita? Contanos! \ud83d\ude42 Dejanos tu mensaje en este posteo o a trav\u00e9s de todas nuestras v\u00edas de comunicaci\u00f3n:\n\u00bb \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb \u260e\ufe0f DIRECTOS PARA PARTICIPAR AL AIRE: (011) 4535 4207 // (011) 4535 4211\n\u00bb \ud83d\udcf7 INSTRAGRAM: instagram.com/radio10/\n\u00bb \ud83d\udce7 MAIL: radio10@minutouno.com\n\u00bb \ud83d\udcf1 SMS: RADIO 10 (ESPACIO) + TU MENSAJE AL 22 7 22\n\u00bb \ud83d\udc24 TWITTER: Hashtag #AntesDelAmanecer en @radio10 @gustavormero10\n\u00bb \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710\n\u00bb \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP Y ESCRIBINOS: https://goo.gl/LbWlL\n\u00bb \ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n\u00bb \ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF\n\u00bb \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/radio10\nstweb.tv/indalo/radio10/", "id": "45947678873_10155789486503874"}, {"created_time": "2017-10-09T02:44:28+0000", "message": "#Qu\u00e9NocheTet\u00e9 | Hablamos con el sobrino del Papa Francisco sobre su fundaci\u00f3n \"Haciendo L\u00edo\"", "id": "45947678873_10155789423168874"}, {"created_time": "2017-10-09T02:25:01+0000", "message": "\u00bfTodav\u00eda no te enteraste? \u00a1En todas las estaciones de Oil Combustibles hay una nueva promo para vos! Ten\u00e9s que cargar $500 de nafta o di\u00e9sel, ingresar tu ticket en www.oilcombustibles.com y particip\u00e1s por una silla plegable. Es muy f\u00e1cil. \u00a1Ten\u00e9s tiempo hasta el 15 de octubre para pasar por tu estaci\u00f3n Oil m\u00e1s cercana! Consult\u00e1 los t\u00e9rminos y legales en www.veniaoilyllegamaslejos.com.ar", "id": "45947678873_10155789369303874"}, {"created_time": "2017-10-09T02:17:14+0000", "message": "#Qu\u00e9NocheTet\u00e9 | Una obra de teatro inspirada en la historia de Luana, la primera ni\u00f1a trans en obtener dni.", "id": "45947678873_10155789346768874"}, {"created_time": "2017-10-09T00:39:45+0000", "message": "#Qu\u00e9NocheTet\u00e9 | Este joven de 18 a\u00f1os cre\u00f3 un proyecto para ense\u00f1ar en una villa y gan\u00f3  una beca para estudiar en estados unidos.", "id": "45947678873_10155789192128874"}, {"created_time": "2017-10-09T00:22:53+0000", "message": "#Qu\u00e9NocheTet\u00e9 | Se entregan los premios Flor, a la diversidad en las empresas. Hablamos con su fundadora", "id": "45947678873_10155789168018874"}, {"created_time": "2017-10-09T00:12:46+0000", "message": "#QueNocheTet\u00e9 | Viv\u00ed una velada \u00fanica junto a Tete Coustarot e Irene Cordoba\n\u00bb \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb \ud83d\udce7 MAIL: radio10@inradios.com.ar\n\u00bb \ud83d\udcf1 SMS: RADIO 10 (ESPACIO) + TU MENSAJE AL 22 7 22\n\u00bb \ud83d\udc24 TWITTER: @Radio 10\n\u00bb \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710 \n\u00bb \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP Y ESCRIBINOS: https://goo.gl/LbWlL\n\u00bb \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/radio10\nstweb.tv/indalo/radio10/", "id": "45947678873_10155789150888874"}, {"created_time": "2017-10-08T23:47:06+0000", "message": "#RayosX | \"Se reabre la investigaci\u00f3n, es un logro\" Carlos Carrascosa a Tuny Kollmann", "id": "45947678873_10155789100018874"}, {"created_time": "2017-10-08T22:21:13+0000", "message": "#RayosX | \"M\u00e1s de la mitad del Gabinete aparece en los Panam\u00e1 Papers\" Santiago O\u00b4Donnel con Tuny Kollmann\n\u00bb \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/radio10\nstweb.tv/indalo/radio10/", "id": "45947678873_10155788960368874"}, {"created_time": "2017-10-08T21:21:28+0000", "message": "#RayosX | Tuny Kollmann e Irene C\u00f3rdoba te acompa\u00f1an hasta las 21\n\u00bb \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb \ud83d\udce7 MAIL: radio10@inradios.com.ar\n\u00bb \ud83d\udcf1 SMS: RADIO 10 (ESPACIO) + TU MENSAJE AL 22 7 22\n\u00bb \ud83d\udc24 TWITTER: @Radio 10\n\u00bb \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710 \n\u00bb \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP Y ESCRIBINOS: https://goo.gl/LbWlL\n\u00bb \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/radio10\nstweb.tv/indalo/radio10/", "id": "45947678873_10155788857928874"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTBOVGswTnpZAM09EZAzNNem90TlRJMU9UY3pPRFF5T1RBeU1EQTJPRE0xTmc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDAwTlRrME56WTNPRGczTTE4eE1ERTFOVGM1TXpJeE16ZAzRPRGczTkE4RWRHbHRaUVpaM09RUUFRPT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTBOVGswTnpZAM09EZAzNNem90TXpNek56UTFNRFUwTkRZAM01UTXhOekEyTWc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDAwTlRrME56WTNPRGczTTE4eE1ERTFOVGM0T0RnMU56a3lPRGczTkE4RWRHbHRaUVpaMnBiWUFRPT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/45947678873/posts?access_token=EAACEdEose0cBAN24fZCB1awAcWDWVlOZCJx9rEmtuqJnryuiNmIXilZCPZACD7bmTXnj0gM38H5ObvtFkKqHGsZBlhBm9QeC2ZADmCrZAXBfhW6p2yMOOeXRlNPzZBWlqBiF6DRCdaZBdBhPJ389EhHw9AK34bfjBMxMhhouwwRnqrrZAbkn4iRLL1vQgeo7aDjksZD&pretty=1&limit=50&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTBOVGswTnpZAM09EZAzNNem90TXpNek56UTFNRFUwTkRZAM01UTXhOekEyTWc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDAwTlRrME56WTNPRGczTTE4eE1ERTFOVGM0T0RnMU56a3lPRGczTkE4RWRHbHRaUVpaMnBiWUFRPT0ZD"}}, "id": "45947678873", "Source": "radio10(2)"}