{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T12:49:03+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Oscar Ruggeri, campe\u00f3n del Mundo con la Selecci\u00f3n Argentina: \u201cAhora hay que prepararse bien para el Mundial. Hay tiempo pero no mucho. En 8 meses ya est\u00e1s jugando. Estos chicos se sacaron un edificio de encima\".", "id": "45947678873_10155795538688874"}, {"created_time": "2017-10-11T12:21:15+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Ernesto Cherquis Bialo, periodista deportivo, habl\u00f3 sobre la clasificaci\u00f3n de la Selecci\u00f3n Argentina al Mundial: \u201cA la Selecci\u00f3n no lo lleva la AFA, la lleva Messi\". Adem\u00e1s, critic\u00f3 al DT Sampaoli: \"No s\u00e9 si Sampaoli est\u00e1 a la altura de la Selecci\u00f3n Nacional; nos cost\u00f3 mucha amargura y dinero. Ayer parec\u00eda que los jugadores le dijeron a Sampaoli: \u00b4Qu\u00e9dese ah\u00ed al costado que nosotros lo arreglamos\u00b4\u201d.", "id": "45947678873_10155795501013874"}, {"created_time": "2017-10-11T11:25:23+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Gregorio Dalb\u00f3n, abogado de Cristina Kirchner: \u201cBonad\u00edo dej\u00f3 de ser arbitrario e impune para ser un cond\u00f3n pinchado del gobierno. Y es un cond\u00f3n pinchado porque no siquiera sirve para ser forro\u201d.", "id": "45947678873_10155795412358874"}, {"created_time": "2017-10-11T10:50:59+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Leandro Busatto, diputado provincial de SantaF\u00e9, explic\u00f3 los casos de corrupci\u00f3n en el gobierno municipal, luego de que se allanara el municipio de la ciudad de SantaFe: \u201cSe descubri\u00f3 que el intendente Corral desde utiliz\u00f3 $210 millones para distribuirlos en cooperativas lideradas por punteros pol\u00edticos. Le dijimos al zorro que cuide el gallinero\u201d .", "id": "45947678873_10155795338603874"}, {"created_time": "2017-10-11T10:14:55+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Gustavo Sylvestre y un gran equipo te informan hasta las 12.", "id": "45947678873_10155795242113874"}, {"created_time": "2017-10-11T07:58:45+0000", "message": "#SiempreNoticias | Para estar al d\u00eda, para informarte antes, para saber en poco tiempo todo lo que pasa, en una  hora el m\u00e1s completo panorama informativo, la m\u00e1s amplia cobertura nacional e internacional. Guillermo Favale hasta las 7 en Radio 10. #AM710. Contanos, \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 el tiempo en tu ciudad? \ud83d\ude42 Dej\u00e1 tu mensaje este posteo o a trav\u00e9s de:\n\u00bb \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb \ud83d\udcf7 INSTRAGRAM: instagram.com/radio10/\n\u00bb \ud83d\udce7 MAIL: radio10@inradios.com.ar\n\u00bb \ud83d\udcf1 SMS: RADIO 10 (ESPACIO) + TU MENSAJE AL 22 7 22\n\u00bb \ud83d\udc24 TWITTER: Hashtag #SiempreNoticias en @radio10 @guillermofavale \n\u00bb \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710\n\u00bb \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP: https://goo.gl/LbWlLL\n\u00bb \ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n\u00bb \ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF\n\u00bb \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN:  minutouno.com/radio10 // stweb.tv/indalo/radio10/", "id": "45947678873_10155795076323874"}, {"created_time": "2017-10-11T05:17:16+0000", "message": "#Galer\u00eda710 | El programa de Claudia Jorge, hoy con la conducci\u00f3n de Roberto Nastta y todo su equipo hasta las 5 de la ma\u00f1ana en Radio 10, #AM710. Galeria 710, entretenimiento, noticias, espect\u00e1culos, deportes, humor, invitados y m\u00e1s! Quedate con nosotros! Dejanos tu mensaje en este posteo o a trav\u00e9s de todas nuestras v\u00edas de comunicaci\u00f3n:\n\u00bb \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb \u260e\ufe0f DIRECTOS PARA PARTICIPAR AL AIRE: (011) 4535 4207 // (011) 4535 4211\n\u00bb \ud83d\udce7 MAIL: radio10@inradios.com.ar\n\u00bb \ud83d\udcf1 SMS: RADIO 10 (ESPACIO) + TU MENSAJE AL 22 7 22\n\u00bb \ud83d\udc24 TWITTER: Hashtag #SomosGaleria710 en @radio10\n\u00bb \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710 \n\u00bb \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP Y ESCRIBINOS: https://goo.gl/LbWlL\n\u00bb \ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n\u00bb \ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF\n\u00bb \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/radio10", "id": "45947678873_10155794906468874"}, {"created_time": "2017-10-11T02:25:01+0000", "message": "\u00bfTodav\u00eda no te enteraste? \u00a1En todas las estaciones de Oil Combustibles hay una nueva promo para vos! Ten\u00e9s que cargar $500 de nafta o di\u00e9sel, ingresar tu ticket en www.oilcombustibles.com y particip\u00e1s por una silla plegable. Es muy f\u00e1cil. \u00a1Ten\u00e9s tiempo hasta el 15 de octubre para pasar por tu estaci\u00f3n Oil m\u00e1s cercana! Consult\u00e1 los t\u00e9rminos y legales en www.veniaoilyllegamaslejos.com.ar", "id": "45947678873_10155794596563874"}, {"created_time": "2017-10-11T02:00:00+0000", "message": "#UnMundoDe10 | Ahora de lunes a viernes de 23 a 2 Mario Mundo te acompa\u00f1a hasta las 2 de la ma\u00f1ana por Radio 10, \u202a#AM710\u202c, \u202a#LaRadioDeLaGente\u202c. Hoy: Compartimos una nueva #HistoriaDeVida  \ud83d\ude42Dejanos tu mensaje en este posteo o a trav\u00e9s de todas nuestras v\u00edas de comunicaci\u00f3n:\n\u00bb  \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP Y ESCRIBINOS: https://goo.gl/LbWlLL\n\u00bb  \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb  \u260e\ufe0f DIRECTOS PARA PARTICIPAR AL AIRE: (011) 4535 4207 // (011) 4535 4211\n\u00bb  \ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n\u00bb  \ud83d\udcf7 INSTAGRAM: instagram.com/radio10/\n\u00bb  \ud83d\udce7 MAIL: radio10@minutouno.com\n\u00bb  \ud83d\udcf1 SMS: RADIO 10 (ESPACIO) + TU MENSAJE AL 22 7 22\n\u00bb  \ud83d\udc24 TWITTER: Hashtag #QueSePrendaLaNocheDeLa10 en @radio10 @maritomundo\n\u00bb  \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710\n\u00bb  \ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF\n\u00bb  \ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/contenidos/r10.htm\nstweb.tv/indalo/radio10/", "id": "45947678873_10155794450553874"}, {"created_time": "2017-10-10T23:27:23+0000", "message": "#AhoraS\u00ed #10A\u00f1os | Anotate en el S\u00faper Concurso y ganate una estad\u00eda para cuatro personas en Hotel Danieli Miramar tel 4-535-4207/4211.", "id": "45947678873_10155794201833874"}, {"created_time": "2017-10-10T23:12:11+0000", "message": "#LoDijoEnRadio10", "id": "45947678873_10155794176268874"}, {"created_time": "2017-10-10T23:10:24+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto | Reviv\u00ed la nota de Marcelo Zlotogwiazda a Felipe Sol\u00e1", "id": "45947678873_10155794174218874"}, {"created_time": "2017-10-10T22:59:44+0000", "message": "#AhoraS\u00ed #10A\u00f1os | Sebastian Basalo y Anita Gudi\u00f1o se quedan junto a vos hasta las 23 hs. en Radio 10, #AM710, #LaRadioDeLaGente. Hoy queremos saber \u00bfCu\u00e1l fue \u201cese a\u00f1o del que no te podes olvidar\u201d? \u00bfCu\u00e1l fue el motivo?.....contanos!!!!. Dejanos tu mensaje en este posteo o a trav\u00e9s de todas nuestras v\u00edas de comunicaci\u00f3n:\n\ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u260e\ufe0f DIRECTOS PARA PARTICIPAR EN EL SUPERCONCURSO: (011) 4535 4207 // (011) 4535 4211\n\ud83d\udcf7 INSTRAGRAM: instagram.com/radio10/\n\ud83d\udc24 TWITTER: @radio10 @basalosebastian @anitagudi\n\ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710\n\ud83d\udcf1 BAJATE LA APP Y ESCRIBINOS: https://goo.gl/LbWlL\n\ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n\ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF\n\ud83d\udcfb ESCUCHANOS ONLINE EN: minutouno.com/contenidos/r10.htm\nstweb.tv/indalo/radio10", "id": "45947678873_10155794155543874"}, {"created_time": "2017-10-10T22:02:49+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto | Reviv\u00ed la nota de Marcelo Zlotogwiazda a Daniel Grinbank", "id": "45947678873_10155794064583874"}, {"created_time": "2017-10-10T21:30:07+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto  #AHORA   Susana Dubrovsky Argentina viviendo en Islandia  en di\u00e1liogo con Zloto. Radio 10", "id": "45947678873_10155794011928874"}, {"created_time": "2017-10-10T21:26:21+0000", "story": "Radio 10 shared Luciana Giordano,locutora's post.", "id": "45947678873_10155794005843874"}, {"created_time": "2017-10-10T21:05:44+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto #AHORA  Roberto Sensini en di\u00e1logo con Zloto. Radio 10", "story": "Radio 10 added 2 new photos.", "id": "45947678873_10155793972623874"}, {"created_time": "2017-10-10T20:51:00+0000", "message": "Quedate en Radio 10 que hasta las 20hs junto a #MarceloZloto y gran equipo, hacemos #LaVueltaDeZloto \ud83d\udcfb", "id": "45947678873_10155793950183874"}, {"created_time": "2017-10-10T20:37:22+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto #AHORA   Daniel Grinbank en di\u00e1logo con Zloto. Radio 10", "story": "Radio 10 added 2 new photos.", "id": "45947678873_10155793923863874"}, {"created_time": "2017-10-10T20:23:59+0000", "message": "#LaVueltaDeZloto |  #AHORA  Norberto Ruso Verea ex arquero y periodista en di\u00e1logo con Zloto. @radio10", "id": "45947678873_10155793898113874"}, {"created_time": "2017-10-10T19:36:07+0000", "message": "#RH10 | #IncendioEnFlores #M\u00f3vil", "id": "45947678873_10155793797068874"}, {"created_time": "2017-10-10T19:20:36+0000", "message": "#RH10 | El Gato y el Zorro, un espacio de pensamiento o algo as\u00ed, con la participaci\u00f3n especial de #MarioMactas", "id": "45947678873_10155793771588874"}, {"created_time": "2017-10-10T18:35:15+0000", "message": "#RH10 | Eliminatorias: Ecuador-Argentina.\nHablamos con Macaya Marquez.", "id": "45947678873_10155793662898874"}, {"created_time": "2017-10-10T18:23:38+0000", "message": "#RH10 | #Catalu\u00f1a\nHablamos con Luis Ontivero, desde el Parlamento Catal\u00e1n.", "id": "45947678873_10155793627493874"}, {"created_time": "2017-10-10T18:03:50+0000", "message": "#RH10 | Quedate hasta las 17hs en #AM710 con Rolando Hanglin y gran equipo!!!\nComunicate con nosotros:\n\u00bb \ud83d\udcde CONTESTADOR: (011) 4535 4000\n\u00bb \ud83d\udcf7 INSTRAGRAM: instagram.com/radio10/\n\u00bb \ud83d\udce7 MAIL: rh10@inradios.com.ar\n\u00bb \ud83d\udc24 TWITTER: @radio10 \n\u00bb \ud83d\udcf1 WHATSAPP: 11 50 05 0710\n\u00bb \ud83d\udcf1 BAJATE LA APP: https://goo.gl/LbWlLL\n\u00bb \ud83d\udcbb GOOGLE PLUS: https://goo.gl/uo19pR\n\u00bb \ud83c\udfa5 YOUTUBE: https://goo.gl/NBbBpF", "id": "45947678873_10155793571113874"}, {"created_time": "2017-10-10T15:15:28+0000", "message": "#El\u00e1ngel | #Baby y equipo te acompa\u00f1an hasta las 15 hs!!!\n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con la selecci\u00f3n? \nLl\u00e1manos:  \ud83d\udc47\n\u260f 4535 - 4000 \n\ud83d\udcf111 50 05 0710", "id": "45947678873_10155793213888874"}, {"created_time": "2017-10-10T12:50:53+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Fernando \"Pino\" Solanas, senador nacional de Proyecto Sur, ratific\u00f3 su pedido de votar en contra de #Cambiemos: \u201cUno s\u00f3lo tiene opiniones y damos libertad de acci\u00f3n pero lo importante es derrotar el proyecto de Cambiemos y oponerse a este proyecto de ajuste neo conservador del Gobierno\".", "id": "45947678873_10155792917833874"}, {"created_time": "2017-10-10T12:30:51+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Andy Freire, Candidato a Legislador por Vamos Juntos: \u201cHay desigualdad entre el norte y el sur de la Ciudad y ponemos nuestros esfuerzo para combatirla, llevando empleo de calidad, porque se combate la desigualdad con empleo\u201d.", "id": "45947678873_10155792872163874"}, {"created_time": "2017-10-10T11:25:03+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Daniel Rosato, Presidente del Departamento de Pol\u00edtica Social de la Uni\u00f3n Industrial de Buenos Aires (Uipba). Pymes bonaerenses marchan al Congreso: \u201cMarchamos para pedir leyes que nos protejan porque estamos pasando un muy mal momento. Con el incremento de las importaciones y la carga impositiva es imposible. El gobierno sac\u00f3 una ley pyme para cuando hay trabajo, pero si no producimos esa ley no basta\".", "id": "45947678873_10155792782328874"}, {"created_time": "2017-10-10T11:03:47+0000", "message": "#Ma\u00f1anaSylvestre | Dar\u00edo Villarruel , periodista de Radio 10 y C5N, se refiri\u00f3 al juez #Bonad\u00edo, que cit\u00f3 a Cristina Kirchner por el encubrimiento #AMIA: \u201cHay una utilizaci\u00f3n de las causas de Cristina y otros funcionarios kirchneristas en \u00e9pocas de elecciones. M\u00e1s all\u00e1 de la culpabilidad  o no, el tema es que son causas de hace mucho tiempo que justo aparecen en las campa\u00f1as. Hay que separar al juez Bonad\u00edo de todas las causas de Cristina porque siempre est\u00e1 la duda de la objetividad. Bonad\u00edo es el juez de las servilletas y el juez con m\u00e1s causas en su contra despu\u00e9s de Oyarbide\".", "id": "45947678873_10155792756153874"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTBOVGswTnpZAM09EZAzNNem90TkRVMU9EWXdOekl5TVRBMU1EVXpOREl6T1E4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDAwTlRrME56WTNPRGczTTE4eE1ERTFOVGM1TlRVek9EWTRPRGczTkE4RWRHbHRaUVpaM2hNL0FRPT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4ODBOVGswTnpZAM09EZAzNNem8wTmpNeE9EUTJPVGsxTkRBNU1UWXdORGMzRHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVFExT1RRM05qYzRPRGN6WHpFd01UVTFOemt5TnpVMk1UVXpPRGMwRHdSMGFXMWxCbG5jcVJNQgZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/45947678873/posts?access_token=EAACEdEose0cBAJDoTZAiXYF1htCIf6er3ZBvx0wqh26AFtUuXPzo4chc3TTVB3qgOZBttGQwPSZAE0D5iiGxJVPRt8ZAl7PANBNnIyyvA21QBnZBlN5iZCDvtcZAZBpb62OARqvNi0B1CV04Kr54QpZCHpSAABTeRgjwxKuHgbdGqNZByAnOH10FUUeygMcIU15AHAZD&pretty=1&limit=30&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4ODBOVGswTnpZAM09EZAzNNem8wTmpNeE9EUTJPVGsxTkRBNU1UWXdORGMzRHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIVFExT1RRM05qYzRPRGN6WHpFd01UVTFOemt5TnpVMk1UVXpPRGMwRHdSMGFXMWxCbG5jcVJNQgZDZD"}}, "id": "45947678873", "Source": "radio10(3)"}