{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-09T10:50:00+0000", "message": "La empresa estatal expres\u00f3 la decisi\u00f3n a trav\u00e9s de un comunicado donde explica los motivos por los cuales cortaron el servicio.", "id": "143064249067032_1926417310731708"}, {"created_time": "2017-10-09T10:40:23+0000", "message": "Los fiscales aseguran que el organizador del secuestro fue el l\u00edder de Los Monos, quien contin\u00faa al frente de la banda desde el penal de Coronda.", "id": "143064249067032_1926463084060464"}, {"created_time": "2017-10-09T10:39:03+0000", "message": "Las portadas de los principales medios gr\u00e1ficos acompa\u00f1adas por el resumen de noticias de Marcelo Longobardi.", "id": "143064249067032_1926461850727254"}, {"created_time": "2017-10-09T10:35:00+0000", "message": "La lista oficialista declar\u00f3 ganador a Gustavo Vald\u00e9s, que se habr\u00eda impuesto sobre Camau Esp\u00ednola.", "id": "143064249067032_1926416684065104"}, {"created_time": "2017-10-09T10:31:57+0000", "message": "El candidato a senador por el Frente Justicialista Cumplir llam\u00f3 a \u201cproyectar una Argentina con desarrollo, inclusi\u00f3n y sustentable\u201d, al firmar un \u201ccompromiso ambiental\u201d con el Partido Verde.", "id": "143064249067032_1926456877394418"}, {"created_time": "2017-10-09T10:20:00+0000", "message": "Rosario se convirti\u00f3 en la ciudad con la primera escuela p\u00fablica con ba\u00f1os mixtos, ubicados en la instituci\u00f3n de Ense\u00f1anza Media 432 \u201cBernardino Rivadavia\u201d.", "id": "143064249067032_1926416074065165"}, {"created_time": "2017-10-09T10:05:00+0000", "message": "El candidato de Sergio Massa estuvo en una fiesta gay junto con sus amigos \"los osos\".", "id": "143064249067032_1926415650731874"}, {"created_time": "2017-10-09T09:50:00+0000", "message": "La ex presidente tild\u00f3 a Macri de privatizador, critic\u00f3 el sistema de salud y asegur\u00f3 que s\u00f3lo un grupo reducido mejor\u00f3 con las pol\u00edticas del actual Gobierno.", "id": "143064249067032_1926415027398603"}, {"created_time": "2017-10-09T09:32:21+0000", "message": "El escritor Mario Vargas Llosa pronunci\u00f3 un duro discurso contra la independencia catalana.", "id": "143064249067032_1926414360732003"}, {"created_time": "2017-10-09T01:30:00+0000", "message": "Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz critic\u00f3 duramente las \u00faltimas declaraciones de la ex presidente en su raid medi\u00e1tico. (V\u00eda Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz)", "id": "143064249067032_1925946164112156"}, {"created_time": "2017-10-09T01:07:42+0000", "message": "\u202aCFK compar\u00f3 a Macri con Menem y le lanz\u00f3 una chicana: \"Aument\u00f3 el alimento para gatos\". \u202c", "id": "143064249067032_1926051980768241"}, {"created_time": "2017-10-09T00:30:00+0000", "message": "Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz ley\u00f3 un conmovedor relato de amor entre dos legendarios periodistas, que ni el tiempo ni la muerte pudieron vencer. (V\u00eda Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz)", "id": "143064249067032_1925935394113233"}, {"created_time": "2017-10-08T23:32:55+0000", "message": "La lista oficialista declar\u00f3 ganador a Gustavo Vald\u00e9s, que se habr\u00eda impuesto sobre Camau Esp\u00ednola.", "id": "143064249067032_1925947587445347"}, {"created_time": "2017-10-08T23:06:29+0000", "message": "#ElShowDelDomingo\n\nHasta las 22 , Fabricio L\u00f3pez y Andrea Estevez Mirson, en www.radiomitre.com.ar \n\nEsta noche, queremos conocer historias de primeras citas. \u00bfQu\u00e9 sorpresas te llevaste?\u00bfEstuvo bueno?\u00bfSali\u00f3 todo bien?", "id": "143064249067032_1925927514114021"}, {"created_time": "2017-10-08T22:52:09+0000", "message": "\u202aColombi trat\u00f3 de drogadictos a un grupo de periodistas que lo esperaba en la escuela 83 de Mercedes, donde vot\u00f3.\u202c", "id": "143064249067032_1925916447448461"}, {"created_time": "2017-10-08T22:38:00+0000", "message": "Cristina P\u00e9rez entrevist\u00f3 al nieto de Nelson Mandela, que lucha por mantener vivo el legado de libertad e igualdad de su abuelo. (V\u00eda Cristina Perez)", "id": "143064249067032_1923163664390406"}, {"created_time": "2017-10-08T22:33:13+0000", "message": "El ex presidente de Estados Unidos se llevo un vino Malbec con sus iniciales grabadas en la botella.", "id": "143064249067032_1925901324116640"}, {"created_time": "2017-10-08T22:27:18+0000", "message": "La empresa estatal cancel\u00f3 su vuelo semanal a Caracas y explic\u00f3 que la decisi\u00f3n est\u00e1 vinculada a motivos de seguridad.", "id": "143064249067032_1925897220783717"}, {"created_time": "2017-10-08T21:47:40+0000", "message": "\"Hoy es un hijo para nosotros\", dijo el periodista sobre Luis, que fue novio de su hija Soledad hasta que falleci\u00f3 en el Mundial de Brasil.", "id": "143064249067032_1925865614120211"}, {"created_time": "2017-10-08T21:00:00+0000", "message": "Hoy, en #NiSeTeOcurraContarlo hablamos de la evoluci\u00f3n de los cuidados personales. \u00bfC\u00f3mo te cuidabas antes? \u00bfTe cuidas ahora?, \u00bfde qu\u00e9 forma?\n\nContanos en el 5168-0790 o en nuestras redes sociales www.radiomitre.com.ar", "id": "143064249067032_1923276621045777"}, {"created_time": "2017-10-08T19:30:00+0000", "message": "Es esencial luchar contra la proliferaci\u00f3n de armas nucleares. (V\u00eda RFI)", "id": "143064249067032_1925277034179069"}, {"created_time": "2017-10-08T19:00:00+0000", "message": "Esta mujer escucha por primera vez un beso.", "id": "143064249067032_1924222244284548"}, {"created_time": "2017-10-08T19:00:00+0000", "message": "#EditorialesMitre | Escuch\u00e1 los editoriales m\u00e1s comentados de la semana.", "id": "143064249067032_1925241314182641"}, {"created_time": "2017-10-08T18:30:00+0000", "message": "Los esc\u00e1ndalos de corrupci\u00f3n que sacuden Brasil tocan a la m\u00e1s alta instancia deportiva del pa\u00eds. (V\u00eda RFI)", "id": "143064249067032_1925273864179386"}, {"created_time": "2017-10-08T18:00:00+0000", "message": "#EditorialesMitre | Escuch\u00e1 los editoriales m\u00e1s comentados de la semana.", "id": "143064249067032_1925240480849391"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNk1UTTJNVFUyTlRjMk5USTBOVE0wTmpZAd01ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5ETXdOalF5TkRrd05qY3dNekpmTVRreU5qUXhOek14TURjek1UY3dPQThFZAEdsdFpRWloyMVJZAQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUVTVOVEU1TnpreE1qUXpNVEF5TVRNd05ESVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qVXlOREEwT0RBNE5Ea3pPVEVQQkhScGJXVUdXZAHBub0FFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/143064249067032/posts?access_token=EAACEdEose0cBACq8hfahtzp6W7SW1Oms63A9QV49YEFeDfUDzx42HFaBe0rlQ8L4W4TA8whFs2ZALrlSpdrfZAdzxXLVuu9zZBwZCkpuXzyAtuZCetUMCgQdb3Lc9iK8QbP4hnqSq6ZAuiG8ogrryDwunVPhp6eBc0Tsuzu5B49P4hMSmyZAqSHbzOYvuyhwVoZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUVTVOVEU1TnpreE1qUXpNVEF5TVRNd05ESVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qVXlOREEwT0RBNE5Ea3pPVEVQQkhScGJXVUdXZAHBub0FFPQZDZD"}}, "id": "143064249067032", "Source": "radiomitre1"}