{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T13:52:46+0000", "message": "Veinte detenidos hab\u00edan sido seleccionados para compartir la mesa del Pont\u00edfice, pero dos de ellos, 'aprovecharon la volada'.", "id": "143064249067032_1930742443632528"}, {"created_time": "2017-10-12T13:46:19+0000", "message": "Elisa Carri\u00f3, Daniel Filmus, Mart\u00edn Lousteau, Mat\u00edas Tombolini y Marcelo Ramal se enfrentaron en el debate. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1930735520299887"}, {"created_time": "2017-10-12T13:43:17+0000", "message": "Hasta las 14 #LanataSinFiltro por www.mitrehd.com.ar", "story": "Radio Mitre AM 790 is with Contenidos Digitales Mitre.", "id": "143064249067032_1930731783633594"}, {"created_time": "2017-10-12T13:31:28+0000", "message": "En su Resumen Blue, Mar\u00eda Isabel S\u00e1nchez te cuenta las noticias que te hacen re\u00edr y enojarte en tan s\u00f3lo un segundo.", "id": "143064249067032_1930718190301620"}, {"created_time": "2017-10-12T12:57:16+0000", "message": "Visiblemente preocupado por la desaparici\u00f3n del joven artesano, el cantante de U2 invit\u00f3 a familiares de Santiago Maldonado a su recital.", "id": "143064249067032_1930680730305366"}, {"created_time": "2017-10-12T12:47:40+0000", "message": "El ex ministro de Planificaci\u00f3n Federal y actual diputado nacional sabe que podr\u00eda acelerarse su detenci\u00f3n. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1930671476972958"}, {"created_time": "2017-10-12T12:35:39+0000", "message": "Los candidatos de Vamos Juntos y Uni\u00f3n Ciudadana cruzaron dardos sobre la educaci\u00f3n y el apoyo de Carri\u00f3 a Mauricio Macri.", "id": "143064249067032_1930660560307383"}, {"created_time": "2017-10-12T12:24:03+0000", "message": "Hoy es el \"D\u00eda de la Diversidad Cultural\" y quisimos saber cu\u00e1nto record\u00e1s sobre la historia del desembarco de Crist\u00f3bal Col\u00f3n. \u00bfTe anim\u00e1s a responder?", "id": "143064249067032_1930647156975390"}, {"created_time": "2017-10-12T12:11:05+0000", "message": "Marcelo Longobardi y su editorial de Cada Ma\u00f1ana.", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1930628620310577"}, {"created_time": "2017-10-12T12:10:00+0000", "message": "Luego de su hist\u00f3rica actuaci\u00f3n, el capit\u00e1n argentino tir\u00f3 su remera a la tribuna, y afortunado se qued\u00f3 con la \u201910\u2019 de Leo. \u00a1Todo qued\u00f3 grabado!", "id": "143064249067032_1930521460321293"}, {"created_time": "2017-10-12T12:00:00+0000", "message": "\u201cMes\u00edas\u201d, \u201ces la persona en la que se conf\u00eda ciegamente y a quien se espera como libertadora o redentora\u201d.", "id": "143064249067032_1930520800321359"}, {"created_time": "2017-10-12T11:45:00+0000", "message": "Argentina se meti\u00f3 en el pr\u00f3ximo mundial y todos los fan\u00e1ticos ya hacen cuentas para ir a ver a la selecci\u00f3n de Sampaoli a Rusia", "id": "143064249067032_1930519746988131"}, {"created_time": "2017-10-12T11:25:00+0000", "message": "\"Gonzalo Leiva, un oyente, me escribi\u00f3 y despu\u00e9s de alg\u00fan intercambio, me mand\u00f3 un peque\u00f1o librito casero, anillado, ilustrado con impresiones color...\"", "id": "143064249067032_1930519020321537"}, {"created_time": "2017-10-12T11:05:00+0000", "message": "El organismo liderado por Sturzenegger anunci\u00f3 que convocar\u00e1 a los ciudadanos a cambiar los papeles por monedas de igual denominaci\u00f3n tras las elecciones", "id": "143064249067032_1930518123654960"}, {"created_time": "2017-10-12T11:01:00+0000", "message": "Las portadas de los principales medios gr\u00e1ficos acompa\u00f1adas por el resumen de noticias de Marcelo Longobardi.", "id": "143064249067032_1930552846984821"}, {"created_time": "2017-10-12T10:45:00+0000", "message": "La cantante public\u00f3 una foto en Instagram que convulsion\u00f3 a sus seguidores y sorprendi\u00f3 por su lomazo.", "id": "143064249067032_1930517326988373"}, {"created_time": "2017-10-12T10:42:01+0000", "message": "Tras el impacto, ocurrido cerca de Curupaity, a m\u00e1s de 300 kil\u00f3metros de Rosario, falleci\u00f3 uno de los camioneros, el chofer y el acompa\u00f1ante del colectivo.", "id": "143064249067032_1930546490318790"}, {"created_time": "2017-10-12T10:25:00+0000", "message": "En su Tatograf\u00eda para Encendidos en la Tarde, Tato Young habl\u00f3 sobre la supuesta \"lista negra\" de Mauricio Macri sobre gente que considera indeseable.", "id": "143064249067032_1930516256988480"}, {"created_time": "2017-10-12T10:10:00+0000", "message": "La joven se saca selfies con sus acosadores para demostrar que estas situaciones tienen lugar todos los d\u00edas a toda hora.", "id": "143064249067032_1930505103656262"}, {"created_time": "2017-10-12T09:53:15+0000", "message": "El #ResumenBlue de Mar\u00eda Isabel, para que salgas a la calle con una sonrisa.", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1930505550322884"}, {"created_time": "2017-10-12T09:49:49+0000", "message": "El nuevo procedimiento permite que el \u00f3rgano siga latiendo fuera del cuerpo del donante para mejorarlo y evitar que sea desechado.", "id": "143064249067032_1930504176989688"}, {"created_time": "2017-10-12T08:45:10+0000", "message": "Es conocido por todos en La Plata, donde una gran cantidad de personas van a visitarlo en busca de su \"buena energ\u00eda\".", "id": "143064249067032_1930461436993962"}, {"created_time": "2017-10-12T08:15:11+0000", "message": "Carla Pardo Lizana, esposa del arquero de la selecci\u00f3n chilena, emiti\u00f3 fuertes declaraciones a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram.", "id": "143064249067032_1930439253662847"}, {"created_time": "2017-10-12T07:15:09+0000", "message": "La ex Presidente destroz\u00f3 a la conductora y revel\u00f3 el motivo por el cual no ir\u00eda a su programa de televisi\u00f3n.", "id": "143064249067032_1930398697000236"}, {"created_time": "2017-10-12T06:15:09+0000", "message": "En medio de los rumores de crisis, el futbolista desminti\u00f3 todo con una foto que comparti\u00f3 en Instagram.", "id": "143064249067032_1930358247004281"}, {"created_time": "2017-10-12T05:10:05+0000", "message": "La artista argentina cumpli\u00f3 26 a\u00f1os y sus seguidoras hicieron explotar las redes sociales.", "id": "143064249067032_1930300953676677"}, {"created_time": "2017-10-12T04:50:04+0000", "message": "El nuevo procedimiento permite que el \u00f3rgano siga latiendo fuera del cuerpo del donante para mejorarlo y evitar que sea desechado.", "id": "143064249067032_1930287950344644"}, {"created_time": "2017-10-12T04:30:10+0000", "message": "La hija de Marcelo Tinelli expres\u00f3 sus sentimientos en las redes sociales y sorprendi\u00f3 a todos.", "id": "143064249067032_1930272967012809"}, {"created_time": "2017-10-12T03:20:06+0000", "message": "Antonela felicit\u00f3 a Messi y le dedic\u00f3 unas palabras tras el hat-trick a Ecuador. \"Te lo mereces m\u00e1s que nadie Amor\", le escribi\u00f3.", "id": "143064249067032_1930225267017579"}, {"created_time": "2017-10-12T02:58:12+0000", "message": "El detr\u00e1s de escena del debate de los candidatos en #ADosVoces. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1930201377019968"}, {"created_time": "2017-10-12T02:55:04+0000", "message": "Carla Pardo Lizana, esposa del arquero de la selecci\u00f3n chilena, emiti\u00f3 fuertes declaraciones a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram.", "id": "143064249067032_1930207930352646"}, {"created_time": "2017-10-12T02:40:06+0000", "message": "La cantante public\u00f3 una foto en Instagram que convulsion\u00f3 a sus seguidores y sorprendi\u00f3 por su lomazo.", "id": "143064249067032_1930195440353895"}, {"created_time": "2017-10-12T02:20:06+0000", "message": "La ex Presidente destroz\u00f3 a la conductora y revel\u00f3 el motivo por el cual no ir\u00eda a su programa de televisi\u00f3n.", "id": "143064249067032_1930179723688800"}, {"created_time": "2017-10-12T02:07:00+0000", "message": "El editorial de Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz habla sobre el plan de Cristina Kirchner para denunciar un supuesto fraude electoral en caso de perder en las urnas. (V\u00eda Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz)", "id": "143064249067032_1930118533694919"}, {"created_time": "2017-10-12T01:56:53+0000", "message": "#ConfesionesDeseadas el \u00faltimo pase del d\u00eda con: Cristina, Gonzalo y Nico Wi\u00f1azki.", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1930156007024505"}, {"created_time": "2017-10-12T01:55:04+0000", "message": "Luego de su hist\u00f3rica actuaci\u00f3n, el capit\u00e1n argentino tir\u00f3 su remera a la tribuna, y afortunado se qued\u00f3 con la \u201910\u2019 de Leo. \u00a1Todo qued\u00f3 grabado!", "id": "143064249067032_1930156233691149"}, {"created_time": "2017-10-12T01:45:07+0000", "message": "Conoc\u00e9 qu\u00e9 integrantes de Mitre deber\u00e1n te\u00f1irse el pelo, afeitarse por completo, usar la camiseta de otro equipo o escuchar un discurso de CFK.", "id": "143064249067032_1930145660358873"}, {"created_time": "2017-10-12T01:45:00+0000", "message": "Laura Di Marco cuenta el detr\u00e1s de escena de las pol\u00e9micas declaraciones del ex gobernador de Santa Fe, que compar\u00f3 a Mauricio Macri con Adolf Hitler. (V\u00eda Laura Di Marco)", "id": "143064249067032_1930114310362008"}, {"created_time": "2017-10-12T01:30:00+0000", "message": "El escritor y entusiasta del f\u00fatbol se refiri\u00f3 al emotivo triunfo de la selecci\u00f3n argentina ante Ecuador y se deshizo en elogios ante la figura de Lionel Messi. (V\u00eda Pablo Rossi)", "id": "143064249067032_1930106047029501"}, {"created_time": "2017-10-12T01:29:55+0000", "message": "Luis Juez hab\u00eda encargado 50 kilos de carne para celebrar la clasificaci\u00f3n a Rusia 2018, pero los jugadores faltaron a la cena.", "id": "143064249067032_1930134507026655"}, {"created_time": "2017-10-12T01:10:51+0000", "message": "\u00a1Ya empieza #Confesiones con Cristina P\u00e9rez y Gonzalo S\u00e1nchez hasta las 23 hs!", "id": "143064249067032_1930119287028177"}, {"created_time": "2017-10-12T00:58:02+0000", "message": "#PaseHOT Esta noche hay fiesta entre Cristina, Jorge y Gonzalo", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1930105843696188"}, {"created_time": "2017-10-12T00:46:04+0000", "message": "La joven se saca selfies con sus acosadores para demostrar que estas situaciones tienen lugar todos los d\u00edas a toda hora.", "id": "143064249067032_1930098497030256"}, {"created_time": "2017-10-11T23:50:00+0000", "message": "Los oyentes de #Pens\u00e1ndoloBien analizaron qu\u00e9 es lo que se juega en el fondo en estas elecciones legislativas del 22 de octubre. (V\u00eda Laura Di Marco)", "id": "143064249067032_1929957277044378"}, {"created_time": "2017-10-11T23:28:35+0000", "message": "Tras conseguir el pasaje a la pr\u00f3xima Copa del Mundo, Alejandro G\u00f3mez realiz\u00f3 su caracter\u00edstico baile a pedido de sus compa\u00f1eros.", "id": "143064249067032_1930038243702948"}, {"created_time": "2017-10-11T23:28:01+0000", "message": "La hija de Marcelo Tinelli expres\u00f3 sus sentimientos en las redes sociales y sorprendi\u00f3 a todos.", "id": "143064249067032_1929980800375359"}, {"created_time": "2017-10-11T23:28:01+0000", "message": "Boca visitar\u00e1 Paran\u00e1 para enfrentar a Patronato mientras que River Plate recibir\u00e1 a Atl\u00e9tico Tucum\u00e1n en el estadio Monumental.", "id": "143064249067032_1929980177042088"}, {"created_time": "2017-10-11T23:20:00+0000", "message": "La reflexi\u00f3n de Cristina P\u00e9rez sobre el uso del odio y la violencia como estrategia pol\u00edtica y herramienta de castigo social. (V\u00eda Cristina Perez)", "id": "143064249067032_1929951603711612"}, {"created_time": "2017-10-11T23:10:50+0000", "message": "\u00a1Ya arranc\u00f3 #Pens\u00e1ndoloBien con Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz, Laura Di Marco y Guido Mart\u00ednez hasta las 22 hs!", "id": "143064249067032_1930023980371041"}, {"created_time": "2017-10-11T22:51:06+0000", "message": "La cantante public\u00f3 una foto en Instagram que convulsion\u00f3 a sus seguidores y sorprendi\u00f3 por su lomazo.", "id": "143064249067032_1930007823705990"}, {"created_time": "2017-10-11T22:44:44+0000", "message": "En su Tatograf\u00eda para Encendidos en la Tarde, Tato habl\u00f3 sobre la supuesta lista de Macri sobre gente que \"habr\u00eda que mandar  a la luna\".", "id": "143064249067032_1930003280373111"}, {"created_time": "2017-10-11T22:30:00+0000", "message": "El an\u00e1lisis de Laura Di Marco sobre la declaraci\u00f3n de la ex presidente en un programa de radio. (V\u00eda Laura Di Marco)", "id": "143064249067032_1929936567046449"}, {"created_time": "2017-10-11T22:18:31+0000", "message": "La artista argentina cumpli\u00f3 26 a\u00f1os y sus seguidoras hicieron explotar las redes sociales.", "id": "143064249067032_1929981380375301"}, {"created_time": "2017-10-11T22:16:33+0000", "message": "La modelo se refiri\u00f3 a su relaci\u00f3n con el ex Gobernador, y adem\u00e1s confirm\u00f3 que estar\u00e1 en el parto.", "id": "143064249067032_1929979297042176"}, {"created_time": "2017-10-11T22:10:30+0000", "message": "\u00a1Ya arranca #VolviendoACasa con Pablo Rossi, Alejandra Gallo y Paola Agostino hasta las 20 hs!", "id": "143064249067032_1929973873709385"}, {"created_time": "2017-10-11T22:03:35+0000", "message": "Los fallecidos eran dos hermanos que trabajaban como operarios, seg\u00fan indicaron las autoridades del SAME.", "id": "143064249067032_1929967930376646"}, {"created_time": "2017-10-11T21:37:29+0000", "message": "En su columna de esta tarde, el columnista de Le doy mi palabra comparti\u00f3 la inspiradora vida de un joven escritor que conoci\u00f3 a trav\u00e9s de la radio.\n\nFederico Andahazi: \u201cLucas cuenta con toda naturalidad c\u00f3mo es la vida de un adolescente cuya vida no transcurre en partidos de f\u00fatbol ni en recitales. \u00c9l habla de cuidadores, de terapistas, de enfermeros, de sillas, de arneses\"", "id": "143064249067032_1929935043713268"}, {"created_time": "2017-10-11T21:08:26+0000", "message": "\u00a1Tato cumpli\u00f3 con la promesa!", "id": "143064249067032_1929904890382950"}, {"created_time": "2017-10-11T21:00:01+0000", "message": "\u00bfVamos a Temaiken? Particip\u00e1 por entradas.", "id": "143064249067032_1871430529563720"}, {"created_time": "2017-10-11T20:58:11+0000", "message": "El encuentro entre la selecci\u00f3n nacional y Ecuador por la clasificaci\u00f3n al Mundial de Rusia 2018 alcanz\u00f3 un rating hist\u00f3rico.", "id": "143064249067032_1929897880383651"}, {"created_time": "2017-10-11T20:43:20+0000", "message": "\u201cEl Diez\u201d public\u00f3 una imagen de Lionel Messi junto al resto del plantel y dej\u00f3 un mensaje tras el 3-1 en Quito", "id": "143064249067032_1929883593718413"}, {"created_time": "2017-10-11T20:26:32+0000", "message": "El nuevo editorial de Alfredo Leuco en Le doy mi palabra\n\nLeuco: \"Seg\u00fan la Real Academia, \u201cMes\u00edas\u201d, con may\u00fascula, como Messi, 'es la persona en la que se conf\u00eda ciegamente y a quien se espera como libertadora o redentora'\"", "id": "143064249067032_1929863680387071"}, {"created_time": "2017-10-11T20:10:16+0000", "message": "\u00a1Ya arranca #LeDoyMiPalabra con Alfredo Leuco, Federico Andahazi y Marcela Giorgi hasta las 19 hs!", "id": "143064249067032_1929846750388764"}, {"created_time": "2017-10-11T20:07:31+0000", "message": "La ex presidente defenestr\u00f3 a la reina de los almuerzos y asegur\u00f3 que no ir\u00eda a su programa.", "id": "143064249067032_1929844083722364"}, {"created_time": "2017-10-11T20:05:32+0000", "message": "Laura Di Marco analiz\u00f3 la desafortunada comparaci\u00f3n del ex gobernador de Santa Fe que gener\u00f3 pol\u00e9mica. (V\u00eda Laura Di Marco)", "id": "143064249067032_1929842070389232"}, {"created_time": "2017-10-11T19:56:56+0000", "message": "Luego de su hist\u00f3rica actuaci\u00f3n, el capit\u00e1n argentino tir\u00f3 su remera a la tribuna, y afortunado se qued\u00f3 con la \u201910\u2019 de Leo. \u00a1Todo qued\u00f3 grabado!", "id": "143064249067032_1929832033723569"}, {"created_time": "2017-10-11T19:45:00+0000", "message": "\u00bfTe lo perdiste? Los goles de la selecci\u00f3n Argentina sobre Ecuador.", "id": "143064249067032_1929643280409111"}, {"created_time": "2017-10-11T19:39:45+0000", "message": "\u00a1Tato hace la #Catarsis!", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1929798413726931"}, {"created_time": "2017-10-11T19:15:00+0000", "message": "Comenz\u00f3 #EncuentroDeIdeas, el ciclo conducido por Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz, que entrevist\u00f3 a Marcelo Birmajer y hablaron sobre el facilismo y la p\u00e9rdida de la cultura del trabajo. (V\u00eda Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz)", "id": "143064249067032_1929718307068275"}, {"created_time": "2017-10-11T19:12:58+0000", "message": "Carla Pardo Lizana, esposa del arquero de la selecci\u00f3n chilena, emiti\u00f3 fuertes declaraciones a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram.", "id": "143064249067032_1929777573729015"}, {"created_time": "2017-10-11T19:04:30+0000", "message": "El relator del 'S\u00faper Mitre' confirm\u00f3 en 'Lanata Sin Filtro' que Ezequiel Lavezzi ni siquiera le mand\u00f3 una carta documento, pese a lo que se dijo en los medios.", "id": "143064249067032_1929770227063083"}, {"created_time": "2017-10-11T18:30:00+0000", "message": "Itat\u00ed necesita tu ayuda para lograr su tratamiento. http://ow.ly/9kdR30fMztB", "id": "143064249067032_1928542510519188"}, {"created_time": "2017-10-11T17:54:36+0000", "message": "Pol\u00edticos, empresarios y periodistas acompa\u00f1aron a Marcelo Bonelli en la celebraci\u00f3n de los 30 a\u00f1os de #S\u00e1badoTempran\u00edsimo. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1929692363737536"}, {"created_time": "2017-10-11T17:38:23+0000", "message": "Este mi\u00e9rcoles Tato Young cumple su promesa: hoy hace la Catarsis con la camiseta de Independiente.", "id": "143064249067032_1929665797073526"}, {"created_time": "2017-10-11T17:30:00+0000", "message": "El economista jefe en FIEL analiz\u00f3 en #CadaMa\u00f1ana el aumento de la inflaci\u00f3n en septiembre. (V\u00eda Marcelo Longobardi)", "id": "143064249067032_1929473427092763"}, {"created_time": "2017-10-11T17:02:06+0000", "message": "La presencia de Messi y Ronaldo est\u00e1 asegurada en Rusia 2018, pero m\u00e1s de diez los cracks del f\u00fatbol internacional que tendr\u00e1n que ver la cita por televisi\u00f3n.", "id": "143064249067032_1929625640410875"}, {"created_time": "2017-10-11T17:01:00+0000", "message": "En Encendidos en la Tarde queremos saber: \u00bfCrees que hay una edad ideal para formar pareja? \u00bfConsideras que es antes o despu\u00e9s de haberte estabilizado con los estudios o con el trabajo? \u00bfA qu\u00e9 edad pensas que una persona logra la madurez?\n\n\u00a1Llamanos al 5168-0790 o escribinos a encendidos@radiomitre.com.ar!", "id": "143064249067032_1929613310412108"}, {"created_time": "2017-10-11T16:53:56+0000", "message": "Analiz\u00f3 el confuso discurso del presidente catal\u00e1n ante el Parlamento, donde declar\u00f3 la independencia pero pidi\u00f3 posponer su implementaci\u00f3n. (V\u00eda Pablo Rossi)", "id": "143064249067032_1929616783745094"}, {"created_time": "2017-10-11T14:47:00+0000", "message": "Los goles de la selecci\u00f3n Argentina sobre Ecuador.", "id": "143064249067032_1929496953757077"}, {"created_time": "2017-10-11T14:20:43+0000", "message": "El embajador argentino en aquel pa\u00eds hab\u00eda encargado 50 kilos de carne para celebrar la clasificaci\u00f3n a Rusia 2018, pero los jugadores no faltaron a la cena.", "id": "143064249067032_1929480167092089"}, {"created_time": "2017-10-11T14:06:06+0000", "message": "Dej\u00e1 que el lavavajillas #DreanDish lave los platos por vos y protej\u00e9 tus manos! #Cuid\u00e1TusManos \ud83d\udc49 #DreanDish \ud83d\udc48 #M\u00e1sTiempoParaVos", "id": "143064249067032_1929464717093634"}, {"created_time": "2017-10-11T14:05:39+0000", "message": "Desde Espa\u00f1a, Diego Est\u00e9vez analiz\u00f3 en #CadaMa\u00f1ana el pronunciamiento del presidente catal\u00e1n ante el Parlamento. (V\u00eda Marcelo Longobardi)", "id": "143064249067032_1929464377093668"}, {"created_time": "2017-10-11T13:57:28+0000", "message": "Hasta las 14 #LanataSinFiltro por www.mitrehd.com.ar", "id": "143064249067032_1929455987094507"}, {"created_time": "2017-10-11T13:56:00+0000", "message": "El embajador argentino en Ecuador, Luis Juez, fue \"el hombre del milagro\" para que Argentina se clasifique al Mundial de Rusia 2018. (V\u00eda Radio Mitre C\u00f3rdoba)", "id": "143064249067032_1929441460429293"}, {"created_time": "2017-10-11T13:50:56+0000", "message": "Chilavert, \u00bfun visionario? Enterate cu\u00e1l fue su predicci\u00f3n para el partido de ayer que Messi hizo realidad. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1929448183761954"}, {"created_time": "2017-10-11T13:49:12+0000", "message": "Innovaci\u00f3n y tecnolog\u00eda de vanguardia en Smart City Expo Buenos Aires.  http://mitr.es/fKkf30fNFVb", "id": "143064249067032_1929446103762162"}, {"created_time": "2017-10-11T13:44:00+0000", "message": "El vicealcalde de Barcelona, Gerardo Pisarello, habl\u00f3 en Cada Ma\u00f1ana sobre la situaci\u00f3n de Catalunya.", "id": "143064249067032_1929428970430542"}, {"created_time": "2017-10-11T13:30:00+0000", "message": "Maradona asombr\u00f3 a sus seguidores con un pedido religioso que involucraba tropiezos, v\u00edboras, leones y dragones.", "id": "143064249067032_1929405997099506"}, {"created_time": "2017-10-11T13:10:26+0000", "message": "A 50 a\u00f1os de la muerte de Ernesto Guevara, Abel Posse, autor de \"Los cuadernos de Praga\", analiz\u00f3 el legado que dej\u00f3 el controversial icono guerrillero. (V\u00eda Pablo Rossi)", "id": "143064249067032_1929404580432981"}, {"created_time": "2017-10-11T13:09:56+0000", "message": "Por clasificar al Mundial, la AFA se asegur\u00f3 U$S 10 millones y podr\u00eda ganar hasta U$S 50 millones si sale campe\u00f3n.", "id": "143064249067032_1929403923766380"}, {"created_time": "2017-10-11T13:09:43+0000", "message": "En el Resumen Blue, Mar\u00eda Isabel S\u00e1nchez cont\u00f3 las noticias que ten\u00e9s que saber para atravesar la mitad de la semana.", "id": "143064249067032_1929403697099736"}, {"created_time": "2017-10-11T12:44:03+0000", "message": "Hoy los candidatos de la Ciudad de Buenos Aires debatir\u00e1n en televisi\u00f3n. (V\u00eda Marcelo Bonelli)", "id": "143064249067032_1929378740435565"}, {"created_time": "2017-10-11T12:34:58+0000", "message": "Con mensajes a Messi y frases que demuestran la unidad del equipo, los jugadores compartieron im\u00e1genes y videos en sus redes sociales.", "id": "143064249067032_1929367383770034"}, {"created_time": "2017-10-11T12:25:38+0000", "message": "Marcelo Longobardi ya realiza su comentario editorial.", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1929341057106000"}, {"created_time": "2017-10-11T12:07:33+0000", "message": "Un polic\u00eda le dispar\u00f3 a un camionero tras un choque en el acceso al centro. La v\u00edctima est\u00e1 internada pero fuera de peligro.", "id": "143064249067032_1929339307106175"}, {"created_time": "2017-10-11T12:00:00+0000", "message": "Luego de conseguir la clasificaci\u00f3n al Mundial de Rusia 2018, los futbolistas del conjunto albiceleste se desahogaron y festejaron en el vestuario.", "id": "143064249067032_1929235697116536"}, {"created_time": "2017-10-11T11:56:12+0000", "message": "Adem\u00e1s de la actuaci\u00f3n, lo suyo son las predicciones. Cinco horas antes del encuentro asegur\u00f3: \"Hoy es el d\u00eda en que se destapa el arco y Messi clava 3\".", "id": "143064249067032_1929327937107312"}, {"created_time": "2017-10-11T11:45:22+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1Argentina es mundial!!!! Dejanos tus comentarios del partido y Leandro Buonsante los lee en vivo.", "story": "Radio Mitre AM 790 was live.", "id": "143064249067032_1929314073775365"}, {"created_time": "2017-10-11T11:45:00+0000", "message": "Volv\u00e9 a escuchar el editorial de Alfredo Leuco en \"Le doy mi palabra\".", "id": "143064249067032_1929232310450208"}, {"created_time": "2017-10-11T11:45:00+0000", "message": "#S\u00e1badoTempran\u00edsimo y Marcelo Bonelli te regalan un auto 0 KM. \u00a1Entr\u00e1, registrate y particip\u00e1! http://ow.ly/yJuU30fMEXr", "id": "143064249067032_1928538577186248"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNk5USTNNakV5TnpFeU1EVXdPRGd6TnpNek1nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5ETXdOalF5TkRrd05qY3dNekpmTVRrek1EYzBNalEwTXpZAek1qVXlPQThFZAEdsdFpRWlozM091QVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUTTNNelU1TkRjd01qTXlNekkxTnpBeE5UY1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qZAzFNemcxTnpjeE9EWXlORGdQQkhScGJXVUdXZADRFUEFFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/143064249067032/posts?access_token=EAACEdEose0cBAOxAvYrz38X34uR60HMVkSPQSIZB2zDrUmZB6lsjVK1IHcEogAEP3iPKjMbt1MMZAZCQZAXmpGMwQwUmeSTxLikjZBuepauJZCC5F1uLz0du5Yx3y2SdAjFZCp7R5A68ZBBM8FZBRzrifDqw14Td2jdgiyzJR7ZAAqex9F6F2rp23oPr5zRh00R9UoZD&pretty=1&limit=100&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORE13TmpReU5Ea3dOamN3TXpJNkxUTTNNelU1TkRjd01qTXlNekkxTnpBeE5UY1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UUXpNRFkwTWpRNU1EWTNNRE15WHpFNU1qZAzFNemcxTnpjeE9EWXlORGdQQkhScGJXVUdXZADRFUEFFPQZDZD"}}, "id": "143064249067032", "Source": "radiomitre4"}