{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-09-01T21:36:00+0000", "id": "107213789359298_1467674746646522"}, {"created_time": "2017-09-01T14:54:00+0000", "id": "107213789359298_1467689169978413"}, {"created_time": "2017-09-01T11:15:33+0000", "id": "107213789359298_1467679346646062"}, {"created_time": "2017-08-27T03:53:29+0000", "message": "Una denuncia an\u00f3nima alertaba sobre faltantes de kits quir\u00fargicos del hospital Rawson que eran utilizados y que se encontraban en un quir\u00f3fano de la cl\u00ednica Santa Clara. La \"investigaci\u00f3n\" tiene ribetes m\u00e1s de la ficci\u00f3n que de la realidad", "id": "107213789359298_1463111357102861"}, {"created_time": "2017-08-10T00:05:18+0000", "story": "Revista Veintitr\u00e9s shared BAE Negocios's post.", "id": "107213789359298_1447924411954889"}, {"created_time": "2017-08-09T22:38:45+0000", "story": "Revista Veintitr\u00e9s shared BAE Negocios's post.", "id": "107213789359298_1447880815292582"}, {"created_time": "2017-08-06T23:24:53+0000", "story": "Revista Veintitr\u00e9s shared BAE Negocios's post.", "id": "107213789359298_1445116562235674"}, {"created_time": "2017-08-06T23:24:10+0000", "story": "Revista Veintitr\u00e9s shared BAE Negocios's post.", "id": "107213789359298_1445116058902391"}, {"created_time": "2017-07-24T17:28:16+0000", "message": "Un estudio realizado en la Ciudad de Buenos Aires y el conurbano revel\u00f3 estad\u00edsticas preocupantes respecto a empleo, cambios en contrataci\u00f3n laboral, p\u00e9rdida de trabajo y magro porcentual de nuevos trabajos. En esta encuesta el 32% de los consultados afirm\u00f3 que hubo modificaciones respecto de jornada laboral, vacaciones y suspensiones, adem\u00e1s el 39% consign\u00f3 que un familiar o un conocido perdi\u00f3 su ocupaci\u00f3n en el \u00faltimo a\u00f1o.", "id": "107213789359298_1432688270145170"}, {"created_time": "2017-07-19T16:21:03+0000", "story": "Revista Veintitr\u00e9s shared BAE Negocios's post.", "id": "107213789359298_1427377144009616"}, {"created_time": "2017-07-12T15:50:18+0000", "story": "Revista Veintitr\u00e9s shared a link.", "id": "107213789359298_1419788498101814"}, {"created_time": "2017-07-07T13:48:52+0000", "story": "Revista Veintitr\u00e9s shared BAE Negocios's post.", "id": "107213789359298_1414577958622868"}, {"created_time": "2017-06-26T17:23:23+0000", "story": "Revista Veintitr\u00e9s shared a link.", "id": "107213789359298_1402661473147850"}, {"created_time": "2017-06-26T17:05:22+0000", "message": "El impacto de la reinstalaci\u00f3n de Cristina Kirchner en el centro del escenario pol\u00edtico es innegable. Los actores econ\u00f3micos se comportan, como siempre, con un cinismo notable. Por un lado, dicen que no quieren que Cristina vuelva al poder. Por el otro, recomiendan pol\u00edticas que tienen un contenido claramente antipopular. Y finalmente, como si fuera una profec\u00eda autocumplida, no invierten ante la eventualidad de que las pol\u00edticas que ellos recomiendan reinstalen a Cristina en el poder y empujan m\u00e1s la posibilidad de su regreso. O peor: cierran plantas en medio de la campa\u00f1a electoral. As\u00ed las cosas, no es necesario ser un genio para suponer que, tarde o temprano, habr\u00e1 una reacci\u00f3n contra estas pol\u00edticas: se llame esa reacci\u00f3n Cristina Kirchner o alguna variante de lo que ella expresa, pero si la econom\u00eda no cambia la ley de la gravedad termina por instalarse.\nUna nota de Ernesto Tenembaum:", "id": "107213789359298_1402647363149261"}, {"created_time": "2017-06-21T16:58:05+0000", "message": "A los tiros, detuvieron a Jorge Castillo. El hombre administra la enorme feria ubicada en la localidad bonaerense de Ingeniero Budge, fue arrestado junto a m\u00e1s de treinta personas, entre ellas tres polic\u00edas. Afirman que hay en Argentina 662 saladitas y 86.728 vendedores informales.", "id": "107213789359298_1397884110292253"}, {"created_time": "2017-06-19T20:09:20+0000", "message": "Espect\u00e1culos infantiles y presentaciones motorizadas en las tardes de Buenos Aires.", "id": "107213789359298_1396067533807244"}, {"created_time": "2017-06-19T18:57:16+0000", "message": "Alquilar y no comprar.", "id": "107213789359298_1396007523813245"}, {"created_time": "2017-06-19T17:28:31+0000", "message": "El kirchnerismo se lanza con un acto en el estadio de Arsenal de Sarand\u00ed.", "id": "107213789359298_1395937360486928"}, {"created_time": "2017-06-19T12:59:29+0000", "message": "El Marginal gan\u00f3 el Mart\u00edn Fierro de oro y \u00e9l va a adjudicar todo a la casualidad. Va a decir que de casualidad, despu\u00e9s de recibirse en una de las primeras camadas de TEA como periodista, empez\u00f3 a trabajar en la tele. Que, porque la vida lo llev\u00f3, termin\u00f3 trabajando en producci\u00f3n de ficci\u00f3n y que eso, de alguna manera y por el roce, deriv\u00f3 en que se convirtiera en autor. En definitiva, Guillermo Salmer\u00f3n asegura que cada paso que lo llev\u00f3 a ganar su primer Mart\u00edn Fierro (junto a Marcelo Cama\u00f1o por Vidas robadas), que le puso en manos los libros de Televisi\u00f3n por la identidad y que lo puso al frente del gui\u00f3n de la serie recientemente anunciada para Netflix, El Marginal \u2013ganadora en Par\u00eds del Gran Premio del Jurado del Festival Series Man\u00eda\u2013, son cosas que le fueron sucediendo.", "id": "107213789359298_1395709593843038"}, {"created_time": "2017-06-14T19:19:34+0000", "message": "Por ahora ambos ser\u00e1n candidatos a senador por la provincia de Buenos Aires.", "id": "107213789359298_1390909340989730"}, {"created_time": "2017-06-13T20:00:56+0000", "message": "Apenas una tregua.", "id": "107213789359298_1389827907764540"}, {"created_time": "2017-06-13T19:55:33+0000", "message": "Lo mejor de la semana. Teatro, M\u00fasica, Libros.", "id": "107213789359298_1389823554431642"}, {"created_time": "2017-06-12T18:23:23+0000", "message": "Quisieron violarla porque es lesbiana, se defendi\u00f3 y mat\u00f3 a uno de los agresores. Estuvo casi nueve meses presa y acaba de ser liberada. \"Levantar\u00e9 sus banderas como hicieron con la m\u00eda\", prometi\u00f3.", "id": "107213789359298_1388806667866664"}, {"created_time": "2017-06-10T19:16:08+0000", "message": "Juana no es profeta en su tierra. Halo, el nuevo disco de Juana Molina, confirma a una artista notable que es m\u00e1s reconocida en el exterior. Por Pablo Strozza http://bit.ly/2sLJGGJ", "id": "107213789359298_1386995811381083"}, {"created_time": "2017-06-07T19:44:00+0000", "message": "Unicef realiz\u00f3 el mapa de la pobreza infantil y los resultados son alarmantes.", "id": "107213789359298_1383815731699091"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNRGN5TVRNM09Ea3pOVGt5T1RnNk9EZAzBOVGd6TWpJNU1qZA3pNek0yTlRrek5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1EY3lNVE0zT0Rrek5Ua3lPVGhmTVRRMk56WTNORGMwTmpZAME5qVXlNZAzhFZAEdsdFpRWlpxZAExBQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNRGN5TVRNM09Ea3pOVGt5T1RnNkxUVTJNRFkzTXpZAeU1EY3pOVEF3T0RJME9UQVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UQTNNakV6TnpnNU16VTVNams0WHpFek9ETTRNVFUzTXpFMk9Ua3dPVEVQQkhScGJXVUdXVGhYZA0FFPQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/107213789359298/posts?access_token=EAACEdEose0cBAKIceR2UyZB6Jz0lqVWrXPxd7n65pZBA3VlLER38ZAskm0qYriQYZA1OrRLdhXdtRwBUFSAcwQO0ZCzCmZBInpfGSohHyZAQZCE0WRq4SmbOFVZAuhljvvga4yIXyjuyFtyZCZCgDxool5r4BZCs1XUODEIEtS8Lvj3wPqjyXXJULgGG2OU3hJNOjXEZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNRGN5TVRNM09Ea3pOVGt5T1RnNkxUVTJNRFkzTXpZAeU1EY3pOVEF3T0RJME9UQVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01UQTNNakV6TnpnNU16VTVNams0WHpFek9ETTRNVFUzTXpFMk9Ua3dPVEVQQkhScGJXVUdXVGhYZA0FFPQZDZD"}}, "id": "107213789359298", "Source": "revistaveintitres1"}