{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T14:03:00+0000", "message": "La Primera Dama tiene un 40% de imagen positiva en la Provincia y un 50% en la Ciudad. Su versi\u00f3n negativa no supera el 20%.", "id": "324055054319413_1927460293978873"}, {"created_time": "2017-10-12T13:30:02+0000", "message": "La danza por la posible venta de sus empresas involucra a Macri, CFK, Hadad, Vila y Tinelli. Los detalles de una intriga que vuelve a ligar medios y poder.", "id": "324055054319413_1927453523979550"}, {"created_time": "2017-10-12T12:02:01+0000", "message": "Luego de nueve a\u00f1os vuelve al cine con \u201cZama\u201d, elegida como candidata al Oscar y los Goya. Cabezas, Nisman, c\u00e1ncer y subsidios del INCAA.", "id": "324055054319413_1927457043979198"}, {"created_time": "2017-10-12T11:02:01+0000", "message": "Cuatro de cada diez im\u00e1genes oficiales muestran al Presidente inaugurando obras y con obreros.", "id": "324055054319413_1927459880645581"}, {"created_time": "2017-10-12T11:00:03+0000", "message": "La danza por la posible venta de sus empresas involucra a Macri, CFK, Hadad, Vila y Tinelli. Los detalles de una intriga que vuelve a ligar medios y poder.", "id": "324055054319413_1927453193979583"}, {"created_time": "2017-10-12T10:15:02+0000", "message": "Como era de imaginarse, Los simpson  predijeron el empate entre #Per\u00fa y #Colombia \u26bd\ud83c\udfc6\u26bd\n\nMIR\u00c1 EL #VIDEO:", "id": "324055054319413_1927428547315381"}, {"created_time": "2017-10-12T02:00:01+0000", "message": "En modo madre y con perfil social, #JulianaAwada se suma a la campa\u00f1a", "id": "324055054319413_1927299433994959"}, {"created_time": "2017-10-12T01:52:32+0000", "message": "#Ahora \n\nEn VIVO La Generaci\u00f3n Dorada del basquet habla ante cientos de ejecutivos en el coloquio de #Idea, AC\u00c1 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "story": "Revista Noticias shared their live video.", "id": "324055054319413_1927314783993424"}, {"created_time": "2017-10-12T01:50:00+0000", "message": "#JulianaAwada sale a la cancha en el \u00faltimo tramo de campa\u00f1a: En modo madre y con perfil social sus cartas ganadoras para seducir al electorado.", "id": "324055054319413_1927297503995152"}, {"created_time": "2017-10-12T01:42:42+0000", "message": "La Generaci\u00f3n Dorada del basquet habla ante cientos de ejecutivos en Mar del Plata en el coloquio del Instituto para el Desarrollo Empresarial de la Argentina (Idea).", "story": "Revista Noticias was live.", "id": "324055054319413_1927305543994348"}, {"created_time": "2017-10-12T01:40:01+0000", "message": "#Negocios millonarios, #mujeres sensuales y vida top. Todo lo que desconoc\u00e9s de Horacio Homs, el otro yo del sindicalista \u201cPata\u201d #Medina. -> ac\u00e1 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "id": "324055054319413_1927296007328635"}, {"created_time": "2017-10-12T01:32:01+0000", "message": "#INSOLITO: \nUna famosa har\u00e1 un programa de televisi\u00f3n con el nacimiento de su beb\u00e9 \ud83d\ude31\ud83c\udf7c\ud83d\udcfa\n\nEnterate qui\u00e9n es, ac\u00e1 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "id": "324055054319413_1927291303995772"}, {"created_time": "2017-10-12T01:22:01+0000", "message": "As\u00ed festej\u00f3 el presidente Mauricio Macri la clasificaci\u00f3n de la #SeleccionArgentina al Mundial de #Rusia2018  \ud83c\udf8a\ud83c\udf89\u26bd", "id": "324055054319413_1927284170663152"}, {"created_time": "2017-10-12T01:00:00+0000", "message": "Con Cristiano Ronaldo, Leo Messi Y Neymar, el Mundial 2018 ya tiene sus rostro. Ya hay 23 selecciones clasificadas y nueve cupos se definir\u00e1n en noviembre.", "id": "324055054319413_1927100094014893"}, {"created_time": "2017-10-12T00:54:01+0000", "message": "-Las fotos que m\u00e1s le gustan a Mauricio Macri\n-La contradicci\u00f3n de #MarcosPe\u00f1a \n-#JulianaAwada en campa\u00f1a. \n\nTodo ac\u00e1 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "id": "324055054319413_1927272980664271"}, {"created_time": "2017-10-12T00:16:48+0000", "message": "La gobernadora bonaerense, Mar\u00eda Eugenia Vidal, abre en Mar del Plata el coloquio del Instituto para el Desarrollo Empresarial de la Argentina (IDEA).", "story": "Revista Noticias was live.", "id": "324055054319413_1927245290667040"}, {"created_time": "2017-10-12T00:10:01+0000", "message": "Marcos Pe\u00f1a critic\u00f3 muy duro al ex gobernador santafesino pero, en el 2013, minimiz\u00f3 los elogios del gur\u00fa del Presidente al dictador alem\u00e1n.", "id": "324055054319413_1927097114015191"}, {"created_time": "2017-10-11T23:20:00+0000", "message": "La Primera Dama tiene un 40% de imagen positiva en la Provincia y un 50% en la Ciudad. Su versi\u00f3n negativa no supera el 20%.", "id": "324055054319413_1927093464015556"}, {"created_time": "2017-10-11T22:30:00+0000", "message": "Tiene un pedido de captura internacional, pero se burla de la Justicia en Instagram.", "id": "324055054319413_1927092970682272"}, {"created_time": "2017-10-11T21:45:01+0000", "message": "El empresario ser\u00eda el testaferro de #Medina. Negocios millonarios, mujeres sensuales, vida top. La causa judicial y el rol de Fernando Andr\u00e9s Burlando.", "id": "324055054319413_1927087340682835"}, {"created_time": "2017-10-11T21:10:32+0000", "message": "Overoles y cascos: enterate cu\u00e1les son las fotos que m\u00e1s le gustan a Mauricio Macri \ud83c\udfd7\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\n\nhttp://noticias.perfil.com/2017/10/11/overoles-y-cascos-las-fotos-que-mas-le-gustan-a-mauricio-macri/", "id": "324055054319413_1927120090679560"}, {"created_time": "2017-10-11T21:00:00+0000", "message": "#Catalu\u00f1a \u00bfQu\u00e9 hizo finalmente con la proclamaci\u00f3n de la rep\u00fablica independiente que deb\u00eda efectuar?", "id": "324055054319413_1927085357349700"}, {"created_time": "2017-10-11T19:59:01+0000", "message": "#POLEMICO: \nMarcos Pe\u00f1a critic\u00f3 a Antonio Bonfatti por comparar a Mauricio Macri con Adolf Hitler, pero, en el 2013, minimiz\u00f3 los elogios que Dur\u00e1n Barba hizo al dictador Alem\u00e1n -> \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "324055054319413_1927061424018760"}, {"created_time": "2017-10-11T17:41:24+0000", "message": "#JulianaAwada sale a la cancha en el \u00faltimo tramo de campa\u00f1a, en modo madre y con perfil social -> \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "id": "324055054319413_1926941204030782"}, {"created_time": "2017-10-11T16:30:30+0000", "message": "EN VIVO | Contin\u00faa el juicio oral contra Julio De Vido", "story": "Revista Noticias shared Perfil.com's live video.", "id": "324055054319413_1926879977370238"}, {"created_time": "2017-10-11T12:30:01+0000", "message": "Tiene un pedido de captura internacional, pero se burla de la Justicia en Instagram.", "id": "324055054319413_1926540964070806"}, {"created_time": "2017-10-11T11:30:02+0000", "message": "El empresario ser\u00eda el testaferro de Medina. Negocios millonarios, mujeres sensuales, vida top. La causa judicial y el rol de Burlando.", "id": "324055054319413_1926540464070856"}, {"created_time": "2017-10-11T02:47:35+0000", "message": "Seguinos en #Twitter:", "id": "324055054319413_1926379234086979"}, {"created_time": "2017-10-11T02:44:50+0000", "message": "Seguinos en #Instagram", "id": "324055054319413_1926377087420527"}, {"created_time": "2017-10-11T02:41:53+0000", "story": "Revista Noticias shared their post.", "id": "324055054319413_1926375147420721"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXpNalF3TlRVd05UUXpNVGswTVRNNk5qYzJPRGt5TkRnMk1UUXdNVE15TnpNek5nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBek1qUXdOVFV3TlRRek1UazBNVE5mTVRreU56UTJNREk1TXprM09EZAzNNdzhFZAEdsdFpRWlozM1lVQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXpNalF3TlRVd05UUXpNVGswTVRNNkxUVTFORFUyTmpFek5UUTVNREkwTnpnNE5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBek1qUXdOVFV3TlRRek1UazBNVE5mTVRreU5qTTNOVEUwTnpReU1EY3lNUThFZAEdsdFpRWlozWVR4QVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/324055054319413/posts?access_token=EAACEdEose0cBAFpfcsmEySAKbGeBCO4P4lKFesrVzriHglAmcFowGtGuwcQzo7rhaXDZA82T7JGx4w1QzNwRdbpkdalRCUTIEALMPKBSEx83kW5tpQpP0Jlu4TZCG4FVSPbeFPTxNdQD0vaZBUghffN1Ja4B9HvqpmwNCrd9b65j5SRrkDZAYnwcoQdoUTcZD&pretty=1&limit=30&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXpNalF3TlRVd05UUXpNVGswTVRNNkxUVTFORFUyTmpFek5UUTVNREkwTnpnNE5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBek1qUXdOVFV3TlRRek1UazBNVE5mTVRreU5qTTNOVEUwTnpReU1EY3lNUThFZAEdsdFpRWlozWVR4QVE9PQZDZD"}}, "id": "324055054319413", "Source": "revistanoticias4"}