{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T16:30:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nImportantes novedades en el caso Maldonado: confirman que el joven contin\u00faa desaparecido\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155773317749555"}, {"created_time": "2017-10-10T15:58:30+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nEl Boludo Que Le Cree A La Tele, convencido: \u201cSantiago Maldonado no existe, es una impresi\u00f3n 3D\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155773315724555"}, {"created_time": "2017-10-10T15:00:37+0000", "message": "\u00a1Vamos al Mundial! La AFA vincular\u00e1 a los rivales de la Selecci\u00f3n con Nisman\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155773196209555"}, {"created_time": "2017-10-10T13:30:00+0000", "message": "REITERAMOS\nInquietante versi\u00f3n | Afirman que una nota period\u00edstica sobre el caso Maldonado no estar\u00eda operada\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155772993804555"}, {"created_time": "2017-10-10T13:00:36+0000", "message": "REITERAMOS\nAbierta la convocatoria | Revista \u00d1 ya promociona el Premio Clar\u00edn de Hip\u00f3tesis sobre Maldonado\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155772991964555"}, {"created_time": "2017-10-10T12:26:49+0000", "message": "REITERAMOS\nTranquilidad | Confirman que \u201ca\u00fan faltan dos o tres elogios de Cavallo\u201d antes de que la econom\u00eda argentina explote de nuevo\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155772937879555"}, {"created_time": "2017-10-10T02:21:06+0000", "message": "Invita Revista Barcelona.", "story": "Revista Barcelona shared Gu\u00eda in\u00fatil para madres primerizas's post.", "id": "369419599554_10155772036969555"}, {"created_time": "2017-10-10T02:00:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nDrama | Fernando Iglesias no cambi\u00f3 su CBU y, por defecto, el banco le asign\u00f3 el alias \u201cPer\u00f3n C\u00e1mpora Evita\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155771785629555"}, {"created_time": "2017-10-10T01:30:00+0000", "message": "Sexo por WhatsApp | 5 consejos para pasarla bomba\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155771764339555"}, {"created_time": "2017-10-10T01:00:00+0000", "message": "En Barcelona Digital ten\u00e9s la Revista Barcelona, los libros de Barcelona, los especiales de Barcelona, Barcelona Dominical... y mucho m\u00e1s.\n\u00a1Suscribite ya en digital.revisbarcelona.com!", "id": "369419599554_10155771003014555"}, {"created_time": "2017-10-10T00:30:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nCambios en C5N | Avanza el meticuloso casting para encontrarle reemplazante a Roberto Navarro\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155771774054555"}, {"created_time": "2017-10-10T00:00:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nFuror en bares porte\u00f1os por el caf\u00e9 con El Culo de Sol P\u00e9rez dibujado en la espuma\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155771778439555"}, {"created_time": "2017-10-09T23:30:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nCient\u00edficos despedidos del Conicet invierten sus indemnizaciones en fabricar biocombustible con orina de clientes de cervecer\u00edas artesanales\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155771761959555"}, {"created_time": "2017-10-09T22:56:32+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nRicardo Iorio, pol\u00e9mico: \u201cFueron cuatro millones\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155771753289555"}, {"created_time": "2017-10-09T21:55:33+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nCrey\u00f3 que hab\u00eda brotes verdes, sac\u00f3 un 0km en cuotas y lo despidieron: era el rodaje de un spot de Cambiemos\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155771653454555"}, {"created_time": "2017-10-09T20:30:00+0000", "message": "En Barcelona Digital ten\u00e9s la Revista Barcelona, los libros de Barcelona, los especiales de Barcelona, Barcelona Dominical... y mucho m\u00e1s.\n\u00a1Suscribite ya en digital.revisbarcelona.com!", "id": "369419599554_10155771002314555"}, {"created_time": "2017-10-09T19:30:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\n\u00a1M\u00e1s buenas noticias! Ahora revelan que no efectuar compras ser\u00eda m\u00e1s barato que comprar mediante un solo pago\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155771233734555"}, {"created_time": "2017-10-09T19:00:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nSiguen las buenas noticias para el Gobierno | Descubren que desayunar, almorzar, merendar y cenar mate y galletitas todos los d\u00edas aporta los nutrientes b\u00e1sicos para llegar arrastr\u00e1ndose al cuarto oscuro y votar por el oficialismo\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155771221284555"}, {"created_time": "2017-10-09T18:13:35+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nImportante operativo | Detienen a beb\u00e9 que tom\u00f3 el celular de su madre y escribi\u00f3 \u201cmacrixkdhsg\u201d en Facebook\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155771210214555"}, {"created_time": "2017-10-09T17:00:00+0000", "message": "En Barcelona Digital ten\u00e9s la Revista Barcelona, los libros de Barcelona, los especiales de Barcelona, Barcelona Dominical... y mucho m\u00e1s.\n\u00a1Suscribite ya en digital.revisbarcelona.com!", "id": "369419599554_10155771001799555"}, {"created_time": "2017-10-09T16:30:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\n\u00a1Te puede pasar a vos! | Se conocieron por Tinder y \u00e9l lleg\u00f3 a la primera cita con dos entradas para Agapornis y se declar\u00f3 fan de Majul\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155770973159555"}, {"created_time": "2017-10-09T16:03:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nPas\u00f3 en WhatsApp | Se equivoc\u00f3 de chat y apoy\u00f3 la pena de muerte en su grupo progresista\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155770928739555"}, {"created_time": "2017-10-09T15:39:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nConflictos de intereses | Carri\u00f3 defendi\u00f3 al Presidente: \u201cEstoy segura de que Mauricio Macri no tiene ninguna relaci\u00f3n con las empresas de Mauricio Macri\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155770890119555"}, {"created_time": "2017-10-09T15:04:26+0000", "message": "Tranquilidad | Confirman que \u201ca\u00fan faltan dos o tres elogios de Cavallo\u201d antes de que la econom\u00eda argentina explote de nuevo\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155770849829555"}, {"created_time": "2017-10-09T14:29:16+0000", "message": "Campa\u00f1a | Tombolini se disfraza de El Zorro para atraer votantes pero nadie lo reconoce\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155770774964555"}, {"created_time": "2017-10-09T13:55:19+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nNueva estrategia | La \u201cL\u201d de Lousteau ya se impone en Evoluci\u00f3n de cara a octubre\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155770706464555"}, {"created_time": "2017-10-08T19:30:00+0000", "message": "En la nueva Barcelona Dominical, Lionel Messi responde a todo y a todos\nBarcelona Dominical es una publicaci\u00f3n s\u00f3lo disponible para suscriptores y suscriptoras de Barcelona Digital.\nAcceda a este y otros contenidos exclusivos suscribi\u00e9ndose en digital.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155768427124555"}, {"created_time": "2017-10-08T17:00:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nDespu\u00e9s de la pol\u00e9mica por la cocina de Tombolini, crece el debate sobre el galp\u00f3n del fondo de Pitrola\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155768567239555"}, {"created_time": "2017-10-08T16:12:36+0000", "message": "En Barcelona Dominical de hoy, el zurdo del momento responde a todo y a todos.\nBarcelona Dominical es una publicaci\u00f3n exclusiva de Barcelona Digital.\nSuscr\u00edbite en digital.revisbarcelona.con", "id": "369419599554_10155768527669555"}, {"created_time": "2017-10-08T14:37:17+0000", "message": "\u00a1YA SALI\u00d3 Barcelona Dominical!\nMano a mano imperdible con el zurdo del momento. \u00bfEs cierto que pone palos en la rueda del cambio?\nS\u00f3lo disponible en Barcelona Digital. Suscribirte en  digital.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155768350934555"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOamswTVRrMU9UazFOVFE2TVRNMU9ESXdNVGMwTURreU5qSTFPVGN4T1E4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TmprME1UazFPVGsxTlRSZAk1UQXhOVFUzTnpNek1UYzNORGsxTlRVUEJIUnBiV1VHV2R6MWlBRT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOamswTVRrMU9UazFOVFE2TkRBek5qQTNOemcwTWpJNU56VXhNRFU0TkE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TmprME1UazFPVGsxTlRSZAk1UQXhOVFUzTmpnek5UQTVNelExTlRVUEJIUnBiV1VHV2RvNEhRRT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/369419599554/posts?access_token=EAACEdEose0cBAPxWZC7pxRPNd3a1DWdivHMiQZB62zNhlSGA53LtucWjKUodt4bcyEbphsnsOHiJMlH5nW5KOn60xzGMPMYiIlAWQQuuBhnbxMTc3LPPq0zbwetndiMIgJAdSngZAXrZAHXrBnKj3z5ihoQi5WP3iHJ3M7tRMkVFsGYR8SUHUZAMpSdDT9fQZD&pretty=1&limit=30&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOamswTVRrMU9UazFOVFE2TkRBek5qQTNOemcwTWpJNU56VXhNRFU0TkE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TmprME1UazFPVGsxTlRSZAk1UQXhOVFUzTmpnek5UQTVNelExTlRVUEJIUnBiV1VHV2RvNEhRRT0ZD"}}, "id": "369419599554", "Source": "RevistaBarcelona2"}