{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-08T23:00:00+0000", "message": "Quienes aman las armas no s\u00f3lo disfrutan el derecho de portarlas. Les agregan adjetivos. Dicen que las armas son rom\u00e1nticas, sensuales, adictivas, divertidas, la libertad misma. Nada asociado con el objetivo para el que fueron fabricadas: matar. Estados Unidos: un arma por habitante.", "id": "223106311128525_1248735108565635"}, {"created_time": "2017-10-08T21:00:01+0000", "message": "Lo primero es no aburrir. \nLos argumentos se defienden con evidencia, no con impresiones. \nEntender, simplificar, exagerar. \nComparar: quien solo conoce su pa\u00eds no conoce ning\u00fan pa\u00eds. Consejos para escribir un ensayo o an\u00e1lisis claro y contundente.", "id": "223106311128525_1248688148570331"}, {"created_time": "2017-10-08T19:00:00+0000", "message": "\u00bfCu\u00e1l es el sujeto social macrista? \u00bfEstamos en la puerta de una construcci\u00f3n de una nueva hegemon\u00eda? \u00bfEs Cambiemos una nueva derecha (pos) neoliberal? \u00bfSer\u00e1 el kirchnerismo, despu\u00e9s de octubre, la principal fuerza de oposici\u00f3n? La transcripci\u00f3n completa del cuarto #DebatesUdeSA.", "id": "223106311128525_1249095981862881"}, {"created_time": "2017-10-08T16:00:00+0000", "message": "Hay muchos adultos espantados m\u00e1s por lo que los pibes dicen del futuro que por c\u00f3mo act\u00faan en el presente. Vislumbrar ese futuro donde estas chicas y chicos reclamen voz y voto \u2013reclamen poder\u2013 momifica a muchos adultos entre las telas del p\u00e1nico. Paremos la oreja y escuchemos lo que esos adolescentes tienen para decir. Escribe Manuel Jer\u00f3nimo Becerra.", "id": "223106311128525_1248683438570802"}, {"created_time": "2017-10-08T13:00:00+0000", "message": "De un lado los par\u00e1sitos que nacieron ricos. Del otro, los asistidos por el Estado. Y en el medio los virtuosos, los que se ganaron lo que tienen por m\u00e9rito propio. \u00bfAs\u00ed se autoperciben las clases medias? \u00bfHay volatilidad en el voto o posicionamiento pol\u00edtico de las clases medias o m\u00e1s bien continuidades? Un di\u00e1logo con Pablo Sem\u00e1n en otro episodio #BatallaCultural.", "id": "223106311128525_1248677038571442"}, {"created_time": "2017-10-07T23:00:00+0000", "message": "1. Prioridad. Los m\u00e9dicos tienen un lema: primum non nocere \u2013 lo primero es no da\u00f1ar. Si pueden, curan; si no, al menos no empeoran. Salvando las distancias, la comunicaci\u00f3n de ideas deber\u00eda parafrasearlos: primum non abhorrere, lo primero es no aburrir. El mejor argumento es est\u00e9ril si la audiencia cambia de canal.", "id": "223106311128525_1249065365199276"}, {"created_time": "2017-10-07T21:00:00+0000", "message": "Herramientas, abordajes y trucos del nuev\u00edsimo periodismo para transformar la vivencia en carne propia, en una cr\u00f3nica de alto vuelo. Ocho experiencias en vivo que dar\u00e1n como resultado ocho textos irrepetibles. Un viaje al fondo del g\u00e9nero m\u00e1s desafiante del periodismo de autor, ense\u00f1ado por el periodista que hizo de la vivencia en primera persona, un estilo", "id": "223106311128525_1249065918532554"}, {"created_time": "2017-10-07T18:00:00+0000", "message": "\"Las mujeres traemos en nuestro cuerpo ese regalo de la naturaleza. El cl\u00edtoris es el \u00fanico \u00f3rgano del cuerpo humano que tiene una \u00fanica misi\u00f3n: dar placer. Tiene la mayor concentraci\u00f3n de terminaciones nerviosas de todo el cuerpo concentradas en un solo cent\u00edmetro (ocho mil, seg\u00fan los expertos). No tiene valor reproductivo y, a diferencia del pene,  no est\u00e1 involucrado en el proceso de la orina\".", "id": "223106311128525_1249062665199546"}, {"created_time": "2017-10-07T15:30:00+0000", "message": "La Selecci\u00f3n Argentina est\u00e1 en una situaci\u00f3n cr\u00edtica en la clasificaci\u00f3n al Mundial 2018. A pesar de que el equipo no mostr\u00f3 buen juego en sus \u00faltimos partidos, Jorge Sampaoli est\u00e1 confiado. Cree que ganar\u00e1 en Ecuador. Conoc\u00e9 su origen en Casilda, su pueblo natal, donde lo conocen por su lucha: nunca baja los brazos.", "id": "223106311128525_1249058488533297"}, {"created_time": "2017-10-07T12:30:00+0000", "message": "El voto transversal de Cambiemos. La posibilidad real de un nuevo proyecto hegem\u00f3nico. Los 4 millones de votos de Cristina, el mill\u00f3n de Massa, los 200 mil de Urtubey. Lo que se juegan los intendentes y lo que se juegan los gobernadores. Algunos de los temas de los que hablaron Sebasti\u00e1n Etchemendy, German Lodola, Andr\u00e9s Malamud, Sof\u00eda Mercader y Jos\u00e9 Natanson en la cuarta jornada de #DebatesUdeSA.", "id": "223106311128525_1249093571863122"}, {"created_time": "2017-10-06T20:53:26+0000", "message": "\u00daltimos d\u00edas para anotarse en este #TallerDeCr\u00f3nicas: Ocho experiencias en vivo que dar\u00e1n como resultado ocho textos irrepetibles. Un viaje al fondo del g\u00e9nero m\u00e1s desafiante del periodismo de autor, ense\u00f1ado por Emilio Cicco, el periodista que hizo de la vivencia en primera persona, un estilo. Informaci\u00f3n en talleresanfibia@gmail.com", "id": "223106311128525_1248971308542015"}, {"created_time": "2017-10-06T16:30:00+0000", "message": "7 de cada 10 argentinos se reconocen como \u201cclase media\u201d. Antes definidas por su posici\u00f3n en la estructura social, ingresos o educaci\u00f3n, hoy las clases medias perciben un mundo complejo donde no hay trabajo para todos y en el que el ascenso meritocr\u00e1tico y el individualismo ya no son valores negativos. \u00bfC\u00f3mo interpelan el macrismo y el kirchnerismo a esas clases medias? Escuchalo a Pablo Sem\u00e1n en el octavo episodio de #BatallaCultural.", "id": "223106311128525_1248664258572720"}, {"created_time": "2017-10-06T13:01:58+0000", "message": "Nadie sabe cu\u00e1ntas armas hay en los Estados Unidos. Las cifras van de 265 millones a m\u00e1s de 310 millones. Casi una por habitante. Marina Aizen, autora de Trumplandia, se meti\u00f3 en el mundo de los hombres y mujeres del rifle y cuenta la fascinaci\u00f3n de los estadounidenses por el AR-15, uno de los fusiles que utiliz\u00f3 el tirador de Las Vegas.", "id": "223106311128525_1248581218581024"}, {"created_time": "2017-10-05T19:31:19+0000", "message": "El Messi inventado por sus id\u00f3latras y resistido por la masa maradoniana no es menos argentino que Diego. Messi es, a su modo, una bola de estereotipos para forjar a la Patria: triunfa en otro pa\u00eds, demuestra que con esfuerzo todo se puede, es competitivo, se cas\u00f3 con la novia de la infancia. En la Argentina no hay triunfalismo messista no porque falte messismo, sino porque falta triunfo.", "id": "223106311128525_1248032111969268"}, {"created_time": "2017-10-05T17:43:51+0000", "message": "#TallerDeCr\u00f3nicas: Ocho experiencias en vivo que dar\u00e1n como resultado ocho textos irrepetibles. Un viaje al fondo del g\u00e9nero m\u00e1s desafiante del periodismo de autor, ense\u00f1ado por Emilio Cicco, el periodista que hizo de la vivencia en primera persona, un estilo. \u00daltimos d\u00edas para anotarse. Informaci\u00f3n en talleresanfibia@gmail.com", "id": "223106311128525_1247963171976162"}, {"created_time": "2017-10-05T13:21:35+0000", "message": "El origen de Jorge Sampaoli es un cl\u00e1sico de las ligas pueblerinas de Argentina. Empleado de un banco, jugador y t\u00e9cnico a la vez, conocido por todos los vecinos y con un sue\u00f1o: vivir del f\u00fatbol. En esta cr\u00f3nica, el periodista Leandro C\u00f3colo recorre los primeros diez a\u00f1os de carrera del t\u00e9cnico de la Selecci\u00f3n. C\u00f3mo forj\u00f3 su estilo, cu\u00e1les son sus obsesiones y por qu\u00e9 muchos lo comparan con Marcelo Bielsa.", "id": "223106311128525_1247724438666702"}, {"created_time": "2017-10-04T20:04:51+0000", "message": "La difusi\u00f3n del rostro impreso de Santiago Maldonado como respuesta colectiva del reclamo por su desaparici\u00f3n permite reflexionar sobre otros retratos vinculados al racismo y a la historia de la violencia estatal en Argentina. Texto del antrop\u00f3logo Carlos Masotta en Comunidad Anfibia.", "id": "223106311128525_1247115268727619"}, {"created_time": "2017-10-04T19:34:48+0000", "message": "La \u00fanica verdad est\u00e1 en la voz de los chicos y las chicas que ah\u00ed est\u00e1n transitando la escuela y pidiendo algunas pistas para interpretar una realidad complej\u00edsima. Acerqu\u00e9monos m\u00e1s a sus preguntas -y menos a nuestras certezas- para comprender c\u00f3mo se relacionan con la escuela y con la realidad que los rodea. Ellos s\u00f3lo piden espacio: adultos que los escuchen respetuosamente, les aclaren sus dudas y les den margen de acci\u00f3n con l\u00edmites y responsabilidad.", "id": "223106311128525_1247098292062650"}, {"created_time": "2017-10-04T12:44:56+0000", "message": "La calificaci\u00f3n \u201cSolo apta para mayores de 18 a\u00f1os\u201d aparecer\u00e1 en la pantalla de una nueva pel\u00edcula argentina. Cuando la escritora Erika Halvorsen empez\u00f3 a escribir el gui\u00f3n de Desear\u00e1s se imagin\u00f3 a una jovencita en pleno despertar sexual, a quien ahora le prohiben la entrada al cine. Tambi\u00e9n so\u00f1\u00f3 con mujeres llenas de pudores, miedos, verg\u00fcenza y con adultas y experimentadas que adormecieron su deseo. En este ensayo reflexiona sobre el espectador imaginario y el erotismo como espacio pol\u00edtico. Y se pregunta a qui\u00e9n molesta una historia donde los hombres se pusieran al servicio del placer de las mujeres.", "id": "223106311128525_1246830308756115"}, {"created_time": "2017-10-03T19:00:00+0000", "message": "Una buena idea puede malograrse en un texto pantanoso, poco claro. Y una idea simple puede brillar si el texto est\u00e1 bien resuelto. El polit\u00f3logo Andr\u00e9s Malamud se ha convertido en un experto en el arte del ensayo breve y pol\u00e9mico. Hace poco le pidieron el secreto de su m\u00e9todo y lo sistematiz\u00f3 en un dec\u00e1logo que, como todo buen dec\u00e1logo, contiene m\u00e1s de diez lecciones.", "id": "223106311128525_1246266855479127"}, {"created_time": "2017-10-03T15:38:43+0000", "message": "En dos semanas, los estudiantes pasaron de ser frascos de cristal v\u00edctimas de docentes politizados a troscos irresponsables tomadores de escuelas. Lejos de las lecturas demonizantes o purificadoras, Manuel Jer\u00f3nimo Becerra se pregunta por estos \u201chijos de la democracia, habituados al ejercicio de la palabra, atentos a un mundo donde el conflicto no se esconde sino que se intenta explicar\u201d. La miop\u00eda de los adultos repite etiquetas en lugar de parar la oreja y escuchar a los adolescentes.", "id": "223106311128525_1246172278821918"}, {"created_time": "2017-10-03T12:13:40+0000", "message": "En los primeros d\u00edas atend\u00ed llamado tras llamado. Pero al cabo de una semana todo empez\u00f3 a funcionar con normalidad. En el trabajo, despu\u00e9s de tres d\u00edas de licencia por \u201cmuerte de un familiar directo\u201d, las exigencias volvieron a ser habituales. El empuje social a \u201cseguir adelante\u201d, a esconder el llanto y a borrar cada signo de dolor, transforma al duelo y la muerte en la gran prohibici\u00f3n de esta sociedad.", "id": "223106311128525_1246040945501718"}, {"created_time": "2017-10-02T23:22:10+0000", "message": "El arquitecto Taku Sakaushi es considerado una referencia en el campo de la m\u00e9trica arquitect\u00f3nica y se destaca por el modo en que pone en di\u00e1logo la ingenier\u00eda, la filosof\u00eda y las inquietudes socio-ambientales. Hace poco estuvo en el partido de San Mart\u00edn, se par\u00f3 sobre el basural conocido como \u201cLa Monta\u00f1ita\u201d y junto a referentes del barrio y estudiantes planearon convertirlo en lugar de esparcimiento. #D\u00edaMundialdelaArquitectura", "id": "223106311128525_1245639025541910"}, {"created_time": "2017-10-02T18:41:09+0000", "message": "En terapia intensiva, la vida se prolonga de maneras indecibles y los m\u00e9dicos evitan la palabra muerte. Los funerales son cada vez m\u00e1s cortos, disminuyen los entierros, y crece la cremaci\u00f3n. Los cementerios casi no se visitan y son un negocio en deca\u00edda. A partir de la muerte de su padre, Guillermo Salvador Marinaro  reflexiona sobre los l\u00edmites del duelo contempor\u00e1neo.", "id": "223106311128525_1245506628888483"}, {"created_time": "2017-10-02T13:54:09+0000", "message": "Un hombre de 64 a\u00f1os dispar\u00f3 desde un piso 32 hacia un festival de m\u00fasica country y mat\u00f3 a 50 personas en Las Vegas. Hace unos a\u00f1os, el escritor Joe Bageant narr\u00f3 las vidas de esos norteamericanos que guardan un arma en la casa y votan siempre al Partido Republicano. Historias que ayudan a entender las din\u00e1micas sociales que laten detr\u00e1s de la victoria de Donald Trump.", "id": "223106311128525_1245292985576514"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNak14TURZAek1URXhNamcxTWpVNk1UQTNOVFV3TkRjME56Y3dPVGMyTURZAME1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1qTXhNRFl6TVRFeE1qZAzFNalZAmTVRJME9EY3pOVEV3T0RVMk5UWXpOUThFZAEdsdFpRWloycTN3QVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNak14TURZAek1URXhNamcxTWpVNk1qUTJNVEkwTmpNNU9UQXdPRGsyT1RVek9ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1qTXhNRFl6TVRFeE1qZAzFNalZAmTVRJME5USTVNams0TlRVM05qVXhOQThFZAEdsdFpRWlowa1VCQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/223106311128525/posts?access_token=EAACEdEose0cBAMoN4pKZBIOVx7rReMiBAXtYVRchcaeINCoUj4nNVooZBVWN9sKGJFKsvC7FwGoQmNglcApkiZC6Gbj3LquAnhOdQK2wPOMlVcyFRkt6d0Hwy7YKWlZB8hzYUNv7Rbpi7PDHZAbyKV87Jhwa7ugACKDUqlrFhlaQK68JIdgqgTksuhSSYe5kZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlNak14TURZAek1URXhNamcxTWpVNk1qUTJNVEkwTmpNNU9UQXdPRGsyT1RVek9ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeU1qTXhNRFl6TVRFeE1qZAzFNalZAmTVRJME5USTVNams0TlRVM05qVXhOQThFZAEdsdFpRWlowa1VCQVE9PQZDZD"}}, "id": "223106311128525", "Source": "RevistaAnfibia1"}