{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T13:30:00+0000", "message": "La contratapa de Barcelona 395 sufri\u00f3 un cambi\u00f3 de \u00faltimo momento... y es as\u00ed.\nRevista Barcelona ya est\u00e1 en kioscos.\nRec\u00edbala en su domicilio suscribi\u00e9ndose en papel.revisbarcelona.com\nT\u00e9ngala en sus dispositivos a trav\u00e9s de digital.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155780405394555"}, {"created_time": "2017-10-13T12:40:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nMacri retoma su discurso de 2015: \u201cLa inflaci\u00f3n es lo m\u00e1s f\u00e1cil de resolver, por eso lo estamos dejando para el final\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155780354169555"}, {"created_time": "2017-10-13T12:10:03+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nA\u00fan se desconoce su paradero | Aseguran que la meta de inflaci\u00f3n del 17% estuvo en una estaci\u00f3n de servicio de Entre R\u00edos\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155780351204555"}, {"created_time": "2017-10-12T23:59:43+0000", "message": "Barcelona 395 y la Argentina que viene: \u00bfno vuelven m\u00e1s o se quedan para siempre?\nRevista Barcelona est\u00e1 desde este jueves 12 de octubre de 2017 en kioscos.\nRec\u00edbala en su domicilio suscribi\u00e9ndose en papel.revisbarcelona.com\nT\u00e9ngala en sus dispositivos a trav\u00e9s de digital.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155779231389555"}, {"created_time": "2017-10-12T23:09:39+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nConfirman que la inflaci\u00f3n ya est\u00e1 controlada en productos de la canasta b\u00e1sica como iPhones y camionetas Hilux\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155779160744555"}, {"created_time": "2017-10-12T21:30:00+0000", "message": "Barcelona 395 adelanta la Argentina que se viene despu\u00e9s de las elecciones: \u00bfno vuelven m\u00e1s o se quedan para siempre?\n\nRevista Barcelona est\u00e1 desde esta noche en kioscos.\nRec\u00edbala en su domicilio suscribi\u00e9ndose en papel.revisbarcelona.com\nT\u00e9ngala en sus dispositivos a trav\u00e9s de digital.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155778954749555"}, {"created_time": "2017-10-12T17:01:54+0000", "message": "Tras sus indignantes y repudiables dichos sobre Maldonado, Carri\u00f3 crece 20% en Ciudad de Buenos Aires\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155778414669555"}, {"created_time": "2017-10-12T15:28:30+0000", "message": "Exclusivo | El Gobierno podr\u00eda decretar una cacer\u00eda de mapuches para celebrar el 12 de octubre\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155778217894555"}, {"created_time": "2017-10-12T14:29:17+0000", "message": "Ahora Carri\u00f3 asegura que Santiago Maldonado \u201cest\u00e1 de joda con la Selecci\u00f3n chilena\u201d\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155778118154555"}, {"created_time": "2017-10-12T12:30:01+0000", "message": "FUE PRIMICIA DE BW.\nCarri\u00f3 pidi\u00f3 prisi\u00f3n domiciliaria para represores mayores, habl\u00f3 de \u201ccr\u00edmenes de la guerrilla\u201d y relanz\u00f3 la teor\u00eda de los dos demonios: \u201cAmbos bandos eran kirchneristas\u201d\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155777830549555"}, {"created_time": "2017-10-12T11:52:19+0000", "message": "FUE PRIMICIA DE BW.\nAdelanto exclusivo | Se viene \u201cLa Due\u00f1a de la Rep\u00fablica\u201d, la nueva tira de Canal 13 protagonizada por Elisa Carri\u00f3\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155777822754555"}, {"created_time": "2017-10-11T18:52:08+0000", "message": "Nuevos bonos MessiAr y Russia2018 | Para celebrar la clasificaci\u00f3n, el Gobierno emite deuda \u201cpor el equivalente a lo que costar\u00eda que todos los argentinos viajen al Mundial\u201d\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155776130814555"}, {"created_time": "2017-10-11T14:28:36+0000", "message": "Otro r\u00e9cord de Messi: ahora logr\u00f3 que periodistas independientes \u201cdejen de felar a Macri y lo felen a \u00e9l\u201d\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155775588174555"}, {"created_time": "2017-10-10T20:58:04+0000", "message": "El astr\u00f3logo de \u201cBarcelona\u201d y una inquietante predicci\u00f3n sobre Ecuador-Argentina\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155774030139555"}, {"created_time": "2017-10-10T20:19:01+0000", "message": "Tras dejar en suspenso la declaraci\u00f3n de independencia de Catalu\u00f1a, ahora Madrid acusa al presidente de la Generalidat de \u201cpecho fr\u00edo\u201d, \u201cgonca\u201d y \u201cm\u00e1s pollerudo que Piqu\u00e9\u201d\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155773944624555"}, {"created_time": "2017-10-10T18:50:49+0000", "message": "Otra pol\u00e9mica \u201cmetamorfosis\u201d de Perfil: ahora se\u00f1alan que Sturzenegger y Cavallo son levemente distintos\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155773662419555"}, {"created_time": "2017-10-10T16:30:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nImportantes novedades en el caso Maldonado: confirman que el joven contin\u00faa desaparecido\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155773317749555"}, {"created_time": "2017-10-10T15:58:30+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nEl Boludo Que Le Cree A La Tele, convencido: \u201cSantiago Maldonado no existe, es una impresi\u00f3n 3D\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155773315724555"}, {"created_time": "2017-10-10T15:00:37+0000", "message": "\u00a1Vamos al Mundial! La AFA vincular\u00e1 a los rivales de la Selecci\u00f3n con Nisman\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155773196209555"}, {"created_time": "2017-10-10T13:30:00+0000", "message": "REITERAMOS\nInquietante versi\u00f3n | Afirman que una nota period\u00edstica sobre el caso Maldonado no estar\u00eda operada\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155772993804555"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R4OHpOamswTVRrMU9UazFOVFE2TmpRMk1UTXdOell5TlRFMU16VXlOelF6RHd4aGNHbGZAjM1J2Y25sZAmFXUVBIak0yT1RReE9UVTVPVFUxTkY4eE1ERTFOVGM0TURRd05UTTVORFUxTlE4RWRHbHRaUVpaNEwvWUFRPT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOamswTVRrMU9UazFOVFE2TFRNeE9ESTBORFV6TnpneU9EUTRNamc1T0E4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TmprME1UazFPVGsxTlRSZAk1UQXhOVFUzTnpJNU9UTTRNRFExTlRVUEJIUnBiV1VHV2R6TFdBRT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/369419599554/posts?access_token=EAACEdEose0cBAHQEWaxH0MntZBtdakMbfwOXDlwoV1uqIkaEByE2ZCPJttR9XsE8aNZAtK2pUVypnYNCwQ0klscQHKUaMjAi8VJRm7KE7YX3XCuyhqYHWxZBDrVGV4F8pmnyzqTP5Nr5cm9tZCqPHZB5s1918ouX7KWbA4b0wnyZA5ToRCCzFceT8qkYhAr1GUZD&pretty=1&limit=20&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOamswTVRrMU9UazFOVFE2TFRNeE9ESTBORFV6TnpneU9EUTRNamc1T0E4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TmprME1UazFPVGsxTlRSZAk1UQXhOVFUzTnpJNU9UTTRNRFExTlRVUEJIUnBiV1VHV2R6TFdBRT0ZD"}}, "id": "369419599554", "Source": "RevistaBarcelona5"}