{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T13:00:00+0000", "message": "La influencia de la sal se dar\u00eda sobre la resistencia a la insulina, o promoviendo la hipertensi\u00f3n y el aumento de peso.", "id": "324055054319413_1928471847211051"}, {"created_time": "2017-10-13T12:30:02+0000", "message": "Jos\u00e9 Moreno, titular de la empresa que tiene la marca de La Seren\u00edsima, invierte pese a los apuros.", "id": "324055054319413_1928472513877651"}, {"created_time": "2017-10-13T11:30:02+0000", "message": "Santiago O\u2019Donnell y Tom\u00e1s Lukin desmenuzan el cap\u00edtulo argentino de la filtraci\u00f3n de las offshore en Panam\u00e1.", "id": "324055054319413_1928471480544421"}, {"created_time": "2017-10-13T11:00:02+0000", "message": "La actriz argentina cont\u00f3 que asisti\u00f3 a una fiesta organizada para conocer al megaproductor Harvey Weisntein. \u201cApenas llegabas ya quer\u00edas salir corriendo\u201d, afirm\u00f3.", "id": "324055054319413_1928472990544270"}, {"created_time": "2017-10-13T02:57:53+0000", "story": "Revista Noticias shared their post.", "id": "324055054319413_1928356857222550"}, {"created_time": "2017-10-13T01:40:00+0000", "message": "#C5N Guerra de nervios y poder por la venta de Indalo, el grupo m\u00e1s pol\u00e9mico\nhttp://noticias.perfil.com/2017/10/12/guerra-de-nervios-y-poder-por-la-venta-de-indalo-el-grupo-mas-polemico/", "id": "324055054319413_1928145327243703"}, {"created_time": "2017-10-13T01:00:01+0000", "message": "#Pol\u00e9mico La actriz argentina cont\u00f3 que asisti\u00f3 a una fiesta organizada para conocer al megaproductor Harvey Weisntein. \u201cApenas llegabas ya quer\u00edas salir corriendo\u201d, afirm\u00f3.", "id": "324055054319413_1928143923910510"}, {"created_time": "2017-10-13T00:22:02+0000", "message": "#ALERTA: Termin\u00f3 el peritaje sobre los bienes de Amado Boudou -> Enterate todo ac\u00e1 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "id": "324055054319413_1928254973899405"}, {"created_time": "2017-10-13T00:15:01+0000", "message": "#Opini\u00f3n El ex presidente de la Fundaci\u00f3n, que denunci\u00f3 estos delitos ante la Justicia, cuestiona el rol de la intervenci\u00f3n bonaerense en el hogar.", "id": "324055054319413_1928142737243962"}, {"created_time": "2017-10-12T23:58:12+0000", "message": "#Cuidado con el florete de Gils Carb\u00f3: \u00bfSab\u00edas que es campeona de esgrima? \ud83e\udd3a\ud83e\udd3a\ud83e\udd3a", "id": "324055054319413_1928233583901544"}, {"created_time": "2017-10-12T23:30:01+0000", "message": "Lucrecia Martel: \"Cada vez tengo m\u00e1s la sensaci\u00f3n de que gobiernan los servicios\u201d http://noticias.perfil.com/2017/10/12/lucrecia-martel-hemos-demostrado-que-podemos-competir-con-una-industria-millonaria/", "id": "324055054319413_1928140253910877"}, {"created_time": "2017-10-12T22:40:01+0000", "message": "Cuatro de cada diez im\u00e1genes oficiales muestran al Presidente inaugurando obras y con obreros.", "id": "324055054319413_1928135567244679"}, {"created_time": "2017-10-12T22:00:03+0000", "message": "La danza por la posible venta de sus empresas involucra a Mauricio Macri, Cristina Fernandez de Kirchner, Daniel Hadad, Daniel Vila y Marcelo Tinelli. Los detalles de una intriga que vuelve a ligar medios y poder.", "id": "324055054319413_1928134237244812"}, {"created_time": "2017-10-12T21:42:22+0000", "message": "#OPINI\u00d3N:\n\nSaqueos, roturas y basura en #FelicesLosNi\u00f1os, con los chicos adentro... Por Juan Manuel Casolati \ud83d\ude20", "id": "324055054319413_1928140670577502"}, {"created_time": "2017-10-12T20:28:40+0000", "message": "La actriz argentina cont\u00f3 que asisti\u00f3 a una fiesta organizada para conocer al megaproductor Harvey Weisntein. \u201cApenas llegabas ya quer\u00edas salir corriendo\u201d, afirm\u00f3.", "id": "324055054319413_1928079340583635"}, {"created_time": "2017-10-12T20:14:36+0000", "message": "#OPINI\u00d3N:\nPeriodismo y democracia: La mentira miente, la verdad no.\nPor Fernando Ruiz", "id": "324055054319413_1928069937251242"}, {"created_time": "2017-10-12T19:38:45+0000", "message": "#JuevesDeEstrenos Kingsman 2 -  Mu\u00f1eco de nieve - El futuro que viene - Condorito La Pel\u00edcula", "id": "324055054319413_1928044433920459"}, {"created_time": "2017-10-12T18:03:55+0000", "message": "La decisi\u00f3n se tom\u00f3 en apoyo a Israel, y la supuesta pol\u00edtica propalestina de la agencia para la promoci\u00f3n de la educaci\u00f3n y la cultura.", "id": "324055054319413_1927973707260865"}, {"created_time": "2017-10-12T16:14:30+0000", "message": "Se basa en la nueva ciencia de la nutrigen\u00f3mica y en alimentos que modifican los genes causantes del envejecimiento. Protege de c\u00e1nceres, infartos y trastornos cognitivos.", "id": "324055054319413_1927891303935772"}, {"created_time": "2017-10-12T15:55:47+0000", "message": "#LaTapaDeNoticias Cristina al l\u00edmite: Furia & Soledad. Sus asesores de imagen le aconsejaron una campa\u00f1a amigable. Pero ella no aguanta m\u00e1s. Clama venganza contra los traidores y se siente perseguida. http://noticias.perfil.com/2017/10/12/cristina-al-limite-furia-soledad/", "id": "324055054319413_1927873970604172"}, {"created_time": "2017-10-12T14:03:00+0000", "message": "La Primera Dama tiene un 40% de imagen positiva en la Provincia y un 50% en la Ciudad. Su versi\u00f3n negativa no supera el 20%.", "id": "324055054319413_1927460293978873"}, {"created_time": "2017-10-12T13:30:02+0000", "message": "La danza por la posible venta de sus empresas involucra a Macri, CFK, Hadad, Vila y Tinelli. Los detalles de una intriga que vuelve a ligar medios y poder.", "id": "324055054319413_1927453523979550"}, {"created_time": "2017-10-12T12:02:01+0000", "message": "Luego de nueve a\u00f1os vuelve al cine con \u201cZama\u201d, elegida como candidata al Oscar y los Goya. Cabezas, Nisman, c\u00e1ncer y subsidios del INCAA.", "id": "324055054319413_1927457043979198"}, {"created_time": "2017-10-12T11:02:01+0000", "message": "Cuatro de cada diez im\u00e1genes oficiales muestran al Presidente inaugurando obras y con obreros.", "id": "324055054319413_1927459880645581"}, {"created_time": "2017-10-12T11:00:03+0000", "message": "La danza por la posible venta de sus empresas involucra a Macri, CFK, Hadad, Vila y Tinelli. Los detalles de una intriga que vuelve a ligar medios y poder.", "id": "324055054319413_1927453193979583"}, {"created_time": "2017-10-12T10:15:02+0000", "message": "Como era de imaginarse, Los simpson  predijeron el empate entre #Per\u00fa y #Colombia \u26bd\ud83c\udfc6\u26bd\n\nMIR\u00c1 EL #VIDEO:", "id": "324055054319413_1927428547315381"}, {"created_time": "2017-10-12T02:00:01+0000", "message": "En modo madre y con perfil social, #JulianaAwada se suma a la campa\u00f1a", "id": "324055054319413_1927299433994959"}, {"created_time": "2017-10-12T01:52:32+0000", "message": "#Ahora \n\nEn VIVO La Generaci\u00f3n Dorada del basquet habla ante cientos de ejecutivos en el coloquio de #Idea, AC\u00c1 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "story": "Revista Noticias shared their live video.", "id": "324055054319413_1927314783993424"}, {"created_time": "2017-10-12T01:50:00+0000", "message": "#JulianaAwada sale a la cancha en el \u00faltimo tramo de campa\u00f1a: En modo madre y con perfil social sus cartas ganadoras para seducir al electorado.", "id": "324055054319413_1927297503995152"}, {"created_time": "2017-10-12T01:42:42+0000", "message": "La Generaci\u00f3n Dorada del basquet habla ante cientos de ejecutivos en Mar del Plata en el coloquio del Instituto para el Desarrollo Empresarial de la Argentina (Idea).", "story": "Revista Noticias was live.", "id": "324055054319413_1927305543994348"}, {"created_time": "2017-10-12T01:40:01+0000", "message": "#Negocios millonarios, #mujeres sensuales y vida top. Todo lo que desconoc\u00e9s de Horacio Homs, el otro yo del sindicalista \u201cPata\u201d #Medina. -> ac\u00e1 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "id": "324055054319413_1927296007328635"}, {"created_time": "2017-10-12T01:32:01+0000", "message": "#INSOLITO: \nUna famosa har\u00e1 un programa de televisi\u00f3n con el nacimiento de su beb\u00e9 \ud83d\ude31\ud83c\udf7c\ud83d\udcfa\n\nEnterate qui\u00e9n es, ac\u00e1 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "id": "324055054319413_1927291303995772"}, {"created_time": "2017-10-12T01:22:01+0000", "message": "As\u00ed festej\u00f3 el presidente Mauricio Macri la clasificaci\u00f3n de la #SeleccionArgentina al Mundial de #Rusia2018  \ud83c\udf8a\ud83c\udf89\u26bd", "id": "324055054319413_1927284170663152"}, {"created_time": "2017-10-12T01:00:00+0000", "message": "Con Cristiano Ronaldo, Leo Messi Y Neymar, el Mundial 2018 ya tiene sus rostro. Ya hay 23 selecciones clasificadas y nueve cupos se definir\u00e1n en noviembre.", "id": "324055054319413_1927100094014893"}, {"created_time": "2017-10-12T00:54:01+0000", "message": "-Las fotos que m\u00e1s le gustan a Mauricio Macri\n-La contradicci\u00f3n de #MarcosPe\u00f1a \n-#JulianaAwada en campa\u00f1a. \n\nTodo ac\u00e1 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "id": "324055054319413_1927272980664271"}, {"created_time": "2017-10-12T00:16:48+0000", "message": "La gobernadora bonaerense, Mar\u00eda Eugenia Vidal, abre en Mar del Plata el coloquio del Instituto para el Desarrollo Empresarial de la Argentina (IDEA).", "story": "Revista Noticias was live.", "id": "324055054319413_1927245290667040"}, {"created_time": "2017-10-12T00:10:01+0000", "message": "Marcos Pe\u00f1a critic\u00f3 muy duro al ex gobernador santafesino pero, en el 2013, minimiz\u00f3 los elogios del gur\u00fa del Presidente al dictador alem\u00e1n.", "id": "324055054319413_1927097114015191"}, {"created_time": "2017-10-11T23:20:00+0000", "message": "La Primera Dama tiene un 40% de imagen positiva en la Provincia y un 50% en la Ciudad. Su versi\u00f3n negativa no supera el 20%.", "id": "324055054319413_1927093464015556"}, {"created_time": "2017-10-11T22:30:00+0000", "message": "Tiene un pedido de captura internacional, pero se burla de la Justicia en Instagram.", "id": "324055054319413_1927092970682272"}, {"created_time": "2017-10-11T21:45:01+0000", "message": "El empresario ser\u00eda el testaferro de #Medina. Negocios millonarios, mujeres sensuales, vida top. La causa judicial y el rol de Fernando Andr\u00e9s Burlando.", "id": "324055054319413_1927087340682835"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXpNalF3TlRVd05UUXpNVGswTVRNNkxUZAzVPVGd6T0RVek1ERTFNemt5TlRZAMU5EWVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA016STBNRFUxTURVME16RTVOREV6WHpFNU1qZAzBOekU0TkRjeU1URXdOVEVQQkhScGJXVUdXZAUM0MEFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXpNalF3TlRVd05UUXpNVGswTVRNNk1qYzFORFF4TnpBM056Y3hOamN4TkRJMk9BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBek1qUXdOVFV3TlRRek1UazBNVE5mTVRreU56QTROek0wTURZANE1qZA3pOUThFZAEdsdFpRWlozcERkQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/324055054319413/posts?access_token=EAACEdEose0cBAOBnvHye7w70pjt2pw2jHNHpukUpuYIKeUwDMiIOFpZC5LWhTaNBUyuvVZAedYmzpj9iPBGZC95jce8hN0Bfu2dECxewtmxSBzJPIyh74uOZBpHTg6fGN1xtCAht2Q9VRdf3qce8ZBefmCDnG7icETCC0TUf1lRXvCeSzEBgXiPIZBa9PirdcZD&pretty=1&limit=40&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXpNalF3TlRVd05UUXpNVGswTVRNNk1qYzFORFF4TnpBM056Y3hOamN4TkRJMk9BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBek1qUXdOVFV3TlRRek1UazBNVE5mTVRreU56QTROek0wTURZANE1qZA3pOUThFZAEdsdFpRWlozcERkQVE9PQZDZD"}}, "id": "324055054319413", "Source": "revistanoticias5"}