{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-08T19:30:00+0000", "message": "En la nueva Barcelona Dominical, Lionel Messi responde a todo y a todos\nBarcelona Dominical es una publicaci\u00f3n s\u00f3lo disponible para suscriptores y suscriptoras de Barcelona Digital.\nAcceda a este y otros contenidos exclusivos suscribi\u00e9ndose en digital.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155768427124555"}, {"created_time": "2017-10-08T17:00:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nDespu\u00e9s de la pol\u00e9mica por la cocina de Tombolini, crece el debate sobre el galp\u00f3n del fondo de Pitrola\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155768567239555"}, {"created_time": "2017-10-08T16:12:36+0000", "message": "En Barcelona Dominical de hoy, el zurdo del momento responde a todo y a todos.\nBarcelona Dominical es una publicaci\u00f3n exclusiva de Barcelona Digital.\nSuscr\u00edbite en digital.revisbarcelona.con", "id": "369419599554_10155768527669555"}, {"created_time": "2017-10-08T14:37:17+0000", "message": "\u00a1YA SALI\u00d3 Barcelona Dominical!\nMano a mano imperdible con el zurdo del momento. \u00bfEs cierto que pone palos en la rueda del cambio?\nS\u00f3lo disponible en Barcelona Digital. Suscribirte en  digital.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155768350934555"}, {"created_time": "2017-10-07T22:00:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nC\u00f3rdoba | Una pareja fan\u00e1tica de Cambiemos le puso Mauricio Mari\u00fa Avianca Shell a su hijo\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155766154629555"}, {"created_time": "2017-10-07T21:00:00+0000", "message": "\u00bfNo quer\u00e9s sufrir con la Selecci\u00f3n? \nBarcelona te invita a la Avant Premiere de \"El futuro que viene\". \nEs este martes a las 20.\nCompart\u00ed el post RT y ganate dos entradas. \n\u00a1Y vamos, Argentina!", "id": "369419599554_10155766152184555"}, {"created_time": "2017-10-07T20:00:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nExclusivo | La foto de Myriam Bregman abriendo las importaciones, anunciando tarifazos y subiendo la tasa de las Lebac que prueba la participaci\u00f3n de la izquierda en el cierre de empresas\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155766110584555"}, {"created_time": "2017-10-07T19:33:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nDel Ca\u00f1o, en campa\u00f1a: \u201cLos vecinos me piden abolici\u00f3n de la propiedad privada, revoluci\u00f3n permanente, reforma agraria y colectivismo\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155766101249555"}, {"created_time": "2017-10-07T19:00:00+0000", "message": "En Barcelona Digital ten\u00e9s la Revista Barcelona, los libros de Barcelona, los especiales de Barcelona, Barcelona Dominical... y mucho m\u00e1s.\n\u00a1Suscribite ya en digital.revisbarcelona.com!", "id": "369419599554_10155766083914555"}, {"created_time": "2017-10-07T18:30:00+0000", "message": "REITERAMOS\nTevez y una charla a puro f\u00fatbol | \u201cSampaoli le tendr\u00eda que dejar su lugar a Macri y en vez de Di Mar\u00eda deber\u00eda jugar Mauricio\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155766051359555"}, {"created_time": "2017-10-07T18:00:00+0000", "message": "REITERAMOS\nGesto | Ahora Felipe VI elige el catal\u00e1n para dirigirse a los independentistas: \u201cUs matarem a tots, catalans putos\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155766041044555"}, {"created_time": "2017-10-07T17:29:00+0000", "message": "(Archivos desclasificados de Barcelona Web)\n\nConfirman que Francisco y Obama \u201cintercambiaron muestras de los humos que le venden al mundo\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155766071244555"}, {"created_time": "2017-10-07T16:59:41+0000", "message": "REITERAMOS\nCiudad de Buenos Aires | Inauguran jaulas para lesbianas: ahora podr\u00e1n besarse \u201ccasi libremente y sin molestar a nadie\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155766037069555"}, {"created_time": "2017-10-07T14:43:36+0000", "message": "\u00bfNo quer\u00e9s sufrir con la Selecci\u00f3n? \nBarcelona te invita a la Avant Premiere de \"El futuro que viene\". \nEs este martes a las 20.\nCompart\u00ed el post RT y ganate dos entradas. \n\u00a1Y vamos, Argentina!", "id": "369419599554_10155765759409555"}, {"created_time": "2017-10-06T19:00:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA DE BW.\nCrisis del f\u00fatbol, consenso en la AFA: \u201cHay que revivir a Don Julio\u201d\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155763552159555"}, {"created_time": "2017-10-06T17:45:44+0000", "message": "FUE PRIMICIA DE BW.\nExclusivo | Una encuesta revela que si pudiera revivir a alguien, el 74% de los argentinos elegir\u00eda a Julio Grondona\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155763534869555"}, {"created_time": "2017-10-06T15:35:42+0000", "message": "La Selecci\u00f3n y Sampaoli, cada vez m\u00e1s complicados | Exclusivo de Barcelona Dominical\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155763223549555"}, {"created_time": "2017-10-06T14:45:01+0000", "message": "La historia de Revista Barcelona por solo un abono mensual.\nSuscr\u00edbase a Barcelona Digital en digital.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155757841539555"}, {"created_time": "2017-10-05T22:01:13+0000", "message": "Exclusivo de Barcelona Dominical | Sergio Bergman, a fondo: \u00bfGenio incomprendido o pelotudo a cuerda?\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155761628484555"}, {"created_time": "2017-10-05T19:15:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nAhora Bergman asisti\u00f3 a un evento en el Mercado de Liniers y se visti\u00f3 de asado\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155760929644555"}, {"created_time": "2017-10-05T18:40:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nBrotes rojos | Anuncian un nuevo desgarro anal con las tarifas y estallaron los memes\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155760833899555"}, {"created_time": "2017-10-05T18:00:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nPara economizar, recomiendan apagar el calef\u00f3n, descolgarlo, venderlo y comprar comida\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155760649794555"}, {"created_time": "2017-10-05T17:30:00+0000", "message": "FUE PRIMICIA\nAranguren, recargado: \u201cPrefiero aumentar de pie que subsidiar de rodillas\u201d\n\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155760644089555"}, {"created_time": "2017-10-05T17:00:00+0000", "message": "Todo sobre el Servicio Empresarial Obligatorio, la propuesta para Educaci\u00f3n en la Ciudad\nCLIC EN LA IMAGEN\nRevista Barcelona est\u00e1 en kioscos, en digital.revisbarcelona.com y en papel.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155760464799555"}, {"created_time": "2017-10-05T16:00:01+0000", "message": "Todo la Revista Barcelona en un solo lugar.\nSuscr\u00edbase a Barcelona Digital en digital.revisbarcelona.com", "id": "369419599554_10155757836459555"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5RXpOamswTVRrMU9UazFOVFE2TFRjeU5qTTVPREEyT1RBMU1ERTVNekl5TVRFUERHRndhVjl6ZAEc5eWVWOXBaQThlTXpZANU5ERTVOVGs1TlRVMFh6RXdNVFUxTnpZANE5ESTNNVEkwTlRVMUR3UjBhVzFsQmxuYWZAMZA0IZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOamswTVRrMU9UazFOVFE2TWpFM05ESTJPRE13TnpReE1EVXlNak14T1E4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TmprME1UazFPVGsxTlRSZAk1UQXhOVFUzTlRjNE16WTBOVGsxTlRVUEJIUnBiV1VHV2RaWEFRRT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/369419599554/posts?access_token=EAACEdEose0cBAIOAZCPIsewwk9LahPZCZB8ZAPO5F0OHswW7qSVPvVAlN9YirvZCoqEdI2ZA24aQ22vZCs5ybkx1jKuqBg8ngPDvc5mKv1omwluRbB4dQzYmkhfyb7r0bOzDfoxB3eX5ALqdEXSwDDl2KkkULNIYQXlJJnMkXVO1yvdfR70yxSPnTzuZB8sXDIYZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOamswTVRrMU9UazFOVFE2TWpFM05ESTJPRE13TnpReE1EVXlNak14T1E4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TmprME1UazFPVGsxTlRSZAk1UQXhOVFUzTlRjNE16WTBOVGsxTlRVUEJIUnBiV1VHV2RaWEFRRT0ZD"}}, "id": "369419599554", "Source": "RevistaBarcelona1"}