{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-08T20:50:46+0000", "story": "Sergio Massa was live.", "id": "374082229927_10155994006364928"}, {"created_time": "2017-10-07T23:16:32+0000", "message": "QUIERO CONTARLES QUIEN SOY, QUE HICE Y QUE PUEDO HACER POR 1Pa\u00eds MEJOR", "story": "Sergio Massa was live.", "id": "374082229927_10155991549009928"}, {"created_time": "2017-10-07T17:05:14+0000", "story": "Sergio Massa was live.", "id": "374082229927_10155990787444928"}, {"created_time": "2017-10-07T01:00:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN JOS\u00c9 C. PAZ \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f\nAyer en mi recorrida por Jos\u00e9 C.Paz dialogu\u00e9 con muchos vecinos y comerciantes. Julio, preocupado por el dif\u00edcil presente que est\u00e1 viviendo, me dijo \"Yo quiero que todo el pa\u00eds salga adelante\". Para que en Argentina #1D\u00eda ganen quienes verdaderamente tienen que ganar, necesitamos construir entre todos #1Pa\u00eds \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f unido.", "id": "374082229927_10155988332864928"}, {"created_time": "2017-10-06T23:23:38+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN RINC\u00d3N DE MILBERG \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f\nAyer con Julio Zamora y Malena Massa estuvimos en la inauguraci\u00f3n de la Escuela Primaria N\u00ba 21 \"Amado Bonpland\" en Rinc\u00f3n de Milberg. Los que formamos parte de 1Pa\u00eds creemos que una Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 unida se construye si todos los chicos, hayan nacido donde hayan nacido, tienen la mismas oportunidades.", "id": "374082229927_10155989034134928"}, {"created_time": "2017-10-06T22:00:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN TU CIUDAD\ud83c\udf1e\nEste mes, recorriendo la Provincia de Buenos Aires, tuve la posibilidad de charlar con vecinos \ud83d\udc68\ud83d\udc69 \ud83d\udc75\ud83d\udc74 \ud83d\udc77 de diferentes pueblos, quienes me transmitieron sus inquietudes y los problemas que viven d\u00eda a d\u00eda. Cada vez me convenzo m\u00e1s de que en Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f #1D\u00eda van a ganar los que tienen que ganar.", "id": "374082229927_10155988584044928"}, {"created_time": "2017-10-06T21:00:00+0000", "message": "#1D\u00cdA \ud83c\udf1e VAN A GANAR LOS COMERCIANTES\nEn mi visita a Jos\u00e9 C.Paz los comerciantes me contaron cuales son los problemas que d\u00eda a d\u00eda deben afrontar. Los que formamos parte de 1Pa\u00eds estamos convencidos de que a la pobreza se la derrota con trabajo, y \u00e9ste se genera a partir de un Estado que le baja los impuestos a las PyMEs y a los comercios.", "story": "Sergio Massa added 4 new photos.", "id": "374082229927_10155987922229928"}, {"created_time": "2017-10-06T20:03:40+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN CORONEL SU\u00c1REZ \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f", "story": "Sergio Massa shared Frente Renovador Suarense's video.", "id": "374082229927_10155988659069928"}, {"created_time": "2017-10-06T16:00:00+0000", "message": "NUEVO PASO BAJO NIVEL EN TIGRE\nCon Julio Zamora presenciamos la inauguraci\u00f3n del nuevo paso bajo nivel \"Jos\u00e9 Alfredo Di Mateo\" que une Gral. Pacheco con El Talar. Esta obra, realizada con fondos municipales, va a brindarle a los vecinos una mejor calidad de vida y adem\u00e1s permite seguir avanzando para lograr un Municipio cada vez m\u00e1s conectado.", "id": "374082229927_10155987913944928"}, {"created_time": "2017-10-06T01:00:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN BELLA VISTA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nE\ufe0fl martes charl\u00e9 con los vecinos de Bella Vista, quienes, como la gran mayor\u00eda de los vecinos de la Provincia, lo \u00fanico que piden es tener trabajo, vivir sin miedo y que los abuelos tengan jubilaciones dignas. El gran desaf\u00edo que tenemos en 1Pa\u00eds es defender a los trabajadores y jubilados que hoy no est\u00e1n siendo escuchados.", "id": "374082229927_10155985497934928"}, {"created_time": "2017-10-05T22:45:41+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN TORNQUIST \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "story": "Sergio Massa shared Oscar Scharff's video.", "id": "374082229927_10155986369834928"}, {"created_time": "2017-10-05T22:00:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e #1D\u00cdA EN TU CIUDAD\ud83c\udf1e\nLa semana pasada tambi\u00e9n estuve recorriendo Patagones, Bah\u00eda Blanca, Punta Alta, Tornquist y Coronel Su\u00e1rez. Charl\u00e9 con trabajadores\ud83d\udc77 y jubilados\ud83d\udc75\ud83d\udc74, quienes me acercaron sus inquietudes y necesidades. Seguiremos caminando las calles junto a los vecinos de la Provincia para construir \ufe0funa Argentina unida \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "374082229927_10155980824304928"}, {"created_time": "2017-10-05T20:39:56+0000", "message": "\ud83c\udf1e #1D\u00cdA EN CARMEN DE PATAGONES \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "story": "Sergio Massa shared Patagones1Pais's video.", "id": "374082229927_10155986117419928"}, {"created_time": "2017-10-05T16:00:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA VAN A GANAR LOS J\u00d3VENES \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f\nEstuve en Santa Mar\u00eda tomando mate y charlando con los vecinos del barrio de Santa Br\u00edgida, quienes me contaron que droga es el principal problema que hoy sufren. En 1Pa\u00eds estamos dispuestos a luchar contra las mafias y la impunidad; queremos a los narcotraficantes en las c\u00e1rceles y a los chicos haciendo deporte.", "id": "374082229927_10155985383574928"}, {"created_time": "2017-10-05T01:00:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN MOR\u00d3N \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f\nCon Margarita Stolbizer y Martin Marinucci visitamos la empresa Unigoma. Conversamos con trabajadores como Esteban y Oscar que nos contaron c\u00f3mo les impacta negativamente la apertura indiscriminada de importaciones. En 1Pa\u00eds estamos profundamente comprometidos en defender a las PyMEs; generadoras del 72% del empleo nacional.", "story": "Sergio Massa added 2 new photos.", "id": "374082229927_10155983524579928"}, {"created_time": "2017-10-04T22:42:18+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN PUNTA ALTA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f", "story": "Sergio Massa shared Pablo Ignacio Pujol's video.", "id": "374082229927_10155983761714928"}, {"created_time": "2017-10-04T22:00:00+0000", "message": "#1D\u00cdA VAN A GANAR LOS TRABAJADORES\nEl lunes estuvimos en Mor\u00f3n charlando con los trabajadores de \"Nueva Gente\"; una f\u00e1brica textil que debi\u00f3 cerrar sus puertas por la dif\u00edcil situaci\u00f3n econ\u00f3mica que atravesaba. Para que #1D\u00eda ganen los trabajadores, el Gobierno debe entender que el trabajo no es un costo, es dignidad; el verdadero costo es el impositivo.", "id": "374082229927_10155983245894928"}, {"created_time": "2017-10-04T21:00:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN TIGRE \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f\nCon Julio Zamora estuvimos en la apertura del Centro de Atenci\u00f3n Familiar y de Salud \"Dr. Valent\u00edn Nores\" de Tigre. El mismo cuenta con guardia las 24 hs, servicio de ambulancias y diferentes especialidades m\u00e9dicas. Como lo hicimos en Tigre, trabajaremos para que todos los vecinos tengan Salud P\u00fablica de calidad en sus Municipios.", "id": "374082229927_10155983250219928"}, {"created_time": "2017-10-04T20:08:55+0000", "message": "\ud83c\udf1e #1D\u00cdA EN BAH\u00cdA BLANCA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f", "story": "Sergio Massa shared Mart\u00edn Salaberry's video.", "id": "374082229927_10155983510259928"}, {"created_time": "2017-10-04T16:00:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN SANTA MAR\u00cdA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f\nAyer estuve en Santa Mar\u00eda conversando con los vecinos del barrio de Santa Br\u00edgida. Abigail, 21 a\u00f1os, me cont\u00f3 c\u00f3mo le cuesta conseguir un trabajo estable. #1Pa\u00eds \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f unido se construye con Estado presente que les brinde a los j\u00f3venes programas de capacitaci\u00f3n y de inserci\u00f3n laboral para que puedan tener un trabajo digno.", "story": "Sergio Massa added 2 new photos.", "id": "374082229927_10155982622029928"}, {"created_time": "2017-10-04T01:00:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN TORNQUIST \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nEn mi recorrida por la ciudad de Tornquist visit\u00e9 una Cooperativa Obrera, el Cuartel de Bomberos Voluntarios, el Polideportivo \"Mario Gandini\" y el Club Union de Tornquist. Adem\u00e1s charl\u00e9 con los vecinos y les cont\u00e9 que desde 1Pa\u00eds vamos a pelear por los derechos de los trabajadores porque para nosotros el trabajo es dignidad.", "id": "374082229927_10155980386659928"}, {"created_time": "2017-10-03T23:11:05+0000", "message": "\ud83c\udf1e #1D\u00cdA EN SAN PEDRO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "story": "Sergio Massa shared Ariel Ramanzini's video.", "id": "374082229927_10155981314634928"}, {"created_time": "2017-10-03T22:00:00+0000", "message": "#1D\u00cdA VAN A GANAR LOS VECINOS DE PATAGONES\nCon Vasco de Mendiguren charlamos con los vecinos de Carmen de Patagones, quienes nos manifestaron sus preocupaciones por el aumento de las tarifas. Estamos convencidos de que #1Pa\u00eds unido se construye si tenemos una econom\u00eda centrada en los trabajadores y los jubilados, y no en las grandes empresas.", "id": "374082229927_10155980382189928"}, {"created_time": "2017-10-03T21:00:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e #1D\u00cdA EN TU CIUDAD\ud83c\udf1e\nLa semana pasada estuve visitando y conversando con los vecinos \ud83d\udc68\ud83d\udc69 \ud83d\udc75\ud83d\udc74 \ud83d\udc77 de Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, San Vicente, Pergamino, San Pedro, San Mart\u00edn, Villa Ballester y Merlo. Voy a seguir recorriendo la Provincia porque estoy convencido de que este es el camino para construir #1Pa\u00eds \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 unido", "id": "374082229927_10155980699739928"}, {"created_time": "2017-10-03T20:00:08+0000", "message": "\ud83c\udf1e #1D\u00cdA EN AZUL \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f", "story": "Sergio Massa shared 1Pais - Azul's video.", "id": "374082229927_10155980980254928"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOelF3T0RJeU1qazVNamM2TWpFd016TTROekUyT0RrNE9ETTBNVGN3T0E4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TnpRd09ESXlNams1TWpkZAk1UQXhOVFU1T1RRd01EWXpOalE1TWpnUEJIUnBiV1VHV2RxUHBnRT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOelF3T0RJeU1qazVNamM2TVRZAME5qY3dNVE0zTVRZAME1qVTBPRFUzTmc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TnpRd09ESXlNams1TWpkZAk1UQXhOVFU1T0RBNU9EQXlOVFE1TWpnUEJIUnBiV1VHV2RQc1NBRT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/374082229927/posts?access_token=EAACEdEose0cBAB0SijPlIJr2xPkVIgPK4nj8LQmgUOQuR16oJ2P3QxF6hrol2pvkoB08JRtQZCwyBZBNrrwZC48C9av13ZB4ooZBtSfSDchsQZBGFRfslShwukIuHfWuVqKJk4SazoZCnid5X5EwWLu89ZAr9EZAPxYYyKzBTVxUDPfbU6e4QYZALVa7OSAXFQUCAZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOelF3T0RJeU1qazVNamM2TVRZAME5qY3dNVE0zTVRZAME1qVTBPRFUzTmc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TnpRd09ESXlNams1TWpkZAk1UQXhOVFU1T0RBNU9EQXlOVFE1TWpnUEJIUnBiV1VHV2RQc1NBRT0ZD"}}, "id": "374082229927", "Source": "SergioMassa1"}