{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T16:00:56+0000", "message": "#1D\u00cdA VAS A GANAR VOS", "id": "374082229927_10155998256394928"}, {"created_time": "2017-10-10T01:30:00+0000", "message": "#1D\u00cdA ALERTA BS.AS LLEG\u00d3 A SAN VICENTE\nCon Roberto Vazquez estuvimos en San Vicente para poner en funcionamiento #AlertaBuenosAires. Desde 1Pa\u00eds queremos contarles a los bonaerenses que no tienen que resignarse a convivir con miedo. Como lo hicimos en Tigre y San Fernando, bajando un 80% el delito, lo podemos hacer en cada rinc\u00f3n de la Provincia.", "id": "374082229927_10155996348444928"}, {"created_time": "2017-10-09T23:33:44+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN VILLA BALLESTER \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f", "story": "Sergio Massa shared Juan Eslaiman's video.", "id": "374082229927_10155996707299928"}, {"created_time": "2017-10-09T22:30:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN CASEROS \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f\nEl viernes visit\u00e9 la localidad de Caseros. Los vecinos y comerciantes est\u00e1n sumamente preocupados por el brutal aumento de las tarifas. La luz, el agua y el gas no pueden aumentar m\u00e1s de lo que aumentan los sueldos, porque quienes terminan perdiendo son los trabajadores y los jubilados.", "id": "374082229927_10155996363719928"}, {"created_time": "2017-10-09T22:00:05+0000", "message": "QUIERO CONTARLES QUIEN SOY, QUE HICE Y QUE PUEDO HACER POR 1Pa\u00eds MEJOR", "story": "Sergio Massa was live.", "id": "374082229927_10155996545539928"}, {"created_time": "2017-10-09T21:00:00+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN LOS POLVORINES \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f\nEstuve en Los Polvorines charlando con los abuelos en el Centro de Jubilados \"Progreso de Malvinas\". En 1Pa\u00eds vamos a pelear para impedir que las tarifas aumenten m\u00e1s que las jubilaciones. Adem\u00e1s proponemos el 82% m\u00f3vil y un HABER 14, que es un doble aguinaldo para que los jubilados recuperen el poder de compra.", "id": "374082229927_10155996343959928"}, {"created_time": "2017-10-09T20:02:46+0000", "message": "\ud83c\udf1e#1D\u00cdA EN SAN MART\u00cdN\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f", "story": "Sergio Massa shared Juan Eslaiman's video.", "id": "374082229927_10155996332609928"}, {"created_time": "2017-10-09T16:14:33+0000", "message": "#1D\u00cdA LA SEGURIDAD LLEG\u00d3 AL BARRIO UOM\nEstuvimos en Bah\u00eda Blanca visitando a los vecinos del Barrio UOM, donde casi 300 familias viven m\u00e1s seguras luego de la puesta en marcha de #AlertaBuenosAires. Vamos a seguir tejiendo esta red vecinal contra la inseguridad en cada barrio de la Provincia para que los trabajadores vivan m\u00e1s seguros.", "id": "374082229927_10155995805859928"}, {"created_time": "2017-10-08T20:50:46+0000", "story": "Sergio Massa was live.", "id": "374082229927_10155994006364928"}, {"created_time": "2017-10-07T17:05:14+0000", "story": "Sergio Massa was live.", "id": "374082229927_10155990787444928"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOelF3T0RJeU1qazVNamM2Tmprek1Ua3hPRFE0TmpBME1EUTVNVEV6TlE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TnpRd09ESXlNams1TWpkZAk1UQXhOVFU1T1RneU5UWXpPVFE1TWpnUEJIUnBiV1VHV2R6dXVBRT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOelF3T0RJeU1qazVNamM2TkRnMk1qSXhNVFkyTmpZAME16STBOemMxTXc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TnpRd09ESXlNams1TWpkZAk1UQXhOVFU1T1RBM09EYzBORFE1TWpnUEJIUnBiV1VHV2RrSlNnRT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/374082229927/posts?access_token=EAACEdEose0cBAHR0HZAQPOVHcZBqmu63NNd78AGuBQ73KUwVk1I1IC4ZBrFpzbNtRmWKKlYK2bzz7ZC9GeqeAzvJLQrKuXanjbZAQXasXfO9xiP4zBwR5jMJCWh7Momq2huHenGuyDZAp61khgxKBXJhl0FfMTwp3T7nGDsLBRrZB47AoMXgXjZCjye67ZBJlAJQZD&pretty=1&limit=10&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QXpOelF3T0RJeU1qazVNamM2TkRnMk1qSXhNVFkyTmpZAME16STBOemMxTXc4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDR6TnpRd09ESXlNams1TWpkZAk1UQXhOVFU1T1RBM09EYzBORFE1TWpnUEJIUnBiV1VHV2RrSlNnRT0ZD"}}, "id": "374082229927", "Source": "SergioMassa2"}