{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-09T09:58:00+0000", "message": "#AIRE Comienza #BuenLunes: la selecci\u00f3n en Guayaquil; Corrientes: gan\u00f3 Vald\u00e9s; alimentos irradiados, en las g\u00f3ndolas\ntelefenoticias.com.ar/VIVO", "id": "484779765384_10159505614095385"}, {"created_time": "2017-10-09T09:57:56+0000", "message": "#BuenLunes Hoy Silvana Cataruozzolo conduce junto a Adri\u00e1n Puente. Bienvenida a #BuenTelefe\nDesde las 7 mir\u00e1 telefenoticias.com.ar/VIVO", "id": "484779765384_10159505741410385"}, {"created_time": "2017-10-09T09:50:00+0000", "message": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 A las 7 mir\u00e1 #BuenLunes por \ud83d\udcfa\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 telefenoticias.com.ar/vivo", "id": "484779765384_10159493856735385"}, {"created_time": "2017-10-09T09:48:48+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159505712095385"}, {"created_time": "2017-10-09T09:47:46+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159505709510385"}, {"created_time": "2017-10-09T09:10:52+0000", "message": "#Tiempo - #BuenLunes madrugada inestable y despu\u00e9s mejora. Ambiente fresco 14\u00b0/23\u00b0", "id": "484779765384_10159505576370385"}, {"created_time": "2017-10-08T23:13:26+0000", "message": "La imagen tiene m\u00e1s de 11.000 compartidos \ud83e\udd23 Mir\u00e1 \ud83d\udc47", "id": "484779765384_10159504180110385"}, {"created_time": "2017-10-08T22:31:08+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159504058590385"}, {"created_time": "2017-10-08T22:09:08+0000", "message": "Im\u00e1genes impactantes.", "id": "484779765384_10159503984295385"}, {"created_time": "2017-10-08T21:47:28+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159503924060385"}, {"created_time": "2017-10-08T21:20:30+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159503842090385"}, {"created_time": "2017-10-08T20:55:12+0000", "message": "Escuch\u00e1 el imperdible festejo que se volvi\u00f3 viral.", "id": "484779765384_10159503766020385"}, {"created_time": "2017-10-08T20:32:07+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159503674135385"}, {"created_time": "2017-10-08T19:57:01+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159503549410385"}, {"created_time": "2017-10-08T19:09:17+0000", "message": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "484779765384_10159503351515385"}, {"created_time": "2017-10-08T18:35:06+0000", "message": "\"En una imagen que publicamos esta semana, nuestra intenci\u00f3n de representar a mujeres de color de manera original no fue reflejada en la publicidad\"", "id": "484779765384_10159503228610385"}, {"created_time": "2017-10-08T17:56:16+0000", "message": "El m\u00e9dico forense inform\u00f3 que la muerte de la mujer se hab\u00eda producido por estallido de cr\u00e1neo. El macabro plan detr\u00e1s del asesinato.", "id": "484779765384_10159503075030385"}, {"created_time": "2017-10-08T17:36:28+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159502956235385"}, {"created_time": "2017-10-08T17:19:58+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159502857395385"}, {"created_time": "2017-10-08T16:57:03+0000", "message": "\"So\u00f1aba con ser docente. Pero me la llevaron. No s\u00e9 nada de ella desde entonces. En junio cumpli\u00f3 29 a\u00f1os\u201d.", "id": "484779765384_10159502733385385"}, {"created_time": "2017-10-08T16:15:59+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159502591785385"}, {"created_time": "2017-10-08T15:55:47+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159502511905385"}, {"created_time": "2017-10-08T13:04:00+0000", "message": "#LasMasLeidas", "id": "484779765384_10159481822430385"}, {"created_time": "2017-10-08T12:39:01+0000", "message": "#LasMasLeidas", "id": "484779765384_10159480667125385"}, {"created_time": "2017-10-08T12:24:01+0000", "message": "#LasMasLeidas", "id": "484779765384_10159481503220385"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5RTBPRFEzTnprM05qVXpPRFE2TFRZAeE1ESXhNRFE1TURnNU1EQXdORFV6TVRnUERHRndhVjl6ZAEc5eWVWOXBaQThlTkRnME56YzVOelkxTXpnMFh6RXdNVFU1TlRBMU5qRTBNRGsxTXpnMUR3UjBhVzFsQmxuYlNDZA0IZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5RTBPRFEzTnprM05qVXpPRFE2TFRZANU9ERXdPRFV5TVRJMk5qSTJOREF5TmpZAUERHRndhVjl6ZAEc5eWVWOXBaQThlTkRnME56YzVOelkxTXpnMFh6RXdNVFU1TkRneE5UQXpNakl3TXpnMUR3UjBhVzFsQmxuYUdPRUIZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/484779765384/posts?access_token=EAACEdEose0cBAEZCjubUdJSM17v3Flg4hMDZB8BG0nR0ufUZAX7z92kfEZBfQZCgdy5X4mgOqYYtFrKv2cJDuqGpytUQ8jVueUt5Sp4W97gl77oaNYB6q7PE3gBe3UT5ZBcqxJk3brwrZC8Ogo4sZCBkb95j6RZBpeCkg0fcWMxIJZAqV2Hha5kxMuSixi8EemDrwZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5RTBPRFEzTnprM05qVXpPRFE2TFRZANU9ERXdPRFV5TVRJMk5qSTJOREF5TmpZAUERHRndhVjl6ZAEc5eWVWOXBaQThlTkRnME56YzVOelkxTXpnMFh6RXdNVFU1TkRneE5UQXpNakl3TXpnMUR3UjBhVzFsQmxuYUdPRUIZD"}}, "id": "484779765384", "Source": "TelefeNoticias1"}