{"data": [{"created_time": "2017-10-10T12:44:28+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510286930385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:42:11+0000", "message": "#PronoEmoji el #Tiempo en #BuenosAires cuando juegue la #Selecci\u00f3nArgentina.\ud83d\udc47", "story": "Telefe Noticias shared Daniel Roggiano's post.", "id": "484779765384_10159510279945385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:42:05+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510279510385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:40:56+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510276305385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:40:05+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510274390385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:37:22+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510267820385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:06:49+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510199660385"}, {"created_time": "2017-10-10T11:49:53+0000", "message": "#BuenMartes Hablamos con el primero de la fila", "id": "484779765384_10159510162505385"}, {"created_time": "2017-10-10T11:49:40+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510161830385"}, {"created_time": "2017-10-10T11:44:46+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510151285385"}, {"created_time": "2017-10-10T10:47:24+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510039485385"}, {"created_time": "2017-10-10T10:36:53+0000", "message": "#MTVNews", "id": "484779765384_10159510020550385"}, {"created_time": "2017-10-10T10:35:00+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510017535385"}, {"created_time": "2017-10-10T10:34:36+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510016860385"}, {"created_time": "2017-10-10T10:33:10+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510015060385"}, {"created_time": "2017-10-10T10:30:07+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510009735385"}, {"created_time": "2017-10-10T10:29:32+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510008625385"}, {"created_time": "2017-10-10T10:29:09+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510007970385"}, {"created_time": "2017-10-10T10:14:40+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159509988560385"}, {"created_time": "2017-10-10T03:21:16+0000", "message": "La foto del antes y despu\u00e9s \ud83d\udc47", "id": "484779765384_10159509211590385"}, {"created_time": "2017-10-10T02:10:34+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159509036900385"}, {"created_time": "2017-10-10T02:09:25+0000", "message": "Informe de Gisela Busaniche", "id": "484779765384_10159509033650385"}, {"created_time": "2017-10-10T01:59:53+0000", "message": "Las autoridades iniciaron un sumario para investigar lo ocurrido en la Escuela Municipal de Bellas Artes de Quilmes.", "id": "484779765384_10159509000290385"}, {"created_time": "2017-10-10T01:10:43+0000", "message": "Se viralizan videos de una #LuzEnElCielo que se vio en Buenos Aires y otros puntos del pa\u00eds, Vos la viste? \ud83d\udc47", "story": "Telefe Noticias shared Daniel Roggiano's video.", "id": "484779765384_10159508736605385"}, {"created_time": "2017-10-10T01:03:10+0000", "message": "Ma\u00f1ana vas a ver la segunda parte de #HastaLaGorra. Te vamos a mostrar c\u00f3mo funciona la trama de la corrupci\u00f3n policial en Argentina. A las 13, en #elnoticierodelagente @nicolasrepettook @milvacastellini @erifontanaoficial", "id": "484779765384_10159508696325385"}, {"created_time": "2017-10-10T00:55:00+0000", "message": "Les prometen diversi\u00f3n y regalos pero en realidad buscan explotarlas sexualmente #TelefeNoticiasDocumenta presenta \u201cPasajeras de una pesadilla\u201d. Un informe de Gisela Busaniche", "id": "484779765384_10159508142255385"}, {"created_time": "2017-10-10T00:51:47+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159508668030385"}, {"created_time": "2017-10-10T00:42:11+0000", "message": "#MafaldaEnTelefeNoticias Mir\u00e1 su columna", "id": "484779765384_10159508636295385"}, {"created_time": "2017-10-10T00:39:40+0000", "message": "\ud83d\udc49 La columna de #MafaldaEnTelefeNoticias", "id": "484779765384_10159508631225385"}, {"created_time": "2017-10-10T00:24:08+0000", "message": "#LoVisteEnTLFNoticias Bonadio cit\u00f3 a Cristina Fern\u00e1ndez a indagatoria \u27a1 En este video, los detalles con  Reynaldo Sietecase", "id": "484779765384_10159508574595385"}, {"created_time": "2017-10-10T00:21:13+0000", "message": "No te pierdas los #Migueticones de este lunes con Miguel Bossio  #LoVisteEnTLFNoticias", "id": "484779765384_10159508569310385"}, {"created_time": "2017-10-10T00:14:06+0000", "message": "Ma\u00f1ana vas a ver la segunda parte del informe que te muestra la trama de la corrupci\u00f3n policial. A las 13, en #ElNoticieroDeLaGente #HastaLaGorra", "id": "484779765384_10159508544580385"}, {"created_time": "2017-10-09T23:30:56+0000", "message": "#PerlitaDeArchivo A\u00f1o 1996, Eliminatorias y la famosa frase de Passarella \u201cLa Pelota no dobla\u201d #LoVisteEnTLFNoticias", "id": "484779765384_10159508433920385"}, {"created_time": "2017-10-09T23:28:28+0000", "message": "#Esclavos La 'Banda de la Ruleta'\", obligaba a las familias a trabajar m\u00e1s de 14 horas diarias y utilizaba un sistema de \"sorteo\" para otorgar una hora libre, en la que los sometidos pod\u00edan elegir \"entre tres actividades: comer, ducharse o descansar\".", "id": "484779765384_10159508429360385"}, {"created_time": "2017-10-09T22:59:15+0000", "message": "#Boca Nahitan se perfila como el reemplazante natural de Fernando Gago para enfrentar el pr\u00f3ximo domingo de visitante a Patronato de Paran\u00e1.", "id": "484779765384_10159508348395385"}, {"created_time": "2017-10-09T22:12:18+0000", "message": "Advierten que en Puerto Madero los diques est\u00e1n contaminados, pero no ser\u00eda la \u00fanica zona afectada ESTA NOCHE EN Telefe Noticias Aguas turbias", "id": "484779765384_10159508208970385"}, {"created_time": "2017-10-09T21:38:39+0000", "message": "#Contravenciones Los cuida coches ped\u00edan el dinero en la zona de La Boca.", "id": "484779765384_10159508026635385"}, {"created_time": "2017-10-09T21:35:44+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159508018350385"}, {"created_time": "2017-10-09T21:03:31+0000", "message": "Se aprovechan de su edad y transforman su vida en un calvario de explotaci\u00f3n sexual. \"Pasajeras de una Pesadilla\", un informe de Gisela Busaniche #TelefeNoticiasDocumenta\nHoy a las 20, por Telefe", "id": "484779765384_10159507903315385"}, {"created_time": "2017-10-09T20:48:10+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159507849225385"}, {"created_time": "2017-10-09T20:38:31+0000", "message": "#FuegoEnQuilmes Hasta el momento no hay v\u00edctimas mortales ni heridos pero los vecinos tuvieron que autoevacuarse.", "id": "484779765384_10159507805635385"}, {"created_time": "2017-10-09T20:11:16+0000", "message": "Las autoridades iniciaron un sumario para investigar lo ocurrido en la Escuela Municipal de Bellas Artes de Quilmes.", "id": "484779765384_10159507713925385"}, {"created_time": "2017-10-09T19:49:33+0000", "message": "#Tragedia La madre explica c\u00f3mo fue que pas\u00f3 para que otros padres tomen conciencia.", "id": "484779765384_10159507637685385"}, {"created_time": "2017-10-09T19:46:15+0000", "message": "El peque\u00f1o \u201centr\u00f3 en colapso\u201d, cuando un hombre que viajaba en el mismo vag\u00f3n logr\u00f3 contenerlo y ayudarlo en ese momento.", "id": "484779765384_10159507629230385"}, {"created_time": "2017-10-09T19:30:30+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159507576575385"}, {"created_time": "2017-10-09T19:14:44+0000", "message": "#Busqueda Se trata del peque\u00f1o Maxi Sosa.", "id": "484779765384_10159507521790385"}, {"created_time": "2017-10-09T19:06:22+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159507490925385"}, {"created_time": "2017-10-09T18:59:59+0000", "story": "Telefe Noticias shared a Page.", "id": "484779765384_10159507468420385"}, {"created_time": "2017-10-09T18:46:09+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159507413540385"}, {"created_time": "2017-10-09T18:30:47+0000", "message": "#MafiaDeLosContenedores Para el juez Aguinsky, el cu\u00f1ado de De Vido era \"un estrecho colaborador\" del supuesto jefe de la banda, Carlos \"Cuqui\" Barreiro Laborda, ex due\u00f1o de Lo Jack, y le fij\u00f3 un embargo de 22.181.818 de pesos.", "id": "484779765384_10159507359905385"}, {"created_time": "2017-10-09T18:17:34+0000", "message": "#ElNoticieroDeLaGente", "id": "484779765384_10159507309255385"}, {"created_time": "2017-10-09T18:02:57+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159507261505385"}, {"created_time": "2017-10-09T18:01:00+0000", "message": "#VivaLaBirra C\u00f3rdoba festeja. Y mucho.", "id": "484779765384_10159507253915385"}, {"created_time": "2017-10-09T17:53:37+0000", "message": "#ElNoticieroDeLaGente", "id": "484779765384_10159507211010385"}, {"created_time": "2017-10-09T17:41:17+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159507136005385"}, {"created_time": "2017-10-09T17:29:01+0000", "message": "#ElNoticieroDeLaGente", "id": "484779765384_10159507063400385"}, {"created_time": "2017-10-09T17:18:00+0000", "message": "#ElNoticieroDeLaGente #InformeEspecial", "id": "484779765384_10159506996760385"}, {"created_time": "2017-10-09T16:50:22+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506855750385"}, {"created_time": "2017-10-09T16:40:07+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506818555385"}, {"created_time": "2017-10-09T16:16:13+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506738935385"}, {"created_time": "2017-10-09T16:07:11+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506705695385"}, {"created_time": "2017-10-09T15:29:22+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506587215385"}, {"created_time": "2017-10-09T15:13:48+0000", "message": "Esc\u00e1ndalo en Quilmes", "id": "484779765384_10159506531320385"}, {"created_time": "2017-10-09T14:56:26+0000", "message": "#Elecciones2017", "id": "484779765384_10159506460230385"}, {"created_time": "2017-10-09T14:41:24+0000", "message": "Un juez de Familia orden\u00f3 5 d\u00edas de arresto para un padre y dispuso que, mientras no cumpla, se lo desaloje de todos los lugares en que resida, adem\u00e1s de advertir que nadie deber\u00e1 darle cobijo.", "id": "484779765384_10159506410185385"}, {"created_time": "2017-10-09T14:37:35+0000", "message": "Un usuario de Twitter comparti\u00f3 la foto y estallaron las redes.", "id": "484779765384_10159506397735385"}, {"created_time": "2017-10-09T14:22:17+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506353940385"}, {"created_time": "2017-10-09T14:04:06+0000", "message": "#Informe", "id": "484779765384_10159506299225385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:50:52+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506229050385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:40:20+0000", "message": "Secuestraron escudos pl\u00e1sticos y de chapa, varillas de hierro, una m\u00e1scara antigas y siete machetes.", "id": "484779765384_10159506199715385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:27:59+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506161395385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:25:30+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506155060385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:24:24+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506152215385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:21:07+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506141090385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:19:20+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506137635385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:15:28+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506128780385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:10:44+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506118190385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:10:24+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506117350385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:03:42+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506102180385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:03:28+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506101150385"}, {"created_time": "2017-10-09T13:00:28+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506095580385"}, {"created_time": "2017-10-09T12:22:13+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159506013320385"}, {"created_time": "2017-10-09T11:11:04+0000", "message": "#BuenLunes S\u00ed, est\u00e1s viendo #BuenTelefe hoy con la conducci\u00f3n de Adri\u00e1n Puentey Silvana Cataruozzolo mientras se recupera Martina Soto Pose \ntelefenoticias.com.ar/VIVO", "story": "Telefe Noticias added 5 new photos.", "id": "484779765384_10159505855560385"}, {"created_time": "2017-10-09T11:06:34+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159505848740385"}, {"created_time": "2017-10-09T09:58:00+0000", "message": "#AIRE Comienza #BuenLunes: la selecci\u00f3n en Guayaquil; Corrientes: gan\u00f3 Vald\u00e9s; alimentos irradiados, en las g\u00f3ndolas\ntelefenoticias.com.ar/VIVO", "id": "484779765384_10159505614095385"}, {"created_time": "2017-10-09T09:57:56+0000", "message": "#BuenLunes Hoy Silvana Cataruozzolo conduce junto a Adri\u00e1n Puente. Bienvenida a #BuenTelefe\nDesde las 7 mir\u00e1 telefenoticias.com.ar/VIVO", "id": "484779765384_10159505741410385"}, {"created_time": "2017-10-09T09:50:00+0000", "message": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 A las 7 mir\u00e1 #BuenLunes por \ud83d\udcfa\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 telefenoticias.com.ar/vivo", "id": "484779765384_10159493856735385"}, {"created_time": "2017-10-09T09:48:48+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159505712095385"}, {"created_time": "2017-10-09T09:47:46+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159505709510385"}, {"created_time": "2017-10-09T09:10:52+0000", "message": "#Tiempo - #BuenLunes madrugada inestable y despu\u00e9s mejora. Ambiente fresco 14\u00b0/23\u00b0", "id": "484779765384_10159505576370385"}, {"created_time": "2017-10-08T23:13:26+0000", "message": "La imagen tiene m\u00e1s de 11.000 compartidos \ud83e\udd23 Mir\u00e1 \ud83d\udc47", "id": "484779765384_10159504180110385"}, {"created_time": "2017-10-08T22:31:08+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159504058590385"}, {"created_time": "2017-10-08T22:09:08+0000", "message": "Im\u00e1genes impactantes.", "id": "484779765384_10159503984295385"}, {"created_time": "2017-10-08T21:47:28+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159503924060385"}, {"created_time": "2017-10-08T21:20:30+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159503842090385"}, {"created_time": "2017-10-08T20:55:12+0000", "message": "Escuch\u00e1 el imperdible festejo que se volvi\u00f3 viral.", "id": "484779765384_10159503766020385"}, {"created_time": "2017-10-08T20:32:07+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159503674135385"}, {"created_time": "2017-10-08T19:57:01+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159503549410385"}, {"created_time": "2017-10-08T19:09:17+0000", "message": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "484779765384_10159503351515385"}, {"created_time": "2017-10-08T18:35:06+0000", "message": "\"En una imagen que publicamos esta semana, nuestra intenci\u00f3n de representar a mujeres de color de manera original no fue reflejada en la publicidad\"", "id": "484779765384_10159503228610385"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTBPRFEzTnprM05qVXpPRFE2TmpreE5UTXpOak15T0RnMU1EWXlOelkyT0E4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDQwT0RRM056azNOalV6T0RSZAk1UQXhOVGsxTVRBeU9EWTVNekF6T0RVUEJIUnBiV1VHV2R6QXJBRT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5RTBPRFEzTnprM05qVXpPRFE2TFRVNU5UQTVOell6TnpVNE56YzJNREl6T1RVUERHRndhVjl6ZAEc5eWVWOXBaQThlTkRnME56YzVOelkxTXpnMFh6RXdNVFU1TlRBek1qSTROakV3TXpnMUR3UjBhVzFsQmxuYWI5b0IZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/484779765384/posts?access_token=EAACEdEose0cBAHULMIwbEV1cvua3vHH7ufqtmQT9Nj0bb5jOwCcEZBTDDonWJ2RmJjQhSyGVi6oEiZCISfr2afrw6OD6phv0OMWq93jd6oNRfp5eyZClc92WqlniCBBoKdYmV0x6Gd8isbfPplsAg6wIGZC9f9In0M9MK7SuHOLGZC5z79QiFarZAeDddgY6IZD&pretty=0&limit=100&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5RTBPRFEzTnprM05qVXpPRFE2TFRVNU5UQTVOell6TnpVNE56YzJNREl6T1RVUERHRndhVjl6ZAEc5eWVWOXBaQThlTkRnME56YzVOelkxTXpnMFh6RXdNVFU1TlRBek1qSTROakV3TXpnMUR3UjBhVzFsQmxuYWI5b0IZD", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.10/484779765384/posts?access_token=EAACEdEose0cBAHULMIwbEV1cvua3vHH7ufqtmQT9Nj0bb5jOwCcEZBTDDonWJ2RmJjQhSyGVi6oEiZCISfr2afrw6OD6phv0OMWq93jd6oNRfp5eyZClc92WqlniCBBoKdYmV0x6Gd8isbfPplsAg6wIGZC9f9In0M9MK7SuHOLGZC5z79QiFarZAeDddgY6IZD&pretty=0&limit=100&before=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTBPRFEzTnprM05qVXpPRFE2TmpreE5UTXpOak15T0RnMU1EWXlOelkyT0E4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDQwT0RRM056azNOalV6T0RSZAk1UQXhOVGsxTVRBeU9EWTVNekF6T0RVUEJIUnBiV1VHV2R6QXJBRT0ZD"}, "Source": "telefenoticia3-1"}