{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-11T12:38:12+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514549770385"}, {"created_time": "2017-10-11T12:38:01+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514548935385"}, {"created_time": "2017-10-11T12:36:34+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514543100385"}, {"created_time": "2017-10-11T11:45:41+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514421185385"}, {"created_time": "2017-10-11T11:45:29+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514420660385"}, {"created_time": "2017-10-11T11:36:57+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514394515385"}, {"created_time": "2017-10-11T11:18:26+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514356130385"}, {"created_time": "2017-10-11T10:03:35+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514202310385"}, {"created_time": "2017-10-11T10:02:48+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514200905385"}, {"created_time": "2017-10-11T10:01:29+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514197725385"}, {"created_time": "2017-10-11T09:46:40+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514135170385"}, {"created_time": "2017-10-11T09:35:03+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159514093325385"}, {"created_time": "2017-10-11T09:14:59+0000", "message": "#Tiempo - #BuenMi\u00e9rcoles algo nublado con posibles neblinas matinales. Tarde agradable. 12\u00b0/23\u00b0", "id": "484779765384_10159514026840385"}, {"created_time": "2017-10-11T03:40:42+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159513441610385"}, {"created_time": "2017-10-11T03:27:08+0000", "message": "\"Orgullo como siempre\"", "id": "484779765384_10159513412115385"}, {"created_time": "2017-10-11T03:18:10+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159513394545385"}, {"created_time": "2017-10-11T03:11:02+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159513377690385"}, {"created_time": "2017-10-11T02:54:36+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159513336825385"}, {"created_time": "2017-10-11T02:33:30+0000", "message": "Mir\u00e1 el video \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\ud83d\udc47", "id": "484779765384_10159513282785385"}, {"created_time": "2017-10-11T02:18:01+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159513202690385"}, {"created_time": "2017-10-11T02:05:08+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159513146515385"}, {"created_time": "2017-10-11T01:32:51+0000", "message": "\u00a1VAMOS ARGENTINA! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "484779765384_10159512971670385"}, {"created_time": "2017-10-11T01:26:04+0000", "message": "\u00a1Estamos clasificados para Rusia 2018! #VamosArgentina", "id": "484779765384_10159512919965385"}, {"created_time": "2017-10-11T00:43:59+0000", "message": "Reviv\u00ed la columna de hoy de #MafaldaEnTelefeNoticias", "id": "484779765384_10159512738380385"}, {"created_time": "2017-10-11T00:41:16+0000", "message": "\ud83d\udc47 La columna de #MafaldaEnTelefeNoticias", "id": "484779765384_10159512733075385"}, {"created_time": "2017-10-11T00:29:12+0000", "message": "#Ciccone \"Fue un cuento armado. No existi\u00f3 la reuni\u00f3n, la charla. Ni en los t\u00e9rminos informados que dijo hoy Ciccone ni en los que quiso poner la instrucci\u00f3n\", sostuvo Boudou. VIDEO", "id": "484779765384_10159512698560385"}, {"created_time": "2017-10-11T00:23:05+0000", "message": "#LoVisteEnTLFNoticias En campa\u00f1a, la estrategia de Cambiemos por Reynaldo Sietecase", "id": "484779765384_10159512675880385"}, {"created_time": "2017-10-11T00:19:19+0000", "message": "\u00a1VAMOS ARGENTINA! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "484779765384_10159512669905385"}, {"created_time": "2017-10-11T00:17:57+0000", "message": "Regalo del D\u00eda de la Madre. Aqu\u00ed \ud83d\udc47 Virginia Porcella  con los detalles del presupuesto #LoVisteEnTLFNoticias", "id": "484779765384_10159512661180385"}, {"created_time": "2017-10-10T23:58:53+0000", "message": "No te pierdas el #F\u00fatbolDeLosMartes con Miguel Bossio #LoVisteEnTLFNoticias", "id": "484779765384_10159512610120385"}, {"created_time": "2017-10-10T23:35:46+0000", "message": "#LoVisteEnTLFNoticias Cristina Fernandez de Kirchner en campa\u00f1a contraataca \ud83d\udc47 En este video, el an\u00e1lisis de Reynaldo Sietecase", "id": "484779765384_10159512546460385"}, {"created_time": "2017-10-10T23:10:46+0000", "message": "#RecortesParaEstatales  La supresi\u00f3n de 120.000 puestos de trabajo hasta 2022, la discriminaci\u00f3n fiscal en la subida de impuestos respecto al sector privado y el endurecimiento de los accesos a las bajas laborales son algunos de los puntos de protesta de los sindicatos.", "id": "484779765384_10159512471885385"}, {"created_time": "2017-10-10T22:59:42+0000", "message": "Video impactante.", "id": "484779765384_10159512435380385"}, {"created_time": "2017-10-10T22:49:39+0000", "message": "El hombre justific\u00f3 el enga\u00f1o con un ins\u00f3lito discurso. Video.", "id": "484779765384_10159512407280385"}, {"created_time": "2017-10-10T22:40:29+0000", "message": "#CFK  Consider\u00f3 que el llamado a indagatoria que dispuso el juez federal Bonadio \"es el primer acto de campa\u00f1a\" de la alianza oficialista Cambiemos.", "id": "484779765384_10159512382060385"}, {"created_time": "2017-10-10T22:37:32+0000", "message": "ESTA NOCHE EN  Telefe Noticiastoda lo que ten\u00e9s que saber del barril hallado en la quinta del Pata Medina", "id": "484779765384_10159512370845385"}, {"created_time": "2017-10-10T22:32:28+0000", "message": "Explosi\u00f3n y peligro de derrumbe en Flores \u00bfC\u00f3mo se origin\u00f3 el estallido? HOY en Telefe Noticias todos los detalles", "id": "484779765384_10159512353605385"}, {"created_time": "2017-10-10T22:27:52+0000", "message": "#VidalConNico As\u00ed fue el mano a mano de Nicol\u00e1s Repetto con Mar\u00eda Eugenia Vidal en #ElNoticieroDeLaGente", "id": "484779765384_10159512339100385"}, {"created_time": "2017-10-10T22:09:15+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159512293485385"}, {"created_time": "2017-10-10T22:09:00+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159512292920385"}, {"created_time": "2017-10-10T21:47:27+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159512202990385"}, {"created_time": "2017-10-10T21:39:40+0000", "message": "#HolandaSinMundial Arjen Robben anunci\u00f3 su retiro luego de que Holanda no lograra los siete tantos para poder clasificar.", "id": "484779765384_10159512180405385"}, {"created_time": "2017-10-10T21:22:28+0000", "message": "Cada vez falta menos para el partido con Ecuador y estamos todos MUY ansiosos. \u00bfCu\u00e1l es tu p\u00e1lpito para esta noche?", "id": "484779765384_10159512125725385"}, {"created_time": "2017-10-10T21:03:01+0000", "message": "#NoTanSana As\u00ed lo indica una investigaci\u00f3n reciente. Preocupante.", "id": "484779765384_10159512051445385"}, {"created_time": "2017-10-10T21:01:54+0000", "message": "Video expl\u00edcito. Im\u00e1genes pueden herir la sensibilidad de las personas.", "id": "484779765384_10159512048135385"}, {"created_time": "2017-10-10T20:36:41+0000", "message": "\u201cDemasiado pasamos, demasiadas cosas debemos aguantar\"", "id": "484779765384_10159511971035385"}, {"created_time": "2017-10-10T20:36:02+0000", "message": "#GenteQueBuscamos", "id": "484779765384_10159511967490385"}, {"created_time": "2017-10-10T20:14:06+0000", "message": "#Derechos Su\u00e1rez admiti\u00f3 sentir una sensaci\u00f3n similar a la que experiment\u00f3 en 2010 cuando se convirti\u00f3 en la primera mujer trans en recibir un t\u00edtulo universitario.", "id": "484779765384_10159511905965385"}, {"created_time": "2017-10-10T19:53:45+0000", "message": "Videos en esta nota", "id": "484779765384_10159511829435385"}, {"created_time": "2017-10-10T19:43:16+0000", "message": "#JuntosPorItat\u00ed", "id": "484779765384_10159511791460385"}, {"created_time": "2017-10-10T19:40:35+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159511782630385"}, {"created_time": "2017-10-10T19:26:21+0000", "message": "#ATodoONada #CreerOReventar", "id": "484779765384_10159511736360385"}, {"created_time": "2017-10-10T19:12:32+0000", "message": "#ManchesterCity Luego del accidente de tr\u00e1fico en el que se fractur\u00f3 una costilla, mientras se encontraba en Amsterdam.", "id": "484779765384_10159511689870385"}, {"created_time": "2017-10-10T18:57:22+0000", "message": "#Eliminatorias", "id": "484779765384_10159511642600385"}, {"created_time": "2017-10-10T18:57:15+0000", "message": "Atenci\u00f3n im\u00e1genes sensibles", "id": "484779765384_10159511642060385"}, {"created_time": "2017-10-10T18:32:13+0000", "message": "#Brasil La guerra en Rocinha se reaviv\u00f3 el mes pasado debido a los enfrentamientos de las milicias del narcotraficante Nem y su antiguo aliado Rogerio 157.", "id": "484779765384_10159511556220385"}, {"created_time": "2017-10-10T18:28:55+0000", "message": "Atenci\u00f3n im\u00e1genes sensibles", "id": "484779765384_10159511544575385"}, {"created_time": "2017-10-10T18:26:09+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159511534635385"}, {"created_time": "2017-10-10T18:12:56+0000", "message": "Corrupci\u00f3n en la polic\u00eda bonaerense", "id": "484779765384_10159511484610385"}, {"created_time": "2017-10-10T18:05:40+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159511454885385"}, {"created_time": "2017-10-10T18:04:51+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159511452280385"}, {"created_time": "2017-10-10T17:49:41+0000", "message": "En una entrevista con Nico Repetto, la gobernadora bonaerense se refiri\u00f3 a las elecciones, a la corrupci\u00f3n en la polic\u00eda bonaerense, la situaci\u00f3n de la Justicia provincial y a la causa por la desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado. Tambi\u00e9n habl\u00f3 sobre la relaci\u00f3n con su ex, sus hijos y sobre lo que busca en un pretendiente.", "id": "484779765384_10159511374575385"}, {"created_time": "2017-10-10T17:46:02+0000", "message": "La joven est\u00e1 acusada de atropellar a su novio en Mendoza", "id": "484779765384_10159511356480385"}, {"created_time": "2017-10-10T17:38:21+0000", "message": "El video en esta nota", "id": "484779765384_10159511305600385"}, {"created_time": "2017-10-10T17:30:42+0000", "message": "#Entrevista", "id": "484779765384_10159511263715385"}, {"created_time": "2017-10-10T17:21:22+0000", "message": "#Bolsillo Las obras sociales y empresas de medicina prepaga deben reintegrar a sus pacientes cel\u00edacos por la compra de harinas y premezclas libres de gluten.", "id": "484779765384_10159511215025385"}, {"created_time": "2017-10-10T16:51:50+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159511071555385"}, {"created_time": "2017-10-10T16:49:32+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159511063780385"}, {"created_time": "2017-10-10T16:30:01+0000", "message": "#GenteQueSabe El Doctor L\u00f3pez Rosetti nos habla de una receta m\u00e9dica para sentirse mejor: \u201cObserve lo que le hace bien y aumente la dosis", "id": "484779765384_10159510870125385"}, {"created_time": "2017-10-10T16:02:35+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510900430385"}, {"created_time": "2017-10-10T15:53:05+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510871705385"}, {"created_time": "2017-10-10T15:52:30+0000", "message": "#NuestraGente Te mostramos la l\u00ednea de colectivos en la que sus conductoras son todas mujeres \ud83d\udc47\ud83d\ude8c\ud83d\udc81", "id": "484779765384_10159510865235385"}, {"created_time": "2017-10-10T15:51:23+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510864655385"}, {"created_time": "2017-10-10T15:40:43+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510832795385"}, {"created_time": "2017-10-10T15:26:20+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510778175385"}, {"created_time": "2017-10-10T15:19:08+0000", "message": "La foto en esta nota", "id": "484779765384_10159510758285385"}, {"created_time": "2017-10-10T14:59:58+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510693775385"}, {"created_time": "2017-10-10T14:50:13+0000", "message": "Video conmovedor en esta nota", "id": "484779765384_10159510665995385"}, {"created_time": "2017-10-10T14:32:43+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510616665385"}, {"created_time": "2017-10-10T14:17:44+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510568330385"}, {"created_time": "2017-10-10T14:17:07+0000", "message": "http://telefenoticias.com.ar/actualidad/habilitan-el-trabajo-de-cuidacoches-sociales-en-rosario/", "id": "484779765384_10159510566785385"}, {"created_time": "2017-10-10T14:03:49+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510524355385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:59:14+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510510885385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:54:59+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510498490385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:53:15+0000", "message": "Video en esta nota. #ATodoONada", "id": "484779765384_10159510493855385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:44:15+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510473715385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:38:49+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510452195385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:35:58+0000", "message": "Im\u00e1genes en esta nota #SinCodigos", "id": "484779765384_10159510446205385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:32:00+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510431145385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:21:16+0000", "message": "Leelo en esta nota. Infograf\u00eda. #ATodoONada", "id": "484779765384_10159510402375385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:19:12+0000", "message": "Vos, \u00bfqu\u00e9 tatuaje te har\u00edas si Argentina logra la clasificaci\u00f3n a Rusia 2018? #ATodoONada", "id": "484779765384_10159510396075385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:09:54+0000", "message": "#Elecciones2017 Hoy en #elnoticierodelagente mano a mano con Mar\u00eda Eugenia Vidal. A las 13, por Telefe", "id": "484779765384_10159510361745385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:06:05+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510354010385"}, {"created_time": "2017-10-10T13:02:30+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510344405385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:58:39+0000", "message": "El texto en esta nota", "id": "484779765384_10159510333665385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:52:12+0000", "message": "Adem\u00e1s. \u00bfqu\u00e9 resultados necesita Argentina para estar en Rusia 2018?", "id": "484779765384_10159510308315385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:50:01+0000", "message": "#MTVNews", "id": "484779765384_10159510302040385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:49:13+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510300185385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:48:51+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510299395385"}, {"created_time": "2017-10-10T12:45:18+0000", "story": "Telefe Noticias shared a link.", "id": "484779765384_10159510291610385"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTBPRFEzTnprM05qVXpPRFE2T0RFM01USTBOak0yTURVeE56SXpNVEV5T0E4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDQwT0RRM056azNOalV6T0RSZAk1UQXhOVGsxTVRRMU5EazNOekF6T0RVUEJIUnBiV1VHV2Q0UXRBRT0ZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTBPRFEzTnprM05qVXpPRFE2TlRnNE9UUTROemt4TlRjMU56UTBNems0TUE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDQwT0RRM056azNOalV6T0RSZAk1UQXhOVGsxTVRBeU9URTJNVEF6T0RVUEJIUnBiV1VHV2R6QTNnRT0ZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/484779765384/posts?access_token=EAACEdEose0cBAHULMIwbEV1cvua3vHH7ufqtmQT9Nj0bb5jOwCcEZBTDDonWJ2RmJjQhSyGVi6oEiZCISfr2afrw6OD6phv0OMWq93jd6oNRfp5eyZClc92WqlniCBBoKdYmV0x6Gd8isbfPplsAg6wIGZC9f9In0M9MK7SuHOLGZC5z79QiFarZAeDddgY6IZD&pretty=1&limit=100&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5QTBPRFEzTnprM05qVXpPRFE2TlRnNE9UUTROemt4TlRjMU56UTBNems0TUE4TVlYQnBYM04wYjNKNVgybGtEeDQwT0RRM056azNOalV6T0RSZAk1UQXhOVGsxTVRBeU9URTJNVEF6T0RVUEJIUnBiV1VHV2R6QTNnRT0ZD"}}, "id": "484779765384", "Source": "telefenoticia3-2"}