{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-08T18:36:36+0000", "story": "V\u00edctor Hugo shared their live video.", "id": "118997844848271_1503056659775709"}, {"created_time": "2017-10-08T18:20:29+0000", "message": "Relatores el programa", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1503042289777146"}, {"created_time": "2017-10-08T17:19:18+0000", "story": "V\u00edctor Hugo shared their live video.", "id": "118997844848271_1503000139781361"}, {"created_time": "2017-10-08T17:18:28+0000", "message": "Relatores, el programa con una charla bien futbolera", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1502998943114814"}, {"created_time": "2017-10-08T16:03:32+0000", "message": "Certezas de c\u00f3mo Gendarmer\u00eda desapareci\u00f3 a Santiago Maldonado.", "id": "118997844848271_1502931679788207"}, {"created_time": "2017-10-08T15:57:44+0000", "message": "#SantiagoMaldonado En LA NACION dan a entender que saben loque pas\u00f3 con \u00e9l, que se dan cuenta. Y hoy hay una nota de la periodista Loreley Gaffoglio, que quiero que lean: http://www.lanacion.com.ar/2070289-agujeros-negros-en-el-relato-de-los-ocho-minutos-fatales\n\n Les pido que entren a verla y conozcan la implicancia y las responsabilidades de la Gendarmer\u00eda.\n\n Se termina cualquier especulaci\u00f3n que deje afuera a Gendarmer\u00eda y al Gobierno de la responsabilidad de la desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1502924079788967"}, {"created_time": "2017-10-08T15:07:38+0000", "message": "En el \u00faltimo tiempo, la FM Alas de El Bols\u00f3n viene siendo foco de numerosas amenazas, que incluyen pintadas y rotura de vidrios en su lugar emisi\u00f3n, la llegada de mensajes a sus comunicadores y atentados contra veh\u00edculos.\nDesde hace 30 a\u00f1os instalada en la regi\u00f3n patag\u00f3nica, se trata de una de las primeras radios comunitarias del pa\u00eds y sus integrantes vinculan las amenazas a su posicionamiento y trabajo por la comunicaci\u00f3n popular y democr\u00e1tica. En tal sentido, el caudal de amenazas crecen en sinton\u00eda con su pedido de justicia por Santiago Maldonado pero tambi\u00e9n por las m\u00faltiples represiones en la zona.", "id": "118997844848271_1502879869793388"}, {"created_time": "2017-10-06T17:52:20+0000", "message": "La Ma\u00f1ana en AM750 - Jueves 5 de Octubre\n\nTodos los programas en:\nwww.victorhugomorales.com.ar", "id": "118997844848271_1501227619958613"}, {"created_time": "2017-10-06T13:33:40+0000", "message": "Este viernes 6 de octubre los trabajadores y las trabajadoras de PepsiCo se movilizaron hasta el Juzgado N\u00b054, en Lavalle 1268 para asistir a una audiencia de conciliaci\u00f3n entre la empresa y los despedidos. \nReclaman que se cumpla la medida cautelar que dicta la reincorporaci\u00f3n de un grupo de operarios y que hasta ahora la compa\u00f1\u00eda viene incumpliendo.\n\"Hay una grave crisis social y nosotros seguimos en lucha\", explic\u00f3 Luis Medina, referente de los Trabajadores de PepsiCo, en el m\u00f3vil de Mauricio Polchi para #LaMa\u00f1ana de V\u00edctor Hugo", "id": "118997844848271_1501006969980678"}, {"created_time": "2017-10-06T12:03:55+0000", "message": "#ElPaseM\u00e1sLindo La felicidad que me dio relatar anoche por la querible Radio AM 750 con mis compa\u00f1eros de Relatores a la AFA - Selecci\u00f3n Argentina.", "story": "V\u00edctor Hugo shared Radio AM 750's live video.", "id": "118997844848271_1500943973320311"}, {"created_time": "2017-10-06T11:51:39+0000", "message": "#LaMa\u00f1ana", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1500934136654628"}, {"created_time": "2017-10-05T22:32:15+0000", "message": "\u00bfListas negras? Vean lo que Cynthia comenta sobre la nota de Clar\u00edn.", "id": "118997844848271_1500523530029022"}, {"created_time": "2017-10-05T20:37:30+0000", "message": "Atenci\u00f3n amigos y amigas de Rosario y Rafaela. Este fin de semana tienen la chance de hacer una m\u00e1s que necesaria catarsis a trav\u00e9s de la carcajada y el humor. Mis amigos Adri\u00e1n Stoppelman y Bibiana Tonnelier estar\u00e1n present\u00e1ndose el viernes 6 en el Teatro Empleados de Comercio de Rosario y el S\u00e1bado 7 en el local del MAP en Rafaela con su show \"Gente de M...\". Si pueden, vayan. La risa es aliviadora y hace bien.", "id": "118997844848271_1500458553368853"}, {"created_time": "2017-10-05T13:33:40+0000", "message": "En la ma\u00f1ana de este jueves, los trabajadores y las trabajadoras de la Cooperativa Madygraf (ex Donnelley) realizaron un corte y movilizaci\u00f3n en Callao y M.T de Alvear, en la Ciudad de Buenos Aires.\nEn ese lugar protestaron ante el Juzgado Comercial N\u00b019 del Dr. Santicchia para exigir que no haga lugar al pedido de la sindicatura Risso \u2013 Plastina, que ha solicitado el pedido de inconstitucionalidad de la Ley de Expropiaci\u00f3n.\n\"Lamentablemente esta ese pedido de los s\u00edndicos, y con el marco pol\u00edtico actual con un gobierno como el actual, le exigimos al juez que no de curso a esa solicitud\", explic\u00f3 Marco Pollo, referente de los gr\u00e1ficos, en el m\u00f3vil de Mauricio Polchi para #LaMa\u00f1ana de V\u00edctor Hugo", "id": "118997844848271_1500167163397992"}, {"created_time": "2017-10-05T12:20:06+0000", "message": "#ElPaseM\u00e1sLindo Conversamos con mi compa\u00f1era Federica Pais sobre el encuentro que esta noche disputar\u00e1 la AFA - Selecci\u00f3n Argentina contra Selecci\u00f3n Peruana - FPF en la Bombonera y que transmitiremos por Radio AM 750.\n\nEl genocida Alfredo Astiz defendi\u00f3 a la Gendarmer\u00eda por el operativo represivo que termin\u00f3 con la desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado. Las declaraciones de Astiz vienen a cerrar un c\u00edrculo de mucho dolor de lo que tiene que haber pasado con Santiago y que no podamos saber nada todav\u00eda.", "story": "V\u00edctor Hugo shared Radio AM 750's live video.", "id": "118997844848271_1500106106737431"}, {"created_time": "2017-10-05T11:51:15+0000", "message": "#Infamias Los pistoleros de Magnetto siempre vuelven a viejas declaraciones m\u00edas sobre las fortunas de los Kirchner. No s\u00f3lo no tengo problema con esos archivos sino que me parece propio de la contingencia period\u00edstica que se viv\u00eda en esos momentos.  Lo que no es permisible ni tolerable es que haya necios que no son capaces de decir: \"Yo me equivoqu\u00e9\" cuando se les demuestra todas las mentiras que dicen.", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1500078880073487"}, {"created_time": "2017-10-05T04:36:24+0000", "message": "La Ma\u00f1ana en AM750 - Mi\u00e9rcoles 4 de Octubre.-\n\nTodos los programas en:\nwww.victorhugomorales.com.ar", "id": "118997844848271_1499858170095558"}, {"created_time": "2017-10-05T04:31:28+0000", "message": "Maldonado: El represor Astiz defendi\u00f3 a la Gendarmer\u00eda.-\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JNvm6u9EZZA", "id": "118997844848271_1499853520096023"}, {"created_time": "2017-10-05T04:27:41+0000", "message": "El debate a 18 d\u00edas de las elecciones.-\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=UISC7aD6we4", "id": "118997844848271_1499851410096234"}, {"created_time": "2017-10-05T04:24:45+0000", "message": "R\u00e9cord de importaciones brasile\u00f1as.-\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lM4B5Z7fgA4", "id": "118997844848271_1499849570096418"}, {"created_time": "2017-10-04T18:54:00+0000", "message": "Los quiero invitar a ver un revelador documental completo de #SantiagoMaldonado, al que he tenido el privilegio de haberle puesto mi voz.\nEl film explica cu\u00e1les son los verdaderos intereses de Benetton y del Gobierno para mantener un pacto de complicidad e impunidad. \n A dos meses de la desaparici\u00f3n forzada del joven artesano, \"Resistencia a Desaparecer\" ayuda a instalar la b\u00fasqueda de verdad y justicia.\n \"Resistencia a Desaparecer\" se pregunta qu\u00e9 hicieron con Santiago Maldonado y cu\u00e1les son los intereses econ\u00f3micos que hay detr\u00e1s de la nueva persecuci\u00f3n a los pueblos originarios, convertidos hoy en enemigos p\u00fablicos.\n #ResistenciaADesaparecer fue realizado gracias una descomunal investigaci\u00f3n period\u00edstica de mis colegas amigos Sebasti\u00e1n Premici y Val Gassibe.", "story": "V\u00edctor Hugo shared Agencia Cadena del Sur's post.", "id": "118997844848271_1499531476794894"}, {"created_time": "2017-10-04T14:48:54+0000", "message": "63 d\u00edas sin Santiago Maldonado.-\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=uPH6tkO2tug", "id": "118997844848271_1499351243479584"}, {"created_time": "2017-10-04T14:43:40+0000", "message": "Denuncia que la detuvieron por besar a su esposa.-\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kIkhAs4KCvg", "id": "118997844848271_1499347193479989"}, {"created_time": "2017-10-04T14:36:20+0000", "message": "Protesta contra el vaciamiento del Ministerio de Cultura.-\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jgxAoFFT4oM", "id": "118997844848271_1499340913480617"}, {"created_time": "2017-10-04T13:49:06+0000", "message": "Este mi\u00e9rcoles 4 de octubre cientos de chicos y chicos de diferentes lugares y distintas edades, se re\u00fanen en Plaza de Mayo para asistir al Congreso de Pibes y Pibas. \nEl encuentro se desarroll\u00f3 como parte de un proceso de participaci\u00f3n y protagonismo de construcci\u00f3n de las organizaciones que vienen recorriendo territorios y debates sobre la Ni\u00f1ez. \nLos pibes y las pibas toman decisiones genuinas y directas sobre las realidades de sus barrios a trav\u00e9s del di\u00e1logo, la asamblea y el encuentro con otros y otras. La actividad se cerr\u00f3 frente a las puertas del Congreso de la Naci\u00f3n entregando y expresando en el espacio p\u00fablico las conclusiones de este Primer Congreso.\n''Estamos en un contexto muy complejo para la ni\u00f1ez\", explic\u00f3 la educadora popular Camila Parodi en #LaMa\u00f1ana de V\u00edctor Hugo", "id": "118997844848271_1499310640150311"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNkxUSXdORGd4TWpZAd05EYzNOemt4T1RnM09UY1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTRPVGszT0RRME9EUTRNamN4WHpFMU1ETXdOVFkyTlRrM056VTNNRGtQQkhScGJXVUdXZAHB3TkFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNk9EVXlNRFl6TURRd09UWTNNakkzT0RBMU53OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzVPVGM0TkRRNE5EZA3lOekZAmTVRRNU9UTXhNRFkwTURFMU1ETXhNUThFZAEdsdFpRWloxT2JTQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/118997844848271/posts?access_token=EAACEdEose0cBAC7gPMosUO6rp5OvfZBXE3zQfhySPwKYdim19MZBNBMuldojs4bWrcSZCIOWUyfvpa9nwZBJDtYj14q0iilwTOKZCrTbdMdXmZCckZCQCU8ZAZB2oFsVThxKhpp3GxmsKOVuvhIDQUhYGz0HeCuOEVkEg3BzddSM6bj0JeiTfWqdYMoNeBbmA3ccZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNk9EVXlNRFl6TURRd09UWTNNakkzT0RBMU53OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzVPVGM0TkRRNE5EZA3lOekZAmTVRRNU9UTXhNRFkwTURFMU1ETXhNUThFZAEdsdFpRWloxT2JTQVE9PQZDZD"}}, "id": "118997844848271", "Source": "VictorHugo1"}