{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T11:48:30+0000", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1507079946040047"}, {"created_time": "2017-10-13T02:39:02+0000", "message": "Contundente repudio del exministro de la Corte Ra\u00fal Zaffaroni  a las declaraciones de la diputada Elisa Carri\u00f3", "id": "118997844848271_1506791939402181"}, {"created_time": "2017-10-12T20:45:40+0000", "message": "Cuando la mano viene pesada como en \u00e9stas \u00e9pocas, qu\u00e9 mejor que poder recurrir al humor como b\u00e1lsamo. Y este s\u00e1bado est\u00e1n Adri\u00e1n Stoppelman y Bibiana Tonnelier en el Caf\u00e9 Montserrat. Como dice Adri\u00e1n, mientras a otros les encuentran arsenales de armas, ellos solo tienen una sola: la carcajada. Y lo bien qu\u00e9 hacen. Yo les aviso... despu\u00e9s ustedes deciden...", "id": "118997844848271_1506592296088812"}, {"created_time": "2017-10-12T16:33:28+0000", "message": "Los farmac\u00e9uticos de la provincia de Buenos Aires se declararon en estado de alerta ante la posibilidad de que la Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n habilite las operaciones de la cadena Farmacity.\nMientras la Corte Suprema debe decidir si habilita o no las operaciones de la cadena creada por el vicejefe de Gabinete, Mario Quintana, en la provincia de Buenos Aires, la Defensor\u00eda del Pueblo provincial denunci\u00f3 un \"conflicto de intereses\" entre el actual funcionario y su antiguo abogado, el actual supremo Carlos Rosenkrantz.\n\"Mario Quintana, Vice Jefe de Gabinete y due\u00f1o de Farmacity, le hizo juicio a la provincia de Bs As\", explic\u00f3 Ricardo Pesenti, tesorero de la Confederaci\u00f3n Farmac\u00e9utica Argentina, en el m\u00f3vil de Mauricio Polchi para #LaMa\u00f1ana de V\u00edctor Hugo", "id": "118997844848271_1506410279440347"}, {"created_time": "2017-10-12T15:57:29+0000", "story": "V\u00edctor Hugo shared Relatores's post.", "id": "118997844848271_1506382959443079"}, {"created_time": "2017-10-12T13:04:09+0000", "message": "La Ma\u00f1ana en AM750 - Mi\u00e9rcoles 11 de Octubre.-\n\nTodos los programas en:\nwww.victorhugomorales.com.ar", "id": "118997844848271_1506254786122563"}, {"created_time": "2017-10-12T12:55:01+0000", "message": "Econom\u00eda e inseguridad en el medio del debate.-\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7ZvKsvoV654", "id": "118997844848271_1506246209456754"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNk1qazJNVGcwTnpJeE1UUTNNemc1TXpFeU1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzVPVGM0TkRRNE5EZA3lOekZAmTVRVd056QTNPVGswTmpBME1EQTBOdzhFZAEdsdFpRWlo0S2dPQVE9PQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNk9URTVPRFF3TWpNNU1ETTFNRGd3TlRZAeU13OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzVPVGM0TkRRNE5EZA3lOekZAmTVRVd05qSTBOakl3T1RRMU5qYzFOQThFZAEdsdFpRWlozMllsQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/118997844848271/posts?access_token=EAACEdEose0cBAMZB7sgbOaidTZAlRqodzgbnCoudJ5PnnZAB7Jtj6KhPlZBFL2a0eekjO5cHuazWgvnnq76tHdGEV6PyRCsu501iFnY4piwpVsKsd8ZAqjqrQYZCCedEBlDTA7GUSYQQgXyL0eYEc6NTjJKH2q0R6FR1ZBTY9LMGZAicNrMpC5tIZCRZB8z0oZAQhUZD&pretty=1&limit=7&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNk9URTVPRFF3TWpNNU1ETTFNRGd3TlRZAeU13OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzVPVGM0TkRRNE5EZA3lOekZAmTVRVd05qSTBOakl3T1RRMU5qYzFOQThFZAEdsdFpRWlozMllsQVE9PQZDZD"}}, "id": "118997844848271", "Source": "VictorHugo5"}