{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-12T13:04:09+0000", "message": "La Ma\u00f1ana en AM750 - Mi\u00e9rcoles 11 de Octubre.-\n\nTodos los programas en:\nwww.victorhugomorales.com.ar", "id": "118997844848271_1506254786122563"}, {"created_time": "2017-10-12T12:55:01+0000", "message": "Econom\u00eda e inseguridad en el medio del debate.-\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7ZvKsvoV654", "id": "118997844848271_1506246209456754"}, {"created_time": "2017-10-12T12:04:05+0000", "message": "#ElPaseM\u00e1sLindo Junto a Federica Pais y los amigos de Te Quiero AM750 EN Radio AM 750", "story": "V\u00edctor Hugo shared Radio AM 750's live video.", "id": "118997844848271_1506213629460012"}, {"created_time": "2017-10-12T11:55:30+0000", "message": "En el d\u00eda en que mueren dos obreros, la Corte Suprema fren\u00f3 otra millonaria indemnizaci\u00f3n. Los jueces del m\u00e1ximo tribunal revocaron decisi\u00f3n de la C\u00e1mara Nacional de Apelaciones del Trabajo que fallaron a favor de un aumento del resarcimiento.\n\n  Nunca antes se legisl\u00f3 tanto en contra de los trabajadores como con este Gobierno de Mauricio Macri", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1506198986128143"}, {"created_time": "2017-10-11T20:05:41+0000", "message": "Les recomiendo Contraluz para acercarse al cine de autor, independiente y menos difundido, que a pesar de su valor, pasa desapercibido para la gran mayor\u00eda de los espectadores.", "story": "V\u00edctor Hugo shared Contraluz's photo.", "id": "118997844848271_1505708269510548"}, {"created_time": "2017-10-11T17:44:51+0000", "message": "Este mi\u00e9rcoles 11 de octubre hubo nueva manifestaci\u00f3n de Trabajadoras Sociales. En esta oportunidad marcharon hacia el Ministerio de Hacienda. A pesar de los pautado, no fueron atendidas por el ministro Mart\u00edn Mura.\nEl conflicto se desat\u00f3 porque, arbitrariamente, la gesti\u00f3n de Horacio Rodriguez Larreta cesante\u00f3 a 19 delegadas y delegados de la Asociaci\u00f3n de Profesionales de Servicio Social de CABA.\nEsa determinaci\u00f3n implica dejar sin salario a las trabajadoras y pone en jaque la continuidad de la vida gremial, ya que va de suyo que los gremios peque\u00f1os no cuentan con recursos econ\u00f3micos propios para hacer frente a esta embestida.\n\"Es un claro ataque a la libertad sindical\", advirti\u00f3 Virginia Cunzolo, trabajadora social del Hospital Pi\u00f1ero, en el m\u00f3vil de Mauricio Polchi para #LaMa\u00f1ana de V\u00edctor Hugo", "id": "118997844848271_1505612192853489"}, {"created_time": "2017-10-11T11:53:04+0000", "message": "#F\u00fatbol Argentina est\u00e1 adentro del Mundial de #Rusia2018 de la mano de Messi, que ayer hizo L\u00edo\n\nEl video sobre la AMIA que Cristina Kirchner le dedic\u00f3 a Bonadio. De la \"servilleta de Corach\" a la denuncia de Nisman contra el magistrado, pasando por el apoyo de Pichetto al memor\u00e1ndum con Ir\u00e1n que hoy critica. Mir\u00e1 las im\u00e1genes que la exmandataria comparti\u00f3 en conferencia de prensa: https://www.youtube.com/watch?v=tr4MfHvDPxc\n\n#Mafia Les pido que no dejen de leer la columna de opini\u00f3n en P\u00e1gina 12 de H\u00e9ctor Recalde: \"El 22 de octubre votemos contra la mafia\": https://www.pagina12.com.ar/68343-el-22-de-octubre-votemos-contra-la-mafia", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1505375346210507"}, {"created_time": "2017-10-11T05:26:26+0000", "message": "Cristina Fernandez de Kirchner denuncia persecusi\u00f3n y va a la ONU.-\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Qbug5RbA2Cs", "id": "118997844848271_1505184239562951"}, {"created_time": "2017-10-11T01:34:52+0000", "story": "V\u00edctor Hugo shared Relatores's post.", "id": "118997844848271_1505068352907873"}, {"created_time": "2017-10-11T01:00:21+0000", "story": "V\u00edctor Hugo shared Relatores's post.", "id": "118997844848271_1505048499576525"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNkxUWXpNakUwTlRreU5EUXpPVGt3T1RRM05UTVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTRPVGszT0RRME9EUTRNamN4WHpFMU1EWXlOVFEzT0RZAeE1qSTFOak1QQkhScGJXVUdXZADlvU1FFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNk5qQXhPVGd3TkRVeE5EZAzFOall4TURjd05BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzVPVGM0TkRRNE5EZA3lOekZAmTVRVd05UQTBPRFE1T1RVM05qVXlOUThFZAEdsdFpRWlozVzBsQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/118997844848271/posts?access_token=EAACEdEose0cBAJTOW5TatDAnZAzZCfdILaXtgzIOOMY6tQpZAnX5iLTuRXXqUYaAkhkNH5g0oYCw1QTk8Gop7S33ZCTaiW5v6Jf7zZA6f2xblD5OwWybahKnDulydr0OcbVZCf4J1QJKosBcR4BeTZBPqU2ZBHhZCSGkuoUYZAJGssfb0SQFpUlyMItdf1vCVKdo4ZD&pretty=1&limit=10&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNk5qQXhPVGd3TkRVeE5EZAzFOall4TURjd05BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzVPVGM0TkRRNE5EZA3lOekZAmTVRVd05UQTBPRFE1T1RVM05qVXlOUThFZAEdsdFpRWlozVzBsQVE9PQZDZD"}}, "id": "118997844848271", "Source": "VictorHugo4"}