{"posts": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T16:21:30+0000", "message": "Un grupo de trabajadores y trabajadoras que se dedican a la venta ambulante, y que hace unos meses sufrieron el desalojo de las veredas de Once, este martes 10 de octubre protestaron frente a las oficinas del Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires. Se trata de los denominados \"manteros\", que luego de ser echados del espacio p\u00fablico fueron reubicados en galpones que dependen del ejecutivo porte\u00f1o. Sin embargo, denuncian que las autoridades incumplen sus promesas. \n\"Hicimos todos los tramites que nos pidieron\", cont\u00f3 Nely, una de las mujeres afectadas. \"Y me siento totalmente enga\u00f1ada. Lamentablemente las consecuencias las sufren nuestros hijos\", agreg\u00f3 en el m\u00f3vil de Mauricio Polchi para #LaMa\u00f1ana de V\u00edctor Hugo", "id": "118997844848271_1504722032942505"}, {"created_time": "2017-10-10T15:34:42+0000", "story": "V\u00edctor Hugo shared Relatores's post.", "id": "118997844848271_1504690632945645"}, {"created_time": "2017-10-10T13:34:06+0000", "story": "V\u00edctor Hugo shared Relatores's post.", "id": "118997844848271_1504608176287224"}, {"created_time": "2017-10-10T12:01:47+0000", "message": "AM 750 - Los familiares de Santiago Maldonado tuvieron que desarmar ayer otra operaci\u00f3n vinculada a la causa judicial", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1504534079627967"}, {"created_time": "2017-10-10T03:07:21+0000", "message": "La Ma\u00f1ana en AM750 - Lunes 9 de Octubre .-\n\nTodos los programas en:\nwww.victorhugomorales.com.ar", "id": "118997844848271_1504242076323834"}, {"created_time": "2017-10-10T03:01:19+0000", "message": "Marcha por Santiago: Polic\u00eda identific\u00f3 a los agresores.-\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TEug4ND4Teo", "id": "118997844848271_1504239106324131"}, {"created_time": "2017-10-10T02:58:28+0000", "message": "Homenajes a 50 a\u00f1os del asesinato del \"CHE\".-\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j7hoSaR085c", "id": "118997844848271_1504237472990961"}, {"created_time": "2017-10-09T17:04:05+0000", "message": "Gracias a todos los amigos que me acompa\u00f1aron el s\u00e1bado en la LibrArte - 12\u00b0 Feria del Libro.\n La feria de libro de Berazategui, con entrada libre y gratuita, permanecer\u00e1 abierta hasta el 16 de octubre, de lunes a viernes, de 14 a 21, y s\u00e1bados y domingos, de 15 a 21 -el 15 abre a las 16-, en el Centro de Actividades Roberto De Vicenzo, ubicado en 148 y 18 de dicha ciudad.\n Celebro que en este momento de vacas flacas, donde s\u00e9 perfectamente lo que pasa con las intendencias, no dejen de hacer esta feria del libro. Me parece muy bien que esto se mantenga, porque hay que hacer latir todo lo que desde el punto de vista cultural se pueda aportar.", "story": "V\u00edctor Hugo shared Juan Patricio Mussi's live video.", "id": "118997844848271_1503895543025154"}, {"created_time": "2017-10-09T16:25:26+0000", "message": "Este lunes 9 de octubre los conductores de las l\u00edneas 165, 112 y 243 mantienen la medida de fuerza adoptada el pasado jueves a ra\u00edz de la falta de pago de salarios. Por este motivo, los trabajadores ratificaron el paro en asamblea. \n\"Queremos terminar con esta incertidumbre\", explic\u00f3 el delegado gremial Leandro Fern\u00e1ndez, en el m\u00f3vil de Mauricio Polchi para \"La Ma\u00f1ana\" de V\u00edctor Hugo", "id": "118997844848271_1503868326361209"}, {"created_time": "2017-10-09T15:41:09+0000", "story": "V\u00edctor Hugo shared Relatores's post.", "id": "118997844848271_1503836966364345"}, {"created_time": "2017-10-09T13:48:43+0000", "story": "V\u00edctor Hugo shared Relatores's post.", "id": "118997844848271_1503758866372155"}, {"created_time": "2017-10-09T11:56:47+0000", "message": "50 a\u00f1os de la muerte del Che Guevara", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1503676299713745"}, {"created_time": "2017-10-08T18:36:36+0000", "story": "V\u00edctor Hugo shared their live video.", "id": "118997844848271_1503056659775709"}, {"created_time": "2017-10-08T18:20:29+0000", "message": "Relatores el programa", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1503042289777146"}, {"created_time": "2017-10-08T17:19:18+0000", "story": "V\u00edctor Hugo shared their live video.", "id": "118997844848271_1503000139781361"}, {"created_time": "2017-10-08T17:18:28+0000", "message": "Relatores, el programa con una charla bien futbolera", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1502998943114814"}, {"created_time": "2017-10-08T16:03:32+0000", "message": "Certezas de c\u00f3mo Gendarmer\u00eda desapareci\u00f3 a Santiago Maldonado.", "id": "118997844848271_1502931679788207"}, {"created_time": "2017-10-08T15:57:44+0000", "message": "#SantiagoMaldonado En LA NACION dan a entender que saben loque pas\u00f3 con \u00e9l, que se dan cuenta. Y hoy hay una nota de la periodista Loreley Gaffoglio, que quiero que lean: http://www.lanacion.com.ar/2070289-agujeros-negros-en-el-relato-de-los-ocho-minutos-fatales\n\n Les pido que entren a verla y conozcan la implicancia y las responsabilidades de la Gendarmer\u00eda.\n\n Se termina cualquier especulaci\u00f3n que deje afuera a Gendarmer\u00eda y al Gobierno de la responsabilidad de la desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1502924079788967"}, {"created_time": "2017-10-08T15:07:38+0000", "message": "En el \u00faltimo tiempo, la FM Alas de El Bols\u00f3n viene siendo foco de numerosas amenazas, que incluyen pintadas y rotura de vidrios en su lugar emisi\u00f3n, la llegada de mensajes a sus comunicadores y atentados contra veh\u00edculos.\nDesde hace 30 a\u00f1os instalada en la regi\u00f3n patag\u00f3nica, se trata de una de las primeras radios comunitarias del pa\u00eds y sus integrantes vinculan las amenazas a su posicionamiento y trabajo por la comunicaci\u00f3n popular y democr\u00e1tica. En tal sentido, el caudal de amenazas crecen en sinton\u00eda con su pedido de justicia por Santiago Maldonado pero tambi\u00e9n por las m\u00faltiples represiones en la zona.", "id": "118997844848271_1502879869793388"}, {"created_time": "2017-10-06T17:52:20+0000", "message": "La Ma\u00f1ana en AM750 - Jueves 5 de Octubre\n\nTodos los programas en:\nwww.victorhugomorales.com.ar", "id": "118997844848271_1501227619958613"}, {"created_time": "2017-10-06T13:33:40+0000", "message": "Este viernes 6 de octubre los trabajadores y las trabajadoras de PepsiCo se movilizaron hasta el Juzgado N\u00b054, en Lavalle 1268 para asistir a una audiencia de conciliaci\u00f3n entre la empresa y los despedidos. \nReclaman que se cumpla la medida cautelar que dicta la reincorporaci\u00f3n de un grupo de operarios y que hasta ahora la compa\u00f1\u00eda viene incumpliendo.\n\"Hay una grave crisis social y nosotros seguimos en lucha\", explic\u00f3 Luis Medina, referente de los Trabajadores de PepsiCo, en el m\u00f3vil de Mauricio Polchi para #LaMa\u00f1ana de V\u00edctor Hugo", "id": "118997844848271_1501006969980678"}, {"created_time": "2017-10-06T12:03:55+0000", "message": "#ElPaseM\u00e1sLindo La felicidad que me dio relatar anoche por la querible Radio AM 750 con mis compa\u00f1eros de Relatores a la AFA - Selecci\u00f3n Argentina.", "story": "V\u00edctor Hugo shared Radio AM 750's live video.", "id": "118997844848271_1500943973320311"}, {"created_time": "2017-10-06T11:51:39+0000", "message": "#LaMa\u00f1ana", "story": "V\u00edctor Hugo was live.", "id": "118997844848271_1500934136654628"}, {"created_time": "2017-10-05T22:32:15+0000", "message": "\u00bfListas negras? Vean lo que Cynthia comenta sobre la nota de Clar\u00edn.", "id": "118997844848271_1500523530029022"}, {"created_time": "2017-10-05T20:37:30+0000", "message": "Atenci\u00f3n amigos y amigas de Rosario y Rafaela. Este fin de semana tienen la chance de hacer una m\u00e1s que necesaria catarsis a trav\u00e9s de la carcajada y el humor. Mis amigos Adri\u00e1n Stoppelman y Bibiana Tonnelier estar\u00e1n present\u00e1ndose el viernes 6 en el Teatro Empleados de Comercio de Rosario y el S\u00e1bado 7 en el local del MAP en Rafaela con su show \"Gente de M...\". Si pueden, vayan. La risa es aliviadora y hace bien.", "id": "118997844848271_1500458553368853"}], "paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNkxUWTRPVEl6TnpJNE9EYzBPVGN6TkRRM05qVVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA01URTRPVGszT0RRME9EUTRNamN4WHpFMU1EUTNNakl3TXpJNU5ESTFNRFVQQkhScGJXVUdXZAHp6aWdFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNk56TTJNalUyTnpNd05qY3hOVGMxTWpFek13OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzVPVGM0TkRRNE5EZA3lOekZAmTVRVd01EUTFPRFUxTXpNMk9EZAzFNdzhFZAEdsdFpRWloxcGdLQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/118997844848271/posts?access_token=EAACEdEose0cBACB75Syl0qYtu8H1fzBmBkeRBjUgWsqDyZBThUpkNyKyXpBJY43wYGXNl6opoiZAkj401j2teiuXPaNkZAI8bUzUVUBsa7BAKyzuxBGh4crSn6qpdHvQwq2ZC14TkAJ7b1PSxD2S8y9ptlmC4TGHJGHH4DApS0iU5rHCWlvixZAQ4xZCzv5xoZD&pretty=1&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNVGc1T1RjNE5EUTRORGd5TnpFNk56TTJNalUyTnpNd05qY3hOVGMxTWpFek13OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE1UZAzVPVGM0TkRRNE5EZA3lOekZAmTVRVd01EUTFPRFUxTXpNMk9EZAzFNdzhFZAEdsdFpRWloxcGdLQVE9PQZDZD"}}, "id": "118997844848271", "Source": "VictorHugo2"}